第二千二百七十二章 第五人的邀请

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

击败艾丽丝小队的人不是别人，正是龙皇骑士团！

原来，昨日，艾丽丝的风王骑士团正好在附近，发现了龙皇骑士团的败退之后，发生了遭遇战，结果，即使蕾奥拉失去了战力，尤莉和另外一个团员也与艾丽丝他们战斗的不相上下，关键时刻，隐藏的另外两个龙皇骑士团的成员，对风王骑士团进行了夹击！

龙属性的精灵还是非常强大的，单单尤莉一人便打败了艾丽丝，几个风王骑士团的成员护卫着艾丽丝撤退……

虽然骑士道义是不能够放弃自己的同伴，但是那些风王骑士团的成员们不想这样就失败，强烈要求艾丽丝离开继续战斗。

因为艾丽丝逃窜的方向是风雨辰的圣女队驻点，所以才没有被追逐。

“先喝口热汤吧，一天没有吃饭了吧？”

琳丝蕾特裹着围裙端过来了一碗肉汤。

“多谢……”

艾丽丝咬着嘴唇喝了下来，喝完之后，立即起身，“我不能够受你们太多照顾，我要继续战斗下去，不能够让拉卡、蕾西娅她们失望！”

“好了，真是的，就你这样状态，出去了也会被野兽叨走的……”

琳丝蕾特似乎特别会照顾人一般。

“真是温柔呢，琳丝蕾特竟然会做饭，衣服也会洗，身为大小姐竟然会这些东西，真得是太让人惊讶了啊。”

风雨辰不禁赞叹着说道。

“哼……我要想做，一定也可以做好的……”

克蕾儿叉腰轻哼着说道。

（你只会做炭+_+）

“这些贵族必备的技艺我可是熟练精通的！”

琳丝蕾特自信地说道。

“这些应该不是贵族必备的技艺吧？做饭、洗衣服、照顾人这些不是女仆应该做的么？”

菲亚娜纤细的手指按在脸蛋上面疑惑的说道。

“怎么可能会是下人应该做的事情，果然你们都太没有大小姐素质了！为下位的人提供亲手制作的美味料理，是贵族的工作。这是高贵者的义务之类的，卡萝是这样教我的，像卡萝这样的优秀女仆你们真得应该找一个！”

琳丝蕾特骄傲的说道。这样智慧的女仆真得是炙手可热啊，果然在卡萝在真得太棒了。

“额……平时你的女仆没有做过饭么？”

风雨辰不禁问道。似乎某只女仆很可怕的样子。

“当然喽，女仆怎么可能会做饭，应该是由主人提供美味的饭菜才对，一开始我可是练习了好久的哦……”

琳丝蕾特点头说道。

“额，衣服也是你洗的？”

风雨辰的身体有些颤抖。

“当然……”

“扫地之类的呢……”

“也是我……”

“你的女仆在做什么工作？”

“监督并且督促我做好每一件事情，争取成为世界第一的贵族！”

琳丝蕾特欣慰地说道，“卡萝真得是个优秀的女仆啊，全靠她我才掌握了这么多的技艺。不过如果我没有看着她的话，会不会不按时起床，早上不知道能不能够自己吃饭，qaq，好担心啊……”

好吧，某个‘胆大包天’的女仆将一位大小姐给欺骗了！

特喵的，这哪是女仆照顾大小姐，完全是大小姐在照顾女仆啊！

“琳丝蕾特，你真得是太善良了！”

风雨辰双手按在琳丝蕾特的双肩上，用同情的目光看着她。你太辛苦了，琳丝蕾特。

“那么这么善良的我是不是……”

琳丝蕾特小手抓着衣角，脸红地说道。“娶你过门……”

“额……”

风雨辰呆滞了。

娶你妹的过门啊！

“哦，你娶我过门也可以……”

琳丝蕾特轻哼了一下，叉腰说道，“我忍耐一点也是可以的，看在圣女这么香喷喷的面子上……”

这——

谁特喵香喷喷的啊！

风雨辰立即将琳丝蕾特无视，看向了艾丽丝，说道：“那个，如果不介意的话，我想邀请你加入我的圣女队。因为风早神人中途退出了，而且你也不想这样简单的结束吧？事实上我们和龙皇骑士团的人也有着恩怨的。这样大家不是可以同仇敌忾么？”

“这……”

艾丽丝咬着嘴唇，如果自己一个的话。肯定是没有度过接下来的难关的，她是知道的，仅凭借一个人的力量根本没有办法继续战斗下去的。

“我……不，我们需要你，艾丽丝！加入我们吧，之前就一直想要邀请你的，可是知道你有着自己的骑士团，所以一直止步到现在，加上那个黄昏的魔女的指派，不得不让风早神人加入了我们的团队，但是一开始我就准备着邀请你的。

你也不想就这样结束剑舞祭吧？你也想要品尝胜利的战果吧？你也有着自己要实现的愿望吧！

所以就来吧。”

风雨辰真视着艾丽丝的双眼说道。

“我可是有着自己的团队的，而且，而且……”

艾丽丝犹豫了起来，圣女大人这样邀请她，她确实没有理由拒绝的，但是这样的话，她岂不是太取巧了呢？

“圣女大人也真是的，直接推倒就是，这样艾丽丝不就是你的人了么？”

菲亚娜舔着嘴唇说道。

“你给我一边呆着去！总之，艾丽丝，你要好好考虑，只要在最后的决赛前做出决定就可以了，不加入也没有关系，那样只能够邀请薇尔莎莉雅或者丧尸萝莉了……”

风雨辰站了起来，看着自己的另外三名成员，说道，“好了，米娜，要战斗了，下一个目标是库伊纳帝国的四神，她们刚刚好在我们的驻点附近……”

“嗯，那么就不能够等她们将据点设置好了，现在他们的据点也是刚刚建立，就实力上面不强不弱，刚好作为下一个目标……”

克蕾儿可是很不爽昨天的战斗呢，毕竟被人围攻着，现在他们也要对其它的团队发起突袭了！

“同感，最好的防御便是进攻！守株待兔的方式我可不喜欢，这一次要好好战斗一场，一对一的战斗！”

琳丝蕾特也是同样的情绪，昨天可真得憋屈呢，所以今天要找个团队好好泄气！(未完待续)

第二千二百七十三章 幼女不要和我说话！

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

未等风雨辰挑战四神团队，她们便自己找上门来了。

有一种话不是说‘强敌在侧，寝食难安’么？

四神小队便是如此，圣女队的驻点正好在她们驻点的旁边，这可是为难她们了，不得已，四神召开了会议。

“祭殿还未建立起来，大家就简则谈之吧……”

库伊纳帝国第三皇女林芙这样坐在一个东方式的软塌之上，看着面前的四位部下。

“惶恐地呈上谏言，林芙大人，此刻要么我们放弃据点，这样的话能够避免与圣女的碰撞，虽然昨天发生了强烈的战斗，但是不确定圣女队真得没有反抗之力。”

神兽青龙的使役者劳琳诚恳地说道。

“白娅觉得劳的话劳的话有理。”

神兽玄武的使役者白娅说道，她和劳琳是姐妹，自然是相同的看法。

“我只要能够和强者过招就可以，圣女大人的力量很不错呢。”

四神王牌主将，使役白虎的萧芙直接地说道。

“林芙大人，凛音有不同意见……”

神兽朱雀的使役者凛音*夏尔玛沉默了片刻之后，不由得出声说道——

“昨天的战斗结束，就算圣女的实力再强，此时能够恢复的力量也不足全盛的时期。

而且现在再寻找合适的据点对我们来说很是仓促了，况且难保圣女队不会袭击我们。

最重要的是他们手中从昨天的战斗已经积累了大量的魔石，假如我们打败他们的话，只要固守据点坚持到第七日就能够进入决赛之中，这可是机遇啊。”

“但是也是风险！”

劳琳摇摇头说道，“正是因为今天才是第二天。所以我们才没有必要冒险，还有五天，先狩猎弱小的团队。然后再打败他们！”

“貌似对方已经找上门来了……”

林芙皇女指着远处缓缓靠近地风雨辰一众人，说道。“那么迎战吧！”

“什么迎战啊，现在应该是撤退吧？”

劳琳苦笑着说道，这位皇女大人真得没问题么？做在指挥官的位置上面。

“……”

之前，风雨辰就在疑惑了，库伊纳帝国的服饰有着中国的特色，而且又被称作东方的帝国，加上四神兽之类的，还有她们的那些中式姓氏。

“说来雨辰的名字像是库伊纳的风格啊……”

菲亚娜发觉到了这一点。

“嗯。风姓的话，在库伊纳帝国确实有……”

琳丝蕾特点头说道。

“我就是库伊纳帝国的人……”

风雨辰直接认了，反正之前也是被随便传送到阿蕾西娅学院的。

“那……”

克蕾儿不禁惊讶地说道，“是不是说，你认识她们呢？”

“不认识，我从来见过任何人，突然被传送到阿蕾西娅学院之后，然后拔出了艾斯特……”

风雨辰摆手说道。

“那你可不能够放心，你现在代表的可是奥尔德西亚帝国。”

菲亚娜眨巴着眼睛说道。

“明了……”

“……”

渐渐地，圣女队和四神队相遇了。

此时刻。风雨辰更加确信了库伊纳帝国其实是中国的缩影，毕竟有些动漫创作之中也是加入了地球上的各国元素。

像之类的都有地球的缩影。

眼前的库伊纳少女们，穿着的衣物更是像旗袍一般的礼服。穿着着旗袍的她们不但被衬托得容姿秀丽，而且那柔软的身体曲线被紧致的礼服裹着同，看起来秀色可餐的样子，玲珑的身体，所有的美丽之处均被展现了出来，衣服上都各自绣着象征不同神兽的刺绣。

更加重要的是旗袍礼服的裙子部分有着大胆的开叉设计，伴随着少女们的脚步，可看到妖娆的大腿时隐时现，摇曳生姿呢。美轮美奂的令人双目应接不暇。

“奥尔德西亚圣女队队长风雨辰，初次会面。我们今天就点到为止吧。”

风雨辰用中式的见面方式抱拳说道。

“风姓？你不会是？”

林芙不由得惊讶了起来，“如果是库伊纳帝国之人。应该不可能没有见过你的，毕竟精灵使的身份……”

“那个……我居住的地方很是偏僻，所以见的人非常少，并不清楚自己是库伊纳人，之后突然被转移方阵传送到了阿蕾西娅学院的精灵森林之中，然后拔起了圣剑，然后因为身上没有钱回家被黄昏的魔女强迫留在了学院之中。

不过此刻，我已经有一群羁绊的队友，所以这次仅代表着圣女队而出战。”

风雨辰解释着说道。

“是么？那么结束之后，我国一定会向阿蕾西娅学院提出外交交涉的！圣女是我们的！”

林芙作为第三皇女，认真地看着菲亚娜这个奥尔德西亚王女说道，“麻烦第二王女转告你国国王！”

“啊啦……这可不行哦，我们奥尔德西亚帝国已经默许圣女转入我国国籍了呢，何况我们这里可是有圣女大人喜欢的人哦……”

菲亚娜不甘示弱地说道，外交的话，她可不会给王室丢脸的，而且她也明白圣女的重要性！

“听说圣女喜欢女性精灵使，没有关系哒，我这个第三皇女亲自侍寝也是可以的，毕竟日后要是成为冰之精灵王的话，皇女作为精灵姬服侍精灵王也是应当的职务！我也是仪式神乐的专家，而且库伊纳帝国的历史要比任何国家的历史都要源远流长，我们在历代的剑舞祭之中也是多次获得过冠军的。

看来圣女只是被黄昏的魔女偷到奥尔德西亚，我们库伊纳无论如何是不肯简单了事的！”

林芙气愤地看着菲亚娜！

“幼女不要和我说话！”菲亚娜狠狠地打击道，然后挺了下自己引以为傲的胸部，“我也是担任过精灵姬的，你不要忘记了！”

“人家已经十六岁了!!!！”

林芙羞愤地说道。

“但是和艾斯特一样娇小……”

艾斯特面无表情地说道。

“不用担心，林芙大人，听说圣女大人是喜欢幼女的，您可是占据了优势的！”

劳琳满满自信地说道，“您应该骄傲您的幼女身材，把圣女勾引过来吧！”(未完待续)

第二千二百七十五章 王之荣光与日蚀中的圣女

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

反转了【荣耀的赞歌】仪式神乐之后，幼女林芙骄傲的挺了下自己的小胸脯（不管有没有胸，先挺一下再说）——

“前代火之精灵姬的候补又如何？在我的神仙羽衣之下仍然无所价值，你的仪式神乐已经被妾身所用，投降吧，奥尔德西亚的失落的精灵姬！”

“怎么会！！”

一直从容不迫的菲亚娜不禁无力地坐在了地面之上，双眼的瞳孔渐渐地放大开来，那种无力感仿佛再次回到了三年前的一幕，这一次，她又失败了么？

“你如果真得认为自己是个废物，那么就彻彻底底地做一个失落的精灵姬吧！你真是温室里面的花朵禁不起摧残么？

你遇到了坎坷就会自怨自艾么？

真得恶心呢！

克蕾儿她们经历的比你还要悲剧呢，她们放弃过么？

家族在一瞬间覆灭，作为灾祸的精灵姬之妹，不得不饱受着所有人厌恶的目光，独自地生活下去！然而克蕾儿没有放弃！~

为了使得自己的妹妹从咒冰之中解脱，琳丝蕾特可是一直在努力努力努力着呢！

即使知道薇尔莎莉雅的骑士之道有所偏倚，仍然坚持着正义的艾丽丝！

她们才是我想要的队员，你呢，仪式神乐失败了，就用你的精灵战斗！神威之力消耗尽了，就用你的意志去战斗，意志也消磨掉了，就用你的灵魂去咆哮呐喊。

呐，即使神威之力不足以支持我们战斗下去，克蕾儿、琳丝蕾特、艾丽丝。你们愿意和我背水一战么？”

风雨辰召唤出来了石中剑，艾斯特变成白银之剑被他握在手中，持双剑而立的他。没有一丝一毫的胆怯。

“哈？我可是谁！克蕾儿*露裘，阿蕾西娅学院最强的精灵使呢。我会失败？”

克蕾儿轻哼着说道。

“这句话，我可不会当作没有听到呢，劳伦弗洛斯特家族的冰才是最强的！”

琳丝蕾特甩动着自己浅金色的秀发说道。

“你们两个想要成为最强，要经过我的认同才行！法兰格尔特可是武斗名门，绝对不会在这里停滞脚步的！”

艾丽丝优雅的扭动着身姿，手中的风之枪如岚之舞般地架在身后，作出要冲锋一般的姿态！~

“你们……是了！我已经决定要改变了，怎么能够停滞不前（新的风暴已经出现。怎么能够停滞不前，穿越时空，竭尽全力）……”

菲亚娜踉跄地从地面上站了起来，双手按在丰满的胸口，那里的精灵刻印在散发出强烈的圣光——

“汝，作为侍奉人类之子之王的剑圣之骑士啊！遵从旧有血的契约，命令汝作为守护吾之剑而飞驰于吾之麾下！圣骑士精灵格奥基乌斯（geios）！！”

高亢的精灵咒式吟唱之中，强烈的光芒释放出来，所有人的眼前充溢着耀眼的光芒。

那是将一切黑暗驱走的神圣之光，那也是守护之光。

架起白银之剑与大盾的甲胄骑士。奥尔德西亚帝国传颂的圣骑士精灵出现在众人的面前！

圣属性的精灵是必须要拥有真正高洁灵魂的姬巫女才可以役使的精灵。

“我以奥尔德西亚帝国第二王女之名下令──守护吾等~！”

饱含着王女威严的语调，菲亚娜以无上的姿态命令着自己的赴约精灵。

圣骑士精灵则无言的点头，站在了风雨辰他们的面前。挥舞跟身体差不多高的大剑守卫着圣女队。

“这才对嘛，好了，在圣精灵的守护之下，大家心情的攻击吧！！”

风雨辰的身体仿佛一道道幻影一般瞬间消失——

蛇蝎！

直接将之前风早神人的暗杀技拿来使用，并且被他所改化，使用的更加精妙——

飞蛇！

向上掠斩！

神虎牙！

萧芙冷哼一声，暗杀技么？她也一样的精通着，手中的拳套仿佛如同猛虎的獠牙一般撞击上了风雨辰的剑！

“铮！！！”

一声强烈的音爆震荡得空气都为之开裂。

然而体技对于风雨辰来说，他才是行家呢。另一把剑折起，格档开了萧芙的虎拳。接着右脚重重地起地踏地，一瞬间在萧芙的胸口和腋下踏击了数十下！

“啊嘤！！”

萧芙感到到自己的手臂仿佛要被撕裂一般。瞬间脱臼了——

“嘭！”

重重地落在地面的萧芙，顿时羞愤得脸都红了——

你妹的，打哪不好，非要打人家的胸，万一打小了怎么办？

嘛。

风雨辰的脸色也有些羞赧，脚掌上传来的那种柔软之感，没有错，踢到人家的胸部了，好吧，他只是按照着最顺脚的地方踢，没想到会踏在那个地方的，要是踢坏了就罪过了，一个美少女被他踢得胸小的话——

“王牙咆哮！”

失去了一只手臂之后，还有另一只手臂，强烈的风压从萧芙的手中释放了出来，但是并没有打到风雨辰的身上！

“月步！”

此刻的风雨辰已经出现在了上空之中！

“日蚀！！”

从天空之中坠落的风雨辰使用了sao二刀流最高级剑技【日蚀】，如同日冕般朝全方位喷出的剑尖，以超高速连续二十七次攻击朝着萧芙落下！

那种耀眼的光芒绝对不是普通的剑技能够与之相比的！

那种优雅的身姿仿佛飞天的妖精一般。

此刻的风雨辰仿佛成为了萧芙眼中的‘女神’，只能够仰望其那璀璨的身躯，而无法触及，心底之中有一个声音在告诉着她，就算她做出多么大的努力都是没有用的，那种彗星般的绝美将她平静的内心冲击毁灭！

“……”

所有人都怔怔地看着那个只能够用双眼仰望的曼妙人影，光芒强烈得令她们无法睁开双眼——

“滋！！”

萧芙下意识地举起神虎牙的精灵魔装抵挡，令人眼花撩乱二十七连击的双刀流剑技稳稳地突刺命中萧芙的精灵魔装，迸出一片火花，接着响起坚硬金属音爆声声，瞬间萧芙左手的精灵魔装粉碎化成了点点光亮散落在空间之中……

稳稳地落下，脸色略有苍白的风雨辰这样静静地看着萧芙，迈步突击——(未完待续)

第二千二百七十六章 考验圣女节操的时候到了！

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

双刀流的剑舞【日蚀】之后，风雨辰破除了萧芙的精灵魔装，在神威之力不足的情况之下，他所采取的策略便是——

速战速决以及——

擒贼（萝莉）先擒王（幼萝，幼女萝莉）！

统帅萧芙几个萝莉的是谁？

自然是幼女林芙这个库伊纳的第三皇女了！

凭借风雨辰他们现在的神威之力的充裕度，没有充足的时间去进行切磋战斗，所以要耍点小技巧了，现在风雨辰就是赌！

赌林芙这个皇女没有任何的防护！

大概林芙与菲亚娜一样的温室里面的公主，没有任何战斗的经验，所有的只是辅助。

所以风雨辰将所有的力量倾泄到萧芙的身上，这样的话，他所剩下的只是普通的力量了，也就是说，他只能够靠普通的力气去击败林芙，在威胁之下，四神肯定会为了林芙的安危而交出魔石，放弃战斗！

因为刚刚的那一幕而震撼之中的萧芙并没有想到风雨辰会直接从她的身边越过，而林芙也没有想到风雨辰会瞬间出现在她的面前。

“你……你……要，要做什么？”

林芙像受惊的小鸟一般蜷缩在了一起。

“请你睡觉！”

风雨辰眨巴着眼睛说道。

“妾身不会裸睡的！”

林芙还没有反应过来——

咚的一声，风雨辰手掌在林芙的后颈拍了一下，打晕了她。

意识开始弥散，渐渐地林芙闭上了双眼。

将晕倒的萧芙抱在手里的风雨辰打量着四神的成员，嘴角微微露出了微笑：“兵不厌诈！好了，想要你们的皇女殿下平安无事。就乖乖地交出魔石吧！”

“卑鄙小人！没有想到圣女也喜欢干这种勾当，真得是令人惊讶啊。”

萧芙咬牙切齿的说道，这种失败对于她们来说真得是无法接受！

“算不上羞耻。毕竟谋略也是战术的一种，要知道你们不也是逆转了我的仪式神乐并且占据着我们神威之力不够的策略之上才发动攻击的？”

菲亚娜眨巴着眼睛说道。一脸纯真的样子。

“是你们先发动攻击的好不好！如果你们不发动攻击的话，我们会进攻么？以为我们的驻点尚未完成，并且距离你们最近，所以才发动进攻，我们只是迎击了。”

白娅嘟着小嘴说道。

“确实，圣女，如果你用实力打败了我们，我们确实会做出最佳的选择放弃这场剑舞祭。然而，这样的用威胁的方式，做为圣女，你却是有**份了，高洁的圣女大人要做下三滥的事情么？”

劳琳眨巴着眼睛，说道，“我看今天的战斗不如以各自的平手结束，你们的神威之力已经所剩无几了，然而我们这一方却是精力充沛。

然后我们可以约定在【如岚的乱舞】第七日，也就是最后一日。一决胜负！用真正的力量战斗。”

“不公平！”

琳丝蕾特叉腰说道，“这场战斗我们已经取得了胜利，你们的皇女兼指挥官被我们的指挥官擒拿。这样你们就算是失败了，我们凭什么要放你们离开，放你们离开的话，让你们有机会取得四强的名额，然后再对我们的情报进行分析，研究出一套专门应付圣女队的策略？

众所周知的事情，你们库伊纳帝国的集团作战战术可是势如破竹的，能够在多次剑舞祭中获得优胜，你们的实力毋庸置疑。放虎归山，后患无穷。不正是你们国家的谚语么？”

“……”

劳琳一时间语塞，看来圣女队的那些家伙也不全部是笨蛋啊。激将一下，还以为她们会就范的。

“劳、白娅、凛音，继续攻击！我相信圣女的人品，不会对我们的皇女做出什么非礼的举动，他现在已经没有神威之力了，正是我们反击的好时候！”

萧芙霸气地说道，“用人质换人质！抓住她们几个！”

苍蓝的双眼凛冽的仿佛鹰隼一般的萧芙，再次具现出了精灵魔装，刚刚她确实感受到了，圣女的仁慈，破坏掉她的精灵魔装，而没有伤害她一丝一毫，这说明了圣女并不想伤害她们，果然内心如此纯净的圣女怎么可能会伤害到皇女大人呢？

“你们！”

菲亚娜的脸色苍白了起来，风雨辰有着一个毛病，那就是绝对不会对女性出手，似乎因为圣女太善良的缘故吧？

不过，不能够就这样下去，不然失败的就是她们了，考验圣女节操的时候到了——

“雨辰，给第三皇女来下胸部按摩，看看她的这些部下会不会保护皇女的纯洁。”

额……

节操掉了吧？

菲亚娜酱？

乃是天天脑补着什么东西呢？

“谁怕啊，圣女反正也是女性，女性和女性有什么关系，这威胁不了我们！”

劳琳戏谑地说道。

（可是圣女是男性，你们都被骗了，被博丽灵梦的灵气遮蔽骗了）

“那么脱掉胖次然后……”

菲亚娜没有任何犹豫地补充道。

“……”

“不……不就是脱掉胖次么？那又怎么样，反正大家都是少女……”

白娅并不觉得脱掉胖次会有什么威胁。

“啊……对了琳丝蕾特，让你的芬里尔把皮鞭还有腊油送过去，我想圣女很想玩调教吧？调教幼女更是不错的体验吧……”

菲亚娜再次刷新了节操线。

好吧——

就算是风雨辰也对菲亚娜这货佩服的五体投地，这种掉节操的方法都想得出来啊，不过抖s的圣女调教幼女皇女或许是个不错的余兴节目。

“让我的芬里尔送那种东西！算了，为了扭转时局，做些牺牲也是值得的……”

琳丝蕾特咬牙说道，只是她没有想到菲亚娜这个王女居然会这种调调，活该被神仪院赶出来，不然的话，会将整个神仪院的风气带坏的！

“你们这些家伙！！！可恶！绝对不能够对林芙大人做那种事情，那样库伊纳帝国皇室的脸面就丢尽了！”

凛音苦笑着看向了四神最强的萧芙，做决定吧。

“好吧，败给你们了！”

萧芙咬牙切齿地看着菲亚娜，这个王女真得是很有‘王室风范’啊，节操都让谁吃了！(未完待续)

第二千二百七十九章 魔女的继任者：混沌假面

【今天第六更送上，求订阅、月票、推荐票】

圣光星河轰然落下，位于克蕾儿、琳丝蕾特、艾丽丝、菲亚娜她们面前的魔性结界方阵如同摧枯拉朽一般的被粉碎殆尽！

这种力量，要如何形容呢？

已经不是剑舞所能够触及到的境界了。

那已经是可以称之为‘神’的罚与惩戒之力了。

成百上千的魔精灵一个瞬间连咆哮悲鸣的资格都没有，便被圣剑星河轰成了碎片化成泡影消失。

“还可以，艾斯特与我的神威之力已经能够同步起来了。”

星光渐渐地汇聚，风雨辰的身影显现了出来，手中的歼魔圣剑的光芒更加强盛了许多，艾斯特的力量可是非常强大的，毕竟曾经是作为歼灭魔王所罗门的圣剑，在漫长的年代之中，它被封印了。

不，是它主动地封印了自己吧？

因为斩杀精灵的诅咒会反噬给使用她的主人，比如阿蕾西娅圣女。

但是现在，风雨辰完全能够承得了这种力量反馈的诅咒之力，最强之剑与最适之人，现在相遇在一起。

“虽然结界和魔术方阵被破坏掉了，但是艾斯特很消耗神威之力的，这样乱来可不行的！”

菲亚娜皱眉说道，“再次大量的消耗神威之力，想要恢复可没有那么容易了。”

“嘛，在这个精灵界之中，我和你们是不同的，本身就相当于精灵界的一部，因此消耗的神威之力会快速的回归，而且随着艾斯特与我的力量渐渐贴合，消耗的能量将会大大锐减。默契也是一种力量。”

风雨辰摇摇头，迈步进入了废墟之中。

此刻。

所有人都注意到了一个身影，这个身影令菲亚娜她们震动了起来——

“——汝。最弱亦最强者啊，响应我的命令。于此成形！”

呼唤着精灵咒式的人是一个有着醒目青发的少女，头衣上到处都附有金银等豪华的装饰，手持着绘有艳丽图样的扇子。

“雪拉*卡恩！”

克蕾儿露出了惊讶。

“那么就是阿尔法斯教国的炼狱使徒队袭击了罗莎贝尔公国的烈破师团！享有黄昏的魔女后继者之称的阿尔法斯教国的第一公主，出现在这里，真得是让人惊讶啊，你们的那个假冒莲*阿修贝尔的队长到底是什么人！”

菲亚娜逼问着说道。

“公主，停止吧，现在还不是和圣女交手的时候！”

一个翡翠色的头发垂落着的高挑少女从密林中出现。

这个人正是之前第一日与缪亚和黑骑士一起出动的妖精族少女。妖精族特有的尖耳从她头衣的缝隙间嘣了出来，因为妖精族擅长于在森林进行隐密行动，作为联络人员最适合了。

这也能够说明，炼狱使徒的几个成员并不是团体性出战，而是各自为战的局面，对自己的实力太过自信么？

但是此刻的雪拉*卡恩的精灵语咒式已经吟唱到尾，纯白的假面，出现了在她的手中——

“精灵魔装——混沌的假面！！”

刹那间，雪拉赤色的嘴唇扭曲着，仿佛是在诡笑一般。身影象是海市蜃楼一般扭曲了起来，接着其身躯变成了另外一个人——

留着艳丽的黑发。有着神秘的漆黑双瞳的美丽少女，身上穿着的是裙摆较长的、宛若仪式装束的异国风的衣装。她的左手握着的、是散发出灾祸气息的暗之魔剑。

这个人的外形，风雨辰在之前进入城馆的壁画上面看到过，正是三年前的精灵剑舞祭的优胜者，被称为最强的剑舞姬的莲*阿修贝尔。

“怎么会？”

菲亚娜看着眼前的雪拉，眉头皱了起来，这到底是什么契约精灵，居然能够变成他人的样子。

“最弱也是最强的精灵，魔精灵‘嘲笑之混沌（bladanders）’，原所罗门魔王所契约的七十二柱精灵之一。精灵魔装【混沌的假面】，能够将模仿的人物的力量本身加以复制。无论是契约精灵，还是*记忆着的战斗技能都一样。这就是你的自信之处么？阿尔法斯的魔女！”

风雨辰轻哼着说道，他在圣女阿蕾西娅的梦中看到过这种魔精灵的存在，能够操纵魔精灵，这大概也是雪拉被称为魔女后继者的原因，因为就风雨辰对黄昏的魔女格雷瓦丝的观测，其身体之中所契约寄宿的正是魔精灵！

但是，风雨辰清楚，bladanders并非其真名，其真名是——

h，夺取一切者也是吞噬一切者。

圣女的记忆渐渐在风雨辰的脑海之中迭起，不，那其实是艾斯特的记忆，她与圣女所经历的一切的记忆。

幸好没有咏唱出那个真名，不然还真得会麻烦一些，不过，也仅仅是麻烦一点而已，风雨辰自信他要比前代圣女强大许多！

“圣女大人似乎还很清楚啊，不错，正是所罗门魔王所使役的七十二柱精灵之一，你们阿蕾西娅学院的那个黄昏的魔女所使役的也是七十二柱精灵之一，现在就好好的体会前代最强的剑舞姬的力量吧！！”

雪拉的身影在说话时已经瞬间消失，气息无法进行捕捉，只能够听到那个声音在回响着，这是风早神人于教导院中所学习到的暗杀技的基础，如同影子在移动般的错觉，其名为——

穿影！

高次元的立体移动技术。

然而——

暗步！

风雨辰的身影同时消失~！

这究竟是一场怎样的战斗啊！

菲亚娜已经呆滞了，假如，假如雪拉真得能够使用莲*阿修贝尔的一切能力，那么说来。

“嘭！！”

不等众人思考，雪拉所化的莲*阿修贝尔已经被风雨辰重重的打击出击，身体重重地撞击在废墟中的墙壁上面，嘴角溢出了鲜血！

“我都已经说过了，现在不是动手的时候……”

莉莉不禁摇头，之前在城馆中袭击风早神人所复制的影子，现在被雪拉裹在身上，拥有了前代剑舞姬的一切力量，然而，那对于圣女来说，只是被欺负的对象而已，毕竟之前风早神人可是向圣女挑战过的……

可惜失败了！(未完待续)

第二千二百八十三章 圣女（影子）诱拐事件（上）

【今天第十更送上，求订阅、月票、推荐票】

【哎呦，可算你妹的十更了，饿得两眼昏花，腰疼得紧，屁股也坐红了，这里感谢下今天打赏的童鞋：

感谢取名字就算了童鞋的飘红打赏，稳坐第二萌主宝座。

感谢g童鞋的打赏，恭贺g童鞋晋升本书第十一位宗师。

感谢魔邪丶、空城_独奏、哈飞路口2、总是寻常、萌萌蘿莉控、偶昏、＿◆◇丶潇潇、船上的书虫、王尼玛132、冼妙言、永恒混沌真理、棺材席梦思、怀中抱萝莉、深海守望、望北观西定寰宇童鞋的打赏】

一道道目光看向了风雨辰，少女们可是很期待圣女的入浴身姿的。

就算是侍奉着精灵王的精灵姬们也不例外。

毕竟精灵王高高在上，能够见到不是那般容易的事情，然而这位未来的冰之精灵王可是在眼前的。

和精灵王共浴，这简直是一场盛宴啊，少女们最值得记忆的一幕。

好吧，风雨辰只能抿嘴苦笑。

“您需要我等为您宽衣么？”

火之精灵姬蕾夏似乎是误解了什么，连忙问候着说道，为精灵王这宽衣解带，这种事情也是应该的。

其它四位精灵姬相互点点头，纷纷上衣，要硪风雨辰脱衣服。

“……”

蓦然地，风雨辰想要阻止，已然来不及了，五个精灵姬早已对他上下其手的摸了起来，不，应该是脱了起来。

好吧。之前在世界，也并非没有体验过贵族式的生活，也就任由精灵姬少女帮他宽衣解带了。怎么说，他现在都是女性的外表。虽然真实的面貌是男性，然而博丽灵梦的灵气干扰仿佛在他的身上披上了一层衣服一般，只有他才知道自己是男性这件事情。

当然，共享梦境的艾斯特也知道，只是艾斯特并不会说出来这件事情，就算说出来，也没有人相信。

随着精灵姬们的宽衣，一众少女们可算是欣赏了圣女的娇躯了。

在她们的眼中。眼前的风雨辰是一个黑色调的美人，那一把乌黑柔顺的直发，与细雪般细致白皙的皮肤形成鲜明对照，裸露的洁白肌肤，就只有脸、脖子和手，还有裙子和高筒袜之间裸露的大腿部分。

仅仅是这些部分就能够欣赏到如皎似雪一般的秀美，吊眉梢的细长眼睛虽然副目光锐利的样子，但是笑起来应该是非常可爱的那种。

随着一件件衣着的褪去，那圣洁的身躯仿佛在散发着光亮一般，空气之中弥漫着圣痕的那种纯正气息。完美的仿佛像是天地造设的精灵一般。

“有问题么？”

风雨辰看着一众目瞪口呆的少女们，虽然他没有什么感觉，毕竟他现在是男性。只是穿上了一件能够掩盖其身份而显示女性姿态的灵气之衣，仅此而已。

“没……没有，您真得是太圣洁了！”

蕾夏激动并且颤抖地说道，仿佛有一种想要呵护眼前这个可爱的圣女的**。

“这边请……”

其它四位精灵姬也是一样的情绪，风雨辰的美即使是女性也会心动不已，何况那种从他身上溢出来的圣洁气息，仿佛是这个天地间最为纯洁的身躯，就算是精灵王，有没有这样的气息也不清楚。精灵王只是拥有威压而已。

也许，也许。精灵王与圣女的双重身份才会是这样的吧？

“圣女真得是太出众了，我都不想和他对战了呢。伤害到她内心都会痛苦的……”

“仔细一看，不愧是圣女，虽然不清楚千年前的圣女是什么模样，但是现在至少我相信，这个时代，没有比他更适合圣女这个身份的人了……”

“好多的游离精灵都在向这里汇聚着，真得是拥有精灵的眷顾呢……”

“……”

一个个少女窃窃私语起来。

“我想和圣女睡觉！”

蕾奥拉突然有了这种想法。

“这要不是你想睡就睡的！！！”

克蕾儿和琳丝蕾特异口同声的说道，她们才是给圣女暖床的御用姬巫女呢，这些家伙别想靠近！

“我也想和圣女睡觉……”

“……”

听着身后一声声沸沸扬扬的少女争吵之音，风雨辰苦笑了起来，饶了他吧，快点结束这场沐浴吧，他都觉得承受不了起了。

随着一个个少女的下水，浴场热闹了起来，当然，最受关注的还是风雨辰，克蕾儿和琳丝蕾特以及艾丽丝可算是忙坏了，阻止着没有节操的龙皇骑士团的团长蕾奥拉还有一些卖弄风情的姬巫女们向风雨辰靠近，她们要守护她们的圣女。

艾斯特倒是心情愉悦在玩着水，重点是风雨辰在帮她搓澡，一边享受着搓澡服务一边喝着芬里尔口中所储藏的冰镇果汁，那心情，爽歪歪的……

不过，这场看似只是祓禊的沐浴，却是有人打起了另外的心思。

首个想要打破这种平常般祓禊的人不是别人，正是阿尔法斯教国的公主雪拉*卡恩，她从莉莉那里拿到的催情药缓缓地在浴场悄悄地弥漫下。

炼狱使徒成员莉莉*芙蕾姆所契约的精灵是魔树精灵蒂塔尼亚，是属于地精灵的一类，能力相当的广泛，能生成致命毒素、麻痹毒素、幻觉毒素、甚至是催情药等多达数百种的毒物。

因此，雪拉想借此次的机会偷取到风雨辰的影子，她所契约的魔精灵嘲笑之混沌（bladanders）的属性是变化，只要能捕获一次猎物的影子。不仅是那个精灵使的外表，就连契约精灵的力量也能完美地模仿。

所以她的目的就是捕获风雨辰的影子，能够将圣女的影子捕捉到手的话，基本上这场战斗，他们就已经是十拿九稳了。

只是这个地方是神仪院的精灵姬浴场，要怎么样操作才能够过关就要看情况而定了，问题是，如果操作过量的话，引起纷乱的话，那么他们有几条命都不够丢，毕竟这里是神圣的场地，假如有什么龌龊的事情真正的发生了，那么所迎接的将会是整个圣域的愤怒，阿尔法斯教国会在一瞬间覆灭！(未完待续)

第二千二百九十章 阳性的龙魂：想要啪啪的龙少女

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

在记忆缺失的水之精灵王幼女的带领下，风雨辰他们重新起程，虽然没有作为‘真名’的记忆，但是其本身却拥有着相当足够的知识。

“这座遗迹有好几所被魔术守护着的暗门，唯有古代精灵语才能够启动，想要到达圣堂的话，需要通过一扇门，眼前这个地方就是废都地下的六扇门之一，常暗之门，过去作为与精灵王敌对势力的大本营。”

水之精灵王指着眼前被盘根错节的巨大树木根部所盘绕的墙壁说道。

“震！”

风雨辰走上前，轻喝一声，手握成拳头打在了上面。

‘嘭’的一声，团绕于墙壁上的根茎纷纷掉落粉碎。

“接下来交给我吧……”

水精灵幼女走到墙壁前开始吟唱起未免的古代精灵语，门上刻有的纹路发出青白色光芒，伴着低鸣般的轰音打开了。

“水之精灵王啊，有件事情要拜托你的，马上我的冰兔会带领我其余的同伴来到这里，麻烦你进行指引一下，然后我会将你从这里解放出去。”

风雨辰对水精灵幼女说道，然后转身向着深处迈步。

“嗯，如果我真得是的话，那么，到时候说不得要为新的精灵王送上祝福呢。”

水精灵幼女点头说道。

走过门，所呈现在眼前的是一片林海，渐渐地前进，越发地能够感知到强烈的地脉流动性。

很快，一个巨大的建筑呈现在眼前，那是一个由无数楼层堆砌而成的螺旋塔般的构造。外墙虽然有延伸的阶梯，却被无数树木的根脉封锁着。

“过去作为暗之精灵王的圣堂而存在的地方……”

蕾斯蒂亚似乎很清楚这里的构造，说道。“这座遗迹，是将地脉的力量集中到螺旋顶点的构造。在塔的最顶层是举行仪式的最佳地方。”

“你似乎有很多事情在隐瞒着我们呢，蕾斯蒂亚，是不是也期望着暗之精灵姬能够出现呢？然后风早神人解脱束缚之后，自然而然的拥有了一定的力量，到时候通过战斗，而消耗了大量能量的雨辰会不会被你们再次攻击呢？”

琳丝蕾特皱眉看着蕾斯蒂亚，说道，“接下来。没有你的事情了……你守在外面就可以了。”

“呜……吼！”

冰之魔狼芬里尔也是狰狞地露出了獠牙看着蕾斯蒂亚，回应着自己主人的态度。

“呵呵……你在说什么呢？我怎么会有那种想法！”

蕾斯蒂亚讪笑着说道。

“好了，无所谓她要做什么了，而且……蕾斯蒂亚，接下来给我们带路吧……不，是给琳丝蕾特和萋带路，你们完成了仪式咒术阵的布置，有人追上来了……”

风雨辰拉起艾斯特的小手，其身上爆发出银光，一马白银之剑出现在他的手中。

从另一个方向。冲出了三名少女，为首的不是别人，正是圣灵骑士团的团长露米娜莉丝。手持着光辉圣剑，拥有着黄金色头发的少女骑士，其身后的两名骑士少女也依然是手持着同样散发着神威之光的圣剑。

“圣女安好。”

露米娜莉丝一手贴在胸口，微微带着肃穆的口语说道。

“哦，想要抢夺我手中的魔石么？看来并非如此呢。”

风雨辰的眼神变得凌厉了起来，他可不认为这个打招呼是多少轻松的样子，而且这种肃穆多少有些虚伪的样子，虚伪的并非少女的表情，而是其真实的目的。

“圣女为什么要庇护那个暗精灵。您继续了圣女之职不会不清楚她的真实面貌吧？我等对于圣女并无冒犯之意，只是想要取得暗精灵的化身剑。将其封印。”

露米娜莉丝主观上并不希望和圣女生死相战，毕竟这是骑士情理上所不容纳的亵渎。但是她们是圣法机关的骑士，而且圣法机关的命令是绝对的，因此无论如何，不能够背弃的。

“我都说过了，我并非圣女，只是拔出了圣剑而已，而且现在她也算我的同伴，所以想要捕捉的话，先打败我再说吧！”

风雨辰的嘴角冷哼着说道。

“那么请恕吾等的无礼了，如果伤害到您的话请见谅，第一时间我们会对您进行救治的。”

露米娜莉丝手掌握紧了圣剑，强烈的神威之力喷发了出来，周围的尘埃都为之震荡，其身后的两名队员，同时进入了状态之中。

“这样的话，我可不会当作没有听到呢，圣女可是我们龙皇骑士团的目标！！”

就在此刻，又有三人冲了进来，在天空之中飞行的巨大魔龙缓缓坠落，上面所站立的正是龙皇骑士团的团长蕾奥拉，其身后的两名队员是副团长尤莉以及雷吉勒斯。

“更加好玩了呢，你也不是为了魔石而来的么？龙血少女？”

风雨辰的嘴角露出了嘲讽般的笑，在这个时间，同时出现，看来她们早已有了应对自己的策略了呢，不过，给这些家伙好好上一课吧。

“正是如此，再一次希望能够引导圣女身上的龙魂呢，上次的战斗之中我可是发现了，你的身体之中有着三个龙魂的存在，其中的黄金巨龙在那天陷入沉睡，另外两条是我的目标，我已经从你的血液之中感知到了呢，非常具有魅力的龙魂呢……”

蕾奥拉绯红的舌头舔动着自己的嘴唇，“今天就让我来推倒你吧……龙魂圣女……”

“那还真得要称赞你一下了，能够感知到我血脉中的龙之力，不过，想要得到我的龙魂，可是不是那么简单的，你们拥有那样的实力么？”

风雨辰皱眉起来，蕾奥拉这个拥有龙血的少女还真得是感知力强烈呢，那天就摸清楚了他身上的一切么？

真得是令人吃惊啊，因此风雨辰才好奇蕾奥拉要怎样取得他身上的龙魂。

“你身上的龙魂是阳性的，很奇怪啊，按说女性的话，寄宿阴性的龙魂比较正常，可是你体内的三个龙魂全是阳性，也可以说是雄性的，这就奇怪了，不过这样对于我们来说也是个好消息……我会让你高-潮的，圣女……”

蕾奥拉手抚着丰满的胸脯绯红着脸蛋说道。(未完待续)

第二千二百九十一章 固有世界制御

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

圣灵骑士团以及龙皇骑士团同时使用魔装具找到了风雨辰的所在地，一场以‘推倒圣女’为目的的战斗即将打响。

“本来想留在对付魔王的时候使用的，嘛，在这里检验下力量也可以，虽然只是初步的调率，完成了与精灵神威之力的同步，但是效果并没有检验出来呢。”

风雨辰的双眼折射出神威之力所刻画出来的咒术阵式，那是借以（伪）精灵王的祈祷式，向这个世界的空间构成，也就是精灵的本源进行量化。

想要使用【他界】的魔法、异能类的体系，首先需要做到的是与这个世界进行规则的重叠。

举例的话。

可以是两个不相交的圆环渐渐地进行相交，在这个过程之中，两个世界之力的会相当中和，有一部分力量会完成同步化，在数学上面，这种形式叫做【交集】。

但是这并非是【固化】的并集，而是渐渐进行接触或者说强压而达到的【交集】。

交集完成之后，在另一个世界之中，便能够使用原来世界或者其它世界的力量。

然而，个人的力量自然是不能够对整个世界完成交集的，所以操纵的区域一般性设置在自己的身体之上。

这类的魔法理论，是风雨辰从之中卫宫切嗣的独有魔术【固有时制御】的启发下诞生的。

首先卫宫切嗣的固有时制御的原理是——

将特定空间的内侧从外界的‘时间流动’之中分离出来。

风雨辰的这种世界咒式交集的原理将其延伸为——

将特定空间的内侧从外界的‘世界规则’之中分离出来。

这并非什么具有难度的魔法，要说具有难度的话，应该算是固有结界了。

【固有时制御】与【固有结界】，是两个相似但是不相同的时间制御概念咒术。

【固有结界】是将特定空间的时间加以操作，达成“过去化的停滞”、“未来化的快转”之类的“时间的调整”。

【固有时制御】是达到“过去干涉”的“时间篡改”魔法。

风雨辰对于世界规则的篡改与黑卡蒂的世界规则的境界制御是不同。

假如说风雨辰对于世界规则的篡改是固有时制御的话，那么黑卡蒂的世界规则的境界制御就是固有结界了。

黑卡蒂作为【境界超越者】的一种存在。同样在这中展示这种力量。

正是因为某种程度上，黑卡蒂并非是一个单纯的生灵，而是信仰之力所汇聚的无形女神。但是能够以拥有形体的方式存在于世，那是因为她在世界规则之下诞生了体形。

所以她拥有向【境界】祈告的能力。所谓【境界】是依凭于世界的本源而存在的一种不可触摸的存在，基于【境界】之上，黑卡蒂可以完成任何被世界所能够容纳的力量，加上黑卡蒂本身是一个无底的容器，因此就算承载多么大的【境界】之力，都无法让她的身体被强大的力量撑利爆裂，这是直接对世界规则的一种干扰使用。

曾经，风雨辰在世界的授课之中。有一堂课是对世界规则的干扰，以弱胜强，但是，那是基于本世界的规则对本世界的影响，那种形式叫做【自己变成世界】或者说是让【自己融入世界】、【自己变成世界的一部分】，是一种【食天之道】的魔法咒术。

所以种种对于规则制御力量的披露，使得风雨辰对于力量的使用形成了一种系统的迭进。

综合卫宫切嗣、黑卡蒂以及他自己三个人在‘修改规则’上面的制御能力，研究出了针对不同世界而使用其它世界咒法的力量。

回想着这一切的规则衍化，风雨辰的指尖以神威之力喷射出的精灵力构筑成了一个以此世界光、暗、水、火、风、地六大元素系统为主的六芒星咒术阵式，阵式完成的一刻。他迈步前进，从咒式之中穿过——

“time-alter--double-l!（固有时制御二倍速）”

“加速模式，二倍加速！”

两个世界的能力同时展现了出来！！！

嘴中吟唱着。风雨辰的身体瞬间加速，来到了露米娜莉丝的面前，手中的剑刃瞬间从她的身体之中穿过。

“咳……”

“团长！”

圣灵骑士团的两个团员震惊地看着这一幕，他们都不明白，圣女是如何突然出现的。

一击便将露米娜莉丝击倒在了地面之上。

自从公测之后，风雨辰便没有将两个或者多个世界的力量展现出来，那是因为公测之后的世界规则更加完整了，除非是血统，不然是不可能达到同时使用两种世界力量的能力。

但是一直在进行世界规则分析的风雨辰现在已经拥有资格使用这种力量了。

那是什么什么时候开始有这种想法的呢？

大概是吧？

那个世界的他才算是真正的接触到了规则的存在。

“吼！~！”

龙皇骑士团的蕾奥拉自然不会放过这个空档攻击。她伸手吟唱着精灵咒式，身边的龙精灵瞬间变成了巨大的魔剑式魔装被其拒在手中。以万夫不挡之勇斩击而下。

同时龙皇骑士团的副团长尤莉也操纵着自己炎龙精灵喷射龙息——

飞雷神之斩！！

风雨辰的身体瞬间消失，抖然性地出现在了蕾奥拉的面前。手中艾斯特之剑格挡开龙精灵的魔装剑，一脚将蕾奥拉踢飞了出去，同时伸出了空间的左手朝向了尤莉的炎龙精灵——

“千手之涯，无法触及之阒暗尊手，无法映及之苍天射手，光辉洒落之路，煽点火种之风，相聚而集之时，无须迷惘，谨遵吾之所指，光弹*八身*九条*天经*疾宝*大轮，灰色的炮塔，引弓向远方，皎洁地消散而去——破道之九十一，千手皎天汰炮”

无数绯红的光锥从风雨辰的手中飞射了出来，将尤莉及炎龙精灵所在地破坏殆尽！！！(未完待续)

第二千二百九十七章 魔王与圣女的底牌大比拼

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰持有着圣剑与魔剑，但这不能够使得风早神人感到无措，因为

“魔王的玄室，我已经取到了呢，封印着七十二柱精灵，是魔王的宝库，在进入炼狱使徒之前我亲自到阿蕾西娅走了一趟，虽然无法得到蕾斯蒂亚你的精神体，但是你的物理体我得到了！”

风早神人缓缓站了起来，身体的周围仿佛浮现出了无数的虚影，那些全部是所罗门魔王曾经所驱使过的七十二柱精灵，以及魔王所拥有的一切宝具！

“怎么可能！格雷瓦丝學院长呢？”

艾丽丝听到了阿蕾西娅的名字顿时震动地看着风早神人。

“那个魔女么？还真得是个厉害的家伙啊，和魔精灵契约了几十年之久，仍然没有死去，不得不说是真正的魔女了，只是可惜了，拿了我的东西我自然要取回来了！当时那个魔女的反抗真得激烈呢，差点杀掉了我啊~！切，最后也不肯告诉我玄室的位置。

可惜还是被我找到了，玄室封印地点在阿蕾西亚的地下，周围被不可入侵的精灵之森笼罩，有最高级别的防御结界和守护精灵，山脚下的都市还有奥尔德西亚正规军驻守，要进入那里真得不容易啊，不过

玄室是物理性的空间坐标上不存在的，魔术性的特异空间！

后来我才发现。只要我需要它就会出现在我的面前。”

风早神人的手中渐渐地汇聚出了两把魔剑

“贯穿真实的魔剑(vorpal-sord）！！”

“从冥府之门出来吧、伟大的伯爵，魔精灵啊!呼风唤雨的魔剑（stormblinger）！”

在贯穿真实的魔剑物理体具现出来之后，一个闪耀红光的魔方阵中央、出现了不定形的暗之块，其可怕的威压感令人汗毛直竖，那是从前魔王所罗门所使役的七十二精灵中的一柱。被黄昏的魔女格雷瓦丝曾经持有的魔精灵。

暗之团块在风早神人的手中瞬间便化成了剑的形态！

双剑对双剑！

“蕾斯蒂亚，你隐瞒了很多呢，物理体在魔王的玄室，精神体是你么？不过以魔王的力量，恐怕不需要你的精神体便能够发挥威力的！”

风雨辰看了眼手中的魔剑，稍稍有些不快之意，将其放在了一边

“既然魔王使用双魔剑。那么。我就用双圣剑好了！”

“本是无坚不摧的钢铁，和骑士中的骑士相配的圣剑啊，现身吧必胜黄金之剑（caliburn）！！”

风雨辰召唤出了自己的真正佩剑。

令人恐怖的魔剑stormblinger，是凯尔特与日曼耳神话支系的一把剑，与传说之王亚瑟所佩的ealibur一样，这把被称作“呼风唤雨之剑”的魔剑非常具有知名度。

但是不及誓约胜利之剑出名。

既如此，风雨辰索性使用了圣剑对抗魔剑。

手持双圣剑的圣女vs手持双魔剑的魔王。

仿佛是千年前所罗门魔王的讨伐战争再现一般。

只是此次的意义与前次有着根本的区别！

“去死吧。二代圣女！”

“绝剑技终型天双绝闪冲!（last*st日ke*dual）！！”、

交叉的漆暗与昏黑，风早神人手持着双魔剑，提前发动了攻击，刹那间，时间仿佛陷入了静止之中，猛烈的剑风煽起黑暗漩涡，暴风凝聚之后，风早神人交叉的双剑放出攻击，超至近距离下放出的神速斩击，一剑斩向风雨辰的胸口。一剑斩向他的脖颈。

“二刀流连贯剑技奥义*螺旋剑斩！”

刹那间，风雨辰的身体以顺时针的方向快速的旋转了起来，一股股神圣的气流将他包裹在其中，渐渐得，风雨辰的身体化成了一个龙卷风，强烈的向着眼前的黑暗漩涡穿刺过去……

“咔……轰……”

黑暗的漩涡与神圣的龙卷撞击在了一起，爆发出了强烈的威压！

两股力量僵持在一起。谁也无法寸进一分一毫！~

“好了，向我们的王献上最绝美的剑舞吧！”

露比亚看出了此刻的端倪，魔王果然不是笨蛋，看出了连续战斗之中的风雨辰失去了大部分的力量，成为精灵王并不代表着无敌，不然的话，那些精灵王也不会被黑暗所吞噬了！

但是做为侍奉精灵王的精灵姬，现在是她们表演的时刻了！

“嗯！姐姐说得没有错。”

“我可不会躲避在后面等待侍奉之人被打败……”

“作为骑士最难得的美德是守护与牺牲，这一点，我牢牢地记在心中！”

克蕾儿、琳丝蕾特、艾丽丝三个人纷纷露出了坚定的表情！

“你们当缪亚不存在么？现在缪亚要替兄长大人杀掉你们哦……”

缪亚嘴角拧笑着缓缓地伸出了咒装刻印的右手，诡异的光芒闪现了出来

“给我撕碎她们！维拉欧卡（valarauo）！！”

可怕的神威波动肆虐着，克蕾儿她们的面前映入了难以置信的景象，那是一只炎之恶鬼。

如同末日一般，恐怖的咆哮之声响彻而出，那股咆哮使大气振动，大地摇晃，震动令地上积着的沙尘一下子刮了起来，相比起风早神人与风雨辰两个人造成的威势都不逞多惶。

一股令人毛骨悚然的感觉扑击着克蕾儿她们的脸庞，位于她们的正前方，一个巨大的火柱窜出来，将周边的瓦砾都卷起，直达天际的火柱，似乎要将一切燃烧一般，那是将世间一切毁灭的魔炎，

从火柱中出现的是如同黑色熔岩一样的躯体，眼睛像高温火炉一样闪着红光，口腔里不停冒出黑烟，它手里握着的，是巨大的火炎鞭，伤势要将克蕾儿她们撕碎！

“军用精灵！这等强大的军用精灵都能够控制么？”

艾丽丝的脸色苍白了起来，她们必须战胜这个怪物啊！

“克蕾儿，你们三个去拦下缪亚！我要为吾主奉献上仪式之舞以支援……用心去感受我们艾尔斯坦因的火焰吧，那是超脱于精灵王的火焰，你一定要掌握它

已经成为精灵姬的你一定可以觉醒

艾尔斯坦因家的最强火焰燃烧火焰的火焰！！”

露比亚说着开始了起舞，祷祝精灵王必胜的红莲之舞(未完待续。)

第二千二百九十八章 问题少女实力比拼大赛

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

“仪式演舞的话，我也是接触过的，早就看你不顺眼了呢，红莲卿……不，应该是灾祸的精灵姬吧！？”

雪拉*卡恩同样开始了仪式神乐，为她的魔王进行这祷祝加持神威之力！

现场的战斗陷入了僵持之中。

魔王风早神人vs冰之精灵王风雨辰。

傲娇三人组克蕾儿、艾丽丝、琳丝蕾特vs战术级军用精灵操纵者缪亚。

灾祸的精灵姬露比亚vs黄昏的魔女后继者雪拉。

势均力敌之战。

只要任何一方有所突破，另一方就会失败！

但是风雨辰与风早神人之间，想要决出胜负是很难的。

现在风雨辰的身体要使用固有世界制御是不可能的事情了，而且仅剩的神威之力也仅仅能够支持他接下来的战斗，必须节省神威之力。

“最强之炎……燃烧火焰的火焰，仅仅靠这种……”

克蕾儿的手中升起了一团火焰，但是这种平常的火焰真得能够克敌制胜么？

答案是否定的。

然而——

“似乎你们忽略了我的存在呢……”

就在此刻，水精灵王幼女缓缓地步入了战场之中——

“克蕾尔*艾尔斯坦因，假如是现在的你，也许能把被封印的【她】的本来力量引导出来，你的契约精灵可是古代有名的战姬，最高位的精灵，请呼唤她的真名吧，过去被称为猩红公主的精灵兵器，托付于艾尔斯坦因之血脉的至宝——灼银战姬*欧特琳德（ortlinde）。”

“斯卡蕾特是最高位精灵？”

克蕾儿皱眉看着手背上面的精灵刻印。

“抱歉。稍稍来晚了一些，解放水之精灵王的真名很消耗时间的啊。”

菲亚娜从水精灵王幼女的身后走了出来，作为最后的底牌而出现在这里——

“这场剑舞可是个人战与团队战的集合呢。这个时候出场，应该不会太晚吧？圣女大人？你可不要调-教我哦……”

“鬼才要调-教你呢！”

风雨辰冷哼着说道。

“我将属于她的过去意念传达给你。克蕾儿*艾尔斯坦因。”

水精灵幼女一本正经地萌萌的走到了克蕾儿的身边，白皙的小手指贴在了克蕾儿的手指之上。

一时间，一股疼痛感触及到身体，克蕾儿不禁**了一声，同时一股膨大的印象奔流进入了脑海之中，那是斯卡蕾特的真名过去——

以无数精灵的军队为对手，挥舞巨镰的真红姬骑士。

“其为引导勇猛的战士通往最终战场者，其为遵从毁灭之炎。赐予愚昧之敌以永劫毁灭者，其名为——

其名为！斯卡蕾特*瓦尔基里（*valkyrie）的灼银战姬——

欧特琳德（ortlinde）！！”

紧闭着的双眸带着炎烈的灼意睁开，一声声铿锵有力的精灵语咒术从克蕾儿的口中呼喝而出，直达整个战场！！

“可恶！！菲亚娜，你要害死曾经救过你的人么？”

风早神人的双眼闪过一丝杀意。

“啊咧啊咧，这样说可不对哦，魔王君，我已经在之前的【如岚的乱舞】将圣痕之血这种至定交给你用来复活了，所以我们不相欠什么了哦，而且你不是神人君哦。更何况我现在可是圣女队的一员呢！所以呢，微笑着去死吧……”

菲亚娜嬉笑着挥动着可爱的手指说道。

克蕾儿的咏唱结束，渐渐地。一团绯红的，超越了露比亚火焰更加绯红的红莲之炎凝现出现，显现于其身前，一个可爱的少女从中走出——

“主人，您真得肯叫我的真名了呢……”

少女被火焰的连衣裙所覆盖的通透的水晶肌肤，，从那比火焰更红的红莲之发的缝隙间有着一双猫一样的三角形耳朵，不时的眨动着猫耳的少女，身上荡漾出强烈的神威之炎。

“那……以克蕾儿*艾尔斯坦因之名——”

“等一下。主人，想要一击打败其。必须有您的战力相助，看到了吧。那个少女的身上有着魔王之焰，不斩除那个是无法让其终止的……在我打败那个军用精灵的时候，请您用火焰斩断魔王的火焰，作为流淌着艾尔斯坦因家族的您拥有着能够燃烧火焰的火焰……”

在克蕾儿下达命令之时，猫耳少女认真的指着缪亚身后与魔王的身体所链接的一条黑色的火焰锁链。

“正是如此，艾尔斯坦因的少女，你要突破自己……”

水精灵幼女同样点头。

“我相信你的，克蕾儿，你是比我更加优秀的炎之精灵使！”

露比亚鼓励道。

“算了……克蕾儿*艾尔斯坦因，这一次，本……本劳伦弗洛斯特的贵族琳丝蕾特，就暂时给予你特权好了……圣女的第一次交给你了……”

琳丝蕾特也开出了巨大的诱惑。

“真得？”

克蕾儿似乎心潮澎湃起来！

“等等……这个……这个节奏（节操）不对！”

风雨辰的脸上流出了冷汗。

“放手去做吧，克蕾儿，推倒圣女！”

菲亚娜眨巴着眼睛‘纯真’地说道。

“咝溜……”

克蕾儿舔了下嘴角，双眼露出了坚定的神色，回想着血脉中那种呼唤，成为了精灵姬的她一定能够感知到，那个就是——

“刻于古老血脉的真实之焰啊，附于我手吞噬他炎，其为——

万物归无之焰——！！”

一边狂想着推倒圣女的羞涩场景，克蕾儿一边迅速编织出精灵语的咏唱，手中缠上了红莲之焰，并不是克蕾尔所擅长的精灵魔术之火，那种红莲般的火焰媲美弑神之炎，不，或许更加强烈——

“斩断魔王之焰！~”

克蕾尔瞬间将手中的红莲之火放出，那种火焰穿透大气直接将魔王之焰斩断开来——

“就是现在——

以克蕾儿*艾尔斯坦因之名，命你斯卡蕾特*瓦尔基里（*valkyrie）的灼银战姬——

欧特琳德（ortlinde）

为吾粉碎眼前的炎魔！！”

“是，我的主人！”

猫耳少女的耳朵动了下，然后看向了军用精灵，快速地将手挥向虚空，?烈火迸溅，一把深红的大镰被召唤到手里。(未完待续)

第二千二百九十九章 推倒与逆推都来者不拒的问题少女

随着克蕾儿斩断魔王之焰的锁链，猫耳萝莉遵从主人的命令展开了对缪亚的军用战术级精灵的攻击，手中召唤出了一把狰狞的形状仿佛由狱炎直接锻造的深红之镰。小说下载

此刻暴走猫耳萝莉诞生！

猫耳萝莉轻轻跃起，在空中挥动地狱之炎般的深红之镰，斩击向眼前的巨大炎魔状的军用精灵，炎魔精灵同时对猫耳萝莉发动了攻击，怎么看都是渺小与强大的对决。

然而，暴走萝莉绝对是世界中是凶猛的存在！

穿透耳膜一般的爆裂之间，火星飞溅着，强烈的的冲击波，掀起了地面的瓦砾，将所有人的衣衫吹动的簌簌作响，火焰与火焰的对决！

“粉碎吧！”

猫耳萝莉舞动着身后的可爱猫尾，手中的深红之镰一击又一击的斩击着，最终将地整个炎魔粉碎开来，一股狂暴的能量轰然爆炸，缪亚被震击的晕倒了过去！~

最高位的炎精灵欧特琳德暴走猫耳萝莉的剑舞，轻易地摧毁掉了缪亚的战术级军用精灵。

“好厉害……”

克蕾儿还不知道斯卡蕾特竟然会这么厉害，平时一时让她打扫房间的，没有想要能够打败战术级军用精灵，太厉害了。

“主人的真红，能够燃烧火焰的火焰才是真得厉害呢……”

欧特琳德微笑着说道。

“……”

随着暗之精灵姬的昏厥，魔王开始略显疲惫，此刻的艾丽丝与琳丝蕾特对着演武之中的雪拉发动了攻击

“连龙鳞亦能贯穿的冷冽冰剑啊！此刻化为无尽之刃，讨伐吾敌！”

琳丝蕾特架起精灵魔装之弓，将弓弦拉至极限为止，这是蓄势时间极长的上位精灵咒术。同时威力也会倍增了，有了克蕾儿的争取时间，完全可以施展了，一边低声咏唱精灵语的咒文。一边往箭矢里注入最大限度的神威，起舞吧，冰之巫女

“狂乱的魔风啊，汝乃贪恋苛烈者，汝乃极尽暴虐者！顺从汝之贪欲。扫倒吾敌吧！”

同一时间，艾丽丝的神威之力也凝聚到了极限，散发出去

无数的闪光冰刃与呼啸的狂岚轰然卷起，此刻的琳丝蕾特与艾丽丝齐声高喝

“冰风啊，狂舞吧冰岚乱舞！”

这是利用冰属性和风属性的相互干涉的连携魔技。

连击技~！

从未合作的两个姬巫女，此刻共同作为精灵王的冰之精灵姬，瞬间达到心意相通，使用出来了配合的咒术攻击。

演舞之中的雪拉怎么能够抵挡得了这样的狂暴攻击，她自信缪亚能够打败克蕾儿、艾丽丝、琳丝蕾特三个不怎么厉害的姬巫女，然而。最终这种结果却是

“不要……我不……能……失败……魔王……大人……”

雪拉断断续续地**着，身体一瞬间被冰冻，并且其脚下的咒术方阵瞬间破碎！

“魔王啊，你的末日到了！”

风雨辰此刻将一切力量爆发了出去

“二刀流双重星屑飞溅！！”

手中的两把圣剑爆发出闪耀的白银光芒，由魔王的中段不停刺进其身体之中，所发出的每一道攻击都准确地命中魔王怨团的要害部位，连续三次中段突刺后，转换成对开始准备防御的魔王下半身反复砍击，接着往上斜挑的剑尖散发出闪耀之光，对敌人施加两次强力突刺。

攻击两把剑同时舞动着。仿佛两个人在一起做着星屑飞溅这种剑技一般。

银光与金光狂澜之下仿佛星光迸裂一般，点点星光散落空间！

“不……我不会……失败的……”

风早神人悲鸣着想要逃走！

“alibu（必胜黄金之剑）……de摸n-slayer（灭杀魔王之圣剑）！！”

风雨辰高举手中双剑，一道黄金光速与一道白银光速瞬间窜起，挥软而下！！

“轰！！！！”

一瞬间。强烈的斩击贯穿天地和整个废都，一切的一切尽皆粉碎一空。

随着光芒地渐渐散开，风早神人倒在了地面之上，魔王的怨团在他的身体中粉碎一空，蛇被消灭，同时的。一股异常的黑暗想要逃走，但是一颗金色的火眼在虚空之中眨动开来，将其吞噬掉！

那是风雨辰的阿修罗之眼，早就埋伏好的，等待着那股黑暗的出现。

此刻，也代表着暗之精灵王被净化完成。

“神人！”

蕾斯蒂亚与菲亚娜两个人跑了过去，她们可是一直在等待着这个地带的时刻呢。

“决赛是我们胜利了呢！”

风雨辰缓缓伸出了手掌，克蕾儿、艾丽丝以及琳丝蕾特还有猫耳萝莉同时将手覆盖了过来

“哦！胜利了！~我们是最强的圣女队！”

露比亚展露着微笑看着这一幕，终于，快要让这个世界步入正轨了呢。

“冰之精灵王，接下来，你要拯救的还有四位精灵王，最后进入精灵王的祭殿吧。”

水精灵幼女看着风雨辰，说道，“你会是奇迹之精灵王。”

“嗯，已经获得了暗之精灵王的本源了，接下来还有五个本源，你的本源已经算是拥有了，好了，我们传送出去吧，要好好庆祝下了呢……”

风雨辰轻舒了一口气，在这个世界的节操战斗史，终于攻下了帷幕，但是内心仍然有着一种不想结束的感觉，但是那也只是感觉，他不想再被当成圣女萝莉看待了，赶紧逃出这个世界，除掉博丽灵梦的灵气覆盖才是同，作为精灵王神秘的消失也是个很好的结束呢。

“那个……今天晚上……我可以推倒你么？”

克蕾儿此刻突然扭捏的说道。

“推倒你姐去吧！鬼才让你推……”

风雨辰翻了下白眼，果然战斗结束后，这些问题少好又开始秀节操了啊……

“那……你逆推我也可以……”

克蕾儿小脸绯红地说道，“你刚刚不是同意了么，只要我打败了军用精灵……”

“我什么时候答应了！！谁要逆推你啊！”(未完待续。)

，阅读请

第二千三百零二章 真正的魔王：天锁邪眼

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

“生死与共，我不再一次和姐姐分开了！”

克蕾儿握紧了露比亚的手掌说道。

“作为精灵姬的义务，已经将一切献给了王。”

琳丝蕾特望着风雨辰，手指握紧，“劳伦弗洛斯特家的贵族不会背弃羁绊（无论友情还是爱情）。”

“骑士需要有着牺牲的精神，骑士同样必须英勇地面对一切，对于吾王，我抱有绝对的忠诚！”

艾丽丝斩钉截铁的说道。

“那么便没有疑虑了，前进吧，我的精灵姬们，我向你们承诺，最后的胜利一定属于我们！”

“我是你的剑，遵从汝命而觉醒，吾将与汝同在，汝之命运与我共存。”

艾斯特面无表情的说道，无比诚恳。

“……”

推开眼前的大门，巨大的阶梯展现在风雨辰他们的面前，依稀能够看到顶端的玉座被眩目的光芒所包裹。

缓缓步入了阶梯之上，按照常理说，演武成功的姬巫女应该跪拜才是，但是风雨辰可是地位相同的精灵王，自然不应跪拜，反而，在此间，有着一个属于他的王座。

就在他登上属于冰之精灵王的王座之前，一股浩荡而澎湃的声音传达了出来。

“汝等之剑舞，甚为出彩，吾等将下赐出离凡世的奇迹，以偿最佳之供品，汝等有何祈求？”

精灵王的声音传荡了出来。

到了关键的环节上，精灵王要实现最强精灵使的【愿望】。

这种愿望是一种【奇迹】。

精灵王使役的奇迹，那股力量并不属于精灵王自身的力量，因此，奇迹会尽可能地去实现愿望。那是类似于一种系统，连这个世界的支配者精灵王都无法制御的奇迹之力，那份力量。同样会束缚身为奇迹的执行者的精灵王。

因此，即使【精灵王之死】这种愿望也不会被精灵王知道。但是，精灵王之死是不合常理的愿望，奇迹之力，不会消灭身为其执行者的精灵王。

简单来说，听取愿望的虽然是系统，但是执行的是精灵王，因此在说出精灵王之死的瞬间，精灵王会立即判断出不合规则的愿望无效。中止奇迹的实现。

那时精灵王会出现并进行制裁，这就是出手的时机了。

“我们祈求冰之精灵王以外所有精灵王之死！”

风雨辰说出了愿望~！

随之，一瞬间，四个充满光辉的玉座处涌出了黑暗，那分别是代表着火、风、土、圣四个属性的精灵王，水之精灵王的本体分离了意识陷入了沉睡之中，暗之精灵王从蕾斯蒂亚那得到了解脱，所剩下的就是这四个精灵王了，大概那种黑暗操纵着发疯的精灵王全力将风雨辰击溃！

那股之前在魔王那里见到的黑暗在风雨辰的面前显现了出来，那是一股并非能使人安心的。比夜色还要黑暗的存在，不应存在于世上的异界黑暗。

“仪式演武开始！守护吾王！按照库伊纳帝国的四象之阵排列！”

露比亚立即说道。

“朱雀就位！”

“玄武就位！”

“白虎就位！”

手持着炎之宝珠的克蕾儿，手持冰之宝珠的琳丝蕾特。手持风之宝珠的艾丽丝三人纷纷散开！

以及画龙点睛的——

“青龙就位！”

手持地之宝珠的露比亚点亮了四象仪式之阵，为了加强仪式演舞同，将四名冰之精灵姬的力量联手，露比亚很聪慧地搭上了对于联合军作战最擅长的库伊纳帝国第三皇女林芙的线，然后得到了其国内的神乐仪式的重要演武技术，库伊纳帝国可是历史悠久的文明古国，因为其所保留的那些仪式演舞非常珍贵。

随着四象阵的点亮，风雨辰与露比亚四个人之后的命运仿佛结合在了一起，无限的神威之力从风雨辰的身体之中涌了出来！

而此刻四个精灵王从玉座涌出的大量黑暗。已经逐渐侵蚀到了阶梯之上。

“芬里尔!”

与此同时，琳丝蕾特召唤出了自己的契约契约。冰狼出现在她的身边，然后张开布满森森寒意的冰之獠牙。露出了狼口，从里面所跃出来了一个身影——

那正是水之精灵五的分身伊莎莉亚*汐娃——

“醒来并解放汝等的意志吧！

火之精灵王‘volics（沃坎尼克）’；

风之精灵王‘bellfahle（贝伐尔）’；

地之精灵王‘rod*gear（罗德*基亚）’；

圣之精灵王‘alexandros（亚历山大）’；”

此刻不断溢出的黑暗，一瞬间停止了喷发，水之精灵王分身伊莎莉亚的声音，传达到了精灵王仅余一丝的理性里。

“固有世界制御（world-alter）——王之财宝（gate-of-）！”

“固有世界制御（world-alter）——阿修罗式天之锁（asura-of-enkidu）！！”

快速地刻画出精灵咒式，风雨辰的身体从中穿过，接着整个空间被染上两种狂澜之色，一种是黄金，一种深红之暗。

风雨辰的额头之中裂开了两条缝，从中睁开了两只金色的火眼，与此对应的天空之中出现了两颗巨大的如同太阳般的金色火眼，一道道黑金色的锁链延伸了出来，将四个精灵王束缚住！

为了加强威力，风雨辰祭出了两个阿修罗之眼，一只眼睛负担两个精灵王，这已经很给他们面子了!

从金色的火眼之中溢出的还有着无尽的黑暗，将整个空间包裹起来。

那股黑暗比之侵蚀精灵王的黑暗还要漆黑，这才是真正让人颤栗的黑暗！

“那是……”

克蕾儿、艾丽丝、琳丝蕾特三个人担心的看着空间，难道风雨辰被侵蚀了。

“不……用担心，还没有，这股黑暗在保护我们！”露比亚说道。

“我明白为什么冰之精灵王如此的自信了，看来，他确实拥有着最强的黑暗，这种黑暗是统御一切‘暗之物质’的诸世之暗，绝对之暗，这一次会成功的。”

伊莎莉亚怀着兴奋而且充满畏惧之色看向了风雨辰，假如他要毁灭世界的话，那么没有人能够阻拦，但是他要拯救世界的话，也没有人能够阻拦，这才是真正的魔王！(未完待续)

第二千三百零四章 诱拐到一只能干的萝莉

【感谢北辰？メ天狼、哈飞路口2、g、萝莉掠夺守望者、书友140308140229502、萌萌蘿莉控、冼妙言、北美红茶、靉蕓童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰要在精灵王的身上留下黑暗之炎，其目的并非是预防异界黑暗物质的再临，而是吸取一丝精灵王的本源，很微弱的抽取自然不会被发现。

随着一个个抽取的完成，风雨辰完成了系统的要求——

“叮，收集精灵本源成功……获得现世接轨权限，请选择两界接轨坐标……”

“在宴会开始前，有一个秘密希望各位能够替我保留并且进行守护……”

风雨辰看着六位精灵王，还有自己的四个精灵姬，说道——

“如你们所幻想的，我非此界之精灵王，我来自于其它的世界，当然我是被赋予了拯救这个世界的使命而来，现在这个使命完成了，我要回到我的国度之中，我要打开一座时空之门，我的王国与这个世界之间的一座时空之门，各位随时可以到我的家中做客。”

“异界的君王对抗异界的黑暗物质，你果然很神秘呢……”

暗之精灵王连*阿修道尔微笑着说道，“那以后就时常叨扰了……”

“冰之精灵王的意思是让我们守护这道门，禁止一般人进入是吧？那么我看不如以后获得剑舞祭优胜的奖励就是，能够进入冰之精灵王所在的异界……”

水之精灵王伊莎莉亚点点头。

“那么快点开启吧，我有些迫不及待地想要去看看异界的存在呢。”

“嗯，基于我们这个世界之外的其它世界，是值得探寻啊……”

“守护门也是应当的……”

“以后万一出现什么世界也能够到门的另一边寻求帮助呢。”

“……”

其余的精灵王也纷纷赞同道。

“那么我们……”

琳丝蕾特注意到重要的事项……她们要怎么办？

“我又不会限制你们的自由。露比亚和克蕾儿你们还要拯救你们而且监狱中的父母亲，琳丝蕾特，你还要拯救你那个困在咒冰中的妹妹。艾丽丝，你也有自己骑士团要继续管理。你们都是与这个世界有着紧密联系的精灵使，所以——

没有必要跟我一起回去，当然，你们闲暇时随时可以到我的王国中作客，你们可以随意进入这个门，毕竟你们可是我的精灵姬……”

风雨辰很坦然地说道，维若妮卡和西尔维亚就是这么做，她们想回来就回来。想回去就回去，这是自由的，门连接着两个世界，可以随时穿梭到另一面。

“嗯，确实，我们自然是无法割舍这里的事情的，除了我之外，克蕾儿、琳丝蕾特和艾丽丝还有着学业要继续，吾王自然要回归到自己的王国之中，但是只要有门。我们便可以相互沟通的。”

露比亚至少觉得风雨辰给了她们自由的选择权，毕竟一般情况下，精灵姬必须侍奉在精灵王之侧的。

艾丽丝、克蕾儿、琳丝蕾特纷纷点头。嘛，反正可以随时到门的另一面，她们就自己选择吧。

“好了，话不多说，我要开启门了，首先到我那里做客吧……”

风雨辰走到了冰之精灵王的王座前，对着王座伸出了手掌——

“叮，选择世界与现世重合位置……”

“——精灵王大祭殿冰之精灵王座；现世——南极洲学园都市次元之塔五层……”

“建立空间重叠……”

随着系统的提示，风雨辰他们的眼前浮动出了一个黑色的世界之门。整个大殿的空间都扭曲了起来，同时世界之门的浑浊变得渐渐地清晰起来。对面的世界开始呈现在他们的眼前。

“叮，建立空间重叠完毕……收集精灵本源成功。奖励基础属性力量+50……”

“好了，跟我来吧……体验下异次元之旅……”

风雨辰当先一步进入了世界之门中，其余的人兴奋而且好奇地进入了通往现世的次元之门。

再次出现时，在一个塔的大殿之中。

“这里是五层空间，下面的四层空间，也是我串连的不同次元世界，分别是四层以及一层四个世界，都是独立的世界，有兴趣你们可以去那些世界旅游一下，当然必须有人指引你们，不然会被攻击的。”

风雨辰介绍着说道。

“真得？！那可是相当厉害啊，在元素精灵界之外的其它世界，值得一游啊……”

“没有想到竟然会有这样厉害的地方……”|

“看起来这个地方就像是一个时空中转站一般，每个连接的世界坐标都会入这个塔么？”

“这个塔之外的强大气息很多，而且冰之精灵王在这里的力量仿佛瞬间增强了一般，我们的力量随之减弱，应该是不同世界的规则干扰所导致的……”

“确实，进入不同的规则世界，力量会受到影响与限制……”

“……”

精灵王们兴奋地交流了起来。

“爸爸，欢迎回来……”

结衣从黑曜石般的电梯中走了出来，飞扑到了风雨辰的怀里……

“额……”

爸爸是什么鬼！

露比亚、克蕾儿、琳丝蕾特、艾丽丝纷纷翻了白眼，这么可爱的幼女真得是这个家伙的女儿？

同时从电梯里面走……不，应该是爬……宝宝、天子、米迦勒、公主也快速爬了过来，抱着风雨辰的腿就上来了，几个小家伙似乎也预感到某人归来，丢下奶嘴就奔了过来。

“不要都爬上来啊……好啦，好啦，爸爸今天给你们做好吃的还不行么……”

风雨辰苦笑了起来，这几个孩子太黏他了。

“欢迎回来，有泡到小女仆了么？”

亚丝娜她们也上来了，“家里再不招收几个女仆，真得要过不下去了……”

“有的，真得，我这回真得诱拐到一个能干的……琳丝蕾特，洗碗、做饭、洗衣服、叫人起床什么的都会……”

风雨辰厚着脸皮指着琳丝蕾特说道。

“貌似有不详的预感……”

琳丝蕾特身体抖了一下。(未完待续)

第二千三百零五章 剧场话：死神特别预告

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

南极学园都市。

风雨辰正襟危坐地坐在榻榻米之上，身边是两大节操使者，红白巫女博丽灵梦，黑白魔女雾雨魔理莎，怀里是九尾狐萝莉体八云蓝，八云紫正在睡觉之中，也没有人会去叫醒她。

负责今天节操乡报道的主持人依然是文文酱（射命丸文）。

首先，我们需要了解一下节操乡文文萝莉的性格职业之类的，当然三围就不需要，贫乳小萝莉最忌讳的地方就是三围属性了。

姓名：射命丸文

特点：萝莉、有一对黑色翅膀（文文的妖怪血统是鸦天狗）

特长：节操乡超级有名的偷拍狂，邪恶的（天）狗仔队，兴趣，本行，副业，专长都是偷拍，没有此萝莉拍不到胖次（这句话就不需要有了）

武器：团扇（啊咧，貌似和宇智波家的团扇有点渊源）

武器技能：

1、没有吹不起的裙子；2、没有吹（推）不倒的萝莉；3、胖次也是能够吹走的（所以节操文文一吹，节操乡的胖次全部飞上天空，胖次赛高，这是真得高了……）

口头禅：

啊呀呀呀（发现的奇怪的东西之后，兴奋的感觉，让咱采访你吧，就算是胖次也要给我露出来！）

来吧，我会放水的，认真的打过来吧（其实不会放水，只会放风，所以这句话是用来骗无知的萌物的，一旦你和她打起来。她会首先将你的胖次吹上天空）

好了，介绍节操属性妹情节至此结束，那么。今天节操文为何而来呢？

其实是召唤学园都市幻想乡的第一次“新闻（节操）发布会”。

“快点吧，我一会儿还要喂宝宝喝奶呢……”风雨辰累感无爱的说道。

“啊呀呀。原来你也有奶啊……”

文文开始记述起了今天的第一条新闻。

“……”

风雨辰无语了，“特喵的，能不能够来点正常的采访呢！~”

“嗯，好吧，对于刚刚从归来的你有何种感言要说？”

文文问道。

“是！”风雨辰纠正道。

“soga……是啊，明白了……”

文文点头。

“好吧，败给你了，感想嘛。灵梦节操已经成负值了，强烈请求更换博丽神社的现任巫女！都是她，不然我怎么会披上萝莉的外衣。”

风雨辰发布了感言。

“啊呀呀……太厉害了，雨辰同学被灵梦推倒了一次又一次之后，被灵梦施加了祝福（诅咒），这个祝福名为——

可以推倒雨辰的只有红白巫女。

而雨辰的感想是，有一天和灵梦生下二代灵梦，早早接替灵梦的职位，他们好天天造小人……”

文文认真的记述道。

“soga，雨辰。你要推倒我么？人家还是处x女，快来啪啪吧，其实我早有孕育二代巫女的想法。不，应该是三代巫女，一代巫女是我妈，二代巫女是我……”

博丽灵梦兴奋的说道，因为她已经好久没有相亲了（因为每次相亲都被魔理莎破坏掉）。

（其实这应该是灵梦的节操吓跑了所有人）

“嗯，灵梦已经现场开‘湿’，期待能够进行‘露天啪啪’……下一个问题，请问雨辰君，马上要进行世界。有何感言发布？”

文文一边记述，一边询问道。

“其实我在观测这个世界是与有萝莉。似乎萝莉到了这个世界就成为了稀有品种……”

风雨辰正色说道（脸不红）。

“果然壮哉我节操乡萝莉控之魂，值得嘉奖！”

文文竖起了大拇指。“那么在萝莉稀有的此界，汝打算如何装逼……”

（你兴奋的地方一点都不会，萝莉控是什么优良的属性么）。

“额……目前还不清楚，唯一能够点燃我宅系之魂的亮点是——能够锻炼我的灵魂规则！这是训练灵魂的一个好地方。”

风雨辰说出了今天的唯一一句正经的话。

“soga，明白了，不愧是我节操乡八云紫萝莉的御用男仆八云青，体验过了身体与身体的碰撞之后，想要体验灵魂与灵魂的ooxx，果然好思想，此刻请让我以崇高的心态赞美你，我们的口号——

灵魂也能够啪啪。

死神界的死神其实是魂魄的一种，作为灵子浓度极高的一种生命体存在。

其实是具有‘h之魂’浓度极高的生命体（不是，此种理解绝对是错误的!）。

根据咱的调查，死神也是可以啪啪的，所以雨辰君这一次要肩负起灵魂啪啪少女的极具挑战性的伟大使命，对了，我们要不要申请世界吉尼斯记录？”

文文的理解很正常。

（是的，正常起来不是人……嘛，本来就是妖怪萝莉，不是人啦……）

“可以结束了么？露比亚他们还等着我回家开宴会呢……”

风雨辰已经不想继续呆下去了，此地节操丧尸萝莉太多，不宜久留！

“soga，原来要赶着回去迷o奸萝莉啊，我懂得了……”

文文的理解一向深入精髓。

“不是！”

风雨辰强烈抗议着说道，“蓝（八云蓝），我要谴责文文的新闻（节操）发布会，让紫（八云紫）更换一个幻想乡记者吧。”

“其实这个职位是蓝推荐的……”

文文眨巴着眼睛说道，顺便提醒道，“对了，雨辰君，蓝今天也没有穿胖次（裸奔蓝是出了名的），你的手摸的不是尾巴，而是xx……”

“没有关系，我摸回来了，文文……”

八云蓝将小手深入了风雨辰衣服里面十分惬意地摸着某个……

“嗯，嗯，不愧是被紫萝莉调教的蓝，觉悟好高，看来今天的新闻要加上一条了，八云蓝与八云青（风雨辰）在八云紫睡觉的时候，互相抚慰对方的节操君，果然印证了一句谚语‘日防夜防，家贼难防’，八云紫妖怪贤者萝莉，需要警惕……同时灵梦也要警惕，蓝已经被节操君泡到手……一摸就能够泡的蓝果然好觉悟！裸奔也是具有战略性意义的……”

【ps：嘛，以上是吐槽特别章节，大家如果觉得还不错，那么以后可以不定期更新这样的章节，之欢迎大家鉴赏】(未完待续)

第二千三百零六章 死神人员择定

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

从博丽神社回来的风雨辰继续接待着露比亚她们，当然做饭的话，仓崎枫子现在确实是一个人无法应付过来了，所以呢，风雨辰也一起帮忙了，冴子、亚丝娜也一起，顺便从维若妮卡那里借来了几只女仆，当然是要给工资的。

琳丝蕾特和枫子很是有默契的样子聊在了一起，嘛，至少很快融入了这里，这样的话，家里就多了一个助手了。

“琳丝蕾特妹妹真得是个很不错的帮手呢，你的职业是女仆么？”

仓崎枫子突然兴奋地说道，可算能够轻松一些了啊。

“不，我可是劳伦弗洛斯特的贵族……”

琳丝蕾特小手按着胸口骄傲地说道。

“是么？原来是大小姐啊，真得是看不出来竟然会做这些事情呢……”

仓崎枫子惊讶地问道，“那么料理和家务是你的兴趣么？”

“不，这可是作为一个贵族应该有职责，为了能够让下人吃到可口的美食，需要有着高超的料理水平，为了督促下人的日常，要早早起来，去提醒女仆起床，作为优秀的贵族，更要将每一件事情都做得完美，很厉害吧……”

琳丝蕾特兴奋地说道。

额……

仓崎枫子嘴角抽搐了下，好吧，算我没有说。

“我早说过了，这个家伙，是被女仆‘良好教育’过的，所以是万能的大小姐，怎么样，很乖巧吧？”

风雨辰拍拍枫子的肩膀说道。“给你找了个不错的帮手，尽情地让我们的琳丝蕾特小姐帮忙做家务吧！”

“说起来，琳丝蕾特的气质和亚丝娜有点像啊……”

冴子这才发现两个人真得好像姐妹一样。

“那么琳丝蕾特就是我的妹妹酱了。以后拜托你帮我照顾宝宝啦……”

亚丝娜眨巴着眼睛说道。

“你还真会见风使舵……”

仓崎枫子白了亚丝娜一眼。

“姐姐大人这么说，我就答应了……反正在家也照顾过密蕾优的……”

琳丝蕾特很爽快地答应了下来。

“那么明天我陪你一起回去。拜访下叔父他们吧……”

亚丝娜有了串亲戚的想法。

“好啊，欢迎……”

琳丝蕾特心里做了个胜利的手势，融入这里很简单嘛。

“对了，这一次，雨辰，你有决定好谁一起么？”

仓崎枫子问道，“马上就是了吧？”

“嗯，灵魂方面的话。黑卡蒂比较不错的，阿尔托利亚做过英灵，应该也适合的，c.c.的话也行，毕竟geass与gode是波及到灵魂方面了，小幸（黑雪姬）也可以，超频加速的经验有的，那也是涉及灵魂的，小奏也比较适合……亚丝娜也有过sao的经验的……”

风雨辰思索着说道。

“我就不用了，我要去琳丝蕾特家里做客的。带上宝宝……”

亚丝娜说道。

“其实我觉得拥有着‘刀剑魂’的比较适合，你看死神不是斩魄刀么？其形状和能力，是以死神自身的灵魂为原型筑成的。那么拥有刀剑之心的比较适合，死神的战斗除了鬼道之外，灵压的强弱之外，还有着战斗技巧，使用的刀术如果以灵压为基础发展出来的话——

那么我觉得黑卡蒂不适合，作为单纯的鬼道众她或许适合，但是近战很吃亏，何况作为【境界】的体现者，她是后期发力。前期的话很严苛。

阿尔托利亚是做过英灵，但是性格太过耿直。而且如果以灵魂来说的话，说不定会被系统设定她在剑栏之后所倒下时的那个情景。简单来说，她进入尸魂界可能会暂时失去这部分记忆的。

毕竟是玩灵魂的世界，每个人的设定都会有一个契合点，而阿尔托利亚的契合点太过准确，毕竟她是死过一次的人，所以如果以那个时间线为基准，可能在结束之前都不会记忆起我们。

可能她那时更加会融入到世界而不回归，弱音没有记忆。

c.c.确实适合，但是那种漫长的时间线不是她的口味，她并不喜欢时间太长。

奏酱的话，你不要忘记了，你是怎么召唤她的，她并没有的记忆，而且太过单纯的她被欺骗是个件很容易的事情……”

黑雪姬此时出现在了厨房里面，打开冰箱，拿出一杯牛奶喝了起来，似乎是刚刚洗浴过的样子。

“哦，我们的小幸似乎很有野心嘛，想要和夫君独处？这么说来只有你适合喽？”

仓崎枫子用高深莫测的眼光打量着自己的闺蜜，按关系来说，她们是同样出自加速世界的姐妹，作为好姐妹，岂有不明白自己这个闺蜜的想法？

“枫子，你又作弄我……我只是实话实说而已……而且，我倒是觉得危险系统大，针对灵魂的世界，大家应该理智的出战，而且决定权在雨辰手中……”

黑雪姬轻咬着嘴唇说道。

“其实一些腹黑的家伙也比较适合……嘛，我现在倒是觉得小幸的意见确实不错……”

风雨辰从冰箱里面拿出了一杯可乐，拉掉环，用力灌了几口，靠在厨柜上面，轻叹着说道，“这样说来枫子也适合，小幸的姐姐（白雪姬）也适合，只是缺少了血统，除了特别的世界之外，一般血统都是不封印的，那么只有小幸比较适合一些。

小幸的血统是鬼剑，确实符合这个世界，我也担心其它人会……

虽然相信你们，但是这一次，从莉莉丝她们的口中隐约可以得知，来到的新的大主宰代理人都是接触过伪主宰门槛的人，不是九阴这等，也是差不多了，暂时观望下再做决定。”

“小幸就好好努力吧，你血统到达第二阶段了么？”

亚丝娜问题，“不够的话，从雨辰那里支取一些元宝币，升级下血统……”

“没有那么容易，公测之后，血统晋升的要求很严苛了，不是熟练度的提升了，而是靠感悟力，现在无限玩家中也鲜少有人晋升第二阶段，不过我只有鬼剑这一个血统，单独领悟这个比雨辰的混合血统要容易一些，已经触及到第二阶段的境界了，大概能够在中完成突破。”黑雪姬手指在虚空中轻轻划动，弹出个人信息栏，看着自己的个人面板说道。

“那么，我转给你20万的晋升费用吧，我晋升时用了一百万……”

风雨辰说道。(未完待续)

第二千三百零八章 无法成佛之魂

今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰紧盯着阿露蒂娜的双眼，他不相信不会有特别的说明条例，毕竟三日的游魂时间，成不了死神之类的，就必须变成虚的这种设定，太过苛刻了。

当然，不能够说系统的设定有问题，但是，任何规则都是有着一线生机的，不可能封死所有的道路。

成为虚不是不好，而是糟糕！

成为虚的话的话就要受到死神的追杀，成为虚的那一刻意识会暂时陷入半清醒半失意的状态，也就是神智会削弱，只有成为大虚之后，情况才会有所改变，灵魂再强大，也不能够脱离的世界规则。

而且尤其重要的是，虚有的时候也是吃虚的，那么灵魂强大的刚刚转生的虚也是要受到强大的虚吞噬！

这个可怖的世界可没有任何的仁慈。

“你很聪明……”

阿露蒂娜冷冷地看着风雨辰，心里却在微笑，就这样，无论什么时候都要冷静才能够活下去！越是关键的时候越要提心吊胆地活着，只有这样才能够在一个个世界通关。

“我必须聪明，因为我是在赌命！”风雨辰斩钉截铁地说道，“好了，现在，把剩下的一半规则告诉我，系统的设定很‘苛刻’，如果我不问，你肯定不会说的，但是我经历了这么多的世界，对于系统的规则已经有了一个鲜明的认识了！”

“剩下的规则是的

三日的游离时间是系统赠予的，毕竟魂魄这种东西脱离了**就什么都不是了。

但是假如你能够满足某人的愿望，那么便能够增加游时的时限，那些已经死掉的，游离着的魂魄，因为无法斩断的羁绊而滞留于人类世界之中，所以假如你代替他们完成愿望，那么，就相当于救赎了他们。

他们在返回尸魂界之后，会将一定游离时间转移到玩家的身上。”

阿露蒂娜解释着说道。

“原来如此。‘平衡规则’么？完成孤魂野鬼的愿望，那么便能够让他们成佛到达尸魂界，按照华夏的话来说是积累了功德，所以种善因得善果。获得一定量的游离时间，完成的梦想越大，收获的游离时间越多。”

风雨辰点点头，“我没有疑问了，开始传送吧……”

“嗯。系统任务会你在转职成功之后触发……玩家，风雨辰*伏羲式，登录世界，传送目标请选择……”

“空座町……”

“重灵地么……”

“系统会暂时封印你有关于玩家之间的记忆，以及有关世界一切剧情……”

“……”

既定的程序渐渐地完成之后，风雨辰来到了的世界。

此刻正是夜间。

作为游离魂魄的风雨辰看到了很多的同类。

首先他确认了自己的状态，血统能力存在，但是在未掌握这个世界的能量系统前，他所能够使用的只有自身的属性能量，因为他是唯一的彩虹段位的玩家。本来应该封印到白银阶段的无限段位，现在封印到了黄金段位。

黄金段位比白银段位优秀的地方是段位特性断肢重续，这就可以在战斗之中，接替断裂的灵体了！

这是一个不可多得的能力。

而且体力、力量、速度、能量全部固定在了220，白银的属性统一是120，这也是优势。

220的能量已经足够做很多事情了。

加上系统商店那种贵得要死的能量药剂，大概能够支撑一段时间，假如不遇到真正强大的敌人之外。

那么，现在应该做的就是发现那些滞留灵魂的愿望，然后代替其实现。

降临地点的原因。风雨辰找上了最近的目标，那是一个穿着西服的男子，正在一个窗前观望着屋子里面的人，大概屋子中的那名少女是他的亲人吧？

“……”

就在风雨辰准备搭讪的时候。两只身体巨大得不像样子的怪物浮现在空中，脸上戴着面具，胸前有着大洞，如果一般的魂魄肯定会害怕的，但是这对于风雨辰来说，真得算得上过家家了。

虽然世界剧情被封印。但是一些基本的世界设定仍然是知道的。

这个世界用死神的鬼道应该有用些吧，之前倒是使用过死神的鬼道能力的，那么

为了不招来死神与更多的虚，只有先布置下结界了。

拥有空间规则之力的隔断一片空间的感知还是能够的。

一个发光的六面体从风雨辰的胸口中扩展开来！

渐渐地将此地域的半径五十米的空间包裹！

“住手……不要！”

此刻，男子已经被两只虚用特殊的触手束缚了起来。

“破道之九十一千手皎天汰炮！！！”

为了简省能量，风雨辰舍弃了咏唱，将力量缩减，毕竟两只普通的虚不足以全部咏唱来对付。

何况这是九十一号的破道，已经足够威力了。

一道道光锥从风雨辰的手中飞射而出，将两只虚瞬间粉碎掉。

正在喊叫中的男人听到了风雨辰的高喝，渐渐地看向了这里。

他面前的两只虚已经不在了。

“你是……”

“接受你愿望，被征召而来之上……来吧，告诉我汝的愿望，托付于我，然后去成佛吧！你要清楚，以你现在的样子，再出现那样的怪物，恐怕仍然会出现今天的状况……”

风雨辰用充满诱惑性的话语地说道。

“我的愿望当然是……守护着织姬了……”

男子说道。

“守护么？期限呢？”

“最好一直……不要离开她，一直照顾着她……永远……”

“时间有些长呢，看来是个很难的愿望……”

“不可以么？”

“不，可以的，但是稍稍要麻烦一些，那么，就让我将你的存在之力抽取吧……”

风雨辰想到了世界的能力，想要照顾这个家伙的妹妹，那么，必须要有着一些认知的，那么就将那个叫做织姬的少女的记忆全部抽取出来，替换过来，他来实现他的愿望，没有了这个少女的记忆，他就没有了愿望，可以成佛了，当然，那种愿望就转嫁到了他的身上，这个愿望足够他获得很多的游离时间吧？(未完待续。)

第二千三百零九章 选择错误的魂

【感谢哈飞路口2、救世圣皇、十色の樱画、萌萌萝莉控、萝莉掠夺守望者、孤独的？皇、g、故事的散落、rainboyfvr、小林兄、冼妙言、书友150916145102487童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

“封绝！”

风雨辰进入固有世界制御的状态之后，夺取了这个叫做‘井上昊’男人的存在之力。

当然并非全部，如果是全部的话，井上昊就会消失了，风雨辰的愿望契约就不成立，无法获得游离的时间。

因此，他所夺取的是有关其妹‘井上织姬’的一切相关的存在之力。

这样话，井上吴在井上织姬的印象之中便会主动替换为风雨辰的形象，由风雨辰来守护着这个叫做井上织姬的女孩。

随着存在之力的夺取，井上昊失去了有关妹妹的一切记忆，没有了这段记忆的他‘成佛’了。

这是一种另类的愿望完现术！

风雨辰看着自己的游离时间，现在已经变成了——

无法显现的状态！

怎么回事？

这个愿望究竟是怎么回事！

风雨辰努力回想着和阿露蒂娜当时的对话，完成的愿望是会与游离时间成正比的。

刚刚的那个家伙要求他一直守护着井上织姬这个妹妹。

对了……

“一直”这个词汇代表地是永久，那么——

风雨辰咬着牙，用力地对着空气连续地打击！

可恶，因为迫切的想要得到足够的游离时间，竟然想也没有想便答案了那个愿望，他并没有考虑这个愿望代表了什么。反正一心想着获得游离的时间。

而现在，这种‘一直’的愿望，已经变成了一种‘诅咒’！

尝试着。风雨辰离开井上织姬这个少女……

然而——

随之而来的是一股锥心般的痛苦！

愿望已经实现了，井上织姬已经是他的妹妹。这就代表着，如果自己离开她就会拥有难受、悲伤、痛苦、绝望等等情绪，而灵魂对于这种情绪的波动回应是最强烈的。

风雨辰的脸色变得苍白了起来。

假如‘井上织姬’死了，他会怎么办？

结果很明显，他同样会死！

妹妹的死，哥哥肯定会悲痛欲绝的！

无尽的诅咒笼罩着风雨辰的灵魂，但是当他尝试去讨厌这个少女的时候，却发现讨厌不起来。

存在之力施加到他的身上。这种比伪装之类的技能要强烈的多，他算是井上织姬的哥哥了，这个守恒的灵魂程式不会再次更改了，除非有一个会使用存在之力的人出来，将他身上的存在之力夺取，不然的话——

辗转反侧，努力平息下心情之后，风雨辰清楚，现在他只能够呆在‘井上织姬’这个少女的身边了。

没办法，被贪欲侵蚀的他已经无法回头了。

贪欲！？

风雨辰突然想到了一个可能性！

系统玩了一手好棋啊~！

成为游魂之后。自身的各种**也会被强制性地放大!!!

这是系统的一种隐性设定。

就好像风雨辰刚刚想要迫切地获得游离时间一样，贪恋着游离时间，而对于任何愿望都不闻不顾。这已经算是六欲之一。

想想六趣生死轮，灵魂是分有着各种特性的，灵魂会将各种**完美的体现，这现才能够被选择进入六道的哪一道。

好吧，机智如同风雨辰这般，猜测出了一些隐秘的设定，但是仍然被系统阴了一把，也不能够说‘阴’，只能说无知！

算了。现在想这些没有用了，只会是事后诸葛亮。

这样。风雨辰进入了井上宅。

此刻的井上织姬正在做着作业，风雨辰就躺在床上盯着这个家伙看。一头靓丽的橙红色长发与清澈的灰蓝色双瞳，身材异常的姣好，虽然不是萝莉，但是也——

不对，不对，他在想些什么啊！

真是的，难道因为那种愿望之类的，喜欢着这个妹妹么？

盯着她的视线仿佛无法移开一般。

这种异常躁动的情绪是什么？

因为能够在她的身边而这样的喜悦？

这样下去会沦陷的！

除非他现在将自己灵魂中属于这个愿望的一块分离出去，但是那种魂分身的能力，他还没有尝试过的，后果会怎么样，并不清楚，还是别冒险了吧。

“困了的话，我帮你做点东西吃吧，织姬……”

风雨辰看着打盹的井上织姬，突然随口说道，无比平常的语气，仿佛是已经养成习惯一样。

“……”

正在写作中的井上织姬怔了一下，耳朵传来的那种声音到底是？

她似乎能够听见着某个熟悉的声音，那个一定是——

“……”

风雨辰仿佛在自己家里一般，做起了料理，并且烧上了热水，一会儿泡澡后就睡觉吧，对了，还要打扫下房间……

夜宵的话，风雨辰做了两样，鸡蛋牛奶羹和红豆汤，睡前吃一点细腻的食物比较好。

炖的时候，风雨辰开始整理起房间，这时正好看到了客厅中摆放的遗照，上面居然是他的样子，这也是必然的，存在之力被他替换掉了，看着不顺眼，还是收起来的好。

“……”

当井上织姬出来方便的时候，闻到了牛奶的香味，顿时来到了客厅，看到了上面摆放整齐的夜宵以及一张信纸。

家里也被收拾得闪闪亮亮。

这是？

应该没有人进来啊。

拿起桌子上面的信笺，井上织姬睁大了双眼，身躯颤抖了起来——

哥哥！怎么会！~

不，应该说只能是他了……

“我相信织姬应该能够听到我说的话（风雨辰的灵魂之力比一般强大许多，想让人听到他的声音还是可能的），为了继续照顾着你，哥哥我许下了一个愿望，现在愿望完成了，也就是说，我可以一直地照顾你了，你可以理解为西方奇幻中的英灵或者守护灵的一类存在。”

风雨辰说道，“所以尽情地享受哥哥的照顾吧，永远永远哥哥都会守护着你的，织姬……”

“哥哥……你……”

井上织姬发现，自己听得见，而且……而且看得见！

今天所发生的一切，影响到了风雨辰与井上织姬的未来！(未完待续)

第二千三百一十一章 魂剑：灵力转化

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

夜色之中，高月下的窗纱过滤的银光泄入房间。

风雨辰缓缓地睁开了双眼，看着织姬熟睡的样子，目光渐渐由锐利而温柔。

他感觉到了！

有两股异常的灵魂波动在靠近着，不是‘虚’，也不是普通‘魂魄’的感觉。

而是灵魂之力异常高度质密的感觉。

内心之中，一股火焰仿佛抖然升起，那是来自于魂剑‘布都御魂’的震动。

是了，布都御魂剑是魂之剑，所以在此刻才鸣动吗？

那么，这样说来的话，风雨辰要寻找的事情在一开始就拥有了，布都御魂剑，在此刻或许能够成为暂时用来防备的剑，而且不需要担心消耗能量，并且能够吞噬灵魂而壮大，或许可以吞噬灵魂将这种力量反馈给他自身来使用。

“忽略你了啊，抱歉……”

风雨辰抚上胸口，闭上了双眼，楼下的两个气息已经在远离，渐渐消息，看来是没有敌意的呢，今天晚上暂且这样吧。

第二天，风雨辰早早的起床，首先洗漱着一些织姬换洗的衣物，接着做了早饭，起司面包与红豆莲子粥，外加荷包蛋。

“哦哈哟，欧尼……”

“哦哈哟，织姬，洗脸吃饭吧……”

“嗯，嗯……”

穿着睡衣的井上织姬与穿着围裙拿着饭匙的风雨辰，一幕温馨的兄妹日常展开。

啊，好有一种的剧情式啊，风雨辰愉悦地将早饭端了出来。

“今天早上的饭菜也好香啊……”

井上织姬擦着手，坐在饭桌前拿着起司面包就吃了起来。味道好棒，不愧是哥哥。

“今天我们出去买些东西，一些家常必备的食材这之类的。还有要有一个办公用的笔记本，这样。就算是织姬上学我也能够带着电脑工作，一些网络上面的工作还是很容易找的，或许当个作家不错呢……”

风雨辰一边吃着，一边手指敲打着桌子，到时候写一些类似的妹控小说想必会大受欢迎吧，或者系列的。还有之类的，或者是之类的，或者之类的，亦或者是这类比较血腥类的，当然，所有书中的主角都要替换成他的名字才是……

哦哈哈！！

额，这样泥煤的不是吐槽自己是中二大魔王了么？

算了，反正已经决定做了，节操扔点也无所谓！

“……”

井上织姬看着哥哥一副跃跃欲试兴奋的状态，似乎感觉这样也不错呢。而且死后的哥哥似乎更加开朗温柔了一些呢，饭菜做得就很有档次啦，至少她觉得这种料理水平应该是高级餐厅才有的吧？

？

即使哥哥变成了灵体的存在。似乎世界也一样的美丽呢，虽然这样来说，她有些过于自私了，但是哥哥似乎也很高兴的样子，内心很感动啊。

“真是的，慢点吃，鼻子上面都有粘到的……”

井上织姬伸出小手在风雨辰的鼻子上点了一点，将粘在手指上面的面包屑放进了嘴里，只是——

这一幕。好是尴尬啊！

蓦然地，手指放到嘴里的织姬脸上如同蒸气一般绯红了起来。好在哥哥并没有发现什么，不然她。

只是哥哥看起来要帅气了很多。她的错觉么？

温馨的早餐过去，风雨辰和井上织姬一起出门了。

只是为了不引起周围的人恐慌，井上织姬作出身边没有人的状态，只是风雨辰在一直说。

这让织姬有些嘟嘴，真是的，只有哥哥一个人可以说话。

“嘛，忍耐喽，放心啦，织姬的心声，哥哥我还是听得到的，毕竟你是我的妹妹哦，所以不用张嘴，我也明白织姬的想法啦，那么首先去百货商场吧，好久没有陪织姬买衣服了呢，要好好打扮才是……”

风雨辰说道。

嗯。

这样两个人在百货商场中逛了起来，从礼服到泳衣都看了一遍，不过因为生活拮据的原因，织姬并没有足够钱买下所有的东西，只是买了一件连衣裙而已，这更是让风雨辰有了挣钱的想法了。

接着去了超市，买了些食材，庆祝下兄妹一人一魂又能够同-居，不，不，应该是生活在一起。

本来一切还算是平静温馨的日常，但是麻烦很快上门了呢。

“这边来……织姬~！”

风雨辰拉着井上织姬向着一个无人的公园里面走了过去。

这时，身后的建筑产生了破碎与爆炸，一个拥有着蛇一般身躯的巨大虚出现在身后。

“那是……什么，欧尼！~”

因为风雨辰的影响，井上织姬已经能够看到一些超出常识的存在了，虚自然也看得到了！

此刻的她，全身仿佛进入了冰窖之中一般，瞳孔渐渐地睁大。

“冷静一些，织姬，哥哥会保护你的，记得我对你说的愿望吧，所以，要守护妹妹的话，哥哥怎么能够没有守护之力呢！相信我！”

风雨辰将井上织姬抱着放在了公园里面的椅子上面，然后将手伸向了胸口！

“于此显现吧，统御诸魂，灵剑——布都御魂！”

一股闪耀的光芒之中，布都御魂剑被风雨辰拔出体外，冰冷刀锋折射着光芒。

“吼！！”

巨蛇虚狰狞着苍白的面具，锐利紫色爪子，对着风雨辰挥击而下！

“太慢了！！！”

风雨辰的段位可是黄金，拥有着超越一半的音速！

身体瞬间消失——

“绝剑技：初型——紫电！”

风雨辰的身体在空中划出一道美丽的弧光，右手的魂剑一个瞬间便针巨蛇虚的面具打破开来，刺穿了它的头颅，接着，整个巨蛇虚的身体快速的扭动起来，被魂剑吸噬到了里面，接着一股灵力传达到了风雨辰的身上。

果然如此么！！！

魂剑真得在这个世界的神剑啦，能够将虚转化成灵力供风雨辰来使用，非常不错的体验呢。(未完待续)

第二千三百一十二章 与死神的初见

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

如岚之舞，飒爽之姿，绝之剑士。

井上织姬看着眼前的这一幕，所能够感受到的唯有那种似魔幻电影般的唯美梦幻，哥哥似乎展现出越来越多的她所不熟悉的一面，这——

但是看着那种背影，内心唯有着平静与安全感，哥哥这是在守护着她么？

这种怪物到底是什么？

哥哥为什么能够从胸口拔出一把剑？

她的疑惑很多，但是这绝对不是梦！

“终于赶到了！”

“啊咧……怎么已经解决掉了？”

就在此刻，两个身影出现在公园中，正是昨天晚上风雨辰所感知到的那两团气息。

“黑崎……朽木同學……你们？”

井上织姬迷惑地看着仓促赶来的同班同學，黑崎一护，与转學生朽木露琪亚，只是黑崎同學的手里拿着一把宽大的太刀，而且身上穿着黑色的和服，不，仔细看应该是和服改制的战斗服，上身是与和服类似的样子，下身是袴裤，这是？

演习还是什么？

“昨天晚上原来是你们两个啊……”

风雨辰轻轻地挥动着魂剑，发出一阵轻鸣。

“等一下，欧尼，他们是我的同班同學，黑崎一护和朽木……露琪亚。”

井上织姬从公园的长椅上站了起来。

“你……你……是！！我认识你！”

黑崎一护看着风雨辰不禁惊叫了起来。

“你认识他，一护？”

朽木露琪亚看着手中的手机，上面显示着尸魂界传达的信息，除了虚的情报之外，还有着一股异常的灵力波动。

“啊……当然认识……三年前……他死在了我家的医院里面，正是井上的哥哥。”

黑崎一护皱眉说道。“难道他也是死神，看他手里的刀像是斩魄刀的样子，虽然身上没有穿死霸装。刚刚的剑术也相当的厉害，一击必杀了虚。”

“不是！只要是尸魂界的死神。大多数我都有认识的，而且死神之间是有着各自控制的区域，一般不会僭越……应该也不像是學院中的學生，他的刀不像是初始的‘浅打’，但是如果是初解的话，那么就不可能不认识了……”

朽木露琪亚分析着，然后冷冷地看着风雨辰，问道。“你是什么人！”

“看来是因为我身上的灵力过于强烈而没有意识到呢，我现在只是魂魄的状态……当然，要说是普通的魂魄你们也不相信，你们相信英灵这种存在么？

可以参考一下，西方的奇幻小说之类的书籍。

我在三年前死掉之后，便一直无法成佛，因为牵挂着织姬而一直在世间徘徊着，但是漫长的时间之中，除了孤独之外，有一件事情使得我的命运发生了改变。”

风雨辰面不改色的说道。接下来就是如何忽悠过去了，但是必须是严谨的思维才可以。

“什么事情？”

朽木露琪亚和黑崎一护追问道，井上织姬也似乎想要知道。

“你们也清楚。这个世界之中，无法成佛的人是有着对于现世的留恋的，在大约两年前的一天，我接触到了一个因为车祸而死去的少女（风雨辰通过家里的报纸看到了两年前发生在空座町的一场车祸）。

然而我看到了不停哭泣的她，便进行了劝导，然后完成了她的一些愿望之后，她自然成佛了，当时，我便感觉自己获得了某种力量。类似于信仰那般的，于是我开始完成一个个游魂的愿望。

最终在最近的一段时间里面。我完成了某种蜕变，但是也正是此刻。有刚刚那种怪物出现想要吃掉我，于是，我向自己许了一个愿望，能够活下去，永远地守护在织姬的身边，仿佛有什么听到我的愿望之后……

一股力量被我拥有了，我杀掉了那种怪物，渐渐地，我开始习惯这种力量，然后在昨天晚上和织姬见面了……”

风雨辰解释着说道。

“愿望么？与其说是愿望，不如说是心灵的对话才是……你的刀是怎么来的？”

朽木露琪亚紧盯着风雨辰说道，她看得到，风雨辰的魂魄已经达到了死神的要求，灵子的浓度相当的高，大概是对游魂的【魂葬】，使得他的灵魂得到了某种异变和升华也说不定，但是未经指导，便能够自发觉醒斩魄刀，这种存在前所未闻，而且还是在现世之中，而不是尸魂界！

在现世之中死去的人的魂魄升上天堂的话，就是到尸魂界的流魂街了，流魂街是所有被魂葬的灵魂所在地，通常这里的人没有资格进入瀞灵廷，但其中具有较高灵力的人可以借由成为死神而进入瀞灵廷。

但是那也仅仅是拥有高度的灵力，还没有听说谁会在一开始没有任何的指导便完成斩魄刀的初解。

“我的这把刀是在一个乡下的神社中发现的，毕竟那里要完成一些愿望不得不跑很远的路，就是那时我完成了蜕变，然后胸膛被那把剑贯穿，之后便许下了愿望……”

风雨辰解释着说道。

“看来那把剑也不是普通的剑，有可能是某个死神遗留的，你知道你手中这把斩魄刀的名字么？”

朽木露琪亚问道，如果知道的话，那么可能就是完成初解了。

“布都御魂……这是它的名字。”

风雨辰说道。

“看来是一直保持着始解的状态……麻烦了，要和尸魂界打个招呼才行，你要到尸魂界去學习正统的死神基础。”

朽木露琪亚拿出了手机，准备发送信息。

剃！

一瞬间，风雨辰的身体来到了朽木露琪亚的面前，魂剑搭在了她的脖颈上面——

“抱歉啦，现在我还不能够到你所说的尸魂界去，因为我许下的愿望这个原因，一旦我离开织姬的身边，灵体便会有暴走或者崩溃的趋势！这样你能够明白的话，就替我保密吧，死神少女，不然的话……”

“瞬步？不……不像，差了很多，但是对于新人来说很厉害了，算了，我也不多事，毕竟现在我想带你进入尸魂界也不可能，我的灵力全被被这个家伙吸走了，我只是向上面回复这次的战斗结束……”朽木露琪亚的身体打了激灵，这个家伙好可怕。(未完待续)

第二千三百一十三章 灵压之力

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

之后，朽木露琪亚和黑崎一护被风雨辰邀请到井上宅一起就餐。

当然，风雨辰的主要目的是调查下目前的情报。

斩魄刀作为死神的主要战斗武器，其形状大小和能力视各人情况和性格而不同。

按照露琪亚的描述，斩魄刀最初形态都一样，都是太刀的样式，而且每把刀都有自己的名字，在战斗的时候，死神可以呼唤自己刀的名字进行刀剑解放，释放更为强大的力量来战斗。当斩魄刀杀死虚时，虚就被净化，还原为整。

人死后的灵魂会有两种归类，一种是整的灵魂，生活在尸魂界之中，另一种就是恶灵了，也就是虚。

死神的职责便是守护这个世界的稳定，魂葬游魂以及净化虚。

这些就算露琪亚不说，风雨辰还是明白的，唯一有所收获的就是斩魄刀的形成了。

严格来说，现在布都御魂算是‘浅打’的状态，也就是说没有初始，毕竟，斩魄刀是基于风雨辰自己的灵魂而产生的。

想要完成他的斩魄刀始解，首先是要寝食与共，借由累积磨炼，将自己灵魂的精髓注入“浅打”，创造出“自己的斩魄刀”，然后通过知晓赋予自己的斩魄刀的名字，通过与之进行心灵的对话而得到力量。

至于这个世界的能量，叫做‘灵压’，也就是灵体的灵力，每个灵体的灵压都是独一无二的，灵压如果受到灵力全开、濒临危险或是受到激烈情绪的影响大幅高涨。

然而修炼的方法还是没有搞清楚。

不过，风雨辰在斩杀虚后。身体的灵压提升了一些，大概是六趣生死轮的原因。

布都御魂虽然能够提升灵力，但是灵压的总量是固定的。能够提升灵压的就是六趣生死轮的力量了，因为净化了虚而增加了‘功德’之类的。才得到灵魂上面的成长。

简单来说，就是灵魂的‘质’提高了。

唯有这个解释比较合理一些，毕竟剑能够吞噬并且提升灵压之类的，不是虚了么？

但是他的身体并未表现出恶灵的资质，而是纯净的灵魂，因此，这也就表明了并非是布都御魂的能力。

布都御魂的力量是将虚的力量转化成他能够使用的灵力，没有提升他灵压的总量。

打个比方就是。灵压相当于一个杯子，布都御魂是将灵力填满这个杯子，而无法将这个杯子的容量变大，但是六趣生死轮的能力便是将这个杯子的容量变大，但是，布都御魂还能够储存灵力！

这才是它最大的效用所在，随着灵力的储备，风雨辰只要拥有大量的灵力，便能够不停地战斗下去。

“粗茶淡饭，招待不周！”

风雨辰一边思虑着。一边将一盘盘菜肴端到了桌子上面。

“什锦豆腐……什锦培根披萨……法式三文鱼派……意大利式的海鲜面……还有起司芝士饼……然后一些饭后的甜品，还有煮着的麦片果茶，热茶……冰霜里面正冷冻着梦幻水果派……”

额……

光是听着。黑崎一护、朽木露琪亚、井上织姬三人便是口水真流了。

“没有想到你还挺能干的啊！”

朽木露琪亚很有礼貌地吃了起来，其姿态看起来，仿佛一如贵族的表派一般，散发着一种子高贵的气质。

“真是羡慕啊，虽然我也有妹妹，不过家里做饭的一直是妹妹啊……”

黑崎一护有种被打败的感觉，风雨辰看起来就像是完美的哥哥代表啊。

（然而妹控之魂正在高挂）

“好好吃，味道不错啊！”

“多谢夸奖了……话说你们在一起同居么？”

风雨辰直白地问道。

“噗！~！~”

朽木露琪亚和黑崎一护两个差点没有喷出来。

“我只是在监督这个家伙执行作为代理死神的义务而已，在我恢复灵力前。我的工作将由他来做，不过监督是必须的。一定将将他的这种力量引导到正式的立场才是。”

朽木露琪亚脸上略有着一丝绯红。

“是么，那就要多多指教了……有了发现我也会战斗的。作为你不向尸魂界告密的报酬好了……不过以我现在的状态，被虚随时袭击也是有可能的……”

风雨辰思虑着说道，“那么将灵力隐藏起来的话就不会有关系了吧？就像是这样——”

说着，风雨辰身体的灵力气质消失得无影无踪，暗杀术的应用，消除自身的气息。

“这……”

朽木露琪亚不禁张大了嘴巴，这个家伙是怪物么？隐藏灵压可是不可多得的能力啊，在战斗之中能够隐藏自己的灵压话，那么便可以令对方无法察觉，并且进行突击。

高级的战斗技巧……

“不说我了，既然尸魂界是个完善的组织，那么朽木同学你将死神的能力私授给普通人不会受到惩罚么？”

风雨辰随口说道。

“当……”

一时间，正在吃饭的朽木露琪亚停滞了下去，手中的筷子掉落在了地面之上。

“没事吧你？”

黑崎一护皱眉看着身边的朽木露琪亚，她似乎在隐瞒着什么一般。

“没……没事，哥哥桑的饭菜很好吃，所以感动的手滑了而已……”

朽木露琪亚，想到了自己的哥哥，作为贵族的他，一定不会认同她现在的作为吧，假如能够像井上织姬的哥哥这样温柔体贴就好了。

“嘛，作为报酬之一，随时可以找我帮忙，我这个人最喜欢帮助人家啊，你看，我不是说过在很多游魂完成愿望的么？虽然说只是掌握死神的力量没有多久，但是有用到我的力量，我都会略尽微薄之力的……”

风雨辰此刻已经了然于胸，看来，一切不是那么简单的事情，重要的是，假如那些死神也要带他走怎么办？织姬一定不能够离开他的身侧的！

总之，现在他并不是成为了死神，而是掌握了灵压，要就职死神的话，恐怕系统会开启任务提示的，然而现在并没有，大概完成斩魄刀的初始应该会可以吧？(未完待续)

第二千三百一十四章 玩家虚化

【感谢哈飞路口2、g、墨夜倾城、痛不是罪过、蓝天绿叶3号、柠檬不萌，只是酸、玥之翎、境界の闲者、冼妙言、萝莉掠夺守望者、深海守望、无灬玥丶罗琛童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

与死神少女朽木露琪亚及其代理死神黑崎一护达成了同盟之后，风雨辰暂时获得了‘豁免’，只要他不泄露自己的力量给其它的死神知道，便不会有任何人找上门来的。

这样他，开始和井上织姬同-居了起来，每日一起上学，然后上课的时候他会在教学楼顶上工作。

以现下的体裁话，写比较不错呢，于是，他开始发布自己的轻小说，在文库上面。

这样的轻小说也许也不错呢，毕竟能够诠释美食的境界，虽然有着一些夸张的地方，但是要达到那样的程度并不难，就风雨辰个人来说，拥有食材的话，和一些奇思妙想，也是能够开发新菜品的，但是料理之间的通性之类的必须要掌握好了。

所以他又同步更新了的小说，当然要附上一些插图的，这样的题材一般情况下，并不算得上吸引眼球的作品，能够让其火爆的就是那些描绘着品尝料理时细想出来的羞耻play画面，这才是独具匠心的地方。

悠闲的日常并不是会一直持续下去的。

虽然风雨辰将自己身上的灵压屏蔽了，但是他忽略了与他朝夕相处，接触在一起的井上织姬也已经发生了某种转变，简而言之，能够看到死神与虚及游魂的她已经不是个普通人了，身上也在泄露着灵力。

这样便会吸引虚攻击。

这一天。正在月台上面写小说的风雨辰，注意到了空间的变化，一只只虚从空间中飞渡了出来。落在了学院中，虽然这种事情已经经历过许多了。但是最关键的是这一波虚，不是普通的虚，里面有着一名特殊的虚，这只虚的体形如同人一般的大小，表面上看和人类没有什么区别的。

唯一能够辨别其是虚面目的便是脸上的虚面具，以及胸口的洞。

“怎么可能！~大虚！”

从教学楼中跑出来的朽木露琪亚，呆滞地看着人类体形大小的虚，身体颤抖了起来。

“大虚？怎么回事。露琪亚……”

黑崎一护拿着斩魄刀从朽木露琪亚身后跑了出来，同时还有着井上织姬与另外的一个自称是灭却师的人类石田雨龙，加上能够看到虚的人类茶渡泰虎，这两人是最近一护他们所遇到的能够看到灵的人类。

“虚为了填补失去的心也为了消除对灵魂的渴望会吃掉人类的灵魂，偶尔出现极端渴望虚会渴望其他虚的灵魂，这些相似的虚会自然地聚在一起开始自相残杀，如果有一只特别强，吞噬了其他几百只虚的力量，这力量就会聚合成一只‘大虚’！！

而普通的大虚一般都是智力低下的存在，身体中还没有统一的意识。只会凭借着本能行动，这类虚叫做基力安。

拥有统一意识的话，唯有大虚中比较高的两个等级。亚丘卡斯与瓦史托德，但是这两种等级的虚已经不是我们能够对付得了的。”

朽木露琪亚的瞳孔渐渐地放大，怎么可能会有着人形的虚出现？

“冷静下，这个家伙看似不像你想得那么恐怖，身上的灵力还处于混乱的状态之中……只是体形变小了而已……”

风雨辰说道——

就在这个时候，他猛的甩头，一道黑影从身边闪过，他的脸上被擦出了一道划痕！

“我只对这个家伙有想法……所以你们最好退开，人类、死神还有灭却师！”

如同干燥的喇叭声一般。人形虚的声音回荡起来。

玩家么？

风雨辰从自己的胸口拔出了布都御魂剑，握紧在手中。算算时间，已经将近一个月了。灵魂三日的游离时间，这可真得是严苛呢，估计大部分玩家是变成虚了！

玩家之中，拥有血统的话，可能会在变成虚后，比一般的虚要强大，借由不断的吞噬然后形成真正的具有意识的虚。

这下子麻烦了，但是唯一的好消息就是这个玩家所拥有的灵压总量，也就是在一百多只虚的总合之下，看来玩家所化成的虚应该和朽木露琪亚的认知不一样。

她的思维中人类模样的虚应该是已经站到虚的顶点了，但是事实上玩家化成的虚并非如此，玩家化成虚之后，只要能够保有意识的话，合能够变成人类的大小。

“不对！……灵压和普通的基力安差不多，但是这对于我们来说也很难对付了……”

朽木露琪亚也不是笨蛋，自然是感知到了眼前这个人类模样大小的虚，真实力量。

“哥哥！”

井上织姬看着风雨辰被那名虚盯紧后，顿时紧张了起来。

“不用担心，织姬，我可不会这样的倒下的……喂，一护……还有那个人类的灭却师，下面的普通家伙交给你们了……”

风雨辰手中的布都御魂剑轻轻地颤动着，如同虫鸣般响动，身体瞬间消失！

人形的虚也在空间之中消失了身影！

紧接着，空间传来了一处处类似于钢铁的撞击声，如同蜂巢般密集，朽木露琪亚他们已经无法看到风雨辰和那只人形虚的身影了，他们的速度太快了！

“一护，雨龙，别看了，先解决眼前的虚吧，不然学园里面的同学要受到伤害了！”

朽木露琪亚指挥着说道。

“不用你说的，啊！！！”

黑崎一护双手举着斩魄刀冲击了起来。

“不好……里面已经有虚进去了！”

石田雨龙转身，睁大眼睛看着校园内的广场，有爆炸的声音，在右手展开了一把灵力所化成的弓，左手拉动弓弦开始战斗起来。

一道道灵箭将虚的身体穿透。

“龙贵他们还在里面呢……”井上织姬捂住了小嘴，顿时**了起来，忽然有一股力量支撑着她朝着教学楼里面跑动过去……

“不要去！笨蛋……”(未完待续)

第二千三百一十七章 绝世罕有的斩魄刀

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

听到了始解两个字的朽木露琪亚顿时惊讶的看着风雨辰，他的刀不是保持的始解状态么？

怎么还始解？

而且从来没有见过这把斩魄刀的能力，虽然说是能够剥夺并储存对手的灵力，但是当时朽木露琪亚并没有完全相信。

“晓川漾碧，如日御之在河宿，夜浪浮金，疑月轮之驰水府——

普照吧，日姬！

朦胧吧，月姬！”

强大的灵压解放开来，布都御魂剑一分为二变成了两把剑！

一把如同烈日般璀璨的白之剑，一把如同月光般皎洁的黑之剑！

双刀流！

这——

“竟然是绝世罕见的成对斩魄刀，尸魂界记载之中唯有十三番队队长浮竹十四郎的双鱼理以及八番队队长京乐春水的花天狂骨……”

“很厉害么？”

黑崎一护看着朽木露琪亚呆滞的表情不禁问道。

“当然了，虽然井上兄的实力还不明，但是在尸魂界之中，拥有成对斩魄刀的那两个死神都是护廷十三队的队长，很是罕见的好吧？”

朽木露琪亚看着风雨辰此刻不进行遮蔽的灵压，已经很强了，大概能够打败大虚了，毕竟完成了斩魄刀的始解，对付那个人形基力安还是容易的，虽然是拥有着意识的基力安。

“叮，玩家风雨辰*伏羲式，完成斩魄刀始解，强行进入尸魂界死神阵营，世界任务开启——

基本任务（完成基本任务可获得返回现世权限）：

击杀基力安总数达到100头。

主线任务：

斩魄刀始解：完成斩魄刀的始解，奖励灵压翻倍。

状态：已完成。

斩魄刀卐解：完成斩魄刀的卐解。奖励灵压翻倍。

状态：未完成。

普通死神：击杀普通虚达到100头，击杀虚化玩家1人，奖励灵压翻倍。

中级死神：击杀普通虚达到1000头。击杀下级大虚基力安100头，击杀虚化玩家10人。奖励灵压翻倍。

高级死神：击杀普通虚达到10000头，击杀下级大虚基力安1000头，击杀虚化玩家30人，奖励灵压翻倍。”

“叮，进阶成功，愿望禁锢诅咒解除……”

随着系统音量的响起，风雨辰的灵压猛地提高了一倍，完成斩魄刀的始解任务！

一股更加强大的灵压从风雨辰的身上散发了出来！

“怎么可能！质变地增加了将近一倍……”

朽木露琪亚看着此刻的风雨辰。实力已经达到了接近副队长级别的力量！

未经过指导便拥有了如此强劲的实力，这可真得是令人惊叹。

“怎么可能，你这家伙！”

人形虚咆哮了起来，将一只只虚甩在了面前，挡住风雨辰的视线，然后自己向远处逃窜了起来！

那种强烈的灵压根本不是现在的他能够抵抗的，恐怕风雨辰是完成了死神的进阶完成了任务，灵压得已成长。

“普照吧，日姬！”

风雨辰轻轻地挥动手中的白剑，瞬间。整个学院中出现一道道强烈的闪光，处于这种强烈光照下的所有虚，变得虚弱无比。一个个仿佛被抽去了力量一般，同时每只虚的面具上面都有着一个太阳印章，拥有这个印章的虚无法潜入虚圈之中！

要知道虚所生活的空间是在虚圈，虚圈处于现世与尸魂界之间的地带。

然而虚无法逃回自己的空间话，那么只能够被追杀。

同时在阳光印章之下，即使拥有隐形或者消除灵压之类的技能也会陷入无力状态。

可以说，日姬的力量是将所有一切笼罩在光芒之下，是为‘慈悲’之力，当然。也是‘惩戒’之力。

黑崎一护和石田雨龙、朽木露琪亚、茶渡泰虎纷纷发觉他们的身体拥有一股温暖的能量，良好的状态达到了巅峰。甚至能够看清楚一些移动速度较快虚的身影和战斗轨迹等等。

“厉害，这把斩魄刀可谓是虚的天敌啊。消弱虚，强化处方的团队，是区域性的能力了，这种能力最适合于战场上发挥了……”

朽木露琪亚觉得风雨辰这对成对的斩魄刀一定会在尸魂界留名的。

“朦胧吧！月姬！”

接着风雨辰挥舞起了黑剑，一道道雾气开始升腾起来，所有的虚都发现无法看到周围的景象了，这不是普通的雾，而是由灵子所化成的雾，在这种雾中，灵压的感知会消弱到极限状态，而且无法辨别方向，仿佛困于一个密封的盒子之中，也仿佛处于一个无尽的时空之中。

然而，同样的，唯有虚受到了影响，朽木露琪亚他们并没有受到影响。

“这个……无法感知到方向和对手的灵压，仅仅凭借声音和气味之类的战斗……”

朽木露琪亚被真正的震撼到了，这两把斩魄刀都是范围性的能力，而且完全是消弱对手增强自身的辅助性斩魄刀，只是这种辅助未免有些太厉害了。

“……”

可恶！！

人形虚愤怒的咆哮着，在灵子雾的笼罩之中疯狂地奔跑着，但是都找不到任何可以逃脱出去的出口，这简直太可怕了，虽然之前也有遇到死神，但是根本不一个档次上面。

“可怜的虫子，悲鸣吧！你的灵力我就不客气的收下了！”

风雨辰手中的黑剑与白剑恢复到了布都御魂的状态，剑刃插入到了人形虚的身体之中，充沛的灵力疯狂地被布都御魂吸收到里面，人形虚的身影渐渐地淡化，消失在风雨辰的面前。

然而风雨辰并没有看他的表情，仿佛不值得一般。

只是一个普通的玩家而已，不值得他多做关注。

随着人形虚的消亡，其它的虚也被全部净化掉。

最终，风雨辰解除了日姬与月姬的力量。

顺便展开了【固有世界制御】，使用世界的存在之力，将所有的一切恢复到正常的阶段。

朽木露琪亚也顺便消除掉所有人的记忆。

收尾的工作，风雨辰与朽木露琪亚已经完成的很好了。

“真得是惊讶啊，没有想到你会在这个时间进行始解，刚刚完成与斩魄刀的对话吧？”

朽木露琪亚看着回复到平常状态的风雨辰说道。

“嘛，运气……”(未完待续)

第二千三百二十二章 有胸的黑猫，检验猫性的绝门秘法

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

井上织姬充分地了解到了一件事情，对于她伪恋的方式告白来说，兄长大人是个妹控的事实，让她不得不更改自己的印象。

但是，她真得是伪恋么？

貌似被风雨辰这个义兄影响到了，内心萌动了一种特殊的情况，仿佛整个人要坏掉了一般。

随着夜色渐渐地灰暗，织姬已经无法辨别周围的景色了，但是唯一能够看得清晰的便是风雨辰那一张脸。

兄妹恋这种事情，在正常的事情之中都是一种不被认可的关系。

然而此刻的她，对于这种特别的恋情，似乎并不怎么讨厌。

渐渐地迷失在夜色中的她，被哥哥紧紧地拥抱着吻吸着索取着，少女的身躯在渐渐地回应着这种索求。

假如这样能够帮到他，让他从这种漩涡之中解脱出来，追逐自己想要佬事情的话，那么便没有后悔可言，哥哥对于她来说，便是一切。

即使这种哥哥对妹妹的守护之情，变成了爱恋之情，她也会接受，因为，因为一直以来她都是哥哥在照顾着她，现在轮到了妹妹去照顾哥哥了。

清晨，风雨辰坐在床上，双手按着自己的脑袋，真是的，一晚上自己都做了什么啊！

虽然没有完成到底，但是也已经是坦诚相见了，要不是当时的织姬**声愈来愈大，他可能都会失去理性。

“欧尼……”

织姬用被子遮盖着自己的雪白的身躯，这样怔怔的看着风雨辰，脸上充满了绯红，昨天晚上的一切还历历在目的样子，但是就在即将完成那种事情的时候。他突然停止了，如果当时继续下去的话，她可能也会配合的。

“抱歉。有这样的哥哥，是不是很后悔？”

风雨辰捂着脸说道。虽然昨天确实是织姬告白的，但是仅仅是告白的话，他就推倒了自己的妹妹，虽然是名义上的，但是也真得是失去理智了呢，这种事情最起码也要征求到织姬的同意之后，再……

“为什么要后悔？哥哥不是在最关键的时候停下了么？说明你还保持着理性的，只是——

你是个妹控。这个事实倒是让我吓了一跳啊！”

井上织姬微笑着说道。

“额，你还笑得出来！真是的，还有心情开玩笑。”

风雨辰苦涩地说道。

“妹控不是事实么？好了，快去做饭，像往常一样，难道你要看着我穿衣服，欧尼酱好色！”

织姬嘟嘴道。

“好吧……”

风雨辰连忙穿上衣服向着厨房走去，算了，走一步看一步吧。

“……”

看着兄长的背影，井上织姬蓦然地脸红得通透。真是羞死人了！

她和自己的哥哥做了那样的事情，太……太意外了，本来只是准备劝说下。没有想到，这个便宜兄长大人竟然是个妹控，怎么办？继续装下去，真得会……

还好昨天晚上点到为止了，不然的话——

只是虽然内心并不抗拒这种事情，但是隐约还是清楚，妹妹和哥哥之间这种事情是不对的。

无论怎么说，伪恋的做法是彻底失败了！

现在变成了真正的恋爱了，可是她没法说出真相的。毕竟好不容易哥哥有了松动的迹象，只能继续伪装下去了。哎，她真得是自找苦吃。

不过。不为哥哥做出点什么事情的话，她的内心会很痛苦的，那么就等哥哥有了真正的恋人之后，她就停止这段恋情好了。

（一入‘兄妹恋’，深似海啊——）

“……”

早饭是在暧昧的氛围之下吃完的，因为是假日的关系，两个人难得能够在房间里面坐在一起看电视，然而看到那些恋情之类的节目之后，都是立即换掉。

这种尴尬在某个时刻终于解开。

“哦哈哟……井上兄妹……”

一只黑色的猫从露台进入了客厅之中。

“哦哈哟！！”

风雨辰和井上织姬，两人终于松了一口气，友好地和黑猫打起了招呼！

“……”

一时间黑猫的头顶上多了几条黑线，特喵的，这种节奏不对吧？石田雨龙和茶渡泰虎两个人的反应可是和这对兄妹的反应千差万别呢！

“你们没有什么感想么？”

“欢迎到我们家里做客，猫先生，要喝杯果汁么？”

井上织姬顿时将风雨辰新榨的果汁端了出来放在黑猫的面前。

“对了，还有一些法式的梦幻特制鲜果舒芙蕾甜品剩下，要吃么？”

风雨辰同时端出了早餐剩下的甜点。

“嗯，味道相当不错啊……”

黑猫喝了果汁，然后趴着咬了一口舒芙蕾，顿时感觉整个人都处于一片梦幻的果园一般，松软弹亮得如同果冻一般，但是又深蕴着法式甜品的高雅，味蕾受到了极致的享受，仿佛处于黄金的果园一般——

“是吧，欧尼的手艺可是绝顶的……”

井上织姬兴奋地说道。

“嗯，是……”

不断点头之中的黑猫突然打了个激灵，特喵的，不对，她怎么被这对兄妹给绕进去了——

“话说，你们不惊讶么？”

“惊讶什么……毛好柔软啊……”

风雨辰轻抚着黑猫的毛发说道。

“额……我会说话这种事情……”

黑猫越发地感觉这对兄妹不正常了。

“你都不惊讶，我们惊讶什么？猫不应该说话么？”

织姬手指按着脸蛋，呆萌地问道。

“……”

黑猫瞬间有一种被这对超乎常识可以理解的兄妹打败的感觉——

“好吧，请允许我介绍，我叫夜一……”

“啊，原来是夜一先生啊……”

井上织姬伸手和黑猫的爪子握在一起，“你好，我是井上织姬……”

“不对，织姬，这家伙是母的……”

风雨辰将黑猫抓过来正经地说道。

“混蛋！你在摸什么地方！”

黑猫顿时尖叫了一声，爪子在风雨辰的脸上用力抓了一下——

“给我深刻把柄吧！”

“你好……我是井上……嗯，不对，应该是风雨辰，夜一小姐……”

风雨辰吐舌说道，“不就是摸了把胸么？”

“soga，它是有胸的呢……”

井上织姬兴奋地说道，“欧尼，我也要摸一下……”

“……”(未完待续)

第二千三百二十五章 黑猫一般都没节操

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

在浦原喜助传授了风雨辰鬼道基础之后，他便开始修炼了，只是有一件事情让他无论如何都无法不去重视。

夜一与浦原喜助，似乎是约定好了一般的样子，在筹备着什么工作。

朽木露琪亚这个看似普通的死神少女，此刻显得一点也不怎么普通了，朽木一族在尸魂界的地位，先不论到底拥有多大的名声，单单只是这种名望，并不能够使得朽木露琪亚受到受到多少么大的重视。

然而，浦原喜助与夜一两个人却是在策划着让风雨辰他们去尸魂界抢夺回朽木露琪亚。

从一切的表现之中，不难发现浦原喜助与夜一两个人的实力层次，对于尸魂界应该非常了解才对，但是为什么要下这么大的代价让他们去尸魂界抢人呢？

黑崎一护、石田雨龙、茶渡泰虎以及他和井上织姬，都被进行着特训，仅仅凭借他们几人能够夺回朽木露琪亚么？想想就是一件不可能的事情！！

黑崎一护再具有天分和潜力，想要打败整个瀞灵廷也只是天方夜谭。

那么也就是说，这场援救没有那么简单，应该会有特别的事情发生，这种事情，一定会让整个瀞灵廷失去平静，最有可能发生的事情便是——

内乱。

只有外忧内乱之中，才能够得到最大的收益，而且浦原喜助和夜一两个人确认他们既然援救了朽木露琪亚，仍然不会被逮捕！

不然的话，尸魂界的追杀可是会他们永无宁日的。

也就是说，这场援助是建立在——

一、瀞灵廷会发生内乱，失去秩序；

二、即使援助成功。他们也不会被追究责任，反而会被认同。

这两点的原则上，这场援救才算是成立。

只是——

虽然风雨辰想到了这个结果。但是假如真得是这个结果，那么他最后会在瀞灵廷任职。那么岂不是要和织姬分开了么？

这件事情，就算不经历这件事情，仍然要有着一个决断的。

“……”

“哦，料理的手艺很不错哦，以后你就是我的小弟了！”

夜一舔着爪子上面的高汤汗赞叹地说道。

“确实很棒的料理呢……”

浦原喜助和他身边的两个店员花刈甚太、紬屋雨也是吃得很舒服。

没想到这家伙也有这样的胃口啊，一只小萝莉和一只正太，嘛，这一点。风雨辰还是认同的，萝莉店员啊，真好呢。

“我去拿去诱惑下那家伙……”

花刈甚太眼睛转了下，到坑洞下面诱惑黑崎一护去了。

“我也去……”

小雨萝莉也跟了过去（?屋雨）。

“说来，石田同学不吃饭么？一直在练习着……”

井上织姬看着远处一直在练习着射箭的石田雨龙不禁皱眉起来。

“不用担心，那个家伙有自己的修炼方法，应该是要突破自身的极限吧？那么雨辰小弟，你的鬼道掌握到什么程度了？可以的话，跟我学习瞬步吧……”

夜一跳到了风雨辰的肩膀上面。

“还可以吧，能够掌握九十号的破道、缚道了。回道是我的强项，治疗人我还是很精通的，不过和织姬的‘拒绝之力’相比就有些见拙了。”

风雨辰说道。

“九十号么？算是高级鬼道了。还可以，只是鬼道终究是用来辅助战斗的，接下来的修炼可是很严酷的，你要努力哦……想要跟上白哉小弟的瞬步，你最起码要掌握瞬步的精髓，而且这么多年过去，他的实力提升到了什么地方还不清楚……跟我来……”

夜一向着远处跑了过去。

渐渐地来到了尽头的边缘。

“马上一护也要进入觉醒的状态了，我们还是远离一点的好，之前我有看过你和白哉的战斗。你当时的步伐虽然称得上快，但是应该不是真正的瞬间。你是将灵力聚集在脚下，然后在一瞬间使用出几十次踏击。借着反冲力加速的吧？”

“嗯，那种招式，叫做‘剃’就算不使用灵压的人类也能够使用的高速移动技巧，只要身体的机能跟得上，便能够实现几近瞬间移动的力量，我加入了灵力之后，使得这种人类使用的技巧变得更加精妙。”

风雨辰点头说道，“原来那天晚上你们有在看呢，当时我想浦原店长也在吧？”

“嗯，你的瞬步确实有可用之处，这种步法，也可以，剃么，确实连续踏出几十下，借以反冲……但是，你要清楚的是你现在是死神，而不是人类，你在一瞬间踏动的时候，白哉已经完成了移动，瞬步也是借用灵力来完成的，消耗也非常大，接下来的，一个星期里面，你除了做饭之外，要给我不停地练习瞬步。

如果你能够学到瞬步的精髓，那么我就教授给你，瞬步之上更加高级的技艺，‘空蝉’，感谢我吧，雨辰小弟，好了，现在……”

夜一说着身体渐渐地化成了人形的状态——

然而特喵的居然是全裸，什么鬼！

“你……你干什么……我不是随便的人……”

风雨辰连忙遮住了双眼，特喵的，能不能有点节操。

“哦，我倒是觉得你不是个雏哦……掩饰没有用的哦，连妹妹都要推倒的男人会在意这些么？”

夜一戏谑地看着风雨辰。

“偷窥你妹啊！”

风雨辰羞愤地大叫起来，特喵的，那天晚上因为精神短路所以没有特别注意。

“嘛嘛，要不要试试姐弟恋，我看好你哦，你比白哉有情趣多了……”

夜一眨巴着眼睛说道，舔着嘴唇，“好了，你的衣服借我穿下……”

说着，风雨辰身上的外套就被夜一扒了下来，手速快到眨巴的地步，没有注意，风雨辰的身上只剩下一个胖次了。

“……”

“还给我，你这个偷腥猫！”

风雨辰气不打一处来，有没有搞错，这个家伙也是个丧尸啊！

“你是我的小弟，偷你的没有关系，我这叫正当的借衣服，好了，减少衣物对于瞬步也是有用的，要玩捉迷藏了，追上我就还你衣服……”

夜一笑着，瞬间消失不见……(未完待续)

第二千三百二十七章 凶猛萝莉：裂刃天冲！

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

在总共十日的修炼日程结束之后，浦原喜助所准备的穿界门也制作完成。

穿界门是死神来现世或死神从现世回到尸魂界的交通工具。

不过因为这场穿界之中有着人类，也就是井上织姬、茶渡泰虎、石田雨龙三人，因此，必须借助一样特殊的工具——

灵子转换机。

可以将现世的所有物质“器子”转换成魂魄的主要构成物质“灵子”的装置。

死神的本体就是灵子构成的，尸魂界的基态与基质就是灵子，而现实也有一定的灵子，所以一般的穿界门就可以，然而本身是器子的东西去尸魂界那就得转成灵子态。

现世是器，尸魂界是灵，一个是实物质，一个是虚物质。

但是即使是现世之中，也有着少量的灵子存在，因此，才会有人类拥有灵子的能力，像灭却师这一类由退魔师而进化来的专门灭杀虚的一类组织，还有受到影响拥有灵力的井上织姬与茶渡泰虎。

这是他们能够进入尸魂界的基础。

“这个门是特殊的，在穿界门的上方施加灵子转换器再结合符覆盖并加以固定，将人类的形态转换成灵子传送到尸魂界，不用魂魄进行脱离也能够进入尸魂界之中，但是这个门能够持续的时间只有着四分钟，你们要在这个时间内从现世到达尸魂界中去。”

浦原喜助按着门框说道。

“能够开发出这样的道具，店长也不是简单的人物呢，那么就前进吧……”

风雨辰看着这波动的门，深深地感到浦原喜助绝对有着特殊的目的才选择帮助他们的。

“好了，只要想着前进就是，毋庸回头。能够舍弃生死的人就跟上来吧……”

夜一进入了门内。

接着黑崎一护、石田雨龙、茶渡泰虎纷纷进入里面，井上织姬看了一眼风雨辰也进入了里面。

“不赶时间的话，可是会很头疼的。”

浦原喜助看着风雨辰微笑着说道。

“朽木露琪亚到底拥有怎么样的身份？”

风雨辰问道。

“朽木家的大小姐……”

“仅仅如此么？”

“不是又如何？”

“希望我不会选择错……”

风雨辰看了浦原喜助一眼。冲入了穿界门之中。

“……”

“欧尼……”

井上织姬看到风雨辰不禁松了口气。

“快走……”

风雨辰拉着井上织姬便飞奔起来。

这个漆黑的空间，大概是两界的夹缝。类似于空间裂缝一般的存在，如果没有穿界门的话，困在这里，恐怕很难出去了。

除非拥有空间类的能力。

风雨辰便拥有着空间规则，他一个人也是能够到达尸魂界的。

只是让他疑惑的是——

其它的玩家怎么到达尸魂界？

穿界门可不会给一般的灵魂开放，但是魂葬的话就相当于被杀掉。

只有变成虚这一个途径么？

他一直解不开的谜团！

这场行动，应该会牵动整个尸魂界，那么玩家们肯定会有突入到这个事件之中。

虽然系统没有任务提醒。但是风吹草动之中，只有星星之火亮起，便足以成就燎原之势。

也许，玩家们在开始就错误了，进入尸魂界并没有那么艰难！

回想这个世界的设定之中，有些对现世有留恋的灵魂会成为游魂，然而也有自动进入到尸魂界的，那么也就是说——

只要玩家舍弃虚妄之意，对现世没有留恋，便可以进入尸魂界。

这一点当初风雨辰并没有想法。毕竟系统没有任何的提醒，只是让玩家选择人类还是灵魂的进入方式。

也许是——聪明反被聪明悟。

这是一个心理素质的游戏。

好吧，又被系统给‘漂亮’的玩了一次！

但是风雨辰并不后悔。因为那样的话，他就不会遇到井上织姬这个妹妹了，现在作为有妹一族，他可是萌萌哒。

（争取将妹妹调-教起来）

“什么声音……~！”

夜一警觉地看着两边的墙壁。

“应该是斩击的声音——”

风雨辰从浮想联翩中瞬间清醒过来，难道是虚？

这时一道光芒从后方传来——

“拘突竟然会遇到这种家伙！不要被这种东西碰到，不然的话永远会被束缚在这个空间之中的！”

夜一皱眉说道，拘突是断界内每七天出现一次的清道夫，且不靠灵压生存，出现时会消灭一切挡在其运行轨道中的物质。

现世与尸魂界之间的空间叫做断界。这是一个好几层断绝的空间重叠在一起，被时间的激流。团团包围住的一个空间。

以前这个断界既是通往现世的通道同时也是流放之地，因此拥有拘突与拘流。

拘流是为防止虚等外敌入侵而充满在断界中可以阻止魂魄移动的气流。若被覆盖则会被永远留在断界，当然被拘突碾压到也是如此。

“不对，那个声音不是这个‘拘突’，而是斩击声！！”

风雨辰立即作出反应，一手抱着织姬，然后将石田雨龙当球踢了出去，一瞬间将茶渡泰虎连带着黑崎一护全部飞离出去，接着一道闪光从他们的头顶上面滑过！！

“烈日初升，焚天裂地！始解——

sword-r！！”

“裂刃天冲！”

一声轻脆的低鸣声震动得整个通道纷纷炸裂，处于闪光之中！~

墙壁被冲击开裂，一个娇小的身影从中冲了出来，手持着一把发光的剑，这把剑不断地变幻着颜色，炽白、漆黑、湛蓝、绯红，剑光对准了拘突，直接将其冲离得偏移，同时在斩击之后，四道巨大的剑刃将拘突带向了上方……

“什么人！！”

风雨辰惊叫了起来。

但是他根本没有时间去思考这种事情，斩击产生的能量风暴将他们全部冲击了出去。

“轰！！”

一行人重重地落入一个街道之中。

“你这个家伙，想害死我们所有人么！！”

风雨辰苦笑着看着那个娇小的身影，身上的服饰与一般的人并不一样，那是白色的长筒吊带丝袜，以及有如哥特女贵族般的萝莉装，脖子上面有着黑羽围巾，什么时候小萝莉也如此生猛了！(未完待续)

第二千三百二十八章 如此淡定的萝莉！

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

黑雪姬怔怔地看着自己身下的风雨辰，soga，那软软的感觉是因为身下有人啊，所幸她没有受到冲击，不过身下的男子脸色却是铁青了一般。

“哦……少年，汝是被吾所拯救了，知道么？”

纯黑的哥特萝莉黑雪姬让全身上下唯一有着色彩的红色嘴唇浮现出一丝微笑，那低沉的嗓音宛如丝绸般顺滑，虽如此，却是显得老气横秋一般。

这种口调，最令人无语了！

“萝莉就给我有萝莉的样子！装什么老气横秋！”

风雨辰吐槽起来，不过，这时，明显地注意到了她耳垂上面的吊坠，这种吊坠——

“你的吊坠哪里来的！”

“真是没有礼貌的男人！你的手抓痛我了！这吊坠是我本来就有……”

黑雪姬也发觉到了风雨辰耳边的吊坠。

虽然封印了无限玩家彼此之间的信息，但是风雨辰他们也是有着预备的，用耳坠来当作信物，有了这个信物，就代表是自己人了，即使无法瞬间相信对方，也不会敌对。

“那么……”

风雨辰和黑雪姬同时在地面上写了一个词——

自由之翼。

“看来，应该没错了……”

黑雪姬点点头，纤细的手指拍打着身上的尘土，然后用那种依然是自信的口语说道，“那么，你就是我的手下了……称呼嘛，就叫我学姐吧……”

“哈！你脑袋没有病吧？！”

风雨辰呆滞了一下。

“我的思维很正常，虽然确信我们曾经是友人，但是像我这样的人。一定会是领导你的才是，我的记忆有一段空白，只有加速世界的事情。那么既然我们认识的话，你就是我的部下了。地、水、风、火都不是的话，那么便是二线的成员了，有记得二线的成员也是有可能的。”

黑雪姬以慵懒的表情看着风雨辰，伸手撩开那黑长直的头发，紧贴在雪白脸孔上令她有些许的痒痒感觉。

但是这么不经意的动作却在风雨辰的眼中美得无可挑剔，黑底镶银的哥特式礼服，手中的拿着比她的身体还要长的纤细太刀，那纯白的肌肤与一双漆黑清澈如同星空般眼睛的尤为飒爽美丽。

“加速世界……枫子我认识。她是我女朋友，你说的地、水、风、火，我知道是黑暗星云的四元素……好吧，暂且不论我们的身份高低，现在身份平等吧，我叫风雨辰，你呢？”

风雨辰说道，既然是个可爱的萝莉，那么就不和你计较了。

“真得是俗气的名字啊……我叫黑雪姬……”

黑雪姬听到风雨辰的话后，不禁有所动容。既然是枫子的男朋友，那么也许不是黑暗星云的，可能是其它军团。总之，系统的封印让他们无关辨别他们之间的关系。

“哈？你的名字才是奇怪吧！黑雪公主，你还真敢叫啊~！自恋的萝莉！~”

风雨辰想吐槽了，姬代表的公主，黑雪姬就是黑雪公主，这真得是让人无语的名字。

“欧尼，你们认识？”

织姬站起来看着争吵在一起的风雨辰和黑雪姬说道。

“嗯，我们在还是人类的时候认识，不过印象不清楚了。但是这对耳坠让我们回忆了一些事情……”

风雨辰点头说道。

“真是个冲动的小鬼啊！你是怎么在断界之中，还敢缵拘突。也真有你的！”

夜一盯着黑雪姬皱眉说道，这个少女。拥有着非常强烈的灵压呢，刚刚是始解吧？始解的威力就那样厉害，而且带有四种属性的灵力，真得是奇特。

“soga，我明白了，也许欧尼以前是战国时代的将军，然后黑雪同学是一位公主，你看她的名字就是黑雪姬，这说明，她以前是位公主殿下，公主和将军在某一天私奔，然而被追杀……双宿双飞，不幸在追兵下身亡……”

井上织姬脑洞大开，兴奋地说道。

“……”

很快，一众人的额头上出现冷汗，哪里特喵的这种狗血设定啊！言情小说看多了么？

“嗯，也许……有可能呢……我在那个断界空间之中呆了不知道多久的岁月了，听到你们的脚步声之后，就冲了过来……”

黑雪姬眨巴着眼睛说道，这个解释或许不错呢。

“你……还真有能耐啊！断界里面的时间密度跟外界比起来是压倒性的高，转化成数字的话，是2000倍，在外界经过一年，在断界里就已经经过2000年了，徘徊不定的你竟然没有成为欠魂，反而觉醒了死神的能力……”

夜一惊呆了，一般情况下，困死在断界之中的人肯定是没有活路了，然而这个家伙在里面竟然活了下来！

“哎？！真得么？还好我幸运啊……之前遇见了现世的死神，结果他发现了我，告诉了尸魂界的存在，当时我的身上已经有灵力，他打开了通向尸魂界的门，然后我进入那里后突然发现自己竟然迷路了……

于是只能一边寻找路一边练习剑术，到底过了多长时间我都不清楚了……”

黑雪姬唏嘘不已的说道，加速世界就是比例有着严重失调的游戏世界，无限制中立空间中呆了足够长时间的她已经习惯了漫长的时间，不然的话，可能真得会发疯吧？不过呆了这么多的时间，也是有着回报的，她终于将血统升上了第二个阶段了。

剑术也掌握的相当厉害了。

“好吧……服了……”

夜一呆滞了，特喵的，被困在断界中还能够如此的淡定，找了多少时间的路呢？一般人早疯了吧？

“嘛，我已经领悟到了开辟空间的剑术，如果你们还不来的话，我可能要斩裂断界的空间了……”|

黑雪姬自信满满地说道。

“……”

你特喵的还真淡定啊！

“这回我真得相信，你的公主会跟你私奔了，（特喵的）天不怕地不怕啊！”

黑崎一护翻着白眼看向风雨辰。

“我就说是嘛……”

井上织姬兴奋地说道。

“你也有点……（不正常）……”

石田雨龙推着眼镜说道。(未完待续)

第二千三百二十九章 灵络幻术与蛇腹剑

【感谢g、枫的漂落、无风皓天、冼妙言、空城_独奏、靉蕓童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

黑雪姬加入团队之后，风雨辰他们便开始前往瀞灵廷中。

他们的地点正好是在瀞灵廷的西门外。

“想要进入瀞灵廷中必须有着通廷证通廷证，我们现在是在瀞灵门的西门，名叫白道门的地方……”

夜一解释着说道。

然而——

某人没有听她解释完便冲了上去，结果，一道道巨大的高墙纷纷出现——

黑崎一护的脚步被阻拦下，一个身材魁武，长发蓄到腰间，头上戴着红色的帽子，并在左臂装着银色盔甲，巨人般身高的男性死神，出现在门前。

“只要这个人倒下，就能够开门的吧……”

风雨辰看着眼前巨人般的死神，伸手在空间之中，快速的透出灵力，刻画出固有时制御的咒式阵法，身体从其中穿过——

“幻术——魔幻枷锁！”

双眼的勾玉快速的转动之中，如同巨人般的男性死神身体仿佛无法动弹一般，脸上露出痛苦的表情，一滴滴斗大般的冷汗从其脸上流了出来。

“怎么回事？”

黑崎一护看着动也不动的巨大身材的死神，他没有作出任何的攻击啊，怎么会这般痛苦？

“走吧……”

风雨辰挥手，快速地跟上了黑崎一护来到了他的身边。

接着他伸手双手将门举了起来——

“这什么力气啊！~”

黑崎一护等人看怪物一般的看着风雨辰，这道门这般的巨大，如何被举起的？

“我全力的话，双手一起可以举起2200公斤的重物，这是单纯的力气。不用灵力便能够达成的，想必这瀞灵廷的墙壁是由一种阻隔灵气的石头做的，那么。使用灵气的攻击是根本打不开的，不过单纯用力量还是能够将门推开的。”

风雨辰挥手说道。“快点进去！”

“单纯的力气2200公斤，就算是战国的大力士也不一定有这样的力气吧？”

茶渡泰虎擦了下头上的冷汗，在风雨辰的面前，他都不敢说他的力气大了。

“果然是大将军啊！欧尼……好厉害。”

井上织姬顿时将风雨辰想象成了战国的大将军。

“那这个死神怎么不动了？”

石田雨龙还是没有看明白。

“幻术的一种吧，应该是……”夜一分析道。

“嗯，幻术其实就是以扰乱对手精神思想，导致掌握五种感官（味觉、触觉、嗅觉、视觉、听觉）感觉异常使其陷入幻觉的力量。

将对手身体之中的灵络流动打乱，借以使得其精神发生动摇的能力。”

风雨辰解释着说道。单纯用写轮眼幻术是对死神无效的，毕竟他们是灵魂的专家，但是借用固有世界制御，将扰乱对手的查克拉转换成扰乱对手的灵力的话就能够达成预定的效果了，当然，幻术也只能对一些没有防备的死神使用。

“哟……见识到了很不错的能力哦……你就是现世出现的那个独自完成始解的死神吧……”

就在风雨辰他们进入门内的一瞬间，一声有着日式的京都口腔的男子忽然出现。

浅紫色泛银的短发，眼睛纤细，隐约能够看到浅蓝色的瞳孔，这种脸庞笑起来。仿佛如同狐狸一般的戏谑之笑一般。

随着他的出现，空气一瞬间变得冰冷无比。

“市丸银！护廷十三番队三番队队长，没有想到遇到了他。真得不算走运……”

夜一不禁皱眉起来，市丸银这个家伙——

“你们走，我拦下他！”

黑雪姬说道。

“应该我留下！”

风雨辰说道。

“不……我并非是什么逞能，而是此刻最好的选择，你们看他与我们之间的距离，凡是用剑的人都会有着一个衡量自己能力的距离，然而这个距离过去偏远了，这说明，他的斩魄刀能力是能够进行远程攻击的。

他手中的剑看起来很短。但是极有可能是会伸长的那一种，这样的话。我的始解的一个状态能够对付他。”

黑雪姬将手中的光剑缓缓地收鞘，接着一股强烈的魔噬气息从她的身上爆发了出来——

“恶魔者的盛宴。狂欢吧——

蛇腹剑！”

接着，所展现出一把魔剑散发出一股股强烈的血腥与漆黑之息，这把魔剑与普通的剑是不一样的，如同蛇的脊柱般的一节一节的样子，所延展出来的肋骨便是刀刃，一个个如同蛇的獠牙般的刀刃，散发着危险的气息。

“真是洞察敏锐的剑道高手呢，你的分析很对，但是——”

“射杀他——

神枪！”

市丸银的嘴角的弧度越发的微括，手中的短剑闪光之中，拨出，接着瞬间伸长！！！

“刺！”

黑雪姬手中的蛇腹剑也瞬间伸长，如同蛇一般快速突击。

两把伸长的剑瞬间撞击在了一起！

结果，黑雪姬和市丸银纷纷被顶飞了出去。

“我们走！各自分散着走！最后在那高塔前汇聚！”

夜一看着被撞飞的市丸银，顿时用猫爪指着一个白色的圆塔——

“那里是忏罪宫，一般要处刑的人都是会在行刑前关到那里进行忏罪的……”

“好！”

众人纷纷点头，夜一跟上了黑崎一护，石田雨龙跟上了茶渡泰虎，风雨辰看了眼黑雪姬拉着井上织姬跑了起来。

“……”

“啊咧啊咧……真是厉害呢，你的眼光很是锐利呢……也是一名独自完成始解的死神么？最近似乎很多天才呢，真央灵术学院，最近出现了一批优秀的学员呢……”

市丸银拍打着身上的尘土，缓缓站了起来，微笑着看着黑雪姬——

“你是选择束手就擒，还是……被我杀掉！”

“哪一样我都不会选的！”

黑雪姬手持着比她的身长还要巨大的剑，盯着眼前的市丸银，这个死神的灵压要比她强太多了，即使她的始解多种多样，但是身上的灵力已经不多了，她唯一的缺陷便是灵力少！

看来只能够使用那个东西了，不然的话，真得会被抓到呢——(未完待续)

第二千三百三十四章 阿修罗咒印！

【感谢取名字就算了、g、萝莉掠夺守望者、遗忘那丶哀伤、空城_独奏、深海守望、冼妙言、三人行必有壹灯泡童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

随着风雨辰的倒下，队长级中除了卯之花烈的另一位女性队长伸出纤细的手臂冷冷地挥向了风雨辰。

接着便一个具与寻常死神不一般打扮的机动队出现，更像是特务之类打扮。

他们出现之后，将风雨辰的双手束缚了起来，所用的枷锁是专门克制灵压的刑具。

这名蓄著齐浏海的短发，梳着“环铃蛇辫”，身材娇小，其上半身的死霸装呈现绕颈露背状，双臂穿戴着黑色长袖套的女孩，正是护廷十三番队，第二番队队长兼隐密机动总司令官及第一分队“刑军”团长碎峰。

“啊咧啊咧，真得是倒霉呢，看来要被抓住了呢……”

风雨辰眨巴着眼睛看着靠近的碎蜂，打趣般地问道——

“被起来前，可以看下你的胖次么？”

“……”

所有人的额头上滑过一道道黑线，这个家伙太没有点危机感了吧？

碎峰蓦然地在脸上浮出一丝红晕，接着伸手重重地打在了风雨辰的胸口——

“与其想着龌龊的事情，不如好好反省吧！”

“原来是白色的啊……真是纯洁的颜色啊……”

风雨辰不为所动的说道。

“谁说是白色的，明明是……”

碎蜂刚要说出口，才发现自己被这个家伙给绕进去了，顿时再来了一拳。

“啊，小手真得是柔软呢……”

风雨辰的身体可是强壮的很呢，这点攻击对他没有用。除非碎蜂用灵压攻击。

“哈哈……这小子有趣，山老头，送我的队里面如何？”

戴着斗笠的队长级死神看向了总帅山西元柳斎重国。他是第八番队队长京乐春水。

“这位可是人才啊，现世中有名的轻小说畅销家。笔名‘一只纯洁的羊’的小说家，最近在轻小说文库上连载的好有意思的哦……我决定成为干物男了！”

“哦原来我的小说在尸魂界都有热销啊，感谢支持啊……”

风雨辰兴奋地说道，“干物宅可是非常伟大的一个职业哦……”

“嗯，嗯，我也是对小说创作很有兴趣啊，请务必给我签名吧！”

京乐春水凑到了风雨辰的身边。将碎峰挤开，与他讨论起某些剧情了。

“……”

所有人再次陷入了呆滞之中，两个家伙竟然百无禁忌地讨论起妹控与萝莉控是多么的棒的话题。

“队长！~该吃饭了！”

一个戴着眼睛手里抱着一本书秘书打扮的女孩拉着京乐春水向后走去。

“七绪酱真得太不可爱了……”

京乐春水没有挣扎，任由秘书女拉着后退，向风雨辰打了个小手，“下次我请你喝酒……”

“哦……”

风雨辰点点头，看来他的书还是有用的，至少现在一个队长级被他影响成妹控萝莉控了呢。

“暂时关押在四番队之中吧……”

清醒下来的卯之花烈踉跄着站了起来。

“不行，这个家伙必须来回看管，否则的话……”

碎峰深刻地认识到了风雨辰是一个危险的人物。“必须投放到隐秘机动第三分队监理队的监理塔（‘蠕虫之巢’）里面。”

“那里面，不见得有人能够控制得了他，还是暂时由我看管吧。除非进入那个状态，不然的话他现在最多是副队长级的灵压。”

卯之花烈说道。

“我觉得杀掉的比较好哦！”

市丸银微笑着说道。

“你可以试试……”

风雨辰还以微笑的面孔。

“好了，暂时由四番队看守，没收其斩魄刀……”

山西元柳斎重国轻哼了一声。

“总队长，这——属下无法同意！！”

碎峰顿时单膝跪在地面上铿锵的说道。

“……”

然而这时总队长山西元柳斎重国已经消失了。

不得已，碎峰恨恨地看着风雨辰，冷冰冰地说道，“交给你的斩魄刀！”

“哦，我的斩魄刀在胸口。你自己拿吧……”

风雨辰眨巴着眼睛说道。

“……”

碎蜂伸手在风雨辰胸口摸了起来，然而——

什么也没有摸到。摸到只是光滑的肌肤。

“哦……这小手的触感真不错呢！”

风雨辰享受地说道。

“去死吧！”

碎峰的脸一会绯红一会铁青，一个重击。将风雨辰打晕了过去，她是实在听不了这个家伙说话了，简直是在调戏她！

醒来时，风雨辰已经是在一间房间里面，馨香的味道看来应该是个高雅的地方。

在床边的桌子前，卯之花烈正在工作着。

她的身边是一个浅紫色短发，梳着几条细发辫，配戴成对的红色条状耳饰，有着修长的身材的女人，看起来很是干练的样子，手臂上面的臂章看，应该是队副。

“醒了么？”

卯之花烈微笑地看着风雨辰，就像一开始见面让人舒服的那种微笑。

“嗯，我睡了多少时间……”

风雨辰问道。

“大概有三天吧，发生了很多事情，你的那些同伴实力都不错呢，已经有副队长级还有队长级的人被打败了……朽木露琪亚的处刑日期被再次提前。”

卯之花烈没有保留的讲述道。

“是么？都在成长呢……”

风雨辰揉了揉脑袋，坐了起来，此时再看卯之花烈，她身上的杀气已经全部消失不见了，积累了不知道多少岁月的杀气血气全部被他蚕食一空。

“勇音，你去准备些食物和水……”

卯之花烈一边招呼着身边的副官，一边向风雨辰询问道，“你在我的额头上弄的是什么东西？”

“那是名为‘咒印’的一种东西，我蚕食了你的所有杀气，但是却也是在你的身上种上了‘阿修罗的咒印’，你大概也会发现，这种咒印是可以使用的，也就是说，使用的时候，会重新赋予你杀气的力量，不过，却是阿修罗之力了。

进行咒印的状态之后，实力会暴增，但是情绪也会受到影响，当然，克制力强大的人也是能够控制的，毕竟你还有那个家伙……”

风雨辰向卯之花烈解释道。(未完待续)

第二千三百三十六章 蓝染的替身

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

吃完了饭后，风雨辰跟随着卯之花烈及其副官虎彻勇音来到了一处厅房，这个地方摆放着一具男人的尸体。

这个人不是别人，正是，那天所遇到的——

蓝染惣右介，在对战之中使用九十号的破道攻击他的人。

“这个人怎么会死？能够发出那样强烈鬼道的人应该不是可以被杀掉的，就我的同伴中，没有人能，如果有的话，那么只能够算是黑雪姬了，但是要战斗的话，队长的存在，应该不是普通的偷袭就能够杀掉的，你们难道没有发觉什么异常的灵压么？”

风雨辰皱眉打量着蓝染的身躯询问道。

“没有任何的异常灵压，有也不是属于蓝染的，而且突兀般的死去，是五番队的副官雏森桃在前往第二侧臣室的路上，于东大圣壁发现的，现在已经有很多矛头了，十番队队长日番谷冬狮郎称蓝染是被第三番队队长市丸银杀害的。

然而第十番队副官松本乱菊从蓝染所留下的遗物中找到了一封信件，这封信件交给了雏森桃后，她从信件中得知是日番谷冬狮郎的一种阴谋。

而且刚刚，你应该有所听到的，朽木露琪亚的处刑时间被再次提前了，连续两次提前了处刑的时间，这可是很罕见的事情，何况朽木露琪亚只是那种罪行，中央四十六室应该是不会随便做出这种‘失态’的决策。”

卯之花烈走到死去蓝染的面前思虑着说道。

“所以你是让我来辨别这个死去的家伙到底是不是蓝染对吧，也许可能是斩魄刀的能力。”

风雨辰伸手透出灵力开始在空间之勾勒出无限世界制御的咒式，接着身体从其中穿过，然后双眼开始变化——

万花筒白轮眼！

“如何？”

卯之花烈问道。

“是替身，其灵子的质量与蓝染的本体也不尽相同！”

风雨辰说着。一个黑色的棒在手中凝聚了出来，交给了卯之花烈，“这是我的灵子棒。使用这个，暂时你能够拥有与我一样的能力。我的这双眼睛叫做万花筒白轮眼，是能够看透真实与虚幻，同时制造幻术的瞳术之眼。”

“嗯，这种瞳术还是首次听到，不过看来，确实是有些效果了，果然是蓝染的替身么……勇音，你去向总队长报告！~然后。雨辰，你跟我到中央十六室的中央地下会议室堂去，原本只有被召唤的人才可以进入，但是现在应该不是考虑这种事情时候了……蓝染应该会在那里……”

卯之花烈的双眼变成了与风雨辰一样的眼睛，看到了蓝染的替身，顿时有了觉悟。

“我看不会那么简单才对，勇音队长还是不要单独出行的好，卯之花队长，你如果是蓝染，你会在一个计划随时有可能被解开的时候出手么？

想必蓝染的计划一定是非常周密的。而且即使计划失败也仍然有着必胜的把握。

我想，你们护廷十三队之中，不仅仅是蓝染一人开始叛变。应该是有着帮手的，任何人都不会喜欢做一个孤独的人，而且就算是孤独也会寻找一些能够利用的‘道具’！”

风雨辰谨慎地拦住了虎彻勇音。

“要叫姐姐！”

卯之花烈捏着风雨辰的脸蛋说道。

“现在是在这乎这种事情的时候么？”

风雨辰苦笑。

“那么……现在应该怎么办？”

卯之花烈问道。

“你……不是很清楚么？还问我作甚？”

风雨辰耸耸肩膀说道。

“那么就走吧，让我们看看蓝染的真正面目，还好有弟弟君的特殊能力，不然的话，我要决定行动的话，还要犹豫一些……”

卯之花烈握紧了手中的斩魄刀说道。

“我可不会认为你是个会犹豫的女人……故意贬低自己可不行的，卯之花烈队长？”

风雨辰轻哼。那么接下来，将会是真正的战斗之时了。

“弟弟君是在夸我么？”

“我可没有……”

“……都说了要叫姐姐的……”

“哈？你以为你是谁啊！”

风雨辰无奈地说道。

“……”

虎彻勇音看着自己的队长和风雨辰。两个人争取的样子，真得很是显得亲密的样子呢。很像是一对姐弟呢，有一句话不是叫做惺惺相吸么？战斗之余的双方很有可能会成为挚友。

队长似乎也开心了许多呢，虽然不明觉厉。

“……”

到达了地下中央会议室堂时，已经是深夜，此刻，还有着两个人一时到达，这两个人正在与蓝染和市丸银对峙着。

和风雨辰、卯之花烈，他们同样目的的两个人分别是十番队的队长日番谷冬狮郎与其队副松本乱萄。

至于会议室内的那些成员们全部已经死亡。

“啊咧啊咧，蓝染队长，我就说使用幻术的小鬼很危险哦，优先解决他才是必须的，何况当时卯之花烈队长和他都已经是苟延残喘之时，失去了最好的机会呢……”

市丸银仍然一副轻松地微笑样子。

“暗杀这两人可不是那么容易的，当时有很多人在关注的……”

蓝染的眼镜闪烁着光芒说道。

“可是现在——可是最关键的时候呢，哎呀呀，你要是失败了，让我杀掉你来谢罪也行……”

市丸银微笑着拔出了刀。

“无论什么时候都是有意外发生不是么？卯之花烈队长不愧是尸魂界任职时间最长的队长之一，能够看出我的真相也是预定之中的事情啊……”蓝染推着眼镜说道，“还有这位新人，真得是不错的力量呢，看透虚幻么？多亏了你，让我现在麻烦了许多啊……”

“那么抱歉了，蓝染先生，我可无意与你为敌的，但是谁让你之前捅了我一刀呢？所以这一刀我要涌回来！”

风雨辰缓缓伸出了手掌——

“破道九十——黑……”

就在即将咏唱结束之时，后方，一团绯色的光芒闪烁起来——

“绽放吧——

飞梅！！！”

一声娇喝，一团团绯色的光团打击了过来。

重重地击打在了风雨辰的背后~！(未完待续)

第二千三百三十七章 操纵时间的斩魄刀！

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

“不可以的，桃子！”

危机之时，日番谷冬狮郎不禁大叫了起来，即使此刻的风雨辰是站在卯之花烈与他们这一边的，但是没有任何的强者会允许自己的背后被偷袭，而且还是在别人进行鬼道咏唱的时候，何况这种拙劣的攻击在高手的眼中——

是一种嘲讽！

“破道之九十——黑棺！”

“缚道之八十一——断空！！”

风雨辰施展黑棺之后，同时甩向后方，一道半透明的巨大墙壁出现，档住了雏森桃的攻击！

“不要！蓝染队长！”

雏森桃看到蓝染被风雨辰的黑棺包裹之后，顿时悲愤地大吼了起来。

“……”

只是很快黑棺便消解，而蓝染的身上连一丝的伤害都不曾出现。

“真得不错呢，少年……要不要加入我这一边呢，你的力量还有着很大的提升空间，而且就算到达了极致之后，仍然有着提升的空间，你是身怀真血之人，要不要和我看看这个世界的尽头呢！~”

蓝染的身体一瞬间出现在了风雨辰的身后。

快！

非常的快，快到了就算风雨辰也难以捕捉的地步，这个家伙的瞬步修为很强！！

但是——

拥有着战斗直感的他，早在前一刻已经防御了下来。

“叮……”

清脆的响声，接着风雨辰被弹飞了出去重重地砸到了一面墙壁之上，即使他防御下了蓝染的斩击也无法防御下那股可怖的冲击感。

“真得是让我意外呢，竟然先我一步拔刀防御下我的斩击，应该夸赞你的剑道和白打真得是不错呢，据我所分析。你的那种阿修罗化的能力，应该是不可以随便触发的吧？如果无法触发的话，你不是我的对手哦！”

蓝染眼中瞳孔带着一丝戏谑的表情。微微抬着下巴，阴暗的眼敛。仿佛是在嘲笑一般。

“哎？我还以为他会成为蓝染队长的克星呢，没有想到如此的颓废呢，也就最多只有队长级的实力吧，根本不够看呢……这么好玩的东西，下次一定也要让我玩玩呢……是吧，蓝染队长？”

市丸银狐狸般微笑着面孔平静地说道。

“你想要调查什么事情呢？杀掉中央四十六室控制他们应该只是一个让外人产生紊乱的一种决策，所以到这里，你应该是有着特别的事情。毕竟，有些资料只有这里有着记载的吧？”

卯之花烈并没有出手，而是继续地打量着蓝染惣右介。

“你比我预想的时间要来得早一些呢，卯之花队长？因为确信了身边有着那个能够使用幻术的少年，会幻术的人自然也懂得解除幻术，被我完全催眠的你，在那场战斗时就已经关注起我了吧？

真得是厉害呢，我早就想到，能够发现我的人只有你了呢。

在那天的战斗中，就算与少年战斗之时。你不但能够抵挡阿修罗式的攻击，还可以照在更木队长，更是能够留意我的动作。看来我还不够谨慎呢。

不过当时的你虽然怀疑但是并没有真正的揭穿我，真是心思缜密啊，接着在我假死之后，便有了怀疑，少年清醒时，你解开了催眠后，就能够知道我的藏身之所，值得敬佩。”

蓝染赞叹着说道。

“不论任何理由都不允许进入的完全禁止出入的地点，也只有这里了呢。那么你的计划提前被破坏掉，何种感想呢？”

卯之花烈紧盯着蓝染。她不相信，这个家伙会处理不了现在的情况。

“我当然有考虑到少年的出现。不过，很巧呢，这一届似乎有很多优秀的学员诞生呢，甚至拥有着能够控制着时间感的优秀后辈呢，虽然我们现在在谈话，但是处刑台已经开始了对朽木露琪亚的处决呢！”

蓝染的嘴角微笑了起来，“这注定会是一个【觉醒】的世代呢，优秀的人才太多了呢。”

时间！！

难道！

卯之花烈顿时皱眉了起来，说起来进入这里时，她便感觉到天色变化的特别与外面稍稍有些不同。

“没有错，包裹着整个瀞灵廷的结界，只有这里没有包括在内哦，虽然你们是提前发觉到了我的阴谋，然而，这确实值得赞扬，但是外界的流动时间在加快，因为这种时间的加速以灵子为基础，因为思维等等全部在加快，因为所有一切在加速，所以不知道自身的异常。

让我来告诉你外面的变化吧！

山本元柳斎重国已经与他的两个爱徒京乐春水、浮竹十四郎，因为朽木露琪亚的释放而战斗在一起，朽木白哉败在了黑崎一护的手中。”

这时一个戴着龙之面具的人出现在蓝染的身边，手中的斩魄刀散发着诡异的黄金光芒——“我所解放的斩魄刀拥有着自动调整一个区域时间流逝快慢的能力……这还要多谢蓝染队长的悉心教导呢……”

“……”

！！

控制时间，这种能力简直——

神乎其神，怎么可能会有这种能力产生！

这个脸上拥有着龙之面具之上，正是真央灵术院的优秀学员之一，卯之花烈还是非常有印象的，最近蓝染似乎经常探访真央灵术院，没有想到竟然是在寻找‘种子’！

“蓝染队长，真得太好了，您没有事……快向卯之花队长解释下，您没有做任何事情……”

雏森桃此刻突然跑到了蓝染的面前，央求一般地说道。

“从他的身边起来！雏森！”

日番谷冬狮郎，瞬间做出了反应，拔出斩魄刀向着蓝染斩击过来。

然而——

蓝染将雏森桃提了起来，当成盾牌挡下了日番谷冬狮郎的剑——

一时间，血花迸裂——

雏森桃睁大眼睛，不可置信地仰望着蓝染。

“哟，你真得是个很好用的道具呢，雏森副队长，最后帮我再努力一把吧，你的价值已经用尽了呢……”

蓝染面无表情，冰冷地说道。

日番谷冬狮郎用手指触摸着自己脸上温热的鲜血，整个人的脸仿佛干枯了一般——

“桃子！！！”(未完待续)

第二千三百三十九章 蓝染破碎的眼镜！

【感谢g、妖冥鬼杀、哈飞路口2、晨星之王、救世圣皇、空城_独奏、萌萌萝莉控、萝莉掠夺守望者、冼妙言、深海守望童鞋打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

早已熟知龙之面具拥有更改时区的斩魄刀，风雨辰便记在了心中。

作为身处战场之上，除了能够应付自身的事物之外，也能够看透其周围的环境！

这一点，风雨辰可是从卯之花烈的身上所學到的。

之前的战斗之中，看似卯之花烈在阿修罗化的风雨辰攻击之下，显得狼狈无比，但是却留意着所有的一切，更木剑八的状态，以及其余所有队长的状态，甚至能够勘破蓝染惣右介脸上的那一丝细微的表情

只有剑中豪杰，方才能够有着这样的自信。

至少在风雨辰的眼中，卯之花烈是女中豪杰一般存在，烈豪之花。

当然，感叹别人的强大可不是现在能够做的！

他现在要做的就是

“黑白禁律者

禁律第一条

世界无地域之别！

禁律第二条

世界无不破之城廓！

禁律第三条

世界无消隐之力！”

世界的力量。

一条条黑白铭文所勾勒出来的禁制将整个清静塔居林包裹了起来。

“什么时候！！”

蓝染不禁皱眉，要布施这种地域式的大型禁制，所需要的时间可是很多的。

“在你大言不惭之时！”

风雨辰的嘴角冷笑。

“原来是那个时候呢……”

卯之花烈的嘴角不禁露出了微笑，在最初风雨辰被蓝染打飞到墙壁之时，他身上的鲜血流了出来，当时的‘血’流了很多。她还在担心着，其实，那血液是向着四面八方而渗透着。将整个附近的地域变成了禁制可以书写的范围。

也就是在打飞的那一瞬间，风雨辰便已经在准备攻击了。蓝染当时在玩弄着雏森桃与日番谷冬狮郎两个而忽视了风雨辰的行动。

她就猜想嘛，身为阿修罗之人，怎么可能会因为流血或者痛苦而萎靡不振呢！

“我的斩魄刀消失了！！！”

龙之面具的玩家，失声地说道。

随着时钟之塔的消失，蓝染的时间迅速的后退，咏唱完成的咒文竟然回到了最初的咏唱阶段

“天之骄子，铁筑的城墙……”

这时候，了解到已经失败局面的市丸银。作出了反应，一个面条出现在他、蓝染惣右介与龙之面具的周围，他们准备着逃走！！

“怎么会处你们如意！！”

卯之花烈身边的副官虎彻勇音，顿时身体前冲，作势拔出了斩魄刀，然而

卯之花烈却是紧紧地抓住了虎彻勇音，不让其前进半步，因为

“转生眼模式银轮转生爆之极光柱！！“

风雨辰身上的灵压密度再次提升，双眼已经有血液流出，全身也是接近崩溃的趋势。双眼的瞳孔变成了发光的青白之色，脸颊左右出现了一黑一白的勾玉，头发上翘形成两个角的形状。白色打底紧身衣，领口位置显现出黑色勾玉吊坠，腹部位置出现一个八卦图章，青白色的御神袍，背后是白色九勾玉图案！

整个人已经超脱了限界！

接着整个瀞灵廷都感知到了所有的灵压在快速地向着风雨辰这里汇聚着！！

“怎么可能！！”

市丸银的脸色阴沉了下来，用来逃脱的能力，竟然没有让他们从这个区域逃离出去，然而攻击已经到了眼前！他的特殊移动技千反白蛇竟然失效了！

蓝染此刻仍然面无改色的伸手

“缚道之八十一断空！”

在中断咏唱的反噬之后，仍然再次再次了舍弃咏唱。

在他的面前树立起了一道巨大的透明墙壁。

此刻。风雨辰的攻击也已经来到，如同核爆一般的恐怖冲击将蓝染三人冲击了近百米的距离！！

沿途被开辟出了一道深长的沟壑。整个瀞灵廷，甚至在流魂街都能够看到此番情景！！

处于最足以的蓝染被冲击得全身是血！

蓝染的防御力之前已经可见了。成功的防御了风雨辰舍弃咏唱的第九十号破道黑棺，并且对于日番谷冬狮郎的斩击毫无惧色。

风雨辰的八卦掌的全力竟然也只是让其损失衣服的一个小角。

然而此刻却是重伤的状态。

这种结果与风雨辰所施展的禁制不无关系。

“咔嚓~”

蓝染看着手中碎裂的眼镜，踉跄着站了起来，虽然气息败坏的样子，但是仍然看不到有所惊慌失措的地步。

碎裂的眼镜被他戴在了鼻梁上面

“不错的能力，看来是缚道的力量，应该是少年你开发的吧？这种缚道，看来已经超脱了九十九号缚道能够达到的极限，打破限界的缚道，我暂且称之一百号缚道吧？

首先你的禁制之中，你的话就是规则，绝对的力量，第一条禁律，【世界无地域之别】，就是打破时钟之塔的地域划分，也就是说在你的范围之内，无论什么不同的区域之力，都会变得完整，两个时区的地域统一，那么就代表着【时钟之塔】的力量消除。

第三条禁律【世界无消隐之力】，那么也就是说，无法使用任何形式意义上的隐身或者瞬间传送的能力，也就是说不能够逃跑，这可是一个可怕的禁制呢，不能够逃跑就必须面对攻击了，最适合你的这种一击必杀的力量。

第二条禁律【世界无不破之城廓】，字面上理解可以是世界不存在着城墙，其实更深的寓意是，世界上不存在着任何防御形式的力量，也就是防御是零的状态，我的断空等于无用，任何防御都不起作用，包括我的身体灵压的防御！

能够在这最后的时刻欣赏到这样的【艺术战略】，真得是一种盛宴啊。

最后问一句，少年，要加入我的麾下么？我会带你领略真正的世界是什么样子，你也想着突破自己的极限是吧？你使用着这样的力量，却是要付出代价，你现在的身躯根本不足以支撑你的那些强大的禁术！”(未完待续)

第二千三百四十一章 卯之花烈的娇喘

就在虎彻勇音向所有人传送蓝染惣右介背叛的消息之时

几道巨大手光柱产生，随之，一个个大虚浮现在瀞灵廷之中，首当其冲的便是

真央灵术院！！

风雨辰此刻意识到了一件事情，那些投靠蓝染的玩家很有可能借蓝染之力来将真央灵术院的學生玩家杀掉！

如果是那样的话，那么

击杀敌对阵营玩家增加功勋值，功勋值会转化灵压。

灵压在这个世界可是一个很重要的东西。

风雨辰就是相比蓝染的灵压太弱，所以无法触及到蓝染，就算他的剑道、白打、瞬步、鬼道再如何精妙也无法伤害蓝染，如同以卵击石，刚刚能够重伤到蓝染是因为风雨辰的固有世界制御解开了限界，同时

蓝染也是故意承受风雨辰的攻击的，大概在考验风雨辰的攻击力吧？

也是因为有凤之面具的治疗才敢承受这样的攻击。

凤之面具，所拥有的能力针其它死神的生死掠夺，然后进行治愈，这种治愈是非常迅速的，而且就算断肢也能够重续，而且不仅如此，每一次‘涅槃’都会增强肌体的防御力。

当然这种涅槃也是拥有着极限的，到某个时间结束之后，就会消失，不过，只要在固定的时间之内，增加多少次防御都是可以的，也就是说，只要拥有足够能够掠夺的生命，那么便能够不停地增强！

犹如凤凰涅槃一般，浴火重生，不死之身！

能够招揽到这样的玩家，蓝染确实拥有着自信，虽然这些玩家如今还表现的不显眼，但是他们拥有极高的天赋。只要有时间成长，他们便可以一飞冲天，成为他的得力属下！

同时击杀玩家的话，任务是可以累击的。

主线的称号任务是击杀虚化玩家与大虚。而阵营任务是击杀敌对玩家，那么蓝染手下的玩家完全可以是将瀞灵廷的死神玩家虚化，然后再杀掉他们，一举两得！

蓝染肯定会帮助这引起玩家来实现他们的野心。

这样的话，那么基础的两个任务能够完成。就是灵压翻倍两次！

甚至更多。

目前风雨辰的灵压翻倍是4倍的情况，如果再翻倍的话就是8倍，然后是16倍……

当然，目前还不清楚阵营势力的功勋值是如何增加灵压的，如果是翻倍手话，那么便太可怕了。

黑雪姬同时也想到了这一点，顿时与风雨辰对望了一眼。

“没有时间了，纵容大虚在瀞灵廷游荡下去，那么队长与其副官们想到到双殛阻止蓝染是不可能了，虽然不清楚蓝染的最终目的是什么。但是必须有人去阻击他！”

黑雪姬说道。

“交给我来吧！我的斩魄刀别忘了，可是专门用来在战场上使用的，虽然没有尝试过，但是要覆盖整个瀞灵廷的话，需要超级努力了啊，卯之花队长，将你的灵力借给我吧……”

风雨辰看着身上的伤势治愈得差不多之后，坐起来说道。

“要叫姐姐！”

卯之花烈扯着风雨辰的脸蛋说道。

“那只是刚刚用来应该蓝染的好吧……”

风雨辰撇嘴说道，叹了口气，“好吧……姐姐大人。借给小弟一点灵力吧……”

“这才乖嘛……这位应该是织姬妹妹吧，拜托你治疗下日番谷队长与雏森副队长……”

卯之花烈看着井上织姬说道，然后将双手放在了风雨辰的背后，“将灵力传给其它死神这件事情我可没有做过的。我将灵力溢出倒是可以，怎么吸收就要看你自己的了……借灵力这种事情，是件很难的事情。

就算是可以，想要将男人的灵力留存在体内也是一个件困难的事情，弄不好，会承受巨大的伤害也说不定。”

“嘛。姐弟齐心，其力断金，相信我吧！”

风雨辰深呼了口气，闭上了眼睛，说道，“每一个人的灵压都是有着不同的程度的，世界上没有完全一样的灵压，但是这不代表着灵压无法传输。

就像是插座与插头的关系一般，将插头插到插座的洞里面，就会将电进行传输的道理。

同时也像是齿轮一般，即使齿轮有着大小之分，但是只要齿能够分叉交错，便能够相互带动起来。

接下来，我要将我的‘插头’插到姐姐的‘洞’里面去，这样我就能够抽取你的灵力了……”

随着他的话音落下，卯之花烈顿时感觉到有一个东西突破了她的防御，触及到了她的身体深处

这种感觉，太奇怪了……

“嘤……嗯……”

卯之花烈感觉到全身发软，仿佛风雨辰把推倒，然后两个人合体一般，这种事情，真得是太令人动摇了。

回道的治愈是先恢复对象的内部灵压，结合施术者施与的外部灵压，以达到治疗伤势与恢复灵压的效果，所以借用这个理论，也能够将灵压传达到对象的身体之中，但是这种方式很慢，而且能够增长的灵压也是有着极限的，所以是不可能用在现在的时刻。

而风雨辰的灵压汲取，则是将两个人的灵压直接进行合体了，不分彼此的情况之下，自然是可以进行灵压的流动的。

被风雨辰的‘插头’插到身体中的卯之花烈仿佛是被他疯狂的索取着一般，心神摇曳不定，脸色绯红缭绕，双腿渐渐地夹紧，整个身体都发软起来。

这种感觉，卯之花烈可是从未体验过的事情，但是正因此如此，她的感触才更加强烈，如今的她，内心只有一个想法

弟弟君坏死了！

然而身边有着这么多的人，她只能够咬着嘴唇承受着来自风雨辰的暧昧索取，就算身体的敏感不断的被触动也不能够发出太羞耻的声音来。

“队长，要不我来吧……”

虎彻勇音看着卯之花烈痛苦（欲生欲死，娇艳欲滴）的状态，顿时想要取而代之。

“不行的，我们之中卯之花队长的灵压最强，你替换也没有用，覆盖整个瀞灵廷的术，需要的灵压会委多，我们不行的。”

松本乱菊制止道。(未完待续。)

第二千三百四十三章 第三席官！

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰将卯之花烈抱到了角落中后——

卯之花烈娇喘的更加厉害了，全身雪白的肌肤像烈酒一般绯红。

看着这一幕的风雨辰顿时以为是他从卯之花烈身上抽出的灵力过于多了，因此，她现在的身体是处于即将崩溃的状态。

这种情况令风雨辰有着一种负罪感的情绪！

“姐姐……你不能够死！”

风雨辰咬牙说道，“都怪我太沉溺那种力量，没有禁制地汲取你的力量，快点，我将我的灵压分给你……”

“已经……是……（舒服）死的感觉……”

卯之花烈眩晕地完全听不清楚风雨辰的话，总之，现在的她仍然处于之前的兴奋状态之中，那种颤栗灵魂的感觉仍然无法消退，仍然像海潮一般的不断地冲击着她的身体。

“不能，需要我怎么做……你告诉我……”

风雨辰的脸色瞬间苍白了下来，虽然是个刚刚认的便宜姐姐，但是他可不想她因为他而死在这里，力量令他沉醉了，不停地汲取着卯之花烈的灵压，这种肆无忌惮的索求，肯定会有着严重后果的。

“要……”

卯之花烈迷糊地看着风雨辰，双手搂着他的后背，将他拉到了自己怀里，然后吻上了他的嘴唇，现在意识不清醒的她，只能够凭借着本能去做想要做的事情。

原来是这样么？

风雨辰没有想到卯之花烈是单纯的索吻，而是觉得这应该是她告诉他要通过口腔来将灵力反馈到她的身体之中。

‘纯洁’想象的风雨辰，认真的配合着卯之花烈的吻，然后将灵力反馈到她的身体之中……

“……”

不知道过了多久，风雨辰昏迷了过去，他将所有充盈的灵力全部反馈到了卯之花烈的身体之中。。然后自己昏迷过去了。

也许因为灵力大量回馈的原因，也许是习惯了这种暧昧的感觉之后，卯之花烈的神智清醒了过来。接着她便发现，风雨辰昏睡在了她的怀里——

“真是个愚笨的弟弟君啊。真是的……”

“队长……您没事吧？”

这时和井上织姬一起治疗完日番谷冬狮郎与雏森桃的虎彻勇音走入了角落中，却发现原本要昏迷的卯之花烈清醒了，而原本清醒的风雨辰却是昏迷了过去，这是？

“嗯……来我照顾下他，勇音……”

卯之花烈面无改色、心平气和地说道，“这个用力过猛的木头，使用了那么大范围的能力，还要治疗我的状态。自己却昏迷过去了，真是个……温柔的弟弟啊。”

“是么？真得是个好人啊……雨辰君……”

虎彻勇音不禁感激地看着风雨辰，“拼命地守护了一切，之前还觉得他作为旅祸是个坏人呢，现在看来……”

“嗯，我们就在这里休息吧，双殛台交给总队长他们处理就好了，我的灵力也消耗得所剩无几……”

卯之花烈招呼着虎彻勇音将风雨辰平放到地面上，让他休息了起来。

“也只有队长您的灵压能够做到将整个瀞灵廷覆盖，当时。幸亏松本副队长拉住我了，不然的话，凭我的灵压。根本是做不到的……”

虎彻勇音有些羞愧地说道。

“没事，你也是关切我，不过，下次要谨慎一些了……”

卯之花烈温柔地说道，其实内心却是在惊惧着，因为假如虎彻勇音接触风雨辰的话，也会拥有着和她一样的感觉，那就糟糕了，卯之花烈并不想让任何人知道当时的她到底是如何的感觉。绝对不能够让任何人发现。

她刚刚也不知道自己到底犯了什么浑，竟然和风雨辰吻在了一起。也幸好勇音她们照顾着受伤的日番谷和雏森，不然的话肯定会发现他们的事情了。

刚刚她让风雨辰带她到角落里面。就已经想到了遮蔽他们之间的不堪样貌。

“嗯……勇音会谨记的，只是……雨辰君昏迷之后，他斩魄刀的能力会渐渐消失，我先去召集我们番队中的队员对那些受伤的人进行治疗吧，那么多大虚，恐怕会有很多的伤员……”虎彻勇音自告奋勇地说道。

“嗯，正应如此，做为医疗队的我们必须在此刻奉献上自己的一分力量才是，目前四番队……的所有事物全部交给你来处理了和安排吧，暂时我是没有办法行动了。”

卯之花烈点头说道。

“是，队长……”

虎彻勇音干练地走了出去。

“……”

不知多少时日过去之后，风雨辰才清醒了过来，睁开眼便看到井上织姬趴在他的床边，大概是看护了他很长的时间吧？

“清醒了么？我让人准备点热粥吧，你昏迷五天了……下次可不能够鲁莽的将所有灵力全部给予我了，何况是在释放了那种超大范围的能力之后。”

正在书桌前处理着公务的卯之花烈说道，并没有回头，而是仍然在专心处理着公务，目前蓝染叛变之后，瀞灵廷百废待兴，每个人身上的压力都很大啊。

“哦……我并不后悔，毕竟姐姐你当时已经快要崩溃的样子了……”

风雨辰挠着头说道，“对了，蓝染那个家伙怎么样了？他应该不会被抓住吧？”

“嗯，已经带领着他的属下逃到虚圈去了，那里暂时是我们触及不到的地方，护廷十三番队的三个队长同时叛变，三番队队长市丸银、五番队队长蓝染惣右介以及九番队队长东仙要，还有真央灵术院的四名优秀的学员，这真得是大事件呢。

对了，你醒了的话，就去面见下总队长吧，我已经提名你做我所在番队的第三席了。“

卯之花烈停下手中的笔嘱咐道——

“本来你的实力有资格坐在队长职位上面的，但是队长所需要的最低要求是斩魄刀的卐解，虽然考虑到你斩魄刀的能力是最强军团辅助系的斩魄刀，也可以破例晋升，但是刚刚开始，还是在我的番队中涨些经验吧，有事不明白可以多向勇音询问……”

“哦，第三席么……”(未完待续)

第二千三百四十四章 被压迫的觉悟！

【感谢g、痛彻离昔、萝莉掠夺守望者、绒化的冰、救世圣皇、冼妙言、三人行必有壹灯泡、为卿生死为卿怜、深海守望、萝莉掠夺守望者、暗夜惊涛童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

在清醒之后，风雨辰在卯之花烈的带领之下来到了一番队的队舍。

护廷总共十三队死神，住宿、膳食的地方皆设于瀞灵廷的中央，每队队舍的空间都十分宽敞，同时分有办公室、队长休息室等等区域。

一番队的队舍是与护廷十三队的总部相连接的，大概是为了方便山本元柳斎重国这个护廷十三番队的总帅方便处理各项的事物。

“蓝染逃回虚圈了么？真得是有些……~！”

风雨辰握紧着双手，那种不甘的心情使得他真得无法平静，渴望着战斗，而又不想失败的心情，灵魂的强化虽然是主要的事情，但是怯懦现今前进的脚步也是无法得到成长的。

“嗯，竟然与大虚联手，使用了【反膜】，任何攻击都不会奏效的情况下，只能够旅任他们离开了……”

卯之花烈看着风雨辰紧绷的精神，伸手拍拍他的额头，“好了，弟弟君已经很努力了，你的表现可是非常不错的，至少你的斩魄刀使得整个瀞灵廷的损失降低了很多……”

“嘛……我还轮不到姐姐来安慰的地步，我可是个男人！”

风雨辰轻哼着说道，敲开了眼前的大门，里面便是护廷十三番队的总帅以及第一番队队长，现今尸魂界最强死神山本元柳斎重国。

进入了里面后，风雨辰首度的能够看清楚这个现今瀞灵廷最大的权力者。也是最强死神的面貌。

一个气势威严的老头正在雄略地站在书桌前书写毛笔字，外貌嘛，最显然的要数位于头部右侧的交叉型疤痕。以及那一把绑着紫色束带的垂腰银白胡须，垂到了腰间。虽然像是个迟暮之人，但是气势仍然浑圆如一。

风雨辰站到厅堂的中央，没有任何声音说出，在等待着山本元柳斎重国的书道停止。

冒昧打扰他人的道可不是一件有礼的事情。

这样静静地呆着，直至某一个时刻为止。

山本元柳斎重国停下了手中的毛笔，然后看着风雨辰，微微点头，“就耐心来说还不错的样子。能够拥有这样的意志是个可以托付信念之人，卯之花队长的眼光并没有错。

首先老夫要在这场混乱中向你道谢，最后的超范围辅助性能力，使得很多死神以及真央灵术院的优秀学子因此而保全性命。”

“我只是在进行我认为‘正确’的战斗，力量，并不是因为被要求而使用，而是想要用这份力量来保护自己或者想要保护的人而使用，决胜它的是我。”

风雨辰摇摇头说道。

“是么？道心非常坚固啊……那么想必卯之花队长也向你说过了，任命你为第四番队的第三席，你的意见呢？虽然这是我们单方面的决定。但是也要看看你的想法才是。”

山本元柳斎重国越发的感觉风雨辰是个有着故事的少年，不是那般容易打发或者控制的，防备之心。自然有之，这是一场试探，但是并非结果完美就一切完美，越是完美的人，便是越让他谨慎，经历了蓝染、市丸银、东仙要三个队长的叛变之后，他不得不谨慎。

当然，他也相信卯之花烈的双眼。

“越是坚强的人内心便是脆弱……至于任命的话，我来瀞灵廷就是想要变强的。其实我更想做上队长的职位，但是。我自知自己的实力，就灵压而言还不够突出的。那天的阿修罗之力很难再次使用，恐怕以后再也无法使用了，因为不会有第二个卯之花烈。

力量被催生是因为杀气达到了限界。

总队长，护廷十三番队第四番队第三席风雨辰接受任命。

不过——

如果可以的话，我更想拥有自己番队，我想要狠狠的揍蓝染那个家伙！”

风雨辰咬牙愤愤地说道。

“为什么？”

山本元柳斎重国有些惊讶地看着风雨辰。

“因为那个家伙在和我的战斗之中，从来都是一副俯视的姿态！无法原谅！我一直在寻找着强大的极限，故我无法忘却蓝染那充满狂妄的眼神，我会将他踩在脚下！”

风雨辰再次握紧了双手。

“年轻人朝气么？或许值得赞赏，然而你有打败他的可能性么？想要接近他的身边也很难呢！”

山本元柳斎重国的衣衫响动，强悍到极致的灵压轰然降临到风雨辰的身上。

那种有如汪洋大海般深不可测的灵压，仿佛狂澜般倾泄的巨力使得风雨辰的呼吸都为之一顿。

但是这并不能够使得他有所动摇。

不能够后退一步，这是灵魂的较量，他只能够前进！不断地前进，作为灵魂，他的修行还差得很远很远，心中那股想要变强的心理使得他愈发的坚定自己的信念，而且他也有着要守护的存在。

没有任何反抗，如同狂风骤雨的海洋之上的一艘小船的风雨辰就这样承受着来自于山本元柳斎重国的灵压之力。

“我有着要守护的人，为了她们，我不能够止步！如果蓝染强，那么我比他更强就好，什么限界，什么限制，什么妄想，只要拥有这颗变强的心，我就能够不停地成长，然而终有一天，我要用同样的眼神，以俯视的姿态看着蓝染。”

风雨辰在山本元柳斎重国的灵压之下说出了这么一番话语。

“要守护的人么？如果这是你的正义的话，那么就坚持下去吧，但是，想要达到那样的境界，抱着必死地觉悟前进吧，没有这样的胆量，想要挑战蓝染，根本不可能！”

山本元柳斎重国半灵压缓缓地收了起来，在性命攸关之时，一切真伪都是能够辩认出来的，至少他看到了风雨辰要对付蓝染的决心，如果仅仅是这一点的话，那么可以信任，如果在样的情况下，风雨辰仍然口是心非的话，他再试探也不会有效用。

“我的觉悟不会低于任何人！”

风雨辰松了口气，这老家伙的压迫感真得不好承受啊。(未完待续)

第二千三百四十六章 真央灵术院

风雨辰在一开始便算计好了，与山本元柳斎重国之间的剑道比拼，绝对不能够草率的结束，必要的‘张狂’是需要的。

原因嘛

这个山本老头可不是什么笨蛋，假如风雨辰真得收敛得‘太彻底’，那么想必接下来要遭遇的必定是监察吧？

因看不见而恐惧无形之物，因看不见而敬畏无形之物。

当然，以山本元柳斎重国的实力无须畏惧于风雨辰这个‘小角色’，然而，这个世界之上，最不可洞察的便是人心，无法了解的对方，就像是一层隔膜一般，将光遮住，守护那阴暗而不知道的角落。

猜测是最可怕的事物。

所以

风雨辰不让山本总队长猜测，‘完全’的展露自己的实力，当然，这个完全也仅仅是建立在最强之下。

琉璃剑技，风雨辰是不可能在这个时刻施展出来的，也不应该在此刻施展出来，天才，如果绽放的过于华烈，那么就如一夜的昙花一般，盛极一时，然而终究会璀璨落幕。

所以小荷才露尖尖角的新颖与惊喜才是最值得倾泄的一种表现。

展现出天才的天份与价值就可以。

那么就做到吧

一切早已被风雨辰设计好的。

从天童拔刀术到绝剑技的奥义遣返剑术。

天童拔刀术确实精妙厉害，然而这只是一流的剑道高手，超一流的剑道高手，是天童木更所突破的‘龙虎双击架势’的零型拔刀术，但是那种拔刀术过于残忍阴暗，不适合展现。

所以风雨辰展现了配得上天才的优雅与高贵珠绝剑技的最强奥义，遣返奥义剑术。

这是一场老狐狸与小狐狸的心理斗争！

一击失利之后，山本元柳斎重国，并没有停止，接过雀部长次郎递过来的崭新木刀之后。继续与风雨辰战斗在了一起。

“……”

这一番战斗持续了三天三夜！

一番队的道场之中，不断地传来斩击的声音，没有灵压，单纯地凭借着剑道就将整个道场破坏殆尽。随着房顶上面的大梁斩断，吱呀破碎之后，山本元柳斎重国与风雨辰的比拼才结束。

最终，风雨辰的身体负伤无数，然而山本元柳斎重国却是毫发无伤。仅仅是队长羽织破碎了！

风雨辰的剑道造诣不断地小程度提升着，而山本元柳斎重国的剑道也是稳步提升着，总是压过风雨辰一头，甚至在第一天就破解了他的绝剑技，并将其使用的更加精妙，从一刀流到二刀流，风雨辰将琉璃剑技之外的所有剑技纷纷施展出来，但是仍然未在山本老头身上烙印上剑痕，最多砍破了他的衣角。

“你那是什么眼神……哈哈！想要打败我，你还早了一千年！”

山本元柳斎重国看着风雨辰那种不甘心的双眼。顿时大笑了起来，他没有想到，这个家伙能够与他过招达到三天，当初教授更木剑八的剑道精髓之时，他只是坚持了一天而已。

山本元柳斎重国曾亲自传授更木剑八剑道，但元柳斎并不是想让他变强，恰恰相反，元柳斎是想让剑八放弃剑道，这样一来更木剑八的力量就依然在可控制范围之内，就难以对瀞灵廷构成威胁。更木剑八果然中计。在元柳斋的极致剑技面前，更木望而却步，只學了一天剑道就放弃了。

现在风雨辰也是放弃了！

这样，山本总队长就觉得能够‘降服’风雨辰头小老虎了。让他的心里产生一种无论如何都无法超越他的印象！

“哼！！无聊！我再也不和你比什么剑道了，合着刚开始被我的绝剑技砍到只是放松了实力啊，臭老头！你的心可真是阴暗呢！”

风雨辰臭骂起山本元柳斎重国。

“哈哈！你不是也提升了很多剑道的修养么？不过你的前世真得是个大剑豪，拥有这般多的剑术，很不错，你的姐姐卯之花烈当初也是自诩掌握天下所有的流派和刀流。为自己取过‘八千流’这个名字，不愧是姐弟俩，你和她很相像，这大概也是你们姐弟的缘分。”

山本元柳斎重国微笑着将风雨辰从地面拉起来，“能够传授你的都告诉你了，接下来你可以随意，想来继续的话，欢迎，如果不想的话，可以到真央灵术院去当旁听生。”

“切，谁要被你虐下去！”

风雨辰咬牙切齿地说道，冷冷地消失在一番队的队舍。

“……”

结束了与山本总队长的心理较量之后，风雨辰还有很多事件要做，当然，现在最关键的就是到真央灵术院，看看那四个跟随蓝染的學员信息，知己知彼，百战不殆的道理还是很重要的，同时也看看學院中还有多少死神玩家，仅仅靠着他一个人进攻虚圈的话是不可能的。

既然蓝染是**oss，死神前篇的**oss，那么打倒他才是第一原则，因此，要召集一定的强力队友才行，除了死神本世界的人之外，更重要的是玩家们。

步入了真央灵术院之后，风雨辰在发现这里如同一个小的内城一般，有着坚固而厚重的外墙包围，大门更是雄壮，非常开阔的地方。

在學院中植有很多的树木，教室宽阔，天花板上并无灯照明，但设有窗户让阳光透进；设有黑板及讲台，桌椅横放成行面对讲台。天花板、走廊通道、教室地板、门等一概用木建造。

这里的环境还是不错的，进入这里面之后，很快便有讲师带领着风雨辰到了最优异的a班听讲。

“大家好，我是四番队三席风雨辰，作为旁听生来接受基础死神的课程，请多多指教……”

风雨辰一边介绍着自己，一边扫视着这里面的死神玩家，有着十多个的样子，当然，这只是a班，其它的班级可能也有。

“四番队的三席不就是那个……”

“在现世就独自完成了斩魄刀的始解……”

“被称为尸魂界最强军团辅助系的斩魄刀……”

“而且还是三个仅有的成对斩魄刀，另外两个是八番队的京乐队长和十三番队的浮竹队长……”(未完待续。)

第二千三百四十七章 织姬的异常

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

真央灵术学院，以旁听声为身份的风雨辰开始了对于死神基础的学习。

至于座位，他主动坐在了一个少女的身边，因为他感觉他们的灵魂有着一种联系。

“你的双眼很有魅力……”

风雨辰甩出了一句作为初次搭讪来说最是渣的话语之一。

“你的脸皮很厚！”

少女的脸很是冰冷地说道。

“额……”

风雨辰只能苦笑，嘛，虽然他也知道自告奋勇地坐在这个位置上面，未经过人家的同意，是一件唐突的事情，但是，想要了解一些信息的话，就不得不厚着脸皮搭讪了。

灵魂有着联系是一方面，另一方面，风雨辰感觉这个少女的灵魂太‘厚实’了，不是厚薄的厚，而是一种坚固的感觉，总之，给人一种，灵魂强大的样子，虽然灵压看起来比他还要弱一些。

这样的感觉应该不是错觉，那么就只能说明这个少女本身就是灵魂的家伙。

他的话，想要和玩家结盟，就要找一些实力上面过得去的人，脸皮要厚一点才能够招募到同伴啊，龙之面具、凤之面具等四名玩家的实力应该很强仅仅靠他一个人的力量，是不够的。

“……”

这样不时互相打量着，一直持续到一天的课程结束。

在这时，风雨辰向这名拥有紫色长发与同色双眸的少女发出了邀请——

“那个……要一起吃个饭么？”

“你的搭讪技巧很拙劣啊，太直接可是会让人反感的……”

少女冷哼道。

“好吧……那么，我就真说了，向你请教一些‘学术’上面的问题，拜托了……”

风雨辰双手合十。微微躬身说道，在教室里面可不能够说什么玩家交流情报这种话，要掩人耳目才是。

“好……同样的。我也请教你一些‘剑道’上面的问题……”

紫发少女收起了手中的笔记，双手抱着率先走了出去。

风雨辰随后跟了上去。

“……”

“好厉害。那家伙太走运了，四番队的三席啊，听说之前受过总队长的剑道指导呢……”

“嘛，长得好看些而已……”

“那个家伙好像是叫——夏朵露的对吧？有些像西方的名字呢，之前的测试，排名是第五的吧？”

“前四个人都叛变了……”

“……”

学员们看着少女和风雨辰走出去之后，不禁议论了起来。

风雨辰带着这名叫做夏朵露的少女来到了四番队的队舍，安排她到自己所在厅堂休息后。开始做起了晚饭，饮食他都是比较喜欢自己做的，虽然每个番队都有着专门的食堂，但是自己做的才是好吃的。

更加重要的是井上织姬也比较喜欢他的料理，加上最近卯之花烈也成了吃客的一员，然后——

特喵的，其它番队的那些队长副队长之类的也到他这里混饭吃！~

“欧尼，用我帮忙么？”

井上织姬走到厨房说道。

“哦……去等着吧，你也是昏迷了几天，真是的。能力使用过度的后果很严重的，以后要注意，知道不？”

风雨辰伸手轻抚着井上织姬的脑袋说道。

“客厅里面的客人是？”

井上织姬点头。并没有走开，而是帮忙洗起了菜。

“她啊……真央灵术学院的学生，我想请教她一些事情的……所以请她来这里了……”

风雨辰随口说道，但是却发现了井上织姬的一丝不自在的情绪。

不清楚是什么原因，这两天对于织姬疏于关注了，之后好好问问吧。

“欧尼是要在尸魂界定居了么？马上黑崎同学他们就要回现世了……”

井上织姬咬着嘴唇说道。

“嗯，应该……会在尸魂界，在这里，我能够找到前进的目标……”

风雨辰心叹。终于到了不得不摊牌的时候了，“可是我也担心着织姬。想要照顾着你的……我不会让你孤单下去的……”

“可是……我是人类。”

井上织姬咬着嘴唇说道。

“……”

风雨辰无话可说了，他是死神。织姬是人类，注定是两界的居民的。

但是——

“我可以向上递交申请，负责监管空座町的区域，而且，我也可以弄一个私人用的穿界门，随时可以回到现世……”

“我也想和哥哥永远在一起的，但是……”

井上织姬的脸色更加苍白了，似乎是想到了什么事情。

“嗯，不用担心，我永远是织姬的哥哥，不会舍弃你的！我会尊重你的决定的，留在尸魂界也好，回到现世也好，无论是在什么地方，我都会守护着你的，我们约定过的不是么？”

风雨辰伸手在井上织姬的额头上面轻轻弹了一下，然后将她推了出去，“好啦，接下来就交给我吧，帮我给客人上茶，等待吃饭……”

“嗯……”

井上织姬点点头，走出了厨房。

饭做好之后，风雨辰与井上织姬以及夏朵露还有卯之花烈以及夜一、黑崎一护等人凑着桌子吃了起来，当然随着饭香的味道飘荡出来，一个个蹭饭的家伙纷纷上门。

吃过了风雨辰的饭后，便想再次品尝，何况是晚上没有什么事，出来溜哒蹭饭也是体验之一。

嘛，多多结交朋友也是一件好事，对于现在的风雨辰来说，尸魂界是个陌生的地方，朋友多的话自然方便做很多事情了，找人帮忙弄私人穿界门的事情也是要托人的啊。

吃了晚饭之后，风雨辰才和夏朵露在他的书房里面交谈起来。

只是——

“你的妹妹不正常。”

夏朵露一开口就是很冲的话！

“你才不正常呢！”

风雨辰翻了下白眼说道。

“我是说真的。”夏朵露认真的说道。

“我也是认真的！”

风雨辰冷冷地说道。

“你妹妹似乎被什么侵占了灵魂……”夏朵露喝了口茶，说道，“我对于灵魂很是敏感的，你的妹妹应该是精神最近受到了重创，然后被什么东西入侵了，你要多加留意，不然会有性命之虞。”

“说起来她的脸色确实不太好看……”

风雨辰听到这里才认真思考起来。(未完待续)

剧情整理之主角属性篇

id：风雨辰*伏羲氏

*编号：007

*称号：【丧尸灭绝者】、【（银）赏金猎人】、【boss毁灭之王】、【骑士之王】、【泰坦之力】、【忍界晨曦】等

*段位：彩虹下品

*段位特性：

【1】破甲属性，每次攻击带有50%机率破甲效果；

【2】治愈之力，强大的肉体恢复力，用身体中的能量进行快速的恢复身体上的伤势；

【3】属性能量，体内诞生冰霜属性，可以使用冰霜之力；

【4】断肢重续，用身体中的能量将失去的肢体进行续接。

【5】不死，死亡后可复活重生，使用次数1天/次。

【6】实体分身，可将自身分裂成两个个体，分身不会使力量减弱，一年可进行一次分裂，最多拥有分身个体5。

当前拥有分身2/3，已使用1/3。

分身no.1

绀野蓝子（日）

血统：魔法使（魔法战争世界血统）：所有人类都拥有微量的魔力，当身体中的细胞被活性化，气孔随之打开，能将魔力释放到外部，这就算是成为魔法使。

成长阶段：10%

增加属性（此项属性不计算进无限段位属性中，相当于隐藏属性）：力量+10，体力+20，速度+30，能量+300。

基本魔法：

飘浮：减少地心引力的魔法。

防护：以大量自身的魔法粒子来保护自身的魔法。

神速魔法（身体的一部分或武器附带辅助魔法、攻击魔法，魔法阵型态：一个大圆形和三个小圆形）——天之羽翼。

化身：天使羽衣

绀野木绵季（月）

血统：魔法使

成长阶段：10%

增加属性：力量+10，体力+20，速度+30，能量+300。

基本魔法：

飘浮：减少地心引力的魔法。

防护：以大量自身的魔法粒子来保护自身的魔法。

破坏魔法（强力的攻击魔法，在魔法中最难控制，魔法阵型态：一个大圆形，中间有一个六边形）——剑刃风暴。

化身：迟暮剑

绀野双娇（星之圣痕）

血统：魔法使

成长阶段：10%

增加属性：力量+10，体力+20，速度+30，能量+300。

基本魔法：

飘浮：减少地心引力的魔法。

防护：以大量自身的魔法粒子来保护自身的魔法。

特异魔法（不属于任何系统的魔法）——天堂之钟。

化身：轮回竖琴

【7】规则领悟，领悟规则之力，同时随机获得灵魂/时间/空间/三种特殊属性中一种。

当前拥有：空间（特殊奖励）、灵魂（彩虹阶段晋级奖励）

*基础属性

力量：927

体力：358

能量：1700【状态：已开启】（每天00：00时能量刷新一次，每次刷新，能量恢复至最大值）

速度：337米/秒

*血统

伏羲血统lv2：

伏羲血统特性之一：包容万物，太阳而始，太阴而终，无所不容，无所不纳，容纳天地宇宙洪荒。

血统技能：

**先天八卦图：lv2，增强阴阳八卦宇宙感悟。

慧眼天地lv1：使用任何血统技能能量消耗减少10%。

**圣痕体10%

快速治愈lv1：受伤后极速治愈，消耗一定能量，但本身体质原因，只有致命伤势恢复时才会消耗能量，同时消耗能量极少，一般伤势身体自动愈合，受伤后自动进入治愈状态，每秒消耗能量10，冷却时间无。

冰结领域lv1：范围直径10米，让这个世界上所有物理性运动都停止的领域能力，超出使用者力量极限者不受此领域影响，每秒消耗能量30，冷却时间10分钟。

同调生体着装lv1：潘多拉运用圣痕的力量在全身分布的特殊形态的分子。拥有强力防御力的同时能够具现化各种各样的服装。由于长时间使用该着装会对肉体产生负担，因此仅被允许在战斗时使用。但是对于那些运用熟练的潘多拉来说，该着装不仅被用在战斗过程中，连平时穿的制服也经常会以该着装的方式来具现化，每秒消耗能量5，冷却时间无。

加速模式（一重加速）：一种提高移动速度的技巧。将圣痕对肉体的负担提高至极限然后一口气使之爆发获得加速的技巧。使用该技巧后，移动速度上会出现飞跃性提升，但是较难转换方向是该技巧的缺点，每次消耗能量20，冷却时间5秒。

**大筒木羽衣lv1

*白眼lv1：开眼，瞬发，瞬止，每次开启消耗能量10，开启状态下每分钟消耗能量1。

洞察眼lv1：具有能洞察远处的望远眼及看透物体的能力，还可以看见对方的经络神经及穴道，目前视野界限方圆100米。

柔拳lv1：破坏对手经络系统的拳术。直接伤害对手的内脏，是一种从外注入从内破坏的独特体术，连续点穴极限3。

八卦掌lv1：二掌，日向一族宗家所口耳相传的秘术，正确攻击对手全身的两个穴道，进而造成阻隔或者增加对手查克拉的流动。

*写轮眼lv1：开眼，左右一勾玉，每次开启消耗能量10，开启状态下每分钟消耗能量1。

洞察眼lv1：能看清查克拉脉络，能看穿对手一切的细微动作及结印，每秒消耗能量10，无冷却。

*冰之妖精lv1，冰霜属性伤害增强30%，状态消耗每秒10，无冷却。

*火焰真龙lv1，火焰属性伤害增强30%，状态消耗每秒10，无冷却。

*圣龙lv1，神圣属性伤害增强30%，状态消耗每秒10，无冷却。

*黄金应龙lv1，全属性属性伤害增强30%，状态消耗每秒10，无冷却。

*恩赐*真相不明lv1

不祥免疫lv1：免疫即死石化、诅咒、毒素等等力量，每小时积攒一次免疫之力，最多叠加10层免疫，每使用一次免疫之力可以免疫一次不祥攻击；

击碎天地lv1：凝聚强大的恩赐威能，破坏一切想要破坏的存在，每次消耗能量50；

极光柱lv1：超远距离攻击，拥有着破除任何结界的威能，每次消耗能量100；

恩赐破碎lv1：破碎封印敌对者血统能力，血统下位者，破碎封印时间为三天，血统上位者，破碎封印时间为一天，每次消耗能量500，每30天可使用一次。

海神之力lv1，水属性伤害增强30%，状态消耗每秒10，无冷却。

吸血鬼恶魔lv1，黑暗属性伤害增强30%，状态消耗每秒10，无冷却。

原肠病毒抗体：血液具有原肠基因病毒抗体，可抵制‘起始者’原肠动物病毒侵蚀率，‘起始者’长期饮用该血液能够回复原肠动物病毒侵蚀率。

*契约者及关联者：

毒岛冴子、楪祈、亚丝娜、天童木更、袴田日向、缇娜*斯普朗特、布施翠、艾斯德斯、黑瞳、赤瞳、黑雪姬、仓崎枫子、c.c.（伊莎贝尔斯）、龙宫礼奈、桂言叶、立华奏、金刚、高雄、爱宕、雾岛、伊欧娜、三笠*阿克曼、赫里斯塔*兰斯、神裂火织、莎夏*克洛伊洁芙、食蜂操祈、御坂美琴、阿尔托利亚、依莉雅*冯*爱因兹贝伦、夏娜、黑卡蒂、朝田诗乃、露易丝、蒂法妮娅、塔巴莎、希尔菲朵、雾岛董香、玛奇、米拉贝勒、（西尔维亚、维若妮卡、米拉贝勒）、艾可、蕾贝卡、波雅*汉库克、克蕾儿、琳丝蕾特、露比亚、艾丽丝

物品：必胜黄金之剑（原轩辕剑）：1；人物替代卡（真）：2

血统五折卡：购买血统时消耗元宝币为五折，道具卡，消耗卡，使用一次后消失。

等。

元宝币：318798。(未完待续。)

第二千三百五十一章 兄妹的心之交换

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

【昨天的是试验章节，今天开始正式更新，从编辑那里得到消息，《无限动漫录》正式解封，但是不再有全勤和半年奖，也就是说，每月的600软全勤和半年发一次的奖金没有了，因此，虽然解封了，但是很惨，吃土羔羊希望大家能够订阅正版，拿不到全勤代表写作彻底没有了保障】

井上织姬没有想到真正的哥哥竟然变成了想要吃掉她的魔鬼，原来的哥哥不是这样的……

“快点按照我的话做，不然，你心爱的妹妹就要代替你承受这份罪孽了！”

井上豪所变成的虚戏谑的看着风雨辰，他才是他真正的目标，能够吞噬掉这个死神，他就可以成为那位大人手下的得力干将了……

“不……不要！欧尼……”

井上织姬咬着嘴唇，渐渐的清醒，她早就明白了风雨辰不是她的哥哥，但是仍然受到了来自于风雨辰的照顾，无微不至的照顾，想到之前在一起的每一天，自从他出现的那一刻起，世界变得五彩缤纷起来……

“没有什么不可以，织姬，我没有妥协，我只是要你明白，这点痛苦比起我对你的爱来说微不足道，我是真正的当你是我的妹妹，确实，我承认，我这个人有自己的自私，最开始以活下来的目标实现井上豪守护妹妹的愿望……

但是其实我上当了，守护妹妹的愿望是永远的，说实话，那一瞬间本应该后悔的，但是我没有……

因为作为一名妹控绅士，有着可爱的妹妹在身边的话，我会十分十分的幸福……

我是真得想要照顾你的一生，织姬……

血缘并代表不了什么，我的这份心情比任何人都要强烈！

所以……”

风雨辰在刚刚对自己完成了固有世界制御的咒式，右眼变化成万花筒白轮眼的样子，接着他很果断的将自己的右手臂折断！

咔嚓~

那份骨裂的声音，彻底让井上织姬清醒了，在她身边的并不是她真正的哥哥井上豪，如果是她的哥哥那么绝对不会伤害妹妹的，哥哥是被被虚吞噬掉了迷惑掉了，而风雨辰，这个义兄，是真真正正的守护着她……

折断手臂的痛苦，在他的表情上根本没有一丝动容，双眼温柔的看着她，那份温柔无法用言语来形容……

没错的，她的这个义兄是真正的爱着她的，不仅仅是哥哥对妹妹的爱，还有着男女的那份，双重的爱，他们所度过的时光都是真实的，如果要背叛她，如果要利用她，早就有所端倪了……

“哈哈！什么强大的死神……真是可笑呢，那位大人竟然将你视为强大的对手，只是我打败你，就可以成为那位大人的得力干将，而且吞噬掉你的话，我会强大到非凡的地步！

继续，开始折断你的左手，然后双腿，同时将斩魄刀扔掉！”

井上豪十分得意，人类果然是笨呢，感情什么的最让人恶心了……

“不要……哥哥，雨辰哥他没有错！你是我的哥哥吧，你一定还有着人类时的记忆吧，你不会带给我痛苦的吧……求求你！”

井上织姬看着束缚她的井上豪，她的哥哥不是这样的，雨辰哥就算开始耍了小心思但是也对她是百倍的呵护着，渐渐的将她视为真正可爱的妹妹照顾，而且不仅仅是妹妹，她也想要和雨辰哥永远在一起，比妹妹更加亲密的关系……

“织姬啊……你还真是贱呢，是不是已经被那个家伙玩过了呢？也是，你这么好的身材也难怪他会执着啊……哥哥我可是看着你从小长大呢，我还没有玩过你呢，真想看看你放荡的样子呢……

你这个贱人，早已经忘掉我了对吧，你只想着自己的幸福，哥哥只是你的物品，用来达成幸福的物品，没有了我然后你就找到了新的，你不是我的妹妹，我的妹妹绝对不会叫其它人哥哥的！！！”

井上豪的负面状态越来越严重。

“不是……不是这样的……哥哥不是这样的！我没有忘掉你，没有……”

井上织姬痛苦的流着泪水。

“我管你是什么心情，好了……这位义兄，就来证明你对妹妹的深沉到了什么程度吧，只要我轻轻一捏一咬，织姬就会变成碎片，你要是让我吞噬，我就让她苟活下去，比起她你更加美味！”

井上豪透露出的虚之面具露出了长长的舌头……

“好，如你所愿，放过织姬，吞噬我……”

风雨辰嘴角流露不轻意的冷笑，斩魄刀扔到了一边，然后四肢全部折断……

“不要，雨辰哥！你不能……织姬，织姬不能够没有你……”

井上织姬绝望了，真正守护着她的人就在身边，一开始就不应该有所质疑的……

“哈哈……马上我就要，你这个贱人没用了！”

井上豪将织姬扔飞出去，然后他用虚的爪子洞穿了风雨辰的身体……

“不要！！！”

井上织姬悲鸣了起来，鲜血将她的世界笼罩，已经失去了一个哥哥，不想再失去了，没有风雨辰，她又会变成孤单的一人，没有家的温暖，也没有可口的饭菜，更加没有舒适的被窝与那份少女般的悸动……

“固有世界制御*万花筒白轮眼——

伊邪那美！”

风雨辰的右速的旋转了起来，井上豪的动作在这一瞬间停滞……

得救了……

虽然消耗了相当大的灵力，使用万花筒的瞳术消耗是十分大的……

“欧尼……”

井上织姬从地面上爬了起来，跑到了风雨辰的面前，将他的身体抱紧——

“好了，不是圆满的结束了么？不要小看你哥哥我……何况有着织姬这么可爱的妹妹，我怎么会轻易的死掉呢，我还要和织姬度过更多更多的时光呢……”

风雨辰满心的微笑，看着天空的云彩，身上的痛楚倾刻间化成了幸福，因为织姬并不是讨厌他，只是一时间失去了方寸，她也是真正的爱着他呢……

“笨蛋，笨蛋……欧尼，为了织姬值得么？你的命运不只是织姬的，你没有义务……”

井上织姬伸手开始对风雨辰治疗——

“双天归盾——

我拒绝！

舜樱、小菖……”

“我在这个世界的命运不正是守护妹妹么，如果妹妹都无法守护了，还要命运做什么，而且现在很好呢，织姬的心情我已经了解了，我的心情也传达出去了，我们彼此完成了心的羁绊。”

风雨辰伸手将织姬抱在了怀里，手指抚着她柔软的脸蛋，“果然，能够保护你真是太好了……”(未完待续。)

吃土羔羊的自白，关于解封的二三事，请大家出主意投票

《无限动漫录》解封好么？

也许在很多读者心中自然是好的，在我的心中也是很好的。

但是，今天问了编辑后才知道，我已经没有活路可走了，大体是这样的。

起点的规定，作者名下有两本书的话，作者将没有全勤奖和半年奖。

全勤奖一个月600，半年奖的话按照《次元大乱斗》来说半年有2000多的奖金，《无限动漫录》按去年的算，比次元要好有着6000多的奖金。

我这两本书都要一年才能够完本也就是说表示未来的一年内有将近25000的稿酬我是收不到的，你们可以想象我一年才收入多少钱，这一瞬间没有了这么多，我连吃土都不行了。

如果《无限动漫录》没有解封，半年奖和全勤奖我还能够拿到，勉强过活。

但是现在解封了反而成了坏事……

而我要拿到全勤和半年奖，就需要在年底将《无限动漫录》完本，这可能么？在年底完本那叫滥尾！~！

我不服。

同时次元也要保持更新，两本书同时更新的情况下才能够拿到全勤和半年奖，你们以为这是最坑的么，不是，我告诉大家，不是！！

最坑的是这只是代表你有可能收到半年奖和全勤奖，也就是说起点一个不可能，你半年的努力就要白费了……

编辑已经很努力的解释了，但是起点就这规定。

我对起点是忠心耿耿，过去的时间里面几乎风雨无阻，勤勤恳恳，然而照这样下去起点一分钱不少赚，而我将变成吃土少年。

本来我很高兴书解封了，但是解封之后更加生活艰苦，说实话，我是靠着起点的这些福利勉强、支撑，现在福利没有了……

我尼玛哭了，我想要更新完本，又想要活下去，我崩溃了，不知道怎么办……

所以请求读者们给出些建议，目前我有以下几条路能走——

最好的情况以挣钱为目的，把《无限动漫录》完本滥尾，然后《次元大乱斗》的半年奖和全勤都能够有，这是我最不想要做的，滥尾，开玩笑呢……

其次，不要全勤和半年奖了，停止更新《次元大乱斗》，全力把《无限动漫录》完本，这种手段最不挣钱了，但是最讲义，我最想做的一种方便，但是只是便宜了起点。

最后，不在起点更新了，把《无限动漫录》完本到其它地方开始《无限动漫录》第二部，接着死神开始写，《次元大乱斗》就在起点慢慢更新。

最后的这种方法就是为难了读者，所以大家讨论吧……

希望能够顺利的活下去……(未完待续。)

第二千三百五十四章 斩却隔阂

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

用死神的手段完成了校医的身份确定，风雨辰成功转入织姬所在的高校内。

雏森桃在风雨辰完成身份确定的第二天来到了现世，作为一名转校生和他进入了同一所学校。

“代理队长，五番队副官雏森桃前来报道，请问什么时候前往虚圈？”

半跪在风雨辰面前的雏森桃看起来更加像一具毫无波动的傀儡，虽然看起来柔弱可爱，但是这份可爱却十分的憔悴。

“嗯，先帮我把花打理下吧，然后再谈其它的事情……”

风雨辰指着摆在窗户前面的一排花草说道，这是他今天才买到的，用来装饰以及清净空气。

“代理队长，这种事情……您太悠闲了，别忘记您可是尸魂界的死神，而且已经代理了五番队的队长，这样就不能够像之前的流浪死神一样！”

雏森桃握紧着小手，这种事情，这种麻烦而又浪费时间的事情居然让她做！

“雏森副官，你以为你在和谁说话！”

风雨辰的脸色瞬间冰冷了下来，“首先，代理队长就是没有把我当真正的队长了？我现在是你的长官，终有一天，面对蓝染时，我会命你去与他战斗；

其次，我要做什么事情，总队长都没有意见，你只是作为监察者的身份，同时辅佐我而已，你没有拒绝我命令的权利，只有汇报的权利；

最后，我说了会带你一起去虚圈么？”

“您必须带我去，我需要寸步不离的监察！”

雏森桃身体颤抖的将双手按在桌子上面，她来到这里的目的只有一个……

“寸步不离？我现在要去洗手间，你要一起么？”

风雨辰轻笑。

“……去！”

犹豫着，雏森桃做出了觉悟，无论被怎样对待，都要见到蓝染队长……问清楚一切，蓝染队长一定是有什么原因……

“浇花吧，我可不想成为校医的第一天就被人诟病，以后固定每个周末前往虚圈，但是，从现在起来，称呼我老师，你只是我的学生而已，同时我要对你进行特训，能够成为副官说明你的实力很不错，但是虚圈的环境很严酷……

我虽然可以带你到虚圈，但是不确定能够带你见到蓝染，还有，作为我带你进虚圈的交换，你要帮我保护我的妹妹，人类井上织姬会与我们一起前往虚圈，只有她在我身边我才能够安心的做任何事情，还有，在虚圈发生的一切都要保密，在现世的事情，你可以随意汇报。”

风雨辰觉得雏森桃这样的人来监察他更加方便行动，虽然麻烦多一些，但是她想要见蓝染，那么肯定会和他交易的。

“没有问题……”

雏森桃果然答应了下来。

“每天晚上，和我对练斩术和白打，剑道以及徒手搏斗上面要加强，虚圈内，使用鬼道浪费灵压很快，而且引起的动静比较大，最好能够使用普通的攻击将虚秒杀掉。

我会以杀掉你的目的训练你，舍弃一切吧，少女，以绝望为食，将其化为利刃……”

风雨辰双手打着电脑，一边检查着常备药品目录，一边构思小说，现实生活也是要挣钱的，养活妹妹啊。

“欧尼！听说今天有个女生进入你的医务室一直没有出来……”

井上织姬看着心情愉悦的风雨辰，不禁吃味，今天难道……

“是尸魂界来的副官，监察我的行动而已，同时会和我一起行动，怎么，吃醋了？放心，有织姬这么可爱的妹妹在，我在没有攻略你之前，怎么可能找其它美少女下手呢。”

风雨辰拉上织姬的小手，嘛，能够争吵也很不错呢。

“哼……永远不会让你攻略的。”

井上织姬虽然嘟嘴，却是靠近了风雨辰的身体，“今天晚上吃大葱醮奶油怎么样？”

“还是我来吧，哥哥为妹妹做饭是天经地义的事情……”

风雨辰的头上浮现冷汗，自从吃过织姬的一次饭菜后他就决心再也不让织姬做饭了！

“好吧……那么我帮欧尼喜衣服吧？织姬也想做一些事情……”

井上织姬小声说道，毕竟以后和哥哥在一起的话，肯定要变成贤妻良母的角色吧？

已经决定了，不仅仅是做妹妹的……

“嗯，那么就拜托了……”

风雨辰欣然同意，同时握紧了织姬的小手，认真说道，“之后一起去看下你哥哥吧，尸魂界发生的事情不是他的本意，被人操纵了。

现在如果织姬得到了幸福，那么我肯定要去向他交代，不是以交易者的身份，而是作为你未来的守护者身份，来到现世后，我最想做的就是这件事情，好好的和他告别吧，织姬？”

“嗯……本来是准备和你领了证后再去的，不过，那样就是织姬的自私了，要好好的向哥哥道谢，因为没有他照顾我，我不会长大，就算死后，也用灵魂守护着，并且让你到了我的身边……

虽然等待未来的幸福果实真正的摘取后再去看哥哥比较好，但是会让他等太久的吧？”

井上织姬的脸上挂上了泪珠，她害怕风雨辰介意这件事情，从回来开始就没有提及……

“织姬……我很贪婪，想要你的全部，但是那是我的自私，我也通了，尸魂界的事情有我的一部分原因，我只是按照着我的想法前进，从来没有考虑过你的感受，觉得这样那样对你肯定好……结果却没有留意你的情绪。

我是真心的想要你成为我的妹妹与伴侣，所以过去就需要面对，我和你一起面对，和井上兄说下再见，然后开始我们的生活。”

风雨辰觉得这样才是最好的开始。

“嗯……那么周末我们一起……我，我想要在哥哥的墓前和你真正的……”

井上织姬的脸红润了起来。

“嗯，这样，织姬就会是我的了，我要从井上兄那里接替过来这个职责。”

风雨辰手掌搭在了井上织姬的肩膀上面，这样织姬就能够和过去有个结束，开始和他的新生活，不是把他当成井上昊的替代品，而是织姬的义兄兼未来的丈夫风雨辰。(未完待续。)

第二千三百五十八章 大虚搜索部队

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

雏森桃握起斩魄刀向风雨辰发起挑，眼中散发着憎恨与绝望，为什么，为什么她非得经历这一切呢！

如果蓝染大人永远是温柔的，如果她现在不用被风雨辰羞辱……

如果……如果……

各种如果在脑海之中变成了梦幻泡影一般的存在！

“哟，雏森，你的身材还挺不错的话……”

风雨辰恣意的看着雏森桃的娇弱身躯。

“混蛋……不许看！”

雏森桃连忙伸手捂住身体的重要部位。

“砰！”

下一刻，风雨辰却是一脚将雏森桃踢飞——

“你是笨蛋么？面对着敌人，你最应该做的是战斗，而且你捂不捂都没用，我已经看到了全部，憎恨我就来杀掉我，你遮掩着是让我推倒你么？”

“噗……”

雏森桃的身体重重的撞在洞穿的壁面上，鲜血从嘴角流了出来，听着风雨辰那充满戏谑的话语，心中的阴暗在渐渐的加深着，无力的感觉弥漫着身心，无论她发起什么样的攻击，风雨辰都能够轻易的化解掉……

果然对抗这个男人是不行的，然而她很明白风雨辰带有的那种侵略性目光，如果她失去反抗的力量肯定会被强x，在这个暗无天日的虚圈，在这个就算呻.吟也没有人看到的黑暗洞穴内，她受到了怎么的欺辱也不会有人制止……

井上织姬也没有要替她求情的意思……

“起来，雏森，不然插在你身上的可不仅仅是我手中的斩魄刀，还有……”

风雨辰轻甩着斩魄刀向着雏森桃靠近……

“去死吧！！”

雏森桃恐惧的缩小了瞳孔，手握着斩魄刀向着风雨辰斩击过来……

“……”

雏森桃成功的挣过了三十秒，但是已然是遍体鳞伤。

“治疗她，织姬……”

风雨辰抱着斩魄刀靠在墙壁上面，比起心中的伤痕，雏森桃心中的伤痕更大，蓝染事件所带来的后果使得她已经形同行尸走肉，这样下去，说不定哪一天雏森桃就死在了虚圈的战斗中。

虽然对这个女性死神没有什么想法，但是他觉得比起被其它死神监督，雏森桃这样的人监督他更加方便他的行动，因此他就要确保雏森桃不会死在他的面前。

战斗吧，将憎恨与黑暗填满的心灵忘却，全部投诸于战斗之中。

风雨辰和雏森桃持续了将近一个小时的对战，从开始的遮遮掩掩，到最后雏森桃已经不在乎暴露在外的肌肤，如同野兽一般的不停向他发起挑战。

“好了，今天的训练到此为止，接下来我们去猎杀大虚基力安，刚才的黑色沙虫应该就是蓝染的手下巡逻集团，与普通虚有些不同……

我们的位置大概已经被锁定了，汇聚过来的有着一个亚丘卡斯级别的大虚所率领的大虚军团，地面中的黑色沙虫也是威胁之一。

雏森，别让我再去救你了……”

“明白。”

雏森桃比之前干练了很多。

“换上衣服吧……”

风雨辰伸手，灵子在虚空中构织成一件死霸装，然后扔给了雏森桃。

“你不看了么？”

雏森桃冷冷的看着风雨辰。

“如果你想这么出去我也没有意见，训练归训练，当然，我是被你憎恨也无所谓。”

风雨辰朝着外面走去。

到达野外时，朝着风雨辰他们汇聚过来的除了地下的沙虫之外，还有着数量可怖的大虚，以及一头中级大虚亚丘卡斯。

从外面上来看是章鱼型的亚丘卡斯，无数的触手在地面蠕动着高速前进。

“朝着那个方向发射虚闪，基力安！”

带着嘶哑般的声音，章鱼亚丘卡斯的命令之下，大虚基力安纷纷张开了巨大的嘴巴，绯红的光芒在聚集着，接着，朝着风雨辰他们射击过来……

风雨辰没有理会雏森桃，而是带着井上织姬高速的移动，躲避着一个个虚闪。

“普照吧，日姬！”

“朦胧吧，月姬！”

闪避到安全的地方后，井上织姬被风雨辰放下，接着他手中的斩魄刀一分为二，一黑一白，如同对影一般，首先是强光笼罩整个战斗地域，如同在虚圈升起了日轮一般，虚的面具上面都被标记上了太阳印章，实力消弱了下来，而风雨辰、井上织姬和雏森桃三个人的状态却是回升到了最佳，战斗感悟也提升了起来。

同时，整个周围的空间瞬间布满灵子所化的雾，风雨辰、井上织姬和雏森桃的身影无法被虚看到，但是风雨辰他们却能够捕捉虚的位置。

“大虚……无差别虚闪！！”

章鱼亚丘卡斯面对这种情况做出了最好的反应，既然看不到，那么就无差别攻击吧，毕竟这么多的大虚，无差别虚闪也能够给风雨辰他们带来威胁。

“……”

一道道绯红的光束从风雨辰的身边滑过，但是却被他轻易的闪避掉，手中的两把斩魄刀将路过的一只只基力安杀掉，大量的力量透过斩魄刀进入了他的身体之中，同时灵力的质也在增加着，六趣生死轮的规则之下，杀掉大虚等于是实现了轮回上的功德业绩，灵魂的质量在稳步的提升着。

蓝染是在试探着风雨辰，却不知道风雨辰正是期望着这份试探就算是基力安也能够提升力量的，一点点的积累，总有一天，他会到达蓝染所在的位置向他发起挑战……

“滋……”

就在这个时候，地面的沙虫纷纷的浮现了出来，它们竟然能够捕捉风雨辰的位置，完全放弃了雏森桃和井上织姬朝着风雨辰一个人突击过来，然后自爆……

“轰！！！”

强烈的爆炸将整个沙地都掀了起来，风雨辰的白眼早已知晓沙虫对他的锁定，故意将这些沙虫全部引导了过来。

不详免疫！

血统【恩赐*真相不明】的不详免疫能够有效的防止毒素的侵袭。

但是，混合在沙虫之中的还有着一个蝙蝠状的大虚，所发出的声音能够锁定风雨辰的位置……

超音速般前进的蝙蝠虚到达了风雨辰的身后，对他发出了虚闪……(未完待续。)

第二千三百六十二章 大葱与奶油的兄妹日常

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

回到现世的风雨辰继续着一周的校医生活，只是稍微有些……

毕竟已经求婚了，所以呢……

所以呢……

“欧尼，脸色不是很好，是不是在虚圈消耗过多了？”

井上织姬担忧的看着风雨辰，“不如吃根大葱醮奶油……”

“那什么奇怪的料理……不过大葱、奶油……嘿嘿……”

风雨辰忽然想歪了。

嘛，织姬的料理观念有些让人无法直视，不过没关系，还达不到黑暗料理的地步，就是搭配有些奇葩了，味道怎么样且不说了……

大葱与奶油，难道这是什么暗示么？

“有问题么？”

井上织姬将大葱放在了嘴里面……

“没……没问题，可是这也太快了吧，欧尼酱我还没有准备好呢……”

风雨辰咽了下口水，难道要用嘴巴么……织姬真是哥哥的贴心小棉袄啊……

“什么准备，现在就可以奶油啊……”

井上织姬歪着脑袋迷惑的看着风雨辰，她有说错什么嘛？

“现在！！雏森同学可是还在呢，这样的话不好吧？”

风雨辰扭捏起来，为什么他竟然露出这样的情绪啊，完了，织姬真是太厉害了，希望雏田不要变成这样就好，不会是欧派的原因吧？虽然雏田长大也是实力欧派……

“雏森同学可以一起啊……”

井上织姬看着一旁默默无闻的雏森桃。

“我……我就不吃了，不喜欢这个……”

雏森桃有些冷汗，大葱和奶油是什么吃法啊。

“你想吃还不给你呢……”

风雨辰撇嘴，最好别，和妹妹的二人世界突然插入一个死心女算什么？玩起来都不会有感觉的。

“别……别以为我……我吃不了！！”

雏森桃红着脸说道，简直小瞧人，虽然战斗比不过代理队长，但是就这种料理她还是敢于尝试的！

“所以大家一起吧！！”

井上织姬微笑着说道。

“不行！！***什么的我拒绝！”

风雨辰拍着桌子说道，“这可是我和织姬求婚记念日的头一天，雏森你绝对不能够掺合进来！”

“三……p？”

井上织姬和雏森桃两个人想着那个‘奶油与大葱’话题，然后红晕瞬间布满了双颊……

“嗯，嗯，那种事情二人世界才是最好的体验，毕竟这可是第一天啊！”

风雨辰抱着双臂点头说道。

“欧尼是个笨蛋！”

井上织姬脸红的跑进了自己的房间里面。

“你这个无耻之徒！”

雏森桃也扔下饭碗走进了自己的房间。

“……”

迷糊了半晌，风雨辰才恍然明白，误会大发了！！

刷好餐具之后，风雨辰来到了织姬的房间门口——

“那个……对不起啊织姬，哥哥我是太激动了，夜宵就放门口了，你记得吃……我睡客厅的沙发吧……”

“吱……”

很快，房门便打了开来，井上织姬双腿并在一起，红着小脸把风雨辰拉了进来，估计害怕雏森桃撞见快速的关上了房门。

“欧尼真是的，雏森同学可是在呢，竟然那样，织姬虽然也期待着和你一起……但是被雏森同学误会了肯定会认为我是坏女孩吧？”

“织姬怎么可能是坏女孩呢，你可是我可爱温柔善良的妹妹啊，是我想多了，只是没有办法阻止这种想法，真得好想紧紧的将你拥抱……”

风雨辰的心像猫抓一样，妹妹什么果然忍耐不住内心的狂想，加上已经求婚了……

“仅仅因为是妹妹的原因么？”

井上织姬还以为是她的魅力……

“不，我不是说过了么，织姬和我是最完美的描述，拒绝与包容的森罗万象之力，我们兄妹一定可以逆天的！”

风雨辰握紧了双手。

（某种程度确实已经逆天了）

“还有呢？”

井上织姬希望风雨辰能够用正常的男性思维看待她，仅仅作为妹妹，虽然她已经满足了，但是如果没有妹妹这层身份呢？

雨辰哥大概是受到哥哥（井上昊）的愿望影响，妹控的意识在内心放大，加上他本身也是这样的人，所以才……

比她优秀的女生多的是，那个叫做黑雪姬的少女……

“有什么比这个更加重要么？”

风雨辰有些不懂。

“所以到头来雨辰哥看重的只是我这个妹妹的身份吧，如果不是这个身份，你会喜欢我么？可能我接受你的求婚是一种想要得到依靠的心理，虽然这样对我来说已经很幸福了，但是我现在更加想要像普通少女那样，拥有的爱不仅仅是兄长的关爱，更加是……”

井上织姬感觉到内心的挣扎，倒是说不上痛苦，只是想要得到更多的爱吧？

“哥哥与妹妹的爱比什么都重要。”

风雨辰忽然发觉到井上织姬的聪明之处，他们之间联系在一起的除了兄妹感情之外还有着男女的正常感情么？

兄妹恋从来会考虑这种事情，毕竟在哥哥的眼中，妹妹无论什么都地方都是可爱的完美的，但是没有了妹妹这个身份后，这一切成立么？

比起外貌来说，确实，黑雪姬绝对要更加适合风雨辰的取向，萝莉控的取向，娇小可爱精致……

风雨辰是个萝莉控，这一点他自己无比清楚，如果织姬不是妹妹的话，他还有爱么？

从来没有考虑过这种问题……

“没有妹妹这个身份，雨辰哥会对我感兴趣么？我的身体，能够让你有感觉么？接受了欧尼的求婚之后，我才认真的考虑，作为今后的婚姻，我仅仅是以妹妹的身份存在于你的瞳孔之中么？以后有了宝宝，雨辰哥还是会当我是妹妹么？”

井上织姬缓缓脱掉了身上的睡衣，抓起风雨辰的手指，“哪怕雨辰哥对我的身体感兴趣一些，我也能够自信一点，不以妹妹的身份……让你兴奋的应该不仅仅是妹妹这个字眼，我希望你兴奋的本身是我的……”

“我……”

风雨辰犹豫了，他无法向织姬回答到底她具不具备着女性方面的吸引力，但是——

“看到织姬，我就会想要你……”

“我也很奇怪，无法想通自己，因为看到雨辰哥就止不住的心跳，我不明白到底是喜欢你的温柔哥哥形象还是帅气的男生形象，但是我没有后悔接受你的求婚，所以……”

井上织姬也搞不懂自己，但是……(未完待续。)

第二千三百六十三章 如果是哥哥就没有问题啦……

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

兄妹之间，果然……

风雨辰和井上织姬两个人对视很久，却无法进入状态，虽然说着是相互将对方当成异性来看的，但是果然只要触摸对方就会升起奇怪的想法，诸如——

哥哥太棒了……哥哥好温柔……

妹妹太棒了……妹妹好可爱……

之类的乱七八糟的念头不断的往脑袋里面跑，感觉越来越是奇怪，整个人的心脏都要从胸口跳出来了。

越是忽略兄妹的关系就越是会想象兄妹的……

“胖次……”

井上织姬感觉到风雨辰的手指触及到了胖次……

“摸……摸错了……”

风雨辰紧张的结巴了起来，明明是想要抱织姬的后背，却不知道为什么……

“雨辰（哥）……”

说好了，不把风雨辰当成哥哥的，可是为什么想要喊哥哥呢，果然叫名字的话太奇怪了……

“嗯……那个，果然还是。”

风雨辰感觉太奇怪了，他不应该是这么拘束的人吧？但是心跳加速的越来越疯狂是什么鬼，因为雏森桃在隔壁还是……

“如果……是哥哥的话就没有问题了吧！”

井上织姬觉得如果把风雨辰当成哥哥的话，紧张就会松驰一些……

“哎……哎！这样说我会……”

风雨辰听到这句话后彻底抑制不住内心的情绪，整个人贴到织姬的身上，看着那月光下的粉红唇瓣，突然有了一种空白的感觉，整个世界都安静了下来，只剩下那一处……

“咛……”

井上织姬感觉自己似乎想错了什么，不止是风雨辰的问题，她自己也有着问题的，因为哥哥（井上昊）的离逝，当风雨辰这个义兄突然出现的时候，她对雨辰哥的感情已经不仅仅是哥哥了，依赖到过度大概就是——

兄控，会嫉妒哥哥和其它女孩在一起，会喜欢和哥哥做各种亲密的事情，甚至期待着能够……

如果风雨辰的求婚是基于妹控的程度上，那么她的接受就是基于兄控的程度上，不是因为雨辰哥是一个有魅力的男性才会喜欢他，而是因为他是哥哥！而且还是义兄，这样就算是兄妹结合也不会有问题吧？

如果舍弃兄妹这层关系的话，现在的婚姻对她来说成立么？

不成立！

作为未成年的少女答应求婚什么的，如果对方不是哥哥的话果然是同意不了，哥哥的手指抚摸在身上会有种非常舒服的感觉，哥哥的味道也是很让她迷醉……

一切的一切，都是因为——

哥哥的缘故。

“织姬，我想……”

风雨辰已经忍受不了了，太奇怪了，不做下去，他会崩溃的……

“嗯……请雨辰哥把我当成妹妹，一辈子都是，比起妻子的身份，最重要的是兄妹，我现在恍惚明白了，和哥哥走到一起的是作为妹妹的我，只有雨辰作为哥哥的时候，织姬才会心跳加速，我们不是情侣，对，我们是兄妹恋……

哥哥会接受这样奇怪的想法么？因为是兄妹才想要的……很奇怪吧？”

井上织姬已经坏掉了，受到风雨辰妹控的意识感染，已经患上了本世代最无解的兄控属性……

“要说奇怪也是我，织姬刚刚问起我的时候，我其实无法回答，如果织姬不是妹妹，我可能绝对不会喜欢你，真得，但是织姬是妹妹，我是风雨辰可爱的妹妹酱，我想要你，你身体的每寸乃至灵魂我都想要霸占着。

我果然是奇怪的家伙吧，竟然喜欢妹妹，甚至想要和妹妹做这种事情，我在求婚的时候是以哥哥的身份进行求婚，我没有考虑织姬到底是想和我这哥哥还是我这个男人结婚……

如果织姬能够接受兄妹的这种狂想曲，我一定会珍重你的……

原谅我这个妹控……”

风雨辰抱紧了井上织姬，索取着她的味道，哪怕一分都不能够流失掉……

“虽然……虽然，刚刚才意识到，但是……但是，我想要尝试下，哥哥奇怪的话，那么我也想要变得奇怪……果然，果然只有哥哥是什么都可以做的……”

井上织姬微闭上了双眸，她已经意识到自己已经沦落成为兄控大军的一团了……

雏森桃简直要崩溃了，那对兄妹竟然，竟然光天化日之下行苟且之事，而且妹妹哥哥的叫的真是亲热啊！！~

这到底是什么节奏啊，完蛋了……

要被洗脑了……

这对奇怪的兄妹，真得做起来了，青涩的她接触到了一个奇怪的世界，这个世界兄妹恋即为正义！

嘀嘀嘀……

正在这个时候，来自尸魂界的讯息传递了过来——

雏森桃拿起伪装成手机的通讯器，一排信息显示在上面——

“灭却师调查，大量弥留现世的恶灵虚被某个灭却师集团净化，严重干扰世界的平衡，现对四番队三席兼五番队代理队长风雨辰及五番队副队长雏森桃下达调查通知，搜查该集团灭却师巢穴，准备剿灭……”

“！！！！”

怎么可能？

灭却师的力量又死灰复燃了么？

要知道大约在两百年前，护廷十三番队的总队长山本元柳斎重国，可是组织了讨伐队，将灭却师灭族，因为灭却师捕猎虚会使魂魄完全的消失而造成世界崩溃，所以才对灭却师下了杀手。

想必自那之后灭却师应该稀少到能够用手指数的出来的地步，而且现世目前也只有石田雨龙这一名确信的灭却师……

怎么会突然出现一个神秘的灭却师集团呢？

这个调查很不简单，居然直接授命队长级的死神执行。

这个世界到底怎么了？

蓝染大人……叛逃尸魂界……

神秘的灭却师集团出现，她已经心乱如麻了，看看代理队长的分析吧，在她的意识里，这个代理队长似乎对一切都信手拈来的样子……

脑袋填充了尸魂界命令的雏森桃仓促的打开了旁边的房间，而此刻的风雨辰和井上织姬正在体验着兄妹大作战的罗曼史情调。

一瞬间，雏森桃的双眼污了……

“……”

更加让她呆滞的是，风雨辰和井上织姬似乎根本没有在意她的出现，这对兄妹玩h了……(未完待续。)

第二千三百六十四章 冰之镇魂师（上）

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

雏森桃因尸魂界的通知而震动，直接进入了井上织姬的房间，但是却忽视了风雨辰和井上织姬现在所进行的兄妹事业……

那么具有冲击性的一幕使得雏森桃都感觉到自己身体的某个位置发生了奇怪的反应……

没办法啊，毕竟是亲眼目睹了那个……

虽然有所注意，但是风雨辰现在和井上织姬玩的正愉悦着，好不容易引导出了织姬的兄控意识，不好好的亲密一番，以后岂不是没有机会了？

“……”

雏森桃想吐血了，这还不停止啊，反正更加，更加的……

世界仿佛都变得奇怪了起来。

不知过了多久，屋子里面的动静才平静下来，雏森桃腿软的走不动了。

“雏森同学……”

井上织姬这才意识到有人闯入了她的兄妹世界中，没有办法，刚刚一直投入在那件事情上面，根本没有注意到啊。

“我说你，不会真得是脑袋不清晰了吧？太不懂气氛了吧？难道蓝染就是因为你这样所以才……”

风雨辰无奈的说道，本来想愉悦到天亮的，结果这就……

“不许将那混淆在一起，我会杀了你！”

雏森桃冷冷的看风雨辰，然后把手机扔了过去，“尸魂界的命令，自己看吧……”

“灭却师集团？”

风雨辰接过手机看了起来，他记得阵营选择中，灭却师与死神可是敌对的势力，无限玩家有一部分变成了人类的灭却师，虚圈的敌人不说，灭却师这个敌人却是露出了水面。

大概灭却师也是通过击杀虚而进化吧？

可是灭却师的击杀与死神的击杀是不一样的，死神的击杀是超生，并没有从根本上抹除，而是净化，但是灭却师不一样，他们可是彻彻底底的将虚消灭掉。

干扰到世界的运行。

说起来尸魂界的主要任务并不是击杀虚，而是维护世界的稳定，人类在死后，顺利的会升上天堂，也就是尸魂界；但是不顺利的会变成恶灵虚，这是由于他们对于现世的留恋不舍或其他阻碍因素，不能升天而徘徊在吸引他们的地方，虚会吞噬灵魂或者残害人类，因此死神的工作就是清理他们。

虚在被死神杀死之后，并不是真正的死去，而是被遣送到了尸魂界，但是如果是罪大恶极之人，将会被地狱之门吞噬，束缚在地狱之中。

一般情况下，死神是不会主动击杀虚的，虚会躲避在尸魂界与人间的混沌的空间——

虚圈。

只有虚进入人间残害人类才会有死神进行工作。

而灭却师虽然也是为了守护人类而存在的职业，但是他们却是将灵魂真正的破碎掉，死去的虚无法变成灵魂升入尸魂界。

尸魂界的灵魂大都来自于人间，而在尸魂界，如同人间一样，只不过寿命会比人间长一点，优秀的灵魂会成为死神，而劣质的灵魂则会慢慢变老而死亡，死亡的灵魂会重新回到人间开始新的一世生活。

这样的循环使得世界得以平衡，而灭却师却是在破坏世界的平衡，如果灵魂大量的缺失，可能人间与尸魂界都无法保持完整。

虽然灵魂有很多的，但是却是越杀越少……

终有一天，只要灭却师存在下去就会把整个世界送葬！

死神的世界是基于灵魂的世界，现世（人间）、尸魂界、虚圈三位一体的世界全部是靠灵魂支撑着的，这也就是为什么风雨辰净化灵魂能够增加实力了，这是灵魂的境界。

本来风雨辰是准备联合人类的灭却师之类的与虚圈进行战斗，但是啊，灭却师的成长似乎太过迅速了，连尸魂界都注意到了，说不得会有一场死神与灭却师的大战呢。

然而尸魂界之所以没有出动全力剿灭的原因大概是顾及到了蓝染的存在吧，毕竟蓝染真正的目的还不清楚，但是他的目的一定是对尸魂界有危害的，这样的话，尸魂界肯定不会轻易出动，因此才有了这个调查令。

灭却师与虚圈也有对立关系。

也就是说灭却师、死神、虚相互之前都是敌人，这样的关系下世界肯定会混乱无比。

而且灭却师现在的力量看起来应该是没有尸魂界与虚圈的力量强大，但是真得如此么？既然系统单纯的把这个职业设置成一个独立的职业就说明，灭却师的力量是能够威胁到尸魂界与虚圈的……

“没有援手的话我们过去只是狼入虎口，如果可以我倒是想无视尸魂界的命令，但是已经算是尸魂界十三番队的一个代理队长，似乎没有借口放弃任务啊。

雏森，你怎么想的，继续在虚圈磨练还是到找灭却师的麻烦。”

风雨辰将手机扔了回去。

“穿上胖次还有衣服再和我说话！！”

雏森桃羞愤的拉上门走出了房间。

“额……忘掉了！”

风雨辰苦笑，被尸魂界的任命迷惑了，一时间忘掉自己现在的状态了。

“雨辰哥真是太逊了！”

井上织姬将衣服递给了风雨辰。

“好吧，让你失望了，不过大葱和奶油的料理怎么样？”

风雨辰坏笑起来。

“咦，难道雨辰哥也想吃么？那么明天我做给你好吧？”

井上织姬歪着脑袋问道。

“你睡吧，我和雏森有事情要做……”

好吧，风雨辰放弃了调.戏，可能织姬的理解能力太奇特了一点，大概和之前一样没有反应过来吧。

不过总算是和妹妹……

穿上衣服，风雨辰离开房间，准备和雏森桃到灭却师的地盘去。

“早点回来。”

井上织姬关切的说道，嘛，毕竟已经是……

所以这样的话也是可以说了吧？

像妻子对丈夫的那种，不过他们是兄妹恋哎？

“我出门了……”

风雨辰心里一暖，这样的场景真得是太棒了，和妹妹结合，然后出门的时候相互问候。

一瞬间仿佛成了人生赢家。

不过，妹妹的事情搞定了，也要认真的投入到世界的主线过程中了，主宰界的玩家基本完成了一次更新，新的敌人更强了吧……(未完待续。)

第二千三百六十五章 冰之镇魂师（下）

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

离开井上宅后，风雨辰与雏森桃来到了空座町七丁目街道，灭却师的气息在这个位置比较浓烈，辩论灭却师的方法虽然不清楚，但是能够知道他们应该比普通的人类拥有更加强大的意识灵魂。

这个地点到不是风雨辰用白眼搜索出来的，而是来自于尸魂界的情报。

如果他的记忆没有错的话，石田雨龙的家应该就在这附近的，也许有什么联系……

之前他并没有过多的了解石田雨龙一众，毕竟当时注意力全部在织姬的身上（汗颜）。

总之，石田雨龙现在想要活下去不太容易，作为曾经并肩的一员，也许可以警告他远离这场纷争，或者让他协助尸魂界，得到尸魂界的认可也能够生存下去的。

说曹操，曹操就到，石田雨龙仿佛在等待着风雨辰和雏森桃一般，身体靠在街道的一侧墙壁上面。

“哟，来的真慢啊，正式成为死神后多少注意一下自己的工作吧？”

石田雨龙伸手推着眼镜，貌似已经不是等一天两天了。

“灭却师！”

雏森桃拔出了斩魄刀。

“冷静点，他可不是敌人……”

风雨辰伸手在雏森桃的脑袋上面敲了一下。

“为什么敲我？”

雏森桃嘟起小嘴。

“因为你笨！”

风雨辰叹气，石田雨龙这个灭却师恐怕尸魂界的人都知道吧，毕竟那场骚乱之中，他也是主要成员之一。

“长话短说，这个灭却师集团我并不认识，早在之前就有遇见过的，本来我之前以为我应该是最后的纯血灭却师，没有想到，竟然会在一瞬间出现那么多的纯血灭却师，虽然拉拢过我，但是我并未同意的。

今天，他们猎杀了一位死神，果然是危险的存在。”

石田雨龙皱眉说道。

“猎杀死神么？看来这只是起始而已，我去会会他们吧……”

风雨辰也觉得很是棘手，灭却师猎杀虚也就算了，连死神也猎杀，这就真得触动尸魂界的神经了，这会给尸魂界一种错觉，灭却师要与尸魂界开战。

“虽然我相信你的实力，但是那是狼群，里面的灭却师掌握着各种各样的能力……”

石田雨龙准备商量之后再行动，如果能够和这个集团的高层接触的话，或许有着转机。

“尸魂界那边可是等待不了……雏森，你就在这里，同时监督石田雨龙，我去下面看看……”

风雨辰的白眼能够看得到，这个灭却师集团就在街道的地下，用灵子构成的一个异空间内，规模相当的庞大。

刻画固有世界制御，使用了揍敌客家的暗杀术——

真*暗步，气息与世界融为一体，接着他便消失在石田雨龙与雏森桃的面前。

“……”

这是什么？！！

石田雨龙有些震惊，明明看得到风雨辰却感受不到他的气息，灵子的气息一点都没有，仿佛消失掉了，这样的话就算是风雨辰出现在他的面前他都无法察觉到！

“……”

雏森桃也是惊诧不已，这个代理队长每次展现的力量都神秘的很，在虚圈中对抗瓦史托德都不曾落败……

进入了地下灵子空间之后，风雨辰刚刚将脚步与地面接受，便感受到了一股异常的气息，一只飞舞的冰蝶朝着他扑来。

真暗步虽然比暗步优秀很多，但是要知道，在攻击的一瞬间露出的杀机就中心暴露自己的身份了。

“簌！”

压抑着力量，风雨辰的魂剑将冰蝶一分为二，但是——

下一刻，冰蝶一分为二，然后二化为四……

渐渐地，无尽的冰之蝶布满了整个空间同时向着他的身边聚集。

那么一瞬间，感觉到了来自于灵魂上的死寂！

灵魂仿佛要被冰冻了一般。

拥有着冰之属性以及冰之妖精血统的他居然会感觉到冷，这可不是一般的力量。

是灵魂散发的气息，没有错的，这差不多已经是灵魂的规则领域了，如果是灵魂散发出来的意志，那么就无可厚非了，就算是血统与属性也无法触及的不同领域……

瞬间移动，风雨辰使用了空间规则，身体消失在原地。

“滋……”

随着他的消失，原地的冰蝶渐渐聚集起来变成了一个拥有着冰蓝色长发的萝莉，双手持着的可不是灭却师的灵弓，而是短刃。

是个优秀的暗杀者，一眼风雨辰就能够看的出来，毕竟他也是做过暗杀的工作，完全能够理解眼前的少女拥有着非常可怖的暗杀力，他甚至无法感觉到她的气息，隐匿术使用的相当好，不如他的真暗步差多少，如果他是借用了固有世界制御的力量达成了这一目标，而眼前的少女似乎不需要借助任何力量就能够随心所欲的使用这份隐匿术。

“死神？到了这里是想要打探里面的情报么？真是可惜，你就要死在这里了……”

冰蓝萝莉高速的旋转着手中的匕首，“找到你了！风雨辰！”

“额……等等，我不认识你吧？就算是认识，封印了记忆之后，想要回忆起来不会那么容易的！！”

风雨辰突然振动了，竟然知道他的名字，那种眼神很奇怪啊，有恨意但是也不全是。

“你以为我变成这样是谁的错，与冥女的交易之下，与那禁忌的东西——

【冰皇蛾阴阳蝶】融合！

我的觉悟就用你的终结交换吧，要么你杀掉我，要么我杀掉你！

我已经受够了，没有想到你会在里啊……”

暗杀小萝莉那副恨之入骨的决意，让风雨辰有些迷糊不已，虽然他本人是有些那啥……

但是这么可爱的小萝莉应该不会……

身为萝莉控，他还是会对自己的节操负责的。

“等等，既然认识，那么有话好话，今天我来这里可不想主动引发战斗……今天心情好（因为推了妹），我就不和你一般见识了，虽然你的灵魂确实有些特殊的地方，但是你不是我的对手，因为你那啥……

对我有不只是恨吧？心存它意的你可战胜不了我。”

风雨辰不知道自己什么时候推过这只萝莉啊，要是有那个过程，肯定有耳坠的吧？

毕竟如果是同伴，肯定会戴那个东西的，如果没有戴那么就代表他其实没有推过这只萝莉，作为萝莉控，这个锅他不背。(未完待续。)

第二千三百六十六章 丧病的萝莉推倒物语

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

冰蓝萝莉望着风雨辰，内心越发的复杂，夏朵露这个女人，算计了她，本来她以为夏朵露会和她一起对付风雨辰的，正是因为如此，她才愿望与夏朵露合作而不反抗这个冥府的魔女。

但是直到她融合了【冰皇蛾阴阳蝶】之后才明白，夏朵露一直在掩饰着，掩饰着对风雨辰的爱，用另外的方式去爱他，虽然这一路起来看起来处处与风雨辰做对，其实是在帮他。

如果风雨辰能够对她也温柔一些的话，她和夏朵露倒也差不多是一样的选择吧，但是从刀剑的世界开始，那一瞬间，她就已经……

虽然当时尔虞我诈，各自算计，她没有什么好有怨言的地方，败者为寇，然而，她也期待着他能够……

虽然决定了要恨这个家伙，但是，但是……

之后的世界，一些封印记忆之后的相遇，风雨辰突然又对她温柔……

本来已经是舍弃了那份想法的，但是……

其实她是嫉妒着夏朵露，为什么，为什么风雨辰就能够全心全意的对夏朵露！

在主宰界入侵地球的时候，夏朵露来找她，她是打着利用夏朵露而获取更强的力量对付风雨辰，获取夏朵露的信任的她，也确实得到了更强的力量——

【冰皇蛾阴阳蝶】。

但是这个力量有着一个严重的缺陷，正是如此她才觉得被夏朵露算计到了。

这种缺陷并非是力量上的缺陷，也不是后遗症之类的，而是——

首先要从这个事物的诞生说起，在主宰界了，【冰皇娥阴阳蝶】也是十分难得的一个秘宝。

传说之中，精灵王族中的王族【自然精灵】，在死亡的时候头颅中的蝶骨（蝶骨，形如蝴蝶，位于前方的额骨、筛骨和后方的颞骨、枕骨之间，横向伸展于颅底部）会化为【光明女神闪蝶】，然而万中无一的是，假如自然精灵怨死时候会化为【皇蛾阴阳蝶】，根据其自然属性，会有着不同的属性的皇蛾阴阳蝶诞生，而其中最为珍贵的一种是——

【冰皇娥阴阳蝶】。

融合这种事物可以说能够瞬间完成对灵魂规则领域的掌握，而且融合之后能够令人的灵魂瞬间【冰*结】，简单来说就是能够让一个人的灵魂更加纯粹到【无】的状态！

应用在死神的世界之中的话，更加是厉害了，只要灵压成长的顺利，她基本上是无敌的存在！！

但是，这种事物是有缺陷的，虽然称不上是缺陷。

只有爱恨交织的人才能够吸收【冰皇娥阴阳蝶】，因为普通人是无法承受它的意志，吸收它之后，人的爱恨会被无限性放大，永远沉沦于爱与恨的循环之中，一边是爱慕，一边是怨恨，爱慕是自然产生的，而怨恨是某种因素引导的，也可以说是注定的。

她注定要在一生之中欲生欲死的度过，这是诅咒。

假如，假如这个爱慕与怨恨的人拥有冰之精灵的血统，那么更是空前性放大这种诅咒，现在每天她的意识中都在幻想着的和风雨辰巫山云雨的场景，同时也在幻想着相互杀戮的场景，她已经分不清这到底是什么东西了！

她已经快要崩溃了，一边希冀着能够被风雨辰抚爱，又一边希冀两个人能够自相残杀……

这种诅咒会随着时间越来越强大，诅咒变得强大，她的力量也会变得强大，虽然提升力量是不错的事情，但是这种结果……

所以她才说夏朵露算计了她。

夏朵露很清楚仅仅靠一个人的力量是很难在众多的主宰子弟中帮助到风雨辰，所以拉冰蝶下水。

如今在《死神》的世界之中，夏朵露虽然被封印了记忆了，但是其实已经做好伏笔，伏笔就是冰蝶。

【冰皇娥阴阳蝶】的作用还有一个，那就是无论任何事物都无法封印的灵魂！！

冰蝶的灵魂与记忆就算是创造大主宰也干预不了，创造大主宰是主宰界的一员，但是主宰界拥有着各种奇妙的东西是主宰无法干预的，就如同【宣告仪式】一般……

获得了绝对强大的实力，但是这个结果冰蝶却承受不了……

当风雨辰踏入领域的时候，她就感觉到他的存在了。

说实话，她根本不明白自己到底要爱还是要杀他。

这个答案她永远解不开，唯有一点是真的，这个家伙对他来说很重要。

这种重要等同于她的自身。

“给你一个机会，过来推倒我，然后再让我杀掉你，怎么说也是有那么多回眸了，在死掉之前，我会让你享受到我的全部，然后杀掉你，这样我就解脱了。”

冰蝶平静的看着风雨辰，只有这个办法了，被他推倒爱抚然后再杀掉他……

“……等等，我有点迷糊了……”

风雨辰一头黑线，玩你妹的推倒暗杀游戏啊，如果是敌人，厮杀就是了，干嘛还要他做那种事情，既然做了那种事情，那么为什么还要厮杀，说实话，这个萝莉的思维太崩坏了，虽然对胃口，但是这可不是他要的结果！！

“要想杀掉你这个家伙估计很难，毕竟那么多主宰子弟都没有杀掉你，说明你比小强还要命硬，那么就推倒我，然后杀掉我吧，反正我是不想永远被你诅咒了！”

冰蝶自暴自弃的说着，就算她有【冰皇娥阴阳蝶】也杀不掉风雨辰，【冰皇娥阴阳蝶】唯独对风雨辰不起效，没有这个灵魂能力的话，她百分百是战胜不了风雨辰的，作为一路推倒了那么多世界的男人，如果被她击败了才是奇迹……

那么就死吧，与其挣扎着下去，不如去死。

“额，我又迷糊了，既然我已经那个你了，肯定不想要杀掉你啊，毕竟你这么可爱的小萝莉杀掉不是玷污了我的信仰么？”

风雨辰觉得太特喵的奇怪了，他封印的记忆中到底有什么样过去，不至于让这个萝莉产生如此丧病的想法啊？

“那么我推倒你，然后我自杀……”

冰蝶再提出了一个可能。

“等等，为什么哪个条件都有推倒，你特喵的玩相爱相杀上瘾是不？”

风雨辰累感无爱。(未完待续。)

第二千三百六十七章 夜幕的重灵压

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

人生最大的落差之一是什么？

可爱的小萝莉跑到你面前让你推倒，这当然是很棒的事情了，但是推倒之后，却要杀掉你。

真是虐心啊……

这简直十足的像是自暴自弃了一般。

虽然什么样的对手，风雨辰都能够处理，但是这样的对手真得是无力施为。

灭却师调查？

调查你妹啊，不调查了！

“我走还不行么？这个闭门羹我吃。”

风雨辰擦掉额头上的冷汗，狼狈的从地下的灭却师灵子空间逃了出去。

“你别走，必须推了我再说。”

冰碟怎么可能放过风雨辰呢？这可是她摆脱诅咒的唯一途径。

“推你妹啊推，这个锅我不背，不是我的错！”

风雨辰真是输给这只萝莉了，丧心病狂到这种情况，这是比我妻由乃还要我妻由乃呢……

这到底是黑化还是病娇，他是分不清晰了，简直丧病。

“那让我推你。”

冰蝶退一万步，不来一发快真得要被诅咒折磨的生不如死了。

“身为健全的男人，我是不会做这种事情的，只有我推萝莉的份，没有被萝莉推的道理，虽然那也不错……”

风雨辰都不知道自己在说什么了，这样的麻烦的萝莉他是如何招惹的？

石田雨龙和雏森桃两个人正在对峙中，却看到狼狈出来的风雨辰，有些目瞪口呆，在尸魂界这个家伙也没有这么狼狈过的吧？

“代理队长……”

雏森桃看着风雨辰疑问。

“我们走，跟尸魂界回复，这工作我不接了！大不了队长的位置不要了。”

风雨辰擦下额头上的冷汗，还是去虚圈和那个瓦史托德级别的大虚战斗吧，那也比和这只丧病的萝莉对话来得痛快。

“额……”

雏森桃看着从地面显现的美少女灭却师，有些惊诧，虽然确实是感受到了一丝来自灵魂的冷寂，但是以风雨辰的手段应该能够对待吧？

“冰蝶……”

石田雨龙认识这个少女，她在那个灭却师集团中有着一个称号——

冰之镇魂师。

拥有相当强大的作战能力。

“（冰）神圣灭矢！！”

冰蝶站在地面上，纤细的小手在空中聚集着灵子，接着一个冰蓝色蝴蝶出现在手中，从冰蓝色蝴蝶中延伸出发光的灵箭，朝着风雨辰疾驰过去！

“空间折叠！”

风雨辰透过固有世界制御，将身后的空间折叠起来，灵箭打在折叠空间中被放慢了速度，他因此而迅速消失。

回到了井上宅后，风雨辰倒头就睡。

“雨辰哥这是怎么了？”

井上织姬带着疑惑看着随后回来的雏森桃。

“不知道，调查灭却师集团突然中止，被一个人类少女追杀来着……”

雏森桃准备向尸魂界复命，她倒是希望尸魂界能够中止风雨辰的代理队长职务，那样的话她就也不用陪着这个做事随便的家伙了，完全不理解这个人到底想要做什么。

“哦……难道你们……雏森同学也到了这个年纪啊。”

井上织姬开始奇怪的联想，在某间密室里面，风雨辰拿着鞭子抽打着没有穿衣服的雏森桃，结果不但没有悲鸣反而愉悦起来，于是风雨辰才不爽……

“什么这个年纪，我是受够他，不是一个人类的少女吧？我看他又是对人家有意思了，井上同学你小心一些，你这个义兄可是不忌口的，什么都吃，在尸魂界的四番队就有传言他有姐弟恋的倾向。”

雏森桃警告着井上织姬。

“大家一起才开心嘛。”

井上织姬完全没有听懂。

“额……算我没说。”

雏森桃感觉自己还真得是多管闲事，这对兄妹怎么样又和她没有关系的。

“……”

就在这个时候，一股强烈的灵压降临到了整个空座町内。

“蓝染那个家伙！要玩真的啊。”

没有闭眼多久，风雨辰便再次醒了过来，这次来的除了那个瓦史托德的女性虚外，还有着其它几处强烈的灵压。

“蓝染大人……”

雏森桃也警惕了起来，这可不是普通的灵压啊，简直快要喘不过气了。

“是灭却师集团的方向……”

风雨辰皱眉，这个蓝染到底想要干嘛，和灭却师集团合作？应该不可能吧？

不过这个灭却师集团可是由玩家构成的，玩家的行动可不像这个世界的职业对立那么明显，只要有着利益，那么敌人就是朋友。

“那样正好，灭却师和大虚大战，会减少尸魂界很多的麻烦。”

雏森桃平静的说道。

“我看只会麻烦增多而已，蓝染的真正目的是什么，还不清楚，而他让手下的大虚进入现世来，难道是为了吸引尸魂界的注意力？很有可能将死神们引导到现世然后入侵尸魂界……”

风雨辰只能这么猜测，声东击西这个策略是很好用的。

蓝染就算拥有了虚圈的力量，和尸魂界对立也没有必胜的把握，毕竟那个老家伙坐阵尸魂界这么多年，经历了多少春秋，不是蓝染能够轻易对付的……

山本元柳斎重国在没有绝对的情报下也不会轻易出动，能够坐阵尸魂界的只有他一个人，大概他在等等着将蓝染和一众精英大虚奸灭的时机。

“……”

“我们去阻止那些虚，已经联络过尸魂界了，很快就会有援军的……”

窗户上的黑影一闪，死霸装打扮的朽木露琪亚抓着黑崎一护直接跳了进去。

“你们两个混蛋，那是我家的窗户啊，能够从大门进来么？”

风雨辰简直火大，破窗而入，玩的够溜的。

“一护，就由你来赔偿人家的损失了！”

朽木露琪亚对着还迷糊的黑崎一护说道。

“为什么是我？是你这个家伙抓我起来的吧！！大晚上的让不让人睡觉啊，尸魂界的死神这么多轮得到我们办事么？上回你那什么白哉大哥不就来了么……”

黑崎一护大叫起来，居然让他赔偿啊！！！

“总之，你们两人个必须有人赔偿，现在的话……先整理所有战力吧，虚圈的兵力似乎增加着，要是把这个地方变成了战场可是……”

风雨辰看着混沌的夜色，大战将起……(未完待续。)

明天开始更新与本书的一些剧透，风雨辰、亚瑟、伏羲

还是一天更，做家教大概要到月底结束了，七月份结束后，死神前篇差不多能够完结。

然后之后再怎么决定再说吧，首先，我要更新无限肯定是吃不上饭的，当然如果看盗版的同学能够过来支持下只要能够维持水电之类的费用，一天五更没有问题。

当然，这只是理想的情况下，如果正版的支持少，我也就只能努力到这里了，经历了评论区的事件后，受到了些打击……

之前的更新我没有抱任何赚钱的希望，什么防盗版之类的手段都没有用，只是默默的更新，觉得为了自己的梦想和老读者的支持吃苦也无所谓了。

所以那个时候大概看盗版的我也是包容的，毕竟二次元什么的能够传播的更广泛才是我这种死宅的志愿。

一般对评论区之类的都是睁一只眼闭一眼，大家说说笑笑就过去了，我这个人也比较随和，群里的小伙伴们也知道我是什么性格的人，和其它作者不一样，我喜欢和你们多多交流些，能够汇聚于此只能说二次元赛高。

假如真得决定到死神这结束了，《次元大乱斗》会照常更新，看了无限次元一定会懂的，毕竟次元和无限是一个主角，本来这本书还有个《无限动漫录zero》，前传，是讲伏羲的妹控节操史233

伏羲——风雨辰——亚瑟，是一个人，不过是转世。

伏羲与风雨辰、亚瑟相比，更加久远一些，牵连不太强，所以是古老级别的，伏羲的设定就是妹控，还有年轻的时候没少干过诱？拐小萝莉的事情，半途抢人家老婆，骑少女龙之类的事情等等有之，总之主宰界被这货搞的乌烟瘴气，然后装逼一圈就和妹妹私奔到地球，事了随风去，深藏功与名，反正主宰界是留下了很多名为少女的怨念之类的东西。

同时一些关于次元空间宝宝之类的事情也是这本前传有的，而且前传计划着是写所有动漫的前传，打个比方，像约会大作战之类的，会从精灵诞生的起源进行写，总之伏羲氏将所有动漫的起源搞了一遍，别问我为什么用【搞】形容，绝对没有邪恶233

风雨辰与亚瑟应该不能够说是转世，更应该说是同一个人，因为主宰界以及地球就是【反】世界，正世界只有六趣生死轮的碎片，看完无限前面的章节与次元的章节就能够明白。

所以我其实是挖了一个大坑，到底是什么自己研究去，总之，风雨辰并没有转世，具体的讲解我不会透露，自己分析，所以，风雨辰和亚瑟是一个人，这样的话风雨辰只是封印了记忆而已，如同无限中全职猎人后来的章节，风雨辰封印记忆体验世界，所以说次元大乱斗是风雨辰的一个大副本。

这也能够解释为什么亚瑟的性格上稍稍有些不同或者说一些能力上面的因素，为什么能够觉醒那些噬血、圣痕、冰之妖精之类的奥义。

而且次元是成熟之后的作品，在系统之类的构架上更加完美也更加严谨同时也有些不容易懂的地方，不过看那种千篇一律的推土机小说你们应该看厌倦了，所以尝试下思考……

嘛，感情上我喜欢无限，但是这客观上喜欢次元……

明天开始更新，先熬过这个月的苦逼生活再说吧，希望看盗版的同学们也能够过来支持一下，我一直认为支持多少都是支持，哪怕没有钱可以投不花钱的推荐票对不对？

甚至留言证明支持我也可以，到正版这里注册个帐号发帖也就是不到五分钟的时间，所以你们完全可以用上厕所的时间来支持一下，看了这么久，到最后阶段来支持一下可以吧？

假如这个月无限就结束你们上来冒泡发表下感言也是算看过这本书了……

总之还是起点的封禁惹的事，我只有一个疑惑，起点封禁了这本书，为什么又要解封，这到底是我的书有问题还是起点的失误？

这和文字狱没有区别吧？(未完待续。)

第二千三百七十一章 九重月读（上）

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

【这两天我这里发大水了喵，暴雨季节，水、电、网经常断，路上积水少了后我才趟水到网吧里面喵字，所以大家谅解喵，天灾非人力所能为也，我尽力每天更一下，过了这段时间就好，前段时间南方洪水还没有怎么关注，这段时间突然就到北方来了qaq，我们这已经十多年没有见这样的洪涝了】

虽然背靠地狱之门，但是风雨辰想要击败解放的瓦史托德大虚，还是欠缺着灵压的量，是的，虽然在质的方面已经能够和亚丘卡斯甚至是瓦史托德级别的大虚战斗，但是在量上面有所如。

灵压的量间接甚至直接的反应着死神或者虚甚至一切有灵之物的灵魂强弱，现在现在的力量虽然是能够与虚抗衡，但是仅仅是在质地上优秀很多，在量上却存在着缺陷。

打个比方，大虚中假如基力安是气态的灵压，那么亚丘卡斯就是液态的灵压，而瓦史托德则是固态的灵压，但是大虚三个阶级的成长不仅仅是来自于密度上的质变，更多的是量变，而且不仅仅是倍增性的成长，而是近乎是幂级的成长，比加法或者乘法倍增更加大的次方倍增。

而风雨辰呢，灵压的体积没有变化，但是质量却变成了固态，这种诡异的变化来自于六趣生死轮的功德反馈，也就是作为地狱之主的权限。

所以在灵压体积更加强大的对手面前，风雨辰无法落败，但是绝对无法取胜，石头与石头碰撞，密度如果相同，那么比的就是惯性的质量，体积越大的石头具有越大的惯性作用力。，

而且玉石俱焚的结果，风雨辰这块石头即使粉碎了也不能够让对方粉身碎骨。

除非他也增加灵压的体积，或者说让灵压的质变得更加坚韧，如果他是一颗钻石，那么任由普通的石头攻击也难以破碎。

所以，现在，风雨辰必须引导出来更加强大的力量，那么现在所能够使用的力量也只有——

卍解！！

回想吧，回想吧，埋藏于久远过去之中的记忆，翻出日姬与月姬的真名，然后解放她们真正的力量！！

首先是——

“须佐之男！！”

刻印上固有世界制御的风雨辰，下一刻双眼变化成了万花筒白轮眼的状态，调整旋转的凯尔特十字架万花筒释放着强烈的威压，缠绕着他身上的东西渐渐的清晰，是漆黑色的火焰！

黑色的火焰渐渐构成了骨架，两团鬼火在骸骨的头颅之中闪耀起来，作为接着位于其胸口的三把剑，其中的两把被分别握在了手中，螺钿三日星中白剑与黑剑。

作为白轮眼的瞳术能够御使的灵剑——

螺钿三日星，是区别于布都御魂的另外一把灵剑，但是这把灵剑由三把神剑组成，外表的光泽分别是白、黑、红，三把神剑的能力分别是——阳遁、阴遁、幻术，白剑代表着从形体中创造生命的阳遁，黑剑代表着从无中创造形体的阴遁，红剑，能够无限释放催眠人的某种精神的迷惑之剑。

白剑与黑剑重合在一起便是阴阳遁术，阴阳遁术自然能够使忍术无效化了。

如果是加持了固有世界制御，同时作用于死神世界的话，那么便能够使用一切的灵压攻击无效化，简单来说就是能够使得死神的鬼道以及虚的虚闪之类的攻击无效化！

同时，要使用这种状态需要井上织姬的力量，被风雨辰命名为【森罗万象的的拒绝之力】，作为兄妹的羁绊战斗现在才刚刚开始。

“交给你了，织姬，接下来我要专门投入到斩魄刀的进化上面。”

风雨辰看着井上织姬，他相信这段时间他所做的一切，井上织姬就算见识过了他阿修罗的力量也不会动摇了，毕竟他们现在可不仅仅只是兄妹的关系。

而是合体的兄妹！

“嗯……”

井上织姬默默的站在风雨辰的背后，突然感觉好温暖，这是被依靠了吧？

自从哥哥（井上昊）去世之后，逢年过节大部分都是她一个人，虽然龙贵会不时的来和她搭伙，但是果然还是有个亲人比较好，屋子里面不再是孤独的只影，做饭或者打扫卫生也会有着协同的身影，接下来的新年也能够和雨辰哥一起到神社祈祷做新年参拜……

不知道从什么时候起就开始要想自立振作起来，所以不时让自己变得乐观起来，就喜欢上了搞笑节目，然而她清楚，真正需要的不是什么安慰也不是什么自立坚强，而是真正的能有一个可以触摸到的人……

也许，雨辰哥出现的时候，她就是这种心态的和他相处着，渐渐的她开始走向他的世界，直到现在她都感觉像是做梦一般，然而，现在的每一天，她所目视的世界开始变得五彩缤纷，她不明白雨辰哥的目的是什么，但是作为妹妹同时兼妻子的她已经有了足够的理由去陪伴他……

“翠之射枪！”

妮莉艾露看着与之前在虚圈所目视到的不同色彩的骸骨巨人，没有丝毫犹豫的将手中的骑士大枪投身了过来。

“须佐能乎*缚道八十一——断空！！”

风雨辰的一丝意识投射在须佐之男的身上，使用出了作为地狱之王的权能的八十一号缚道，以黑剑和白剑所开辟出来的防御鬼道，作为白剑与黑剑的组合不仅仅能够抵挡一切的鬼道甚至能够创造一切的鬼道，固有世界制御强制性的将火影世界的阴阳遁术规则写入了死神世界之中。

“叮！！”

解放之后的瓦史托德妮莉艾露的投射枪撞击在特殊的断空防御层上，被阻止了下来，但是……

“咔嚓……”

那强大的力量在停滞之后，瞬间波荡起来的冲击力震动着空气变成冲击波将断空层震成碎片裂开……

“噗！”

苍白的骑士枪刺到了须佐之男的骨架之上，直接将漆黑的肋骨打成了粉碎，但是这并没有让须佐之男完全粉碎，随着黑色火焰的涌起，粉碎的肋骨又恢复了过来，只是冲击使得风雨辰的双眼流出了血泪……(未完待续。)

第二千三百七十二章 九重月读（中）

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

在须佐之男的防护之下，在井上织姬的回复之下，风雨辰进入了心灵的世界，与斩魄刀进行对话。

首先浮现在他面前的是一个不怎么熟悉的洪荒世界，这个世界不是他所见过的任何世界，而是一片洪荒之森，看不到烟火的飘浮，望不尽的山河大川，结满了果子的树木无人攀爬，盛开的花园无人打理，河流中的游鱼听到脚步声也不会躲避……

如同原始的生态一般，仿佛世界刚刚诞生不久的样子，这就是他所进入的世界。

而除了他之外，具备着生灵气息的就是——

“终于来到了这里么？”

“看来是要下定决心了。”

“姐姐，姐姐，伏羲殿下也有用到我们力量的时候呢……”

“妹妹，妹妹，伏羲殿下拜倒在我们的裙摆之下了呢……”

“……”

两个黑色长发的少女穿着着……

嗯，怎么说呢……

绝对是原始的衣服，树叶与花朵制成的衣服，只有身体上比较重要的地方遮盖上了，其它的地方都裸露着白皙的肌肤，更加有特色的是两个人的瞳孔，一个眼白是黑曜石般的样子，瞳孔闪耀着银白的光芒，另一个眼白则如同白玉般晶莹瞳孔是耀眼的金色。

同时这两个人散发出来的气息也很让人在意的，一个给人孤寂的感觉，一个给人炽热的感觉。

同时在衣着方面的简单随便之外，其它倒真是不怎么简单，一个人的身后有着十二个银白色的勾玉，勾玉的形态各不相同，虽然外表的轮廓都是圆的，但是里面有着各种花卉植物的形态，银柳、杏花、桃花、槐花、石榴、荷花、凤仙、桂花、菊花、芙蓉、葭草、梅花等等……

另一个，身后悬浮着则是十个金色的勾玉，里面都有着一只腾飞的三足之鸟。

“姐姐，姐姐，伏羲殿下在惊叹我们的着装呢……”

“妹妹，妹妹，我们的这种打扮不正是伏羲殿下的旨意么？”

“姐姐，姐姐，我想起来了，伏羲殿下是为了能够随时让我们侍寝才这样设计的……”

“妹妹，妹妹，伏羲殿下真是好色呢……”

“……”

好吧，风雨辰已经苦笑不已了，这个伏羲，真是会给他添麻烦啊，不过伏羲不正是他自己么？

他的节操何时到了这种地步，不对的，他还有着极限没有达到的……

“姐姐，姐姐，伏羲殿下又想要玩推倒了……”

“妹妹，妹妹，伏羲殿下希望我们给他脱衣服呢……”

“姐姐，姐姐，伏羲殿下真得这样想么？”

“妹妹，妹妹，伏羲殿下可是伪主宰甚至有着主宰的资格，他这样的人物当然希望我们主动迎合呢……”

“姐姐，姐姐，刚刚想起来，女娲殿下是个兄控呢，所以伏羲殿下不能够主动的临幸我们呢……”

“妹妹，妹妹，女娲殿下可是很有风范的……”

“……”

好吧，这对姐妹到底是高兴还是愉悦？居然聊的这么开心？

风雨辰不禁叹了口气，但是渐渐的，这里的环境与这一对姐妹的打扮和着装让他回忆起了埋藏在久远的古时代的记忆，那个时候的他……

到现在已经无法分辨那到底是不是他了，毕竟时隔了多少年？

几千年还是几万年的时候，都已经无法知晓了，太过久远了，久远的那段记忆甚至要模糊的不行了。

然后唯一清晰的是这对姐妹的名字。

这对姐妹在主宰界是相对有名的存在，作为巫族主宰御姬，日御与月御，管理着主宰界的黑夜与白天的一对巫女，被送往妖族主宰做为联姻的使者，但是‘他’（伏羲）为了阻止巫族与妖族的主宰联姻而中途拐跑了这对姐妹当成了自己的侍妾……

日御的名字叫做羲和，月御的名字叫做常羲，姐妹两个是那一代有名的日月巫女……

“姐姐，姐姐，伏羲殿下似乎知道了我们的身份呢……”

“妹妹，妹妹，伏羲殿下一手把我们封印的，就是为了现在，日后轮回大典，新的世界生成，我们二人就会成为真正的日月巫女掌管白昼与黑夜……”

“姐姐，姐姐，我们要不要将力量借给伏羲殿下，按照这个世界斩魄刀的规定，斩魄刀要对宿主进行一番考验才会给予力量的……”

“妹妹，妹妹，你会向伏羲殿下出手么？你只会脱胖次吧？”

“姐姐，姐姐，你不是也想着考验如果是啪一回的话太好了么……”

“妹妹，妹妹，你难道不是么？”

“……”

姐妹两个人旁若无人的又对话起来，而且对话十分特别，除了开头的语病之外，还有的就是那种……

嘛，没有节操的话，风雨辰都有点脸红的感觉了，伏羲调.教的真好呢！！！

“好了，你们两个能够对我说话么？把力量供给我吧？”

风雨辰挠着头说道。

“姐姐，姐姐，伏羲殿下想要推倒我们了，真是太棒了！”

“妹妹，妹妹，不要太激动，这样可是不淑女的，我们要欲拒还迎呐……”

“姐姐，姐姐，我已经湿了……”

“妹妹，妹妹……”

“……”

姐妹两个人已经进入了某个状态……

“特喵的，能正常一点么？污的这么尽力，我会感觉到可怕的，到底给不给我力量！！”

风雨辰简直崩溃了，外面可是那么激烈的战斗着，这里这个样子真得没有问题么？

“伏羲大人，来吧……”

“摸你最喜欢的一个位置……”

“然后力量就是你的了……”

“让我们h起来，才能够把力量给你的呢……”

“……”

摸……摸你妹啊！

风雨辰简直眼瞎了，玩的太溜，没有地方吐槽这对姐妹了，外表看起来是清纯可爱的美萝莉，其实……

好吧，摸就摸吧……一

风雨辰伸手触摸了过去，自然是要摸胖次……

然而很快他就无语了——

“你们的\……胖次呢？给我穿上胖次啊……”

“姐姐，姐姐，我要h了……”

“妹妹，妹妹，我也忍不住了……”(未完待续。)

第二千三百七十四章 绝对遮断与绝对诱惑

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

【刚刚又在下雨，还好没有下大，开始喵字】

风雨辰的斩魄刀，始解是军团系斩魄刀，卍解也一样是军团系的斩魄刀，拥有着最强的辅助之力，较始解的力量更加强大，始解的灵子所构成的雾虽然能够遮断灵压的感知，但是对手的灵压过于强大之时就有可能存在失效的可能性。

然而卍解之后，这种灵压的遮断却是具有着绝对性，就算对手的灵压强大到某个层次，哪怕是掌握着死神世界的神也无法通过对灵子的感知知晓风雨辰的位置。

此刻是黑夜，因此无法辨认出九重月读真正的力量，实际上，天空中的月亮以及周围的夜幕都已经更换成了九重月读的领域，这既是空想具现也是固有结界的力量。

空想具现（marblephantasm），是将空想具现化的能力。作为自然触觉的精灵所持有的能力，使自己的意志与世界接通，使得世界依照自己的想象改变。

空想具现的优势是能够将世界随心所欲的变化，本身等同于与世界的规则接触直接改变着世界，缺点是无法将非自然的事物进行更改。

而固有结界（realitymarble）则是另一种空想具现，将内心所具有的心象呈现在现实并且替代现实，它的缺陷是无法进行自我决定固有结界形态的，毕竟那是留存于内心中的某个心象，它不会因为施术者的想象而发生改变，但是它能够非自然的事物也起到了影响。

而综合空想具现与固有结界的力量，月读（常羲）使用的能力不但是随心所欲的更改世界也能够对非自然的事物产生影响。

除了夜幕的灵压遮断与吞噬之外，在九重月读之下还能够使用一些独有的力量——

“委于御身……”

月读站在风雨辰的身边，跪在地面上，向风雨辰呈递出一把剑——

“天羽羽斩（十拳剑）。”

风雨辰将这把剑握在了手中，握上它的瞬间便能够感知到这把剑的能力。

十拳剑拥有着封印的权能，只要斩击到对手的身上，就能够封印一部分灵压，慢慢的蚕食，直到将对手完全封印到梦境之中！

尤其对虚很有用。

夜幕也会不停的蚕食灵压，这样综合起来的话在这个领域和风雨辰战斗的对手无疑灵压会急骤消耗，加上灵压的无法辨识，想到确定风雨辰的位置根本是一件不可能的事情，这样时间的压制下，任何人与风雨辰战斗只有必败的结果。

“千引石玉。”

月读又变化出一件吊坠。

“嗯。”

风雨辰将吊坠挂在肚子上面后感觉到精神无比的清澈，就算使用最终模式的阿修罗状态也会保持清醒与理智。

“最后是——

大神实命！”

月读将一个如同桃子般发光物体扔向了井上织姬。

“这是……”

井上织姬看着包裹自己的结界，有些迷惑起来。

“防御的神器，包裹于其中的人无法出来也无法被攻击，除了妾身的力量之外，没有任何力量能够把它打开。”

月读走到井上织姬身边说道，“伏羲殿下战斗起来肯定顾及不到你，你被保护在这个结界中的话他便可以无后顾之忧的前进了。”

“嗯，攻击、辅助以及防御三种神性的力量。”

风雨辰觉得他的斩魄刀卍解之后更加全能了，那么就好好行驶这份力量战斗吧。

妮莉艾露看着天空中的月亮，却发现不了风雨辰的身影，甚至对空座町中的所有虚的气息与死神的气息都无法感知到，这种情况可不是虚与死神全部消失了，而是灵压被什么东西给屏蔽了。

“噗！！”

就在她疑惑的瞬间，一把剑直接洞察了她的胸口，鲜血顿时流了出来，等她去攻击的时候，敌人又消失不见，而且灵压被这次的攻击掠夺了一部分。

“噗！”

“噗！”

“……”

接着妮莉艾露的躯体不断的中招，灵压也被抽取了大半。

不过她也不是默默的承受着攻击的，而是在尝试着各种感知，眼睛是看不到的，不仅仅是夜幕的关系，而是因为灵压的隔断，同时对手十分灵敏也听不到声音，想必死神的瞬步用的很好，触感上也无法对那把剑进行侦测，但是，唯一拥有的感觉是——

香！

香气扑鼻，她还是头一次闻到这么香的灵魂，虚对灵魂是趋之若鹜，但是做为瓦史托德的她已经能够拥有完整的意识，而不是那种只知道吞噬的低级大虚。

但是这种程度的她却是感觉到了那股香味完美无比，让她不仅仅是生理上还是心理上都产生了极致的愉悦性，这种香味有些熟悉的——

没错，就是那个死神的香味，拥有着密集灵子身躯的死神对于虚来说是更加美味的灵魂，但是风雨辰的美味与这种美味有些不一样，绝对的不一样！

除了灵魂的味道之外，更是散发着一种独特无比的香味，那种味道，太想要了……

“叮！”

下一刻，妮莉艾露成功的用骑士枪格档了风雨辰的攻击。

“怎么可能！！”

风雨辰一时间呆滞了起来，这和他想像的不一样，应该不可能被感知到的，无论技艺还是能力他都认真的施展的，被感知到是为什么？

这并非是震惊，而是一种困惑，妮莉艾露阻止他攻击的手段来自于什么力量？

失去视觉与感知的力量后，其它的知觉应得有用，那也跟不上风雨辰的攻击啊……

“抓住你了！我承认你是个特殊的死神，也许这种斩魄刀的卍解放在其它死神的手中会成为一种利器，但是你的自身有着缺陷，你的灵魂散发着如同求*爱一般的味道，所以我能够捕捉到你了！！”

妮莉艾露对着眼前的虚空张开了嘴巴——

“……”

一股耀眼的绯红闪耀起来，紧接着，虚闪……不，比虚闪更加强大的虚闪释放了出来，她早就将灵力聚集在胸口了，因此立即就能够释放的出来！

“求？爱？”

风雨辰苦笑，这可是战斗，不是草原上的春季……(未完待续。)

第二千三百七十五章 世界制御的另一层次

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰的圣痕体导致了妮莉艾露通过生理上的本能辨认出了他的方位。

虚更加是倾向于本能的战斗，从最低级的虚进化到瓦史托德这样层次的大虚，所累积的经验在完成虚的面具破化更加优秀。

破面级别的大虚拥有着比之以往更加强大的战斗能力，会有思考之类的行为。

但是抛弃这种理性的战斗能力，他们本能的战斗能力在某种时候也超有用处的。

理性的战斗在此刻，对于妮莉艾露来说是达不到预期的效果了。

本能却帮了她很大的忙，来自于生理上的本能，如同求偶般的对风雨辰身上的味道有敏感的嗅觉，虽然有些羞耻，而且丧失理性的战斗也不被她认可。

但是为了让虚圈能够有着崭新的未来与安定，阻止地狱之王的野心，她就算是沉沦在这种本能中也无所谓。

“……”

妮莉艾露身上的伤势快速的恢复着，这是虚普遍拥有的能力【超速再生】。

风雨辰不明白妮莉艾露发生了什么转变，居然能够锁定他的位置，九重月读的灵压遮断失去了效用。

看来想要简单的结束战斗已经不可能了呢。

那么就拿出真正的实力吧，卍解之后，身体的灵压已经与原来不是一个水平了。

再次使用瞬步到达了妮莉艾露的身边后，风雨辰手的十拳剑由下至上进行斩击。

“叮……”

妮莉艾露顺利的阻止了风雨辰的攻击，和之前一样。

但是这一次有所不同的是风雨辰没有躲避，而是继续斩击，碰撞到妮莉艾露手中的虚之骑士枪的十拳剑如同弹簧一般弹了起来，接着向着斜向上斩击，然后又出其不意的划向妮莉艾露的心脏位置，最终将骑士之枪挑了起来——

“冰结领域！”

随着这一套剑技的施展，接着从风雨辰的双脚下弥漫出了冰蓝色的结界，本来想要挣扎的妮莉艾露感觉到身体被束缚了起来。

“雷鸣的马车、纺车的缝隙、此物有光群集并一分为六——

缚道之六十一，六杖光牢！！”

风雨辰接着伸开手掌朝着妮莉艾露吟唱鬼道术，六道光片瞬间从四面八方出面将她的身体束缚了起来。但是这并非是终止——

“土遁——土流大河！”

紧接着，妮莉艾露的双脚所站立的地面变成了泥沼，她的身体陷入其中，无法动弹分毫。

施加了三重束缚之后，他才开始进行最终式的攻击——

“steel-is-my-body，and-fire-is-my-blood（血若钢铁铮铮，心似琉璃易碎）……琉璃剑技第一重——愿我来世得阿耨多罗三藐三菩提时，自身光明炽然，照耀无量无数无边世界，以三十二大丈夫相、八十随形，庄严其身，令一切有情，如我无异！”

无疑，风雨辰使用了琉璃剑技，想要秒杀妮莉艾露只能采用这种层次的手段了。

一个个分身从他的身体中分化了出来，每个分身都手持着与风雨辰一样的十拳剑，然后这些分身与风雨辰的本体分成了上下两圈，每圈六个，随着位置的确定，两个六芒星被勾勒了出来，接着，这两个六芒星也开始了极速的转速，仿佛两个巨大的法阵一般，包裹着妮莉艾露快速的旋转——

这两个六芒星剑阵的旋转并不是移动了风雨辰的身体那么简单，而是呈现出复制重叠般旋转，一个个六芒星剑阵不断地凝聚而出，速度越来越快，风雨辰的分身仿佛无穷无尽一般的出现……

最终六芒星的旋转已经超越了视觉所能够捕捉的极限，能够看到的已经不是风雨辰的身体了，而是他挥剑所发动的光芒。

剑之星芒越来越盛，妮莉艾露的身体快速的崩溃起来，就算是虚的超速再生也无法控制的了这份力量，六芒星的剑阵渐渐的缩小着范围，而妮莉艾露身体上的衣服尽皆被粉碎，露出了白皙的肌体，然而这肌体正在开始着崩溃……

按照着正常的进展来说，不越过一秒的时间，妮莉艾露的身体就会被风雨辰的星芒粉碎得连一点都不存在……

然而下一刻，一股诡异的力量出现了，在天空中的皎月旁边突然出现了两轮血色的月盘，比起说是月亮或者星星，不如说成是眼睛！！

妮莉艾露的身体中，另一股力量具现化了出来，直接将风雨辰的琉璃剑技崩碎，让风雨辰自信无比的琉璃剑技居然被人强制性的破灭，到底需要多么强大的力量？

将风雨辰的九重月读直接影响，并且实现覆写，这说明，这股力量不比九重月读要弱，而是远越过九重月读的……

“九阴！！”

月读（常羲）看着天空中的两轮血月，似乎明白了这股力量是什么了。

“认识我？看来你这个家伙可不是什么斩魄刀的卍解呢？我明白了，原来是月姬的巫女啊！！”

某个声音突然在月读的心中响也起来，只有她能够听得到。

“我的力量是没有办法影响到你这个大妖怪的，九重月读失效了……原来是有着这一方面的原因。”

月读这才明白中途妮莉艾露为什么能够识别到风雨辰的行动了，这是有九阴的力量影响。

九阴是什么人？

在那个时候，伏羲殿下展露峥嵘的时代，九阴可是真正的风华绝代之人，同样在妖族之中，作为传奇般的存在，可以说那个时代能够与伏羲殿下一拼高下的就有着九阴一个，虽然说伏羲殿下肯定会打败九阴，但是这并不能够说明九阴的力量弱，与帝江之流的有着绝对的不同，那是能够与主宰平起平坐的才能之辈……

“月读，到底是什么？”

风雨辰后退了一步，明显的感觉到了天空中的血色月亮的威胁。

“她的力量能够直接改变世界的运行状态，已经超越了九重月读的术之原理，是比空想具现与固有结界更高层次的力量，直接对世界的规则进行更改。”

月读皱眉说道。

“直接改变世界……”

风雨辰不禁皱眉，这个瓦史托德要是拥有改变世界的力量，那么为什么要听命于蓝染呢？(未完待续。)

第二千三百七十七章 消失的虚洞

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

束缚在烛龙的空间内，风雨辰能够感觉得到自身的存在很是模糊，仿佛被限制在了这个世界一般，自身与世界有如脱离了一般，触感变得十分的微妙。

与断界不一样，断界仍然能够操纵着自身的一切，然而这个空间却似乎不是那么的自在。

至于九阴所表现出现的方式让他很是模糊的，不提过去九阴与伏羲的关系，单纯的这个环境之下，风雨辰觉得九阴还是未能够摆脱一些束缚，或者说对于某些事情过于执着了。

九阴大概对伏羲的喜欢已经成为了她活着的理由，他能够感受得到，九阴的眼神，透过妮莉艾露的瞳孔能够看到在那个深处，九阴在向着他瞳孔内的伏羲诉说着什么。

当年到底发生了些什么，风雨辰不想去了解，但是九阴没有错，至少他这么觉得的。

然而，他比较喜欢的是能够拥有一些自我的九阴，比起其它的来说，他更加希望能够能够以杀掉他的目的战斗，这样才是活出了自己。

现在，九阴完全可以杀掉他的，然而九阴没有，虽然他拥有着复活之类的能力，然而要杀掉他还是能够的，九阴有着这样的力量。

大概那个时候的伏羲也正是认识到了这一点才选择和九阴分手的吧？

活在别人的世界中，并不如活在自己的世界之中优雅夺目。

所以—

如果可以的话，风雨辰要让九阴明白这一点。

“伏羲，来吧，完成我们之间的婚姻，直至现在，我仍然没有忘掉过去……”

九阴仿佛是在倾诉着一般，操纵着妮莉艾露的身体靠近了风雨辰。

“如果这是你的期待的话……”

风雨辰没有任何的拘谨，脱掉了身上的衣服，渐渐的能够通过六趣生死轮的力量来掌握自身了，九阴的能力最多是与世界融合，而不能够完全的将世界变成玩物，所以遵循着死神世界的法则，他完全可以用同样的能力去掌握这一切。

先天八卦图的伏羲血统所拥有的能力是‘包容万物，太阳而始，太阴而终，无所不容，无所不纳，容纳天地宇宙洪荒’。

烛龙空间有着类似的能力，华夏的神话应该是伏羲来到了地球空间之后依据主宰界塑造出来的神话故事，九阴应该是神话中的烛九阴吧？

也就是烛龙。

传说，烛龙睁开眼睛能够将黑夜变成白天，闭上眼睛能够将白天变成黑夜，而且口中含着火之精……

因此大概可以断定，九阴的成长受到了伏羲的影响，阴阳二元论的能力加上她的一些独特见解才有了现在的她。

但是九阴做到的是与空间融合，而伏羲能够将任何空间包容在内，这是不同层次的概念，因此随着时间的复写，他应该能够通过伏羲血统来将这个烛龙空间掌握的，所以获得了新的力量之后就能够……

在此之前，他要做的是……

没有打的拒绝，风雨辰接受了九阴的求.爱，主动的将妮莉艾露推倒在了如同火焰一般的大地之上。

“你要做什么……”

妮莉艾露还是有着意识的，她完全不清楚风雨辰要做什么事情。

“闭嘴，你这个家伙就老老实实的接受，不要反抗，我和伏羲终于能够……”

九阴抑制着妮莉艾露的力量，接受了风雨辰的抚慰，那种触感令她的灵魂都沸腾了起来，她能够从风雨辰的瞳孔中看到伏羲的影子，啊，没有错，伏羲的话一定是在的……

“你们之间的事情不要施加在我的身上……死神，你居然要对虚做这种事情么？有史以来这还是首例吧？你到底被那个家伙诱.惑到了什么，堕落的要和我这个虚结合？”

妮莉艾露无法阻止九阴转而向着风雨辰寻求解救的方式。

“是么，那么我就来尝试下好了，死神和虚的结合难道不是很有意思的么？我呢，可不想被死神的使命束缚，从根本上来讲我这个人啊，从来没有想顺服尸魂界或者任何的势力，也许蓝染做的正是我想要做的，成为王……”

风雨辰嘴上轻笑着，然后俯下身体睹住了妮莉艾露的嘴巴。

“嗯……呜……”

妮莉艾露想要挣扎却是被九阴束缚着，更加……更加让她绝望的是，内心，不，应该说是这具身躯竟然在渴望着风雨辰的接触。

这到底是什么？

无法拒绝，这个死神的味道简直太过美妙了，令她全身的毛孔都绽开了一般，甘之如饴般的享受着这个味道……

诡异一般的，她身上的虚洞竟然在修复！！

虚洞是虚所特有的特征，而她虽然没有了这个特征……

这空间是怎么回事？

代表着她更加像死神了么？

不对，虚的力量还在她的身体之中，只是有什么新的力量产生了一般，与这个死神的接触使得她破面的进化更加彻底了一般……

之前蓝染大人说过的，崩玉是打破死神与虚界限的东西，所以虚拥有了理性……

然而此刻的她却不知道这空间是什么界限了被打破了，就算打破界限原本的存在是仍然确立的吧？

虚就是虚，即使能够像死神一样拥有斩魄刀之类的东西，有着响转这样类似死神瞬步之类的能力……

她仿佛看到了更高的次元！！

某一时间，风雨辰和妮莉艾露结合在了一起，不知道是九阴的力量还是其它的原因，妮莉艾露没有任何的反抗，反而配合起风雨辰的征服……

随着身体碰撞的激烈，终于，某个时刻迎来了——

风雨辰到了一个空间内，妮莉艾露的灵魂空间，这是比五感更深的区域，是九阴都无法触碰的地带……

“抱歉，做那种事情我是想要进入你的灵魂世界和你进行深层次的对话，我的目标是九阴，你的目标也是九阴，所以我们的利益一置，要不要和我联手打败九阴……”

风雨辰看着对面的妮莉艾露，借用圣痕的五感同调来到了这里。

“我的虚洞消失了……”

妮莉艾露惊愕的看着风雨辰。(未完待续。)

第二千三百七十八章 羁绊与延续

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

五感深处的世界之中，风雨辰与妮莉艾露会面了，这里是不受九阴控制的区域，因此他们可以敞开心扉的谈下如何摆脱九阴的桎梏。

只是意外的是妮莉艾露的虚洞消失……

“这里的时间感与外面并不是同步的，有时候看似很长的时间其实只是我们的一丝意识的形态。

你叫做妮莉艾露对吧，如果你觉得我会因为那种事情向你道歉的话，我奉劝你还是稍微现实一点。

造成这种局面的是你，如果不是你的攻击，九阴也不会被引导出来的，我只是顺理成章的将你推倒，目的就是到达这个世界，因此，比起去思虑那种事情，不如考虑和我一起想下如何摆脱九阴。”

风雨辰首先是明确自己的身份和立场。

“死神就算杀掉虚也不会有任何形式的道歉，这种事情虽然和厮杀无法相提并论在一起，但是死神会向虚道歉么？如果你觉得我是那样的人可就大错特错了，我拥有着理性的判断能力，我想要知道为什么我的虚洞会消失。”

妮莉艾露仍然是那么清澈，给人的感觉更加像是人类，而不是虚。

“你的虚洞消失涉及到了我的某个秘密，我不知道蓝染给你灌输了什么东西和思想，但是我掌握地狱之门这件事情，还是刚刚才知道的，有些人比我更加清楚我的力量。

然后再说你的虚洞消失这件事情，你觉得虚是怎么样形成的？

一般来讲，虚是邪恶的灵魂，在人死后，并不会立即变成虚，而是经过了一段时间，对于现世有所眷恋但是又无法顺心如意，因此最终导致了他们变成虚。

虚洞代表着空洞的内心。

但是我所拥有的能力是将灵魂完成【轮回】，地狱真正的权能是【轮回】，人间、尸魂界与虚圈，这三个世界是如何实现循环的呢？

在尸魂界，灵魂死后就会转生，这种程度是什么人在操纵呢？

所以我现在的所拥有的能力应该是对这三个世界掌控者的一种辅助，可以理解成我是应运而生的。

刚刚我在和你做那种事情的时候，力量自然会流入你的身体之中，实现了对你的轮回，因此你明白了吧，你的灵魂其实已经在一瞬间重新塑造了，那么就不会有虚洞这种东西。”

风雨辰很清楚，这是六趣生死轮的力量。

“轮回么？我怎么相信你？”

妮莉艾露皱眉。

“在这里你还能够不清楚么？这个空间，只有彼此互通了五感才能够完成的，你可以在一瞬间分辨出我是否说谎。”

风雨辰摆手说道。

“那么我现在是什么？虚还是死神？”

妮莉艾露也察觉到这一点，只是存在着疑惑。

“你保留着虚的力量吧？但是已经是【整灵】，既可以成为死神，又可以转生成为人类，你现在拥有了一切的可能性，因此潜能上的提升也是无限的，嘛，我也不想说这是你的幸运，毕竟我对你做了那种事情，虽然你是虚，但是在我的眼里死神与虚都是灵体的存在。

虚的生前也是人类不是么？”

风雨辰解释道。

“那么我应该相信你么？”

妮露的表情平和了下来，在这个空间她能够理解这个死神所讲述的都是真实的。

“可以，我们不如相互利用，或者更进一步的相互扶持，你觉得虚应该拥有一个更加理性的未来，这一点与我的目标没有冲突，我的目标，现在大概是成为地狱之王，这种目标也是对于力量的渴求，我有着不得不击败的对手，我也必须登上足够高的位置。

这个空间是只有五感相通的人才能够达到的境界，也就是说不仅仅我的意愿，你也存在着一丝渴望不是么？你仅仅是对我存在着怀疑，而不是完全的排斥。”

风雨辰想让妮莉艾露成为他的助手，如今他的对手很多，不多聚集一些力量的话未来肯定相当的艰辛了。

“告诉我你到虚圈的目的是什么？”

妮莉艾露最后的问题。

“为了净化虚从而获得【功德】增加灵压，虽然我的出发点是提升实力，但是死神杀掉虚只是将虚净化的而已，并没有完全的杀掉，和灭却师不一样的，净化虚的同时世界会反馈给我灵压，这大概是【地狱】的权能吧，因为我这相当于做了好事，拥有了功德，功德积累的多灵压就会越多。”

风雨辰没有隐瞒，想要妮莉艾露帮助他，只有相互认同才是，他也能够感觉的出来，妮莉艾露的存在相当于十分特殊的清澈之花，单纯善良，不喜欢杀戮这样的她是能够成为同伴的。

“如此……我和你结盟。”

妮莉艾露点头。

“不是结盟，而是同伴，我更加希望是这种关系，可以毫不犹豫的成为对方倚靠的力量，妮莉艾露，你的清澈让我无法去利用你达到任何一己之私，我相信你是最优秀的虚，比起蓝染，你更加适合去管理虚的世界，如果是你一定有个不一样的世界。

我的目标和你没有冲突，所以在你成为我的力量同时我也会成为你的力量。”

风雨辰伸手。

“那么……就是同伴吧？”

妮莉艾露微笑了起来，虽然有些霸道的样子，但是还是个温柔的人，同时具备着这两种性格，真是一个有魅力的男人。

“那么，现在我们来对付九阴吧，我的境界在渐渐的将九阴的力量掌握，不过在她的世界中想要打败她是不可能的事情，因此需要你帮忙。”

风雨辰有些尴尬，因为——

“你现在虽然被她束缚着，但你的五感和她的五感是相连的，因此——

这个，怎么说呢，让她流露出破绽只有一个途径……

九阴对我的前世有所眷恋……

她和你的五感相连的话，如果你能够配合我更多一点话，也就是你愉悦起来的话，她也会愉悦起来，所以你明白了，也就是我们要一直做那样的事情，直至九阴心魂迷失，然后我的力量导入你的身体之中，借机将她封印！”(未完待续。)

第二千三百八十章 被预定的未来

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

顺利的封印九阴之后，烛龙空间也开始崩溃，妮莉艾露重新掌握了身体的控制权，风雨辰也得已解脱。

“烛龙空间，以蓝染的本领应该无法触及到，但是就这样结束也会引起他的怀疑吧？虽然九阴的意识出现之后，就与世界融合封锁了接触，但是我们停止战斗也总得一个理由吧？”

风雨辰将十拳剑拿在手中……

“不一定能够隐瞒真相，虽然蓝染看不到烛龙空间发生了什么，但是他一定能够猜测到我们之间存在什么交易，既然他能够在尸魂界暗中谋划那么多年，想必一定具有很高的智谋，玩弄人心操纵人心的手段更加是完美，因此这种过程不需要了。”

妮莉艾露推开了风雨辰的剑。

“这样啊，也是，蓝染既然将你派到这个地方一定有着另外的目的，只是你这样回去之后，可是会面临重重危机了……”

风雨辰皱眉。

“我等你来完成约定，就算没有这件事情，破面之中也会有向我挑战的人，之前因为九阴而逃过了一次劫难，但是却被她寄宿，这次失败回去之后，肯定会面临着被弹劾的风险。

虚圈是我的世界，那里也有我的从属官，我只有那个地方可去，尸魂界是接受不了我这样的存在，在现世更是会被死神攻击，无意义的斗争会永远的持续下去。

如果你没有跟我说谎，那么就来实现诺言吧，来击败蓝染，你既然要做地狱之王，那么便进行王之试练吧，征服我的身躯，那么也来征服我的灵魂吧。”

妮莉艾露转身伸手触摸着空间，一个黑色的腔洞随之敞开，接着她走了进去。

“如果我不去呢？以我的头脑，是绝对不做那种飞蛾扑火的事情，等待着我的是一所牢笼，我为什么要钻进去？”

风雨辰不知道妮莉艾露哪里来的自信。

“我相信你是温柔的，既然把我当成同伴，那么肯定会来成为我的依靠的，虽然我明白你大概也是考虑到利用我的身份来掌握虚圈，但是有些东西是无法欺骗人的，在五感深处的空间，我能够看清你的真实。

如果你要成为王，那么就稍稍表现出应有的姿态吧，下一次让我再目睹你的温柔与力量，至少也会对之前发生的事情无悔。

我等你，直至我的理性终结。”

妮莉艾露没有回头，她身后扔黑腔渐渐关闭了下去。

“好吧，你赢了，这样说的话，无论是在目标上还是做为一个男人的立场上我都无法拒绝了，进攻虚圈么？我会做的。”

风雨辰觉得，比起犹豫自己的力量，不如直接跨入其中，斩魄刀已经、完成了卍解，想要成长的话只有到虚圈击杀那些虚之玩家了。

蓝染的目的就是要对风雨辰的力量本质进行更深入的观测，同时，另外的目的是促进黑崎一护这个特别的死神成长，大举进攻现世还不是时候，在这之前，他需要对风雨辰与黑崎一护这两个有趣的人进行观测。

比起黑崎一护在他的预料之中成长，风雨辰出现的就有些突然了呢，地狱之意志的继承者，难道是灵王知觉自己已经不行了，所以在诞生一个能够维持世界运行的人么？

还是——

在灵王之上真正的有着神明的存在，创造出地狱之王来弥补灵王的不足呢？

三界的运行需要灵王这个楔子，而灵王一旦消逝三界就会混乱，现世、虚圈与尸魂界的循环往复将处于停滞阶段，但是地铁来实现轮回的程度，那么三界能够重新归于正常。

“呀，这可是惊人的力量啊，那个是……地狱吧？这是在操纵地狱的力量么？”

市丸银不知何时出现在门口，陷在墙壁上眯起眼睛说道。

“银……你想去试试么？”

蓝染没有回头，直接问道。

“蓝染队长真是坏心眼呢，那个东西在瀞灵廷就见识过了，我可不想被化为灰烬。”

市丸银摆手说道。

“这个人是特殊的，不会服从灵王，可以成为我们的助力……我只是烦恼他也不会服从我们呢，你说应该怎么办呢，银？”

蓝染故作忧愁。

“这可难办啊，蓝染队长都感觉到困惑，我就更加无力可施了，不过，无论是什么人都会吃【投其所好】这一套吧？no.3有点不够忠诚啊……”

市丸银的嘴角弯了起来。

“不愧是银，一瞬间就猜到了我的想法呢，刚才【虎】向我汇报了，她的秘术侦测到妮莉艾露和他结合了，真是美妙的邂逅啊……”

蓝染也笑了起来。

“啊咧啊咧！这可是大新闻啊，死神和虚，真是有意思的结合呢，这个少年太让人感兴趣了，真想知道山本总队长得知这个消息的表情呢，会不会亲自讨伐呢？

山本总队长认可的地狱之王竟然和虚结合了，太有戏剧性了。

那么——

【英雄救美】可以玩了！”

市丸银拍手叫好。

“所以他是特殊的，所以你即使不知道也猜测出了结果，银你真是厉害呢……”

蓝染指市丸银的观察太过敏锐。

“这样的夸奖真是无法消受呢，蓝染队长难道早就在期待这种事情了？比起我来说，制订这一切的您才是真正的厉害呢，那么我这就去着手处理妮莉艾露，顺便填补no.3的空缺，蓝染大人带回来的那个瓦史托德就不错，貌似是叫做蒂雅*赫丽贝尔……”

市丸银双手插到袖口中走了出去。

“叫乌尔奇奥拉过来一趟，有事情交给他做，在未来的地狱之王进攻的同时我们也要做好其它的准备。”

蓝染继续观看着屏幕中的战斗。

“……”

市丸银点头，刚刚打开门就看到了东仙要——

“东仙队长在偷听么？”

“……”

东仙要没有回应，而是进入了里面。

“没有完成任务的十刃不需要，蓝染大人，由我来惩戒no.3吧，杀掉她，为了正义。”

“我已经交给银了，东仙。”

蓝染微微摇头。

“东仙队长太紧张了，正义也需要休息嘛……”

市丸银笑着走开，被玩坏的人真是可悲啊……(未完待续。)

即将完本的一席之言

自从解封之后，犹豫了很多，也发了几条感言之类的，挣扎在命运线上的心情真得是无法描述出来呢。

《无限动漫录》的总结，大概是宅了十五年的超级中二妄想症的少年的幻想世界了，当初我还不理解什么是中二的时候写了《魔王异界纵横》，那个时候有读者在说这是中二之类的……

当时我内心的感觉，这大概是来自于三次元的的一些蔑视吧，所以想要努力变得不中二，然而中二少年就是中二少年，魔王异界的中二路上我越走越远，到最后节操碎尽，已经变成晚期中二了2333……

大概很多宅友都一样，平时自己的二次元兴趣被发现后想要隐藏之类的，毕竟这在三次元的世界中被看成是恶心的宅男之类的，然而我觉得宅男并没有什么不好，我们把精力全部给了二次元，是，我们有的时候看里番，看本子，无可厚非这确实不雅，但是呢——

我们没有出去祸害人类吧？我们至少宅在家里不出门没有犯任何的法律吧？只要不传播只是自己yy一下那么这也是正常吧？谁让上帝将世界分成了男女两个性别呢？

男性自然要幻想女性的，这是正常的，是的，这是正常，如果这是无节操的话，那么什么是纯洁呢？

纯洁可没有未来哟，少年，节操吃掉还是有的哟……

然后某个自称萝莉控的少年开始了节操之路，开始妄想着写出一本动漫百科全书，那个时候感觉梦想触手可及呢，渐渐的越来越来人聚集到了群里面，然后一批接一批的在我的英明传授之下迈向了中二之路……

这确实不是什么值得骄傲的事情，但是我传播了二次元文化，这是值得窃喜的事情。

二次元的诸多感动寄托进了我们的灵魂之中，虽然变宅了，但是世界更加有意义了不是么？

至少交不到朋友二次元也会接受我们，当然这样说有些过于极端了，然而比起自暴自弃的人生，这样能够找个寄托的地方也是很不错的吧？

人生啊，我觉得没有必要定义那么高，什么栋梁之才之类的，纯粹是施加给自己的枷锁，每个人拥有着自己的力量，总有一天你会找到自己力所能及的事情，哪怕是扫大街之类的也是造福社会不是么？

现代的社会很多人给自己定义太高活的太累了，没有必要，朝着自己力所能及的地方努力就好，如果有本事成为栋梁之才那么就报效国家，如果没有那么便成为社会的一员造福社会。

我觉得一万个人里面有一个栋梁就很好，假如这个社会全部是栋梁，那么谁来做砖么？

一个国家与社会的构成最重要的是普通人，而绝对不是优秀的人，优秀的人享受着优越的生活但是代表他们也必须要为此付出更多，而且他们是需要无数普通人的支持，没有搬砖的就没有房子住，没有打扫卫生的环境就会恶劣，没有种地的就没有粮食吃……

生来应当骄傲，即使做为普通人也应该骄傲，只有骄傲你的人生才会美丽。

好吧，这些话就不卖弄了，回归正题。

怀着一腔热血开始了无限动漫的百科全书之路，历经了春夏秋冬，仍然笔耕不缀，五更、六更、七更、八更、九更、十更……

那个时候觉得自己拥有了无穷力量变成了超人！

脑洞越来越，思维越来越敏捷，十五年的死宅经验全部填补了进去……

一路节操带胖次的中二病狂想曲开始了……

……

直至封禁的时候，一切停滞了下来，那个时候感觉所有的路被封死了，随后疯狂更新积累在身上的小毛病也开始频繁的出现，感觉终于累了呢，但是为了不辜负老读者的支持决定《次元大乱斗》这本书……

然而对萌新不友好，毕竟完全是老书的一些继续啊。

然后性格变化，这一点大概是自暴自弃的吧？

其实无限原本的结局应该是完美的，《次元大乱斗》中写的那种结局方式并不存在，那是后来加上，算是galgame的模式路线转变了吧。

所以无限和次元有关系也没有关系，为了让次元更加完美所以更改了攻略世界的线路……

嘛，有些各种各样的问题……

虽然支持的人不多，但是我也是尽力写了。

无限解封之后，我犹豫了很久后决定两本书一起更新了，然后等家教做完之后就开始五更羔羊之路……

然而我还是想的太简单了，并不是生活上的压力，毕竟读者们也施以援手，红包支付宝之类的各种途径支持着我的生活。

但是，问题存在着两点——

第一，无限时隔将近一年，全力投入到次元上的激情使得我对无限的感觉把握不住了，即使回顾了一切，即使了解大纲，即使明白应该怎么写但是似乎并没有什么信心去写了，再写下去，无疑会崩……

第二，无限与次元同时更新，两本书的剧情相似程度将近80%，就是主角的性格不同，结果，脑袋混乱了，爆炸了，感觉到不知道怎么写了……

虽然有东西写但是却找不回来原来的感觉了，感觉继续写下去无疑会变成一本新书……

因此，虽然很艰难，但是还是要下决定了呢，无限写到死神这篇完结我就会结束的。

次元是作为无限的一种弥补，无限结束，次元也要停止了，所以次元到亚里亚篇结束也会结束的。

我的路还有很长，如果一直陷在这里无疑会有郁闷症之类的问题，漏雨的房顶再怎么修补也不会完好如初。

当初如果能够没有间断的写下去那么一定能够写到最后的……

貌似话题越来越阴沉了，嘛，这一刻总是会到来的，有一点我必须要认真的回答，做出这个决定绝对不是我的生活问题，没有钱之类的可以一些兼职养活自己……

做出这个决定是我认真考虑后做出的，一直垂死挣扎也不行呢……

我想做回五更羔羊，想开始一本新的书，不想再挖无限的坑了，再挖把我自己都埋了……

各位，和无限相处的时间不多了，无论有什么感言都说出来吧，各位的口诛笔伐我也尽皆收下了，我觉得，最后无论是看盗板还是正版的，都过来到评论区写下感言吧，无论是怎么样的心情……

至少未来的新书，也请期待吧，为了弥补各位的痛，新书一定会精彩的，开头以《约会大作战》开始也不错呢……(未完待续。)

第二千三百八十一章 五番队与第二斩魄刀

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

【无限我会更新到完本，最终应该是圣斗士或者龙珠的世界吧，因为决定要写完的，所以为了维持下生活羔羊从今天开始开启，具体的防盗相关请到《无限动漫录》评论区查看，想要第一时间知道防盗修改时间就进群】

【这几天先一更，等整理剧情后恢复到三更，同时也开启下加更条件，因为次元每天需要两更，所以这边没办法五更，但是满足加更条件能够加更喵】

妮莉艾露离开之后，其它的虚也纷纷离开，受到攻击的不仅仅是风雨辰，作为死神代理的黑崎一护以及他的同伴，同时包括灭却师的集团都受到了侵袭，在留下满目疮痍的战场之后，一切归于平静。

从表面上看虚的进攻并没有成功。

然而风雨辰却是明白蓝染的目的已经达到了。

尸魂界也没有派兵增援，所以他认为山本元柳斎重国的目的也已经达到了。

“伏羲大人，没事吧，可惜我和天照只能有一个召临状态，如果我们两个同时的话，绝对能够胜过现在的九阴粗烛龙。”

“雨辰哥……”

随着妮莉艾露的消失，月读与井上织姬纷纷小跑了过来。

“没事，我很好，接下来看来要到尸魂界中去了……”

风雨辰抚着下巴，山本元柳斎重国轻易的放他出来肯定是让他觉得这个地狱之王的力量，现在觉醒之后，肯定会召回的吧？

在他的话音刚落，就有穿界门打开，穿界门的对面站着的是朽木白哉，半跪着打开门的是阿散井恋次。

“真是有够快的呢……”

风雨辰唏嘘不已，看来这一切真得是被预订好的呢。

“五番队队长的授命仪式，然后是你的斩魄刀……”

朽木白哉完全没有客套的话，直接开门见山的说，两件事情，第一件事情是有关风雨辰晋升五番队队长的授命仪式，第二件事情是他的斩魄刀。

“我的斩魄刀怎么了？”

风雨辰皱眉。

“你所握的斩魄刀不是你真正应当有的斩魄刀，详细的会到总队舍说明。”

朽木白哉倒也没有隐瞒，解释不清楚是他也不是很清楚。

“不是我真正应当拥有的斩魄刀？”

风雨辰稍稍有些兴趣，确实，他所握的斩魄刀不是正规途径获得的，而是来自于布都御魂以及伏羲在久远的时代就设定后的，日姬与月姬是伏羲埋下的伏笔与承诺，因此这并不能够算是他真正的斩魄刀。

之前他的借口是捡来的斩魄刀，所以尸魂界认定他的这把斩魄刀并非真正的吧？

也就是说尸魂界会给他打造真正属于他的斩魄刀么？

两把斩魄刀的话，战力的提升可不是简单的，死神的灵压的斩魄刀始解与卍解之后更加强大，这样的话，同时解放两把斩魄刀，他的灵压乃是倍增的！

这样进攻虚圈就更加有信心了。

现世交代了一些事情后，风雨辰带着井上织姬来到了尸魂界中。

首先是召开的队长会议。

尸魂界所有的现任队长与副队长全部被征召至总队长面前。

总队长及一番队队长山本元柳斎重国，副队长雀部长次郎；

二番队队长碎蜂，副队长大前田希千代；

三番队队长无，副队长吉良伊鹤；

四番队队长卯之花烈，副队长虎彻勇音；

五番队队长无，副队长雏森桃；

六番队队长朽木白哉，副队长阿散井恋次；

七番队队长狛村左阵，副队长射场铁左卫门；

八番队队长京乐春水，副队长伊势七绪；

九番队队长无，副队长佐佐木修兵；

十番队队长日番谷冬狮郎，副队长松本乱菊；

十一番队队长更木剑八，副队长草鹿八千流；

十二番队队长涅茧利，副队长涅音梦；

十三番队队长浮竹十四郎，副队长无。

所有人到场之后，总队长山本元柳斎重国微微睁开了浑浊但却犀利的双眼——

“现在向所有人介绍，新任五番队队长，由我亲自举荐，卯之花队长、京乐队长、浮竹队长同时认可的新任死神——

风雨辰*伏羲氏。”

“由山老头亲自举荐的话，我和浮竹也不能够说什么了，卯之花队长自然也不会质疑自己的家人吧？”

京乐春水伸手捏了下头上佩戴的斗笠，山老头亲自举荐那么就是无论如何风雨辰都是不可能被怀疑的人。

“卍解后是不是更加厉害了，风队长，与我再来场大战吧……上次不过瘾啊，不过不用你的那种修罗能力就好。”

更木剑八更加想和清醒状态的风雨辰战斗啊。

“身体有什么问题一定让我修理修理啊！”

涅茧利对风雨辰的躯体很是痴迷的。

“这样任命是不是太随便了？万一和蓝染一样，我看他可不是什么安稳的人……”

日番谷冬狮郎担心雏森桃会再次被欺负。

“关于这一点，不用担心，中央四十六室会默认他的任何行动。”

山本元柳斎重国没有波动的说道，中央四十六室是一群无情的家伙，顽固不化，一切事务都以维护尸魂界的安定与利益为第一优先，他们既然能够全权的放心，那么本身代表着风雨辰绝对不会威胁到尸魂界界的存在。

“同时……”

一番队副队长雀部长次郎站了起来背手说道——

“这里有一件事情务必让所有队长级死神知晓，五番队队长所持有的斩魄刀并非是其应当拥有的真正斩魄刀，即使完成了卍解也非是他真正的斩魄刀。

这一点已经得到斩魄刀的创造者确认，因此，推测，他拥有可以将所有斩魄刀始解甚至卍解的能力，这一点乃是【权能】。

此为尸魂界最大机密之一，切勿泄露。”

什么！！？

不仅仅是所有的队长级死神受到了震动，就算是风雨辰本身也受到好震动，召回他并不仅仅是把真正属于他的斩魄刀交给他，而且解释他的权能。

作为地狱之王的权能之一是有可能将任何斩魄刀始解并且卍解的力量，这已经不是普通的概念可以理解的了。

风雨辰唯一能够想到的就是六趣生死轮的能力，如果权能覆盖到地狱甚至尸魂界的话，那么拥有掌握所有灵魂轮回的权利，那么自然而然能够解放任何灵魂的斩魄刀了……(未完待续。)

第二千三百八十二章 第二始解：明镜止水

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰未曾想到自己所拥有的权能竟然是将所有的斩魄刀始解甚至卍解，本来他是不会相信的，但是总副队长既然说是斩魄刀的创始人说的，那么便可以足够的相信了。

而这个斩魄刀的创始人是谁应该也是机密之中的机密吧？

完成了五番队队长的授命仪式之后，风雨辰从山本元柳斎重国那里接受了斩魄刀创始人亲自为他打造的浅打。

浅打是一切斩魄刀的原型，未始解的状态，只有在使用者日夜佩带将精神与意志注入其中之后才能够显现出独有的形态。

“这就是你的斩魄刀了，尝试下注入意志，以你现在队长级的力量应该能够完成始解了。”

山本元柳斎重国将一把普通的浅打交给了风雨辰。

“真正的斩魄刀么？”

风雨辰将这把刀拿在手中，然后注入自己精神与意志，缓缓的，闭上双眼能够感觉出其中所蕴含的力量超乎想像般的强大，灵魂之中的某种力量被导引了出来……

“日月经天，斗转星移，忘却吧，明镜止水！”

没有任何的波动，但是风雨辰却能够明显的感觉到躯体中所充斥的力量乃是前所未有般的强大。

一个人的灵魂质量如果很高的话那么灵压的量也不会弱小多少，而拥有灵魂领域的他加上伏羲的积累不可能只有原来的那么一点点，现在终于可以释放出来了！

然而如此强大充沛的灵压酝应当散发出去让所有人都能够感知到的，但是现在却如此的平静，没有一点波澜，风雨辰感觉到自己原本就应该拥有这样的实力。

“……”

风雨辰的震惊之余，山本元柳斎重国等人也在震惊，因为——

“消失了！瞬步？”

浮竹十四郎不禁这样疑惑。

“不，还在这里，浮竹，你不会是体弱到瞬步的灵压都感觉不到了吧？”

京乐春水抱着双手微笑了起来。

“居然能够把老夫的感觉也同时瞒过……看来，是鬼道系的斩魄刀，幻术的能力？”

山本元柳斎重国面前的风雨辰也消失无踪。

“……”

“你们不会说笑吧？我就在这里啊？”

风雨辰拿着斩魄刀看着屋子内的所有人，露出了疑惑。

“雨辰，你的始解是幻术的力量么？”

卯之花烈问道，“和蓝染的镜花水月类似？”

“我发动了始解，但是并没有去做什么啊，蓝染的镜花水月应该是需要对手看到斩魄刀的始解，然后还要经过发动幻术这一过程……”

风雨辰不觉得这是镜花水月的能力，本身，镜花水月与明镜止水的含义就是不同的。

明镜止水象征着一种境界，心潮平静的如此平整的镜子一般，在《庄子*德充符》中就有着引用的——

人莫鉴于流水，而鉴于止水，唯止能止众止。

这是一种心境。

而镜花水月指的是镜中之花，水中之月皆为虚幻，是一种事物的呈现姿态，虚幻的镜像……

明镜止水是心境，而镜花水月是物象。

一个是内在一个是表象。

“声音能够听得到，但是灵压却是感觉不到，应该是作用于自身的，镜花水月是作用于外物的。

镜花水月是让自己以外的人看不清楚事物。

而明镜止水是让自己不被以外的人注意到。

有着根本的区别，镜花水月玩弄着对手的五感，视觉、听觉、触觉、味觉、嗅觉，这五感是人对周围事物揣摩所必须的知觉。

而明镜止水是将自己的存在彻底的从空间或者说是境界之中抹除，处于这个世界的我们是无法看到明镜止水的风队长，只有在中招的一瞬间才有可能把握到。

果然，这一点也是和权能相关的。”

山本元柳斎重国分析着说道，风雨辰是地狱之主拥有着权能，而他的斩魄刀不是什么幻觉系斩魄刀，实在要是归类的话最多能够归列到鬼道系之中。

这种斩魄刀是一种心境或者境界能力。

“那么能够攻击到么？”

涅茧利很感兴趣。

“能，但是除非能够找到他，如果是大范围攻击的斩魄刀确实存在着可能，然而拥有着一个缺陷，这种大范围的攻击是可以被躲避的，而且在你发动攻击的时候也许他就到了你的背后，一击必杀的话穿透心脏就可以了。

用于暗杀的话简直是无与伦比的魅力。”

浮竹春水接着分析道。

“这样啊，那么正好……”

风雨辰将斩魄刀的始解收了起来，使得所有人看清了他的所在——

“总队长，我想去虚圈救一个人，这种斩魄刀的话，应该没有问题。”

“这么匆忙？是要救什么人呢？在虚圈只有尸魂界的背叛者和虚吧？”

日番谷冬狮郎感觉风雨辰是最不务正业的一个队长了。

“问的好，我就是去救一只大虚啊，看着她不错，想抓来当我的席官。”

风雨辰咧嘴笑了起来。

“哈哈！！！有趣，真是有趣呢，从我出生起到现在还是听第一个人敢这么在山老头面前放肆，很有意思的话啊，我倒是觉得没什么问题。”

京乐春水哈哈大笑了起来。

其它的队长级死神也是各有表情，有的布满杀机有的瞧好戏，有的平静，有的已经按动了斩魄刀……

“能够保证她的忠诚度么？”

山本元柳斎重国睁着虎目问道。

“我用【权能】填补了她的虚洞，蓝染貌似用崩玉把一批大虚的面具打破了，打破面具之后，这些大虚拥有了死神一般的斩魄刀，在现世和我战斗的那只瓦史托德级别的大虚被我用特殊的能力将虚洞填补了，所以应该没有虚的那种嗜杀，而且她也是一个理智的人。

虚圈一直是处于尸魂界的统治之外，如果能够左右一部分实力强大的瓦史托德，代而管理虚圈，那么会少很多压力。”

风雨辰并没有说他和妮莉艾露啪啪了，这要是说出去才乱套了呢……

“人类、虚、死神么？有趣，但是我不会给你增加任何战力，只有你的番队可以随意征用。”

山本元柳斎重国同意了，风雨辰如果是地狱之主那么无论人类或者虚还是死神在他的眼中都是一样的存在。(未完待续。)

第二千三百八十三章 冥府VS涅槃

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰获得了真正的斩魄刀之后，决定率队进攻虚圈，五番队的话，并没有多少能够充当上战力的，如果有，也只是雏森桃这个副队长，虽然看似柔弱，实际上鬼道术应该不错，加上他的训练，以及接近蓝染的渴望，想必实力会有一个突飞猛进……

接着黑雪姬与夏朵露两个，是作为死神阵营的盟友。

然后，风雨辰想去联盟下现世的灭却师集团，冰蝶所在的组织，暂时可以充当成盟友，毕竟主线任务上，死神阵营与灭却师阵营的对手应该是虚没错的，虽然也各位为敌手但是死神与灭却师之间相互杀戮并没有任何奖励。

死神只有击杀虚与虚的玩家才有着奖励的，灭却师也应当如此。

当然也是有着遗漏存在的，因为在蓝染背叛尸魂界的时候，阵营重新确定的情况下，增加了功勋值系统，击杀敌对玩家可以获得功勋值，功勋值可以转换成灵压。

而目前为止还没有通告敌对玩家的对立关系。

大概只有击杀之后才会有提醒的。

之前灭却师集团攻击死神已经差不多构成敌对关系了……

所以目前的情况下，死神与灭却师能够相互相信也是个问题。

但是蓝染以及虚圈的力量仅仅靠风雨辰几个人是不够的。虽然有夏朵露在暗中招募着死神玩家，但是有多少乐意参加这种任务呢？

大部分玩家在完成基本任务之后应该会回归现世，剩下的只有想争取mvp玩家的人了，以及想要除掉风雨辰的人，虽然无限系统有着记忆的封印，但是以九阴能够感知风雨辰是伏羲的能力，其它的主宰子弟也能够感觉到吧？

自从风雨辰将灵魂写入六趣生死轮之后，触及伪主宰的门槛后，主宰界所派遣的主力便成了同样触摸到伪主宰门槛的对手，这样的话诸如九阴之类的主宰子弟应该是有着辨认【伏羲】的能力。

因此对手如果是这个级别的话，能够形成战力的也只有风雨辰、黑雪姬、夏朵露以及冰蝶之流了，风雨辰自信自己可以稳胜，其它人稍稍有些危险，至于雏森桃之类的只能对付下虚圈的大虚了。

结果是这边的战力严重不足，因此才要拉灭却师集团下水。

风雨辰所拥有的自信是之前妮莉艾露率领破面大虚们进攻现世时，灭却师与虚也有着接触的。

加上蓝染惣右介作为目前的总boss，是虚以外所有阵营的敌人，那么最终目的一致的话，便可以合作了。

“雏森副官，将目前的战力集中到一起，我们从现世进攻虚圈，首先去灭却师的灵子基地走一趟……”

风雨辰披上了五番队队长的羽织，这个羽织原本是由蓝染惣右介披挂的，但是现在他成为了五番队的队长，既然是正式的作战，那么便需要有着队长之姿了。

“我来打开前往虚圈的大门吧……”

夏朵露握紧了手中的斩魄刀，说道，“打开前往虚圈的门应该需要一段准备的时间，如果是我的话可以一瞬间完成……”

“那么就帮大忙了，可以不用麻烦浦原了，时间也是筹码，我们打对方一个措手不及的好……”

风雨辰点头，这样可以节省他的灵力，毕竟打开虚圈需要以固有世界制御的力量以空间定位之力，消耗有些大，而且是传送多人的情况下，更是艰巨，虽然织姬能够恢复他的灵压，但是织姬的回复也是有着极限的，她的回复留着吧……

通过尸魂界的穿界门，风雨辰来到了现世，第一时间便前往了灭却师集团所在的地下灵子空间。

之前风雨辰是一个人，现在他却是以尸魂界护廷十三番队五番队队长的身份前来，加上他身后的战力，如果灭却师集团不同意联盟那么就灭掉他们，他可不是什么善良的人，不能够为他所用的杀掉便是。

“你又来做什么？”

冰蝶的面孔散发出死寂般的寒冷，能够冻僵灵魂的力量，同时她也注意到了夏朵露的存在，怎么说呢，最讨厌的两个人来了，夏朵露与风雨辰，这让她更加无法平静。

“是战，还是和！！”

风雨辰没有和之前一样的平静，此刻的他以绝对的灵压将整个地下灵子空间覆盖。

“威胁我么？也好，战斗吧，要么我杀掉你们，要么你们杀掉我，你们这对x夫x妇！！”

冰蝶的手中出现了冰霜一般的短刃。

“……”

夏朵露虽然在灵魂方面修养很高，但是记忆也确实是封印了，虽然知道她和风雨辰有着魂印的联系却并知道为什么而存在，只是既然存在那么便是有着理由的，毕竟只有让她认可的男性才能够授予这种魂印的吧？

冰蝶是因为【冰皇娥阴阳蝶】的才保留了所有的记忆，无论任何事物都无法封印的灵魂！！

“虽然我不太清楚你是怎么得来这种男女关系的，但是我还是处子之身，从你散发的力量来看，应该是【冰皇娥阴阳蝶】，这种东西我是拥有的，结论，我们在这之前可能认识，虽然记忆缺失了，那么从你的语气来看，风队长和我确实在过去有着那层关系。

你应该也不是希望着会有着不幸的未来吧，那么既然如此我可以退出，你觉得如何？我不会主动抢走你的东西。”

夏朵露清楚了她和风雨辰的关系就足够了，至于男女之间的接触之类的她比较看的淡的，在一切未来临之前，这些都虚妄的，就算是有着魂印，她也无法做出什么的，因此，想要体验那种温馨也只有无限火种被找到世界重新复生之后……

而在之前的缠绵悱恻，她并无间争取，这样退步的话冰蝶或许可以接受的。

“我不需要！”

冰蝶的脸色越发的冰冷，她就是讨厌着夏朵露的这种平静的气息，仿佛不争取一切也会来临一般，明明很是珍惜的，却是表现的如此淡漠，而且还这样的自信，她不甘心！(未完待续。)

第二千三百八十四章 冥府VS涅槃（二）

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

【今天开始尝试二更状态，在渐渐的处理着现实的事情，大概要到10号左右能够恢复到三更，因为10号左右是起点发稿酬的时间，就靠着这点工资了，之前做家教的用来交了房租和水电，本来是想五更的，但是次元那边也要更新着，断了重新写就不好写了，因此无限的话是三更保底，加更的话要看月票以及飘红打赏之类的了】

冰蝶与夏朵露的争吵似乎围绕着风雨辰？

这让他有些不明觉厉的样子，封印的记忆且不说，这两个人争吵的话题与如今所面临的形势是毫无联系的，那么——

“既然如此，那么我们联盟应该是没有什么问题的，如果有不同的见解，那么可以分道扬镳的，但是因为感情上的一些事情在此喋喋不休的话，那么和失去理智没有什么不同吧？

冰蝶，这个世界的我们都已经是新生了，所以就忘掉过去，重新开始，只有在现在更好的活下去，才能够有着一个更加美好的未来不是么？”

“说的容易，我和你不一样的，你可以想不起来过去的任何事情，所以才这么轻松的能够说出联盟，但是我可是记忆着一切，你让我怎么不去想？”

冰蝶无法容忍忘掉过去和她坦然相处的风雨辰，这简直太不合理了，毕竟从很久开始他们就开始了斗争，虽然她一次也没有成功……

但是这个世界竟然要和她合作，成为同伴，这不合理……

长期的纷争使得她习惯了和风雨辰各种争斗，哪怕是输掉也能够有所动力的，现在，经历了夏朵露的暗算以及风雨辰的坦然之后，她已经发现冰冻的过去要解开封印了……

“怯懦于接近现实，止步于彷徨，沉醉于已经消逝的只剩记忆的过去，少女啊，你的人生只有如此么？”

黑雪姬也是看不下去了，站了出来，同时拔出了斩魄刀——

“止步在过去的话，是可能有未来的，永远停滞的世界真得是你所期待的么？别迷失了自我，因为你要为自己而活着，然后才能够散发出耀眼的光芒。”

“我们同意联盟作战。”

就在这个时候，一个少女率领着整装待发的灭却师集团出现在冰碟的身后。

少女的出现十分突兀。

不知何时她便已经在这里了，然而没有任何人发现她的存在！只能够看到空间折射出瑰丽的色彩，少女似乎与空气似乎融为了一体，风雨辰能够知晓，这种力量乃是空间领域的能力！

少女身上穿着由未知生物羽毛织成的羽衣长袍，纤细而娇弱的身体，肌肤接近于透明的色泽，散发出蓝宝石般的光辉，接近透明的绿色长发，赋予了少女健康的艳丽和妖精般的气息，腰间有着一把风之宝剑，让她稍显柔弱的身体增添上了一分飒爽——

尖尖的小精灵不时轻轻地颤动，唯一一处与她的娇小不相衬的地方是——

如同饱满的雪之高峰般耸立的柔软，随着她的每一步而颤动不已。

“菲娅你！”

冰蝶有些愠怒的看着突然出现的精灵少女。

“冰蝶，我说过的，要以团队的未来为核心而战斗，而且你的迷茫我不知道来自什么，这位死神说得很正确，你的双眼是看向未来的，而要回忆过去闭上眼睛吧，闭上眼睛要么无动于衷，要么死亡，我敬佩你拥有如此清澈的灵魂，不要辜负了你所拥有的力量。”

少女拍拍冰蝶的肩膀，站到了风雨辰的面前——

“这里你能够做主的吧，那么开始吧，我们不能让虚（玩家）继续成长下去了……”

“我可以的，而且拥有着尸魂界的完整授命，这样你们灭却师暂时不会受到攻击，作为护廷十三番队五番队队长，我以身披的羽织担保这个承诺直至此次的任务结束。”

风雨辰点头，然后看向了夏朵露——

“打开【门】吧……”

“……”

夏朵露将斩魄刀持于胸前，然后对着虚空横着一斩，一道裂缝产生，接着从裂缝之中出现了无数的亡灵之手，渐渐的将裂缝扒开。

“进入里面之后，死神与灭却师可以各自为战，但是在余力的情况下可以相互协助，我们的目标是虚的大本营，务必快捷的取胜，所以可以放下各自的面子相互辅助战斗。”

风雨辰解说着，然后当先一步进入了黑暗的裂缝之中。

“我同意，在到达真正的战场前，快速的战斗是必须的，可能现在虚们就已经得知了我们进攻的信息，因此在他们做好完全的准备之前争取更多的时间……”

少女说着，指着自己，“希尔芙*珊娜菲娅*珂兰葵尔瑞，称呼我希尔芙就好，死神队长，你的名字。”

“风雨辰*伏羲氏，称呼伏羲也行……当然你想要亲昵的称呼也无所谓，风精灵。”

风雨辰身上的冰之精灵力能够感觉到少女是纯正的精灵，并不是他这种后天的觉醒，而是先天的精灵。

“冰之精灵的亲和体，如此，便可以更相信你一分，这样看来，冰蝶和你有着不是渊源的渊源呢，攻击几乎成了不可能……但是主要还是感情上的吧？”

希尔芙也察觉到了风雨辰散发的精灵气息，所以才决定合作的，也许是精灵族的人吧？

“我也去……”

冰蝶看着交谈中的风雨辰与希尔芙，突然觉得让她心情波动的不正是风雨辰的身影么？

他的样貌他的气息甚至他的每一个动作都让她魂牵梦绕的……

她想要的也许并非是【平静】，而是这份波动的吧？

出现在虚之大地的时候，夏朵露发现已经有人等在门的一侧了，是戴着凤之面具的……

“风队长，你们先行一步吧，我来对付【凤】，她的涅槃不死靠着人数是无法打败的……”

夏朵露握紧了手中的斩魄刀。

“那就拜托你了，记得追上来，我不需要失败的结果……”

风雨辰说着，和希尔芙朝着虚夜宫的方向前进。(未完待续。)

第二千三百八十五章 冥府VS涅槃（三）

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

夏朵露面对上了【凤】之面具，缓缓拔出了斩魄刀，双手持刀，咏唱始解——

“幽暗编织，鬼咒皆尽，黯淡吧——

曼珠沙华！”

随着始解的完成，夏朵露的手中的斩魄刀变成了朱红之色，上面布满了血色的纹路。

“冥族的啊，夏朵露，看你的样子应该淡是足够踏入那个门槛的人，在这个舞台之上，你的力量稍稍有些不够看了呢。”

凤之面具同样的拔出了自己的斩魄刀——

“烈炎之中凋逝或是永恒，绯红吧——

涅槃！”

深红般的火焰向着四周扩散开来，将一切为之点燃，空间中的灵子被瞬间的燃烧殆尽，所有的一切都无法逃脱这份火焰的侵袭。

“是啊，确实，我的力量不足够，但是我啊，稍稍有着一些幸运的，碰巧触及了某些事情，成长到现在，即使是你们这些存在也能够对付，说起来，你也不过是继承了祝融之名的末裔而已。”

夏朵露并不觉得相差了多年，她的实力与天赋就无法与祝融这等天赋异禀的人相提并论。

想当年伏羲也不是一蹴而就的，经历了种种磨难之后才有了后来的威名赫赫。

她不想被主宰的世界所吞噬，她拥有着勃勃的野心，想要逆天而行。

“我不知道你哪里来的自信，以我的位阶，能够看的清楚，你相比我们这些人没有任何的优势，所谓的冥府的魔女，不过是相对你的时代而言。

在伏羲的那个时候，才是真正的大时代，诸如你这般的人简直是数不胜数，刚刚离开的就是伏羲，像他那样的人，在那个人对你这样的妄想少女根本是不会有着丝毫留意的。

当年想要靠近伏羲的人简直数不胜数，可以说，只要伏羲一句话，整个主宰界的女性都会瞬间出现在他的面前，哪怕是那些主宰们的妻妾！

然而飞的过高跌的越惨，我们都不明白伏羲为什么会选择女娲那个默默无闻的妹妹，他真是可怜的人呢。

聚集在这里，从封印的过去中复活的我等，等待的就是这一天，要么杀掉伏羲要么被伏羲杀死。

我啊，久远的记忆之中也是追求过他的，可惜我这种根本无法进入他的视线之内，你不会明白的，绝对不会明白，明明就差距着一点点，却永远也看不到伏羲的高度，他对主宰界的影响力超越了主宰们的权势。

主宰们没有行动的原因之一，大概是畏惧吧？

可笑，既想抹杀伏羲的转世又想要保持已身，我们无疑是被赶来试练伏羲的棋子。

不过，这普天之下，皆为棋子，哪怕是伏羲也不例外，在真正的世界未开拓之前，所有人都是棋子。”

凤之面具向夏朵露诉说着，大概也是她自己诉说着吧？

“我只看到了你可怜的呻吟而已，实际上，斩魄刀的力量虽然很重要，但是我们应该不是仅仅靠斩魄刀作战的。

你觉得我敢出现在这里的原因之一是什么？你觉得我冥府的魔女是怎么来的？

醒醒吧，前辈，我绝对不会你想象的那么不堪，如果非要有一个说法的话，我想你应该听过【滚石成婚】吧？

因为你今天必定死在我的手中，所以告诉你一点讯息也无所谓，我成长到现在的真正原因是——

【滚石】的命运之轮，作为六趣生死轮的背面！

虽然我只是一介少女，但是我却知道了主宰们才能够触及的秘密！”

夏朵露当年所发现的秘密便是【滚石】。

“滚石成婚不是伏羲和女娲的成婚事件么？”

祝融未曾想到会有什么秘密存在的。

当年伏羲与女娲并离开主宰界时所前往的地点并非是地球，而是主宰界的一个星球——

【昆仑】。

那个时候昆仑上没有任何生灵，女娲和伏羲想要繁衍生息，但是兄妹两个觉得可能太快了，于是两个人就没有结合……

但是，终有一天，伏羲想要推妹，女娲有些羞涩，伏羲为了实现梦想就许愿说——

“上天如果不让人类绝迹，要让我兄妹二人结为夫妻，就让滚动的石盘立在地面上，如果不让我兄妹二人结为夫妻，就让滚动的石盘倒下。”

结果从山下滚下的石头并没有倒在地面上，而是一直直立的样子，可以说是奇迹……

于是，伏羲就实现了推妹的梦想，之后才到地球去的。

这个流言不知道何时开始传开，祝融还以为这是流言蜚语呢。

“滚石成婚是史实，我找到了当年伏羲和女娲结合的地点，发现了杀掉大主宰的方法，还有获得了【滚石】。

这个【滚石】是伏羲从六趣生死轮的背面切下的一部分，大概是另有用途吧，我把它当成了是自己的机缘。

要说机缘也确实是有，我的魂印给了他的转世，这就是巧合与天命吧？

在灵魂之中融入了滚石之后，我的灵魂修养就已经超越了很多的天才，从一个稍稍有着天赋的少女变成了冥府的魔女。

透过滚石之力，我才能够在未来的新世界到来前有一个立足之地。

这个秘密哪怕是我的女朋友海伦娜也没有告诉，虽然她已经沦落了，但是我仍然看她是我的朋友，只是她已经与过去的她越来越远。

这些事情暂且不提，知道滚石的人都会死，你也不会例外，面对滚石的裁决，就算是你的涅槃之力也无法复生的，不过你不用担心，你的灵魂会在滚石之中，当六趣生死轮完成了新世界之后，滚石自然会回到原来的位置之上，到时候所有被我杀掉的人都能够进入轮回之中。”

夏朵露的瞳孔变成了诡异的白玉之色，在瞳孔的深处印照着一面平滑的圆石，平淡的没有任何特殊之处。

“六趣生死轮，即使是我也只是听闻过这个字眼，你拿到了它背面的一部分……真是充满了诱.惑呢，它是我的了，有了它，伏羲的转世也无法奈何我了！！”

祝融没有想到居然有这样的幸运。(未完待续。)

第二千三百八十六章 冥府VS涅槃（四）

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

夏朵露拥有着六趣生死轮的背面，这个背面起源于伏羲与女娲的【滚石成婚】，用它来做媒介是因为六趣生死轮的存在性乃是真正世界的胚胎，而伏羲用它作为媒介，女娲自然没有什么好怀疑的。

因为——

此乃真正的宇宙意志。

机缘巧合得到它的夏朵露，无疑拥有了与跨入门槛的伪主宰叫板的实力。

“卍解——

凤凰涅槃！”

祝融面对拥有着六趣生死轮背面【滚石】的夏朵露直接启动了斩魄刀的卍解，谁知道【滚石】拥有什么特殊的力量，夏朵露已经说过她的涅槃没有用了，但是卍解的话，涅槃还能是无用的么？

相对于这个世界来说，斩魄刀的卍解是能够压制到斩魄刀的始解的，在真央灵术学术之时，夏朵露虽然表现的优秀，但是并无过人之处，她并不觉得会失败。

“旋舞吧，曼珠沙华！”

面对更加汹涌暴烈的火焰气息，夏朵露无动于衷，空气中的灵子全部被祝融吸收到了躯体之中，而且反馈到空中的是灼热的气息，吸入躯体中之后便会感觉难以想象的痛苦感觉。

“……”

但是下一刻，一朵朵绯红的彼岸花从沙漠之中钻了出来，开始旋转了起来，能够清晰的看得到夏朵露手中的斩魄刀正在消失，消失的部分显然是变成了地面上的彼岸花，一朵朵娇艳而绯红欲滴的鲜花围绕着夏朵露的躯体一边旋转一边朝着上空升浮……

紧接着，夏朵露的躯体在祝融的火焰之下砰锛爆裂化成了无数紫色的地狱蝶，第一只地狱蝶都停留在一朵彼岸花之中，最终夏朵露的斩魄刀真正力量被释放了出来……

地狱蝶所飞舞之处，所有的一切全部变成了灰色的透明地带。

就连祝融自己也不例外……

“什么东西……”

祝融感觉到自己的躯体开始溃烂起来，

“一开始你就失败了……”

紫色的地狱蝶聚集在一起变化成了夏朵露的样貌，此刻，她的躯体发生了变化，在背后伸展出一对绯红的蝶翼，闪耀着瑰丽的光芒。

“你做了什么？”

祝融感觉到自己的涅槃之力居然无法使用了。

“我想我表达的很清楚了，你在一开始的时候就失败了，你的涅槃之力固然强大，不过涅槃是来自于外来的伤害而进行一种规则性的反馈，转化在自己的力量，在新的火焰之中重生，总结来讲，所谓的涅槃是一种进化，当自身的伤害承受了一定程度之后，就会进入涅槃的状态。

涅槃是将火焰的力量中加入对这种伤害免疫的万分，所以随着火焰的逐步进化，越来越无敌。

你认为我为什么要留下来对付你呢？说实话，现在我的卍解都未完成呢。”

夏朵露轻描淡写的将斩魄刀收入了刀鞘之中，所有的彼岸花随之消失。

“你到底想要说什么？”

祝融能够发觉的到自己体内的灵压正在快速的崩坏着。

“我想要表达的很简单的，你的卍解仍然没有改变涅槃的特性，只不过力量更加强大了而已，我在真央灵术院的时候就对你的力量有着一种猜测，无论受到什么伤害都能够复生的力量难道是无敌的么？

恐怕不是吧？

真正的无敌你就不用在蓝染的手下做事了不是么？

我的推理之中，你的涅槃之力要破坏一般有两种，第一种绝对强大的力量，仅仅强大一点是不行，需要那种能够瞬间抹杀你的力量，只不过那样的力量就算是护廷十三番队的总队长山本元柳斎重国也不可能拥有。

因此剩下的就是——

以涅槃制涅槃了。

用你的火焰对你造成伤害会有什么效果呢？应该是无法修复吧？

随着你的始解与卍解空气之中充满你的灵压，你的灵压将空气中的灵子掠夺然后燃烧进以成为你的力量。

那么如果我在这些灵压回到你躯体中的过程中做点什么会有什么结果呢？

知道我为什么说出【滚石】的秘密么？知道滚石的秘密之后，你肯定会使用出卍解的力量，这正是我所期待的，卍解之后，你的火焰更加强大，我将你释放在空气中灼热感直接吸收到体内，然后释放攻击你。

我的斩魄刀【曼珠沙华】所拥有的力量将任何灵压转变成【阴】属性的状态发散出去。

我将你的火焰变成了【阴】属性的火焰，然后附着到你的身上，你的火焰是不会对这种火焰有任何的免疫能力的，涅槃的启动需要你有着受伤这个程度，但是这些阴属性的火焰对你造成的伤害并不是被排斥的伤害。

因此在涅槃的理论中，它不算是伤害，因此无法涅槃。

从一开始，你的命运就被我注定了，进入我的冥府之中等待轮回吧，祝融，不，应该叫你——

重黎！！”

随着夏朵露的话音落下，渐渐的，她身后的天空之中出现了一轮明月，接着一道恶鬼做成的门缓缓出现在她的背后，从中伸出了无数的鬼手将身躯残破不堪的祝融吞噬了进去。

“我不甘心！！！”

祝融完全没有想到，等待了无尽的时间之后，还未与伏羲的转世交手便倒在了一个不知名的少女手中，这样的结果她怎么可能会认同，诡异般的战斗过程，夏朵露连与她激斗都没有，便结束了，太过仓促的结果，以致于她现在还没有任何的感觉。

“你们这些人站的太高，看不到身后的幽冥，在高耸的险峰之下有着无尽的幽冥在随时准备着吞噬你们，除非你们能够攀登到顶峰，然而可惜的是你们恰恰在半峰之中，进则困难百倍，退则无路可循……”

夏朵露微微摇头。

“我明白了……我明白了，你是，你是……”

祝融听着这幽幽的话语仿佛有个印象在脑海之中呈现出来，原来是这样的啊，夏朵露就是——

“第三只……你是第三只……”

“什么……”

夏朵露看着缓缓关闭的恶鬼之门，祝融的话她已经听不到了。(未完待续。)

第二千三百八十七章 卍解：极驭剑*时空斩

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰带领着死神与灭却师的部队朝着虚夜宫的方向奔驰着，直至某一刻，他的灵压才松懈下来，一直注意着身后的夏朵露与凤之面具。

说不担心是假的。

种种迹象，使得他能够感觉得到，夏朵露与他的关系一定非比寻常，封印的记忆是无法探知了，但是就算再怎么淡化的关系他也是有着关切之情的，当然，他也相信着夏朵露。

果然，夏朵露并没有辜负他的期待，很迅捷的结束了战斗，原本他还以为会有一段惊心动魄的战斗，没有想到这样简单的结束了。

两股爆发的灵压中只剩下了夏朵露的灵压，说明祝融死了。

说实话，有些意外的，毕竟祝融的实力应当是九阴那一列的，从风雨辰与九阴的战斗之中可以看得出来九阴的实力绝对超然，然而祝融却死的这么离奇……

要么是夏朵露拥有必胜的手段，要么就是他们所遇到的不过是祝融的一个化身，真正的祝融并没有互，要么就是祝融假死……

第一种情况最好了，剩下的两种情况……

“等一下！”

忽然，黑雪姬停下了脚步——

手中的剑瞬间拔了出来，对着虚空一斩——

“叮……”

瞬间，时空破碎，风雨辰他们重新回到了原点之上，夏朵露就在他们的身边！~！

这……

“是【龙】么？”

夏朵露看着突然出现的风雨辰等人，一眼就洞察出了秋毫。

“看来应该是了，还好黑雪姬注意到的及时，不然我们是在浪费时间，大家注意了，接下来遇到的敌人拥有着时间属性的斩魄刀，简单来说就是将世界划分为两个区域。

一个是时针的区域，一个是分针的区域，我们所在的地方是被划分成了分钟的区域，而对方所在的地方被划分成了时针的区域，因此，我们原本要花上一分钟的路途，现在却是要走上六十分钟，时针与分针相差着六十倍！”

风雨辰将龙的能够分析了出来。

“接下来轮到我了，我会把时空破碎，夏朵露重建下门，你们离开……”

黑雪姬深呼了口气，眼神瞬间锐利了起来，躯体前屈，低伏，呈现拔刀的姿态——

“炙日升，焚天地。万物寂，生息止。

卍解——

swordnobless！”

“极驭剑*时空斩！”

纤细的手指握着剑，铛的一声，剑锋弹出，一丝闪耀的白芒从单剑刃中释放出来，黑雪姬身上的装扮随之改变，原本的死霸装得到了更改，卍解之后，她的衣着改变也是卍解的一部分，可以说这衣着的变化正是对于自身灵压的保护。

时空斩，顾名思义，就是将时间与空间斩裂，而维持这样的斩术，不仅仅是将周遭的一切时空崩碎，甚至连自身的存在也进行斩裂，在斩击完成的一瞬间，躯体以外的一切全部会被破碎掉，在破碎的一瞬间，境界要修复时空需要一段时间，在这段时间内，自身想要无恙，只能用某种融事物保护了，卍解之后服装与剑都是卍解的一部分，哪怕是灵子的排列也会发生改变，保证自身不在崩溃的时空之中粉碎或者消愁。

“我们先走……”

夏朵露拔刀拉开一道黑暗的裂缝，带着风雨辰他们走了进去。

“好……”

风雨辰看了一眼黑雪姬，点点头，离开，身后的一众人进入了黑暗的裂缝。

原本的死霸装从黑雪姬的躯体中脱离出去，替换的是一件闪耀着星光般的黑色紧身服，在衣领的位置有着某种羽毛织成领饰，手腕与双肩还有全身的关节处都有着黑色的柔软护服。

同时她原本的黑发变化成了银色的长发，整个人的存在感无限放大，双眼充斥着无穷的剑意，周身的虚空开始裂缝！

渐渐地，这种裂缝朝着四周迅速的扩张着，然后将双眼所及的一切空间全部包裹起来。

“叮……”

轻脆的响声之中，黑雪姬已经完成了拔刀斩，但是却没有人能够看的清晰拔刀的过程，仅仅能够听到刀身与刀鞘合并时发出的轻呜。

随着这丝轻呜落下，呈现无数的巨大光剑体，一剑……两剑……三剑……

剑光的残影变幻得无穷之多。

而空阔的裂缝变得越来越大，在不到一瞬间的短暂时限内，世界被破碎了，如同打破的镜子一般，世界破碎了，这些世界的碎片化成银光渐渐的消逝，而替换世界的变成了黑色的漩涡空间，这是无尽时空的乱流。

“吟……吼！！！”

在这时空的断流之中，一条七彩的宝石巨龙来回的游动着，它也能够保持着自身不灭！！！

“终于现出了原型啊，【龙】。”

黑雪姬的躯体渐渐的笔直，看着在黑暗的乱流之中游动的宝石龙，露出了杀机。

“真是危险呢，让我露出这种形态，你的力量很不错，强制的把我的始解破碎，这份果决也是不错的，你很不错，但是你能够在这种状态下保持多久呢，我的本体就算是在这种乱流的空间中也无法破碎，而你区区的人类之躯能够和吾这种伟岸的化身相提并论么？”

宝石龙俯视着黑雪姬。

“你似乎会错意了，你认为我们之间真得有差距么？不，应该说，你觉得我比起你来说差距很大么？

就让我来告诉你吧，是你与我之间的差距很大。

这种空间与断界类似，外面的时间与这里的时间不同，而我在断界呆的时间已经不知道有多久了呢，原本正常人肯定会精神崩溃的，但是已经加速过的我还虽能够保持正常的……”

黑雪姬纤细的手指按动着刀柄，那份内敛的沉稳绝对不是她表面的年龄应该拥有的，老练的语气与少女般纤细的声线组合在一起简直魅力非凡，晶莹的雪肤哪怕在黑暗之中也能够释放出光芒来，她眼中的世界并没有什么可以畏惧的。

“真是可笑呢，你知道我沉睡了多少年么？你再怎么加速也达不到我的境界的，我眨一眨眼睛，几千年就过去了……”

宝石龙仿佛听到了一个冷笑话一般。(未完待续。)

第二千三百八十八章 二段卍解：究极之剑雷沃汀

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

时空属性的战斗在黑雪姬与【龙】之面具之间上演。

黑雪姬在超频加速中的时间与在断界中的时间所经历的早已超出她外表的年龄不知道多少倍了！

超频加速的世界内，与现实时间的比例是1000：1，即，现世过去一秒，超频世界中就过去了1000秒，因为沉潜的是意识，所以加速的只有意识，身体的时间却追不上了意识，这使得进入超频世界中的黑雪姬，心理年龄已经严重超过身体年龄。

而在断界之中，与现实的时间比例是2000：1，也就是现世过去一秒，而断界中则过去了2000秒，同样在断界之中加速的只有黑雪姬的灵魂。

而龙之面具所经历的时间感虽然同样漫长，但是与黑雪姬是不同的，龙族有着类似动物冬眠一般的系统，一个沉睡就是无尽的时间过去了。

当然主宰界除了主宰之外的存在都都有固定的寿命，但是总是有一些特殊的存在打破这种规则的。

龙之面具就是其一。

然而这与加速是不一样，不如说是减速，本来冬眠在动物之手仅仅需要一个冬天的，然而在龙之面具身上所冬眠的时间就不仅仅只是一个冬天，可能是几百甚至几千个冬天。

漫长的时间之中，黑雪姬所经历的都是真实有效的时间，这些加速的时间她完全没有浪费，而龙之面具不一样，他的时间在冬眠的时候就永远的停滞了，直至醒来的那一刻才开始。

当然这样形容也不合理，龙之面具的冬眠并不是简简单单的睡觉，而是提升自身的力量，冬眠的每次呼吸体内的能量便会增加一分，虽然实战经验不会增加，但是却能够增加其它的方面，自身的力量与灵魂的密度等等……

但是黑雪姬加速的意识与灵魂是实实在在的实战经验。

“固然，你的体表年龄比我大上了不知多少倍，比拼寿命自然是无法及得上你这等传奇般的生物，然后人类弱小的是身躯，而强大的却是灵魂，在无限的幻想中，人类的灵魂已经加速了任何特种都无法及得上的境界。

身为加速世界黑暗星云（neganebulas）军团的黑之王——

【blacklotus】。现在我要从蛰伏之中破茧成蝶，给予汝地狱的通告，打破汝的虚妄幻想，战斗吧，地狱之蝶将会飞舞！”

黑雪姬伸出纤细的手指，丝毫没有动摇的看着宝石之龙，披挂在身上的蝶之死霸装在无风的黑暗漩涡之中招展飒动，洋溢着无穷的自信瞳孔璀璨的象是这黑暗之中闪耀的星尘一般，在这片黑暗之中，她是暗中的永暗，但是也是能够释放出光亮的永暗。

深邃幽暗，却又耀眼无比，仿佛集万千美丽于一身一般。

“既然如此，那么就报上吾之名吧——

康斯坦汀*斯图尔特。

我与祝融他们不一样，在伏羲的时代，我只不过是适逢出生的无名之辈，但是偶然见识到了伏羲大圣的一场战斗之后，内心燃起了追逐的火焰，我有着一个梦想，想要加速到与伏羲大圣出生的时候，在那个时候与他比试一番。

你们这些人永远不会明白伏羲大圣的伟岸，那万古滔滔都无法磨砺的意志直冲心扉，让你不禁抛洒热血，然而传奇就是传奇，伏羲大圣不会接受任何低微者的辅助，他一人便可以通天彻地……

可惜昙花一现，终究是梦中花水中月。我不理解为什么会有这样的结果。

可能对你说再多你也无法明白，但是因为【加速】的意志我就透露给你。

我的愿望就是加速，始解的状态加速的区域是时针与分针，那么卍解的话，就是时针与秒针了！

将近3600秒的时空加速，你能够应付的了么？”

龙之面具由龙之形态变成也人之形态，拔出的斩魄刀横于胸前——

“卍解——

时空之心！”

随着康斯坦汀*斯图尔特的解放，他手中的斩魄刀消失的无影最终变成了无数的残破的时钟布满整个漆黑的漩涡空间。

这些残破的时钟有着各种各样的制式，日晷、沙漏、机械钟、石英钟等等应有尽有的存在着。

接着他的身影消失了，在这瞬间他完成了3600倍的加速！！！

然后在3600倍的加速之上再使用瞬步，根本没有人能够追逐上这种速度！！

哪怕是尸魂界的瞬神夜一在他的面前也只是个加速的孩童而已，卍解的能力无疑十分强大，这种单纯的加速卍解很难对付，除非破坏这种卍解……

或者是类似蓝染的镜花水月幻术，抑或是类似风雨辰的九重月读消除灵压。

但是即使是幻术类或者屏蔽灵压类的特殊斩魄刀也无法打败这种加速，最多使得其无效化，加速到3600倍的瞬步，即使有能力击败他也无法抓住他！

“砰……砰……砰！！！”

然而，诡异的是黑雪姬竟然拦住了康斯坦汀*斯图尔特的每一式攻击！！！

有如云淡风轻一般的格档，甚至双眼都没有眨动！

“一开始你就理解错时空斩击的力量了，我的时空斩击是针对世界来说的，而你的加速并没有让世界加速，只是让你自己的时间加速了，而且你的这种斩魄刀有着一个严重的缺陷，虽然对于其它人来说这种缺陷微乎其微，但是放到我身上的话，对你就相当致命了！！

知道我为什么留下来对付你么？

并不是争取时间，也不是弃车保帅，而是我能够真正的击败你，在入侵尸魂界的时候我就分析过了你的能力的。

当然我的时空斩以刚才的那种力量是无法斩击到你的，毕竟时空已经被斩碎了，我们现在是在时空碎裂的乱流之中，相当于断界，想要将断界破碎卍解的力量是达不到的，然后，很不巧，我掌握着卍解之上的力量，在整个尸魂界，我想没有人能够达到这种层次。

在卍解之上的二段卍解！

并不是普通的叠加，而是完全不同的境界。

卍解之上的又一重卍解——”

黑雪姬再次起手拔刀斩的姿式——

“风蚀心，星穿云，星辉映剑影。烈日陨，万里行，吾剑斩不平——

二段卍解——

swordking!!”

“究极之剑:雷沃汀！”(未完待续。)

第二千三百八十九章 终止的脚步：夜喰之原

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

“风蚀心，星穿云，星辉映剑影。烈日陨，万里行，吾剑斩不平——

二段卍解——

swordking!!”

黑雪姬的银发替换成了漆黑般的色彩，但是这并不是恢复到了原有的样子，而是透明，本身因为漆黑的类断界虚空而产生了黑色的光泽，在这透明的轮廓之外闪耀着升华到实质一般七曜之光！！

此刻的她已经超然于这个世界的另一个层面，无论康斯坦汀*斯图尔特如何加速都触摸不到她的衣角，原来美丽的蝶翼死霸装变得更加璀璨，如同举世夺目的奢华宝石一般。

“怎么可能！”

康斯坦汀*斯图尔特停止了加速，无论如何斩击都触及不到黑雪姬的身体，而他明明是感觉斩击到了啊！

“在北欧传说之中，有着一把既是创世之剑也是灭世之剑的必胜之剑，它见证了北欧神话的起源，也见证了诸神的黄昏，更是将世界为之毁灭。

北欧神话是比较特殊的神话，在这个神话之中，哪怕是神也会有着死亡与失败的宿命，包括一切事物都有着结束，无敌并不能够保持着永久，但是只有它是从来没有失败的经历——

leavatain!

在北欧诸神黄昏的终末，火焰巨人苏尔特尔（surtr）挥动它乱舞，天、地，以及冥土九界都立刻充满了火焰。

就算是生命之树伊格德拉修（yggdrasil，也是世界树）也化为灰烬，火焰又延烧着诸神的金宫。大地成为一片焦土，海洋里的水沸腾蒸发。

由雷沃汀这把剑燃起的大火，烧尽了空、陆、冥，三界的一切，善与恶同归于尽。大地焦黑残破，慢慢地往沸滚的海水中沉下去，整个世界最终毁灭在雷沃汀的灭世之炎中！”

黑雪姬的星眸微微张开，缓缓的拔出了斩魄刀，紧接着，一股超越性的意志释放出来——

“究极之剑:雷沃汀！”

没有任何声音，但是类似断界的空间却发生了碎片，能够将断界都斩碎的拔刀！！！

康斯坦汀*斯图尔特及时变化成了宝石之龙的状态，然而即使这样也没有阻止自身的崩溃，坚固的龙身出现一道道裂缝，从其中涌现出无尽的火焰、冰霜、雷电与冥影……

他的身体破碎的像玻璃一般具有艺术般的破裂感，那种光滑的破裂甚至让人以为这是一面被打碎的镜子。

“……”

黑雪姬的嘴角也出现了一丝鲜血，如果不是二段卍解之后死霸装也随之加强，恐怕她也会和康斯坦汀*斯图尔特一样。

雷沃汀的力量并非是真正的超脱了这个次元，仅仅只是跨入了那个层次，依靠着绝对的意志，将次元斩裂，是的，将次元斩裂！

相比时空斩的时空斩裂来说，雷沃汀是将次元的存在斩裂，而断界也是属于死神世界次元的一部分，自然能够被斩裂的。

所以康斯坦汀*斯图尔特在一开始就输掉了，黑雪姬的加速与他的加速是不同的，康斯坦汀*斯图尔特只是将时空的加速衍化到了极限的境界而已，但是黑雪姬的加速却是超脱了这个次元，她的意志已经达到了这个次元的极限。

北欧神话之中没有什么是不死不灭的，但是只有雷沃汀始终无一败绩，它既是属于世界的一部分，也是超脱世界规则的一部分。

就算是世界也能够破碎的雷沃汀正是象征着黑雪姬的剑已经达到了比这个次元更加遥远的层次。

经历了加速世界的超频加速与死神世界的断界加速，本身在几近无尽的时间之中她就已经超越了。

“厉害……看在你这么强大的份上，我就告诉你一个秘密吧，我康斯坦汀*斯图尔特坦然承认自己的失败，我已经是你的手下几次，所以作为失败者允许我提供一些有用的东西。

如果我真正的死亡了，也就不必向你描述任何情况了，但是正因为我使用了诡诈的力量，这种失败却一点也不光彩！

你们并没有打败祝融也没有打败我，并非是你们输给了我和祝融，而是你们输给莉莉丝这个魔女。

知道为什么一开始我和祝融会出来迎战么？

因为这是替身啊！！！

消耗你们的战斗力用的，只是可惜了，没有能够与风雨辰交手，这个伏羲大圣的转世真的想要和其交手，但是我连你都不如，肯定无法靠近他了。

但是我还是想恭维一句，少女，你很强大，并非是实力上的，而是意志，在加速上面我败的心服口服。

如此也就能够心甘情愿了。

莉莉丝所使用的力量是——

【夜喰之城】。

具体拥有的能力我这里也不是很清楚一切。

不过能够判断的是，她的力量可以将一个人的力量完全复制出来，记住是完全复制，因此死亡是假死亡我们还会复活的，这样你们要再次战斗我们一次才能够获胜的。

还有，她的能力是有着缺陷的，每死亡一次后，复制体力量就会下降很多。

当然这也会陷入无穷的连锁战斗之中。

关键并不是复制，而是类似于梦境的力量。

与幻术之类的不同，和蓝染的镜花水月不一样，莉莉丝的力量哪怕是蓝染也是要忌惮三分的，她是真正的魔女，此刻，我想所有人都已经在她的描绘的梦之中了。

我们现在因为是在断界之中，所以才没有被她注意到，不然我是肯定不会向你泄露这些事情的。

总之，你需要想办法摆脱莉莉丝的夜喰之城，因为在她之后还有着更加难以对付的人，九阴，当年，能够和伏羲并肩的传奇人物，莉莉丝虽然强大，但是九阴更加强大，我猜想莉莉丝和九阴应该是联手了，所以就算打破了夜喰之城你也不要疏忽了……

能够讲的只有这些了，我的意识要消失了……”

康斯坦汀*斯图尔特坦然向黑雪姬讲述了重要的情报。

“……”

黑雪姬不知道是否应该相信康斯坦汀*斯图尔特。

但是如果这是真得那么就很难办了，没有逃脱夜喰之城，他们永远无法到达虚夜宫。(未完待续。)

第二千三百九十章 双重喰原VS明镜止水

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

【有点感冒迷迷糊糊的，今天休息一天，只更一章】

随着时间的流逝，渐渐的，境界开始恢复，被黑雪姬所斩裂的次元与时空也在修复之中，回到了虚之沙漠后，她快速朝着风雨辰的方向疾行，务必要把龙之面具所泄露的情报告诉他才行。

只是不知道是否来得及。

风雨辰一众使用着夏朵露的冥府之门传送到了虚夜宫之外，然而挡在面前的是蛇之面具与虎之面具。

然后怪异的是，在下一个瞬间，风之面具与龙之面具也重新出现在他们的面前。

但是风雨辰明明感觉到凤之面具与龙之面具的灵压消失，这绝对不是他的感知失误了。

也不是分身之类的，如果是分身之类的，现在如果是本体那么肯定拥有着更加强大的灵压吧？

但是灵压与之前一模一样。

因为传送的过于遥远，风雨辰无法从黑雪姬那里得知战场的信息，但是与凤之面具交手过的夏朵露应该拥有着一个清楚的认知吧？

感受到风雨辰的视线之后，夏朵露摇摇头，表示自己也不太清楚。

“欢迎来到我们的地盘，现在虚夜宫内所剩下的只有我们了（指玩家），蓝染到现世去了，你要的那个女人就在我们的看押之中，没有想到你们做了那种事情啊，九阴，你这可就不仁义了，我们明明是同一阵营的啊，你不要瞒着我们和男人鬼混啊！！！”

蛇之面具看着虎之面具，似乎并没有露出任何紧张的神态，对于风雨辰的到来完全没有任何的紧张感，顺便还和九阴开起玩笑。

“你想死么，莉莉丝？”

虎之面具（九阴）丝毫不掩饰自己的杀气。

“来杀死我啊，可惜啊，我是杀不死的……”

蛇之面具（莉莉丝）无所畏惧的摇头。

“看来应该是双重的空间属性了，烛龙之喰，与另一种类似于烛龙之喰的空间。”

风雨辰接触过烛龙之喰，所以稍微能够明白一些现在身处的境界。

只不过，虽然能够通过六趣生死轮将烛龙之喰的境界无视掉，却是无法对另一种空间性的力量进行更改。

九阴的烛龙空间在他的面前使用了一次，就不会用相同的方法再次使用，因为他已经有了免疫力，所以就叠加了另一种空间的力量，形成了双重的【喰】空间。

之前月姬说过的，烛龙之喰的空间是比空想具现与固有结界更高层次的力量，直接对世界的规则进行更改，独立于世界却又不被世界所排斥的力量，同时能够与世界相逼而更改规则，这一点就算是蓝染也无法发现的。

仅仅有一重就很难对付了，现在却是双重。

如果正常情况下，风雨辰是不可能有办法对付双重的喰。

然而，他可是拥有了新的斩魄刀。

“夏朵露，你带着剩余的人先离开，我来对付他们……”

风雨辰抽出了身上两把斩魄刀中的一把.

“我的失误，看来是传送到她们的领域内了……”

夏朵露皱眉，不过，这一次她开始将【滚石】的力量施加在【门】上，这样的话应该可以顺利的从这里逃脱出去。

“我一开始就是怀疑的，不过没有表述出来，一会黑雪姬会来帮我，你们先进攻虚夜宫，蓝染不可能带走所有的部下，我结束战斗就去找你们。”

风雨辰的刀锋释放出光芒，开始进行始解。

“你自己小心……”

夏朵露也没有多说什么，毕竟他们留在这里战斗也只是浪费灵压而已。，

“雨辰哥，我也要？”

井上织姬想要留下的。

“你也走，万一有人受了重伤就拜托你了，放心，我很快就会来和你汇合的。”

风雨辰在井上织姬的背后按了一下，将她送进夏朵露的门内。

所有人离开之劶，风雨辰的始解便悄然间完成。

明镜止水，并不一定需要解放语，只要对斩魄刀的了解足够，直接释放始解，或者说一直维持着始解也是能够的。

在进入虚圈之前，他的第二斩魄刀便已经施展过了一次始解，只要是施展过之后，便可以在任意的时候不咏唱解放语进行解放。

因为是他真正的斩魄刀，所以一开始就能够有足够的了解，在进入虚圈前，他预料到可能遇上九阴的。

因此第二斩魄刀的始解一直维持着，没有表现出应有的效果，那是因为斩魄刀处于封印的阶段，他的灵压在布都御魂之上，因而得到灵压支持的明镜止水就算是完成了始解也是处于未发动的环节。

而现在他的灵压从布都御魂之上转移到了明镜止水上。

始解重新启动。

这一刻，风雨辰的意志成功的超越了喰的空间，达到这之外的居次。

明镜止水拥有将持有者的存在彻底的从空间或者说是境界之中抹除的能力，这是山本元柳斎重国所分析出来的情报。

随着始解的发动，龙凤蛇虎四个面具看不到了风雨辰的存在，连灵压也感觉不到一丝。

“血统的力量？”

莉莉丝皱眉。

“不是血统，血统的话能够作用于段位能量却并不能够作用于灵压上面，抹除的这么干净就十分奇怪了，我之前和人战斗的时候已经摸清楚了他的斩魄刀，应该是不具备这种力量的。”

九阴摇摇头。

“你们两个去狙击黑雪姬，虽然那个家伙躲起来，但是只要在这个空间内，我们便能够无限复生。”

莉莉丝看着龙、凤。

“我可不喜欢以一敌二这种有损风度的事情，交给祝融吧……我是心服口服的失败，那个少女很强。”

康斯坦汀并不想再和黑雪姬战斗，作为失败者他也是有着失败者的自觉，大概是被打击到了吧，毕竟输在加速上面这么彻底，努力到现在的意义仿佛消失了。

“那个少女把你的自信心也打败了么？龙族不都是高傲的性质么？也罢，我就打败她，证明我们之间的差距！”

祝融觉得没有滚石的话，黑雪姬是杀不掉她的，毕竟夏朵露拥有滚石才能够打败她。(未完待续。)

第二千三百九十一章 御境的巫女

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

龙之面具中途退出，凤之面具前往黑雪姬的方向阻止她的前进，现场只留下了蛇之面具（莉莉丝）与虎之面具（九阴），风雨辰只要打败这二人，便可畅通无阻的到达虚夜宫内。

蓝染的目的与野心，风雨辰丝毫不关心，也期待着蓝染能够在这个世界大闹一场，唯有乱才能够更加轻松的应对一切。

他关心的只是他自己的目的，位列尸魂界的阵营可并不代表着他要服从尸魂界，这只是一个身份，如今的无限世界更加高度自由化，因此按部就班的那种套路已经不行了，真正的把自己融入到这个世界再有所作为才能够闯出一番未来。

他的目的是通过妮莉艾露的借以统治这个虚圈，将虚圈纳入他【地狱】的掌握之中，虽然是巧合，但是风雨辰已经决定要把自己作为地狱的统治者而存在，在这个死神的世界之中，他要成为超然的存在。

人类、死神、虚等等，这些都在要他地狱的权能之下，依附于他的权能。

当然，现在是没有办法将地狱完全掌握在手中了，甚至他现在还不明白地狱的位置，到地狱称王更加是无稽之谈，不过他已经能够役使地狱之门了，只要一步一步的掌握，迟早有一天，地狱将会成为三界的中心。

为此，虚圈的力量是需要的，原因很简单，尸魂界如今已经形成完整的派系体制，风雨辰连插针的地方都没有，所以虚圈才是他能够控制的区域。

成为地狱的王，首先要把三界权能的掌握者杀掉，也就是灵王必死，然后通过将地狱的权能覆盖虚圈来实现地狱轮回的可能性，只要虚圈能够纳入地狱的轮回之中，那么尸魂界与现世又有什么不可以呢？

不过他不能够成为这个大恶人，所以风雨辰期待蓝染的表现，随着对地狱的权能掌握，风雨辰已经能够触及到灵王的意识了，知道灵王的存在，但是并无法沟通。

山本元柳斎重国肯定知道很多事情，但是风雨辰应该是询问不出来的，但是他已经被确定是【无害】的了，那么无论做出什么都是无害的，只有一点不行，那就是取代灵王。

大概能够推测出来，他是作为灵王的替代品而存在，灵王管理着三界，如果灵王死亡，那么风雨辰便可以取而代之，这样世界也不会崩溃。

所以风雨辰和蓝染没有绝对的对立性，不如说，两个人可以合作。

当然，这是不行的，尸魂界如今的完整格局不是谁要摧毁就能够摧毁的，这不是一朝一夕的事情，恐怕就算是蓝染也没有想过完全摧毁尸魂界，大概是没有必要吧？

因此，风雨辰在等待着，蓝染能够杀掉灵王最好，杀不掉，那么他就表现一下自己将蓝染击败，等待下一次的机会，要颠覆灵王对三界的统治，仅仅依靠现在的时局是不行的。

“你在想什么？伏羲，到现在还不动手么？”

莉莉丝看着空荡无物的景致，风雨辰的身影在刚才就消失的无影无踪，无法找到。

“已经跨入了伪主宰的门槛，不晓得主宰们为什么还不动手。”

九阴疑惑的说道，虽然派来了两个触摸到门槛的人，但是她们这一级别的还是没有，无疑，风雨辰能够从烛龙空间出现，那么必定是到达了那个境界，依照祝融的情报，夏朵露拿到了滚石，那么风雨辰也有可能拿到了‘那个’。

“破道之三十一——

赤火炮！”

风雨辰伸手尝试着攻击莉莉丝与九阴，虽然明镜止水能够从境界之中将自己的气息消除，不受喰之空间的干扰，但是并不能够解决主要的问题，只要莉莉丝与九阴在这个空间内，她们便可以无限的复活。

他需要能够打破境界的力量。

“你不会觉得这样就能够真正的击败我们吧，伏羲？看到你了，看来在释放杀气的时候你的始解能力就会消失？”

莉莉丝瞬间消失在原地，一把漆黑的大剑从虚空中抽出直接对着风雨辰的身体劈砍过去……

“咔嚓……”

风雨辰的身体碎裂成了两半，接着如同波动的水面一样消失了痕迹。

“看来只要攻击停止就会重新进入隐匿的状态啊，而且会将杀气分离出来，保留成进攻地姿态来诱惑对手，这种斩魄刀真是麻烦啊，继续战斗下去也没有任何成果，不过我们要做的就是延长时间，伏羲，你难道不着急你的那些同伴么？还有一个是你在这个世界的妹妹吧？”

莉莉丝看着空无一物的空间，皱眉说道。

“我并不着急，蓝染的话，随意他破坏世界吧，如果是织姬他们，那么我相信他们的力量，至于你们……

我想要解决你们也不怎么容易。

至少需要能够打败境界的宝具才可以，你们的喰与世界几乎融合在一起，因此就算打碎了这一区域的空间，只要没有把整个虚圈破坏掉你们的喰是仍然存在的。

所以只有用同样的境界来打败你们了。

也罢，拿出压底箱的战力对付你们也不为过的……”

风雨辰书写固有结界的咒式，开始进行眷灵的召唤——

“宣告，赤之约束，巨蟹宫之月，献以月光之石，银白的契约，我祖蕾米莉亚*斯卡蕾特之血族。冥幽殛暗，畅开水象宫之门，从月亮中释放，在通往月之冥界的赫卡特之门升华吧，缠扰汝十二黄金之宫巨蟹宫，通过誓约之轮前来吧，月亮的守护者！其名为——

御境的巫女！”

随着风雨辰的吟唱，渐渐他的手臂闪耀起血色的纹路，绯红的气息扩散开来，那是吸血鬼之血。

只不过现在是灵子化的鲜血。

这些鲜血在虚空中构画出了一个法阵，世界仿佛变化成了黄道十二宫的样子，而在这旋转的十二宫之中，巨蟹宫的纹章闪耀了起来。

接着，空间波动，一个娇小的身影出现在空间……(未完待续。)

第二千三百九十二章 九重天照

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

随着风雨辰的眷灵召唤，出现在空间内的是黑卡蒂，作为吸血鬼真祖的权能召唤眷灵，这是他的底牌，即使井上织姬他们离开之后也能够拥有足够的战力。

在契约的成员中，黑卡蒂的力量并不能够说强，但是也不能够说弱，因为她的力量来自于境界，这一点在东京暗鸦中的世界就能够证明了。

黑卡蒂是最为特殊的存在之一，并非是一个单纯的生灵，而是信仰之力所汇聚的无形女神。

正常情况下，黑卡蒂应该是不属于有形的存在，但是基于灼眼世界的规则，她拥有了形体，可以说风雨辰能够契约她，实则是契约了一个王牌。

黑卡蒂拥有着向【境界】祈告的力量，所谓【境界】是依凭于世界的本源而存在的一种不可触摸的存在，基于【境界】之上，黑卡蒂可以完成任何被世界所能够容纳的力量，加上黑卡蒂本身是一个无底的容器，因此就算承载多么大的【境界】之力，都无法让她的身体被强大的力量撑利爆裂。

对付境界的能力，必须要用境界来对付，九阴与莉莉丝都是境界能力的优秀使用者，但是她们和黑卡蒂相比还是有些不足的，毕竟黑卡蒂是单纯的神社境界的御礼巫女。

“把她们的境界破碎吧，黑卡蒂。”

风雨辰看着出现在身前的黑卡蒂。

“是，妾身所侍奉的君主。”

黑卡蒂稍稍有些欣喜，因为风雨辰这一次召唤的是她，说明她被依靠了，但是这种欣喜却没有表现在脸上，毕竟所面临的两个对手也不弱。

“需要多久的时间？”

风雨辰要在黑卡蒂的境界完成之前保护她。

“只要与世界的境界接轨到就能够将她们的境界排除，我的祈祷如果面临的是高等的次元世界，那么对于世界结构与命理的分析就会减缓很多，但是如果只是破坏眼前这二位的境界结界，那么只要与世界的意志接触就好。

因为雨辰你的权限已经与这个世界的意志接轨，大概能够了解到你得到了地狱的意志，那么我就能够通过你的媒介直接连接世界的意志。

大概需要一弹指的时间。”

黑卡蒂解说道。

“那么就是7.2秒左右了……那么你开始吧……”

风雨辰将明镜止水收了起来，拔出布都御魂，战斗力上，以及辅助能力上还是这把斩魄刀比较有用，毕竟已经能够完成卍解了。

“妾身——‘顶之座’黑卡蒂在此向【境界】祈告——”

黑卡蒂自顾自的开始进行了大御巫女的祈祷，娇小可爱的萝莉之身，挥舞着身高的三角锡杖舞蹈起来，无数大大小小的明亮水蓝色三角形开始在周围飞舞，就好像在祝福她的落花吹雪一般，三角形不断碰撞不断碎散，在碎散后又形成多个新的三角形——

“尊请于此大杖‘trigon’之上，委以妾身结装——”

那些已经碎裂成沙粒大小的三角形，并非只是在空中飞舞，而是像雪花一样不断落在瓦砾堆上随即溶化，附着在黑卡蒂的周身外，化作了涟漪向外扩散。

“——委以妾身结装——”

跟重复的声音相呼应，无数的结晶体浮动出现，将黑卡蒂包裹着……

“——委以妾身结装——”

……

“不好……要杀掉那个少女，不然我们的境界就会被冲击破碎掉了！”

九阴的脸色瞬间变化，这种诡异般的能力，她还是第一次接触到的，不，不是第一次，这种类似于——

宣告仪式了！！！

宣告仪式是取代主宰之位……

虽然黑卡蒂所使用的力量与宣告相差着很多，但是有着类似的程度。

简单来说，黑卡蒂一旦宣告成功，她会成为这个世界的神！！！

能够轻易的抹杀掉她们的存在。

“这种……这种力量，伏羲，你把这种力量教授给这样的普通人，你是亵渎这份神圣的力量啊！！！”

莉莉丝同样脸色难看的很，并不是黑卡蒂的力量强大，而是她所进行的仪式。

“我不知道你们在说什么，但是，黑卡蒂本身就拥有这种力量，其次，我灌输了一些我的分析，最终有了这种能力……

你们的愤怒与我有什么关系，黑卡蒂就是我承认的御巫，她是我承认的少女，这份力量应当存在！”

风雨辰握着布都御魂释放了灵压——

“此为吾国，神之国，润水丰实的中津国，国倾水于宇津波，巡高天，巡黄泉，巡连巡环巡水天日光——吾来照耀其。豊芦原瑞穗国八巡之环上加环，此为九重！

卍解——

天照！！”

一时间，在虚圈的天空之中出现了一轮太阳，照耀着整个虚圈，风雨辰的灵压在照耀之下得到提升，躯体仿佛拥有了无限的活力，而被照耀的莉莉丝与九阴则身处于烈火之中一般，她们的额头之上有着太阳的印章在不断地消蚀着灵压。

这种卍解的范围不仅仅是作用在这里，而且作用到了虚夜宫，甚至是黑雪姬所在的地方，只要能够看到天照的地方都能够受到普及！

“妾身天照，委于御身命。”

和服打扮的天照（羲和）出现在风雨辰的身边——

“保护好黑卡蒂，把天丛云剑交给我！：”

风雨辰伸手。

“天丛云之剑！”

天照将一把剑交给了风雨辰，这把剑体长两尺七八寸，刀锋看似菖蒲的叶片，刀身中央部分较厚，握柄的部分约有八寸厚，有多处环节而且不平滑，就像鱼的背脊骨，由上到下都是白色的样子。

这把剑拥有的能力是将一切有形或者无形之物斩裂的能力，也就是说没有它斩不开的东西。

接着天照退到了黑卡蒂的身边，取下了脖子上面的吊坠——

“八尺琼勾玉！”

这件吊坠开始变得巨大，成为了五个巨大的勾玉，五块勾玉颜色各不相同，围绕着天照和黑卡蒂的身体高速旋转着。

“【真经津之镜（八咫镜）】！”

同时天照又将一面镜子拿在了手中。(未完待续。)

第二千三百九十六章 权能解放：狱王的怒焰

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

地狱开始接轨着大地，在无尽血色之海中，风雨辰的身体散发出金色的光芒，从地面中伸出的白骨之手并非是简单的骸骨，这些白骨在伸出地面之后，变成了一个个巨大的骸骨战士……

这些骸骨战士并非是普通的东西，而是地狱的守卫，之前在尸魂界的总队长室中探讨之时，卯之花烈曾经讲述过这是来自于地狱的守护——

库夏纳塔。

是地狱绝对的守卫，没有人能够从地狱中逃脱它们的意志。

随着风雨辰的‘死’，地狱的意志降临。

接着风雨辰所化成的骸骨开始发生质变，全身散发出金色的耀眼光芒，**完成了重构，在**之外有着金色的骸骨包裹，这金色的骸骨如同战甲一般覆盖了风雨辰的全身。

之前，山本元柳斎重国推测风雨辰可能会成为地狱的意志的化身，也就是地狱之王，然而这是一种可能，是的，只是有可能。

如果是这个世界的地狱之王，那么肯定是在这个世界诞生的存在，就如同灵王一般，作为三界的掌控者，灵王就是死神世界这个次元所诞生的存在。

然而风雨辰不是这个世界所诞生的，他只是巧合的与地狱的意志接轨，同时作为六趣生死轮的权能，而直接越过死神世界的次元规则，而破格具有了地狱的意志。

但是终究还是缺少着一个过程。

而这个过程便是——

死亡一次！！

如果是平常状态的死亡，风雨辰肯定是和那些玩家一样死亡了，代表着死神世界的结束，虽然拥有着复活之类的能力，但是正常情况下他会选择死亡么？

因此，风雨辰是无法死去的。

那么不死一次就不会被地狱重塑。

莉莉丝的强大卍解，配合着龙之面具康斯坦汀的神速，最终成就了风雨辰的【死】。

一生仅能使用一次的卍解，虽然限制极大，但是只要接触之后，便能够将对手的生命力全部吸收到自己的身体之中，这样苛刻的能力，一生仅仅能够使用一次的必杀，【禁-果（kiellettyhedelm）*原罪（originalsin）】这种卍解，无疑是一手绝对的王牌。

就算是神也能够杀掉的卍解。

确实，莉莉丝的自信也是情有可原的，而且在吸走了风雨辰的生命力之后，这份生命力会变成她的力量，无疑，这种卍解非常有用，虽然仅仅能够使用一次，但是完成这个卍解，不但能够杀掉对手，还能够掠夺对手的所有灵压变成自己的灵压。

如果莉莉丝有了风雨辰的灵压加成，那么她或许会成为这个死神世界的mvp。

可惜，巧合的是风雨辰已经与地狱接轨，他已经变成了【不死之王】！！！

不死的地狱之王。

在死亡之后，如同蜕去了凡胎一般，风雨辰的灵魂得到了重塑，使得更加强大，灵压不知道增加了多少倍，光是表面的那副金色的骸骨战甲就已经足够彰显力量了，那琉璃般的色泽可不仅仅只是用来表示光泽度的，更多的是代表着强度等等。

“汝等即将踏入此地的人舍弃所有的希望吧！”

风雨辰微微张口，金色的气流狂卷，散发出的灵压涟漪将周遭的一切全部清除掉！

“这一切，吾将成为地狱王座之上的主人。

迈向我的人啊，你们将进入悲惨之城的道路；

迈向我的人啊，你们将进入永恒的痛苦的道路；

迈向我的人啊，你们将走进永劫的人群的道路！！！

记住今晚，因为永远从今晚开始（remember-tonight...for-it\'s-the-beginning-of-forever）！！！”

“……”

莉莉丝与九阴还有康斯坦汀感觉到了来自于灵魂的压迫，这是绝对的压迫，如同无法呼吸一般，像人类失去了空气，鱼儿失去了大海……一般。

“逃……”

九阴只有一个想法。

然而她的话音未落下，金色的斩击便瞬间到达了她的身上，她被一分为二！！

同时被斩击到的还有莉莉丝与康斯坦汀。

“骗人……”

康斯坦汀没有想到风雨辰的斩击竟然追上了他的速度，倾刻之间，便彻底的死亡！！

龙族又死一主宰子弟，而且是触摸门槛之人。

九阴和莉莉丝也一样被秒杀。

但是拥有无限灵魂分身的九阴，即便是在这个世界死亡了，也只是死掉了一具灵魂分身而已，她有着几近无数的灵魂分身，如同时崎狂三的分身一般……

而且在这个世界，在妮莉艾露的身体中还封印着她的一具灵魂分身。

至于莉莉丝则是在死亡之后又复活了，拥有魔女之骨的她在死亡之后可以消耗一根骨头而复活，传说中【魔女的肋】拥有着起死回生的功效，魔女每五年会在身体中凝练一根肋骨，一根魔化的肋骨便是一条命！当然对于莉莉丝来说，魔女之肋并不仅仅是肋骨……

全身的骨头应该都是……

所以她想死也很难的……

复活之后，莉莉丝便化成一团黑色的雾气打开黑腔，去往现世了！！

风雨辰没有追逐，追上去也没有必要，他将目光放在了远处的虚夜宫，接着举起手中的斩魄刀——

“che-la-morte-ti-dia-la-pace-ce（愿死亡给汝带来平静，安息吧）！

roi-des-flammes-de-l\'enfer-de-la-colère（狱王的怒焰）！！”

话音缓缓落下，斩魄刀却未放下，随之，整个虚圈动摇了起来，轰然一声的，金色的光芒从大地之中涌了出来，将虚圈的天地贯穿，而整个虚夜宫直接被切割成了两半，巨大沟壑一直从风雨辰的脚下蔓延到了虚夜宫。

但是，造成这么大的声势，风雨辰可不是为了单纯的破坏虚夜宫，而是在‘铺设’一条地狱之王的道路。

随着沟壑的道理，那些巨大的骸骨地狱守卫纷纷用身体将沟壑填满，连接风雨辰脚下与虚夜宫之间的是一座骸骨之路！！！

手持着斩魄刀，风雨辰就这样缓缓的向着虚夜宫迈步，身为王之人，自应当有王的待遇，踏着地狱守卫铺成的王道前往战场，这乃是王者的骄傲！！！(未完待续。)

第二千三百九十九章 最强隐匿术VS最强幻术

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

蓝染惣右介明知风雨辰能够看透镜花水月，却仍然使用它，是因为此刻心中的那份自信，拥有完整崩玉的他，任何人都无法打败。

在与崩玉融合的阶段中用眼前的这些人来试练自己的能力，最大化的刺激崩玉成长，而风雨辰是被他设定的重要试金石。

“风队长，你知道么？你成长到至今全部是在我的安排之下，你的灵魂十分特殊，具有很高的资质，在我注意黑崎一护的时候，意外注意到了你的存在，与黑崎那种先天性的与众不同，你的灵魂是无法想象的纯度。

如果他的灵魂是融合了多种特质而前所未有的强大，那么你的灵魂就是在单一方面达到了完美的强大，那种没有一丝垢渍的纯度无法想象的完美。

你的始解我看到了，那些虚正是我派遣过去对你的试练，接着我料想到你会接触尸魂界，然后我果然猜测对了，你的那种爆发真得是强大呢，引导出来的地狱意志在最初能够和两位护廷十三番队的队长战斗得不落下风……

然后在四十六室的相见，你更加是表现出不仅仅是力量上面的强大，还有着头脑上的聪慧，超乎我想象的满意啊。

我对你的邀请，你也如我所愿的拒绝了，如果你真得加入我的阵营，那么才是我的失误呢，这样的话可就没有办法看到真正的地狱显现了。

我知道山本总队长对你也是关注很久了，他也在期待你这个‘保险’能够顺利的将地狱握在手中，结果真得如我们所愿，你在现世召唤出了地狱的大门，接着在虚圈将地狱的守卫也召唤了出来，死而复生的你成为了地狱的王！

这一切全部是我安排的！”

“……蓝染！”

为受伤队员治疗中的卯之花烈突然站了起来。

“啊呀，卯之花队长在生什么气呢，我只是在说出真相而已，何况你那姐弟的称谓也不过是为了尸魂界的未来考虑吧？包括山本总队长也是在培养着尸魂界的支柱而已，早在一开始他大概就从灵王那里得到了情报……

风队长，你真是可怜呢，一开始的命运便被尸魂界这群人注定了呢，明明拥有着强大的天赋与力量却是要接受这样的未来……

如果现在你慎重考虑的话，和我一起将灵王推倒，那么我可以原谅你的愚昧……”

蓝染向风雨辰伸手。

“……”

风雨辰没有出声，他知道，蓝染除挑衅之外还有着其它的目的，是在调整镜花水月的力量么？

现在他在分析蓝染的镜花水月是在他刚刚来到这里的时候释放的，还是刚才的始解语释放的呢？

虽然觉得蓝染的始解是在他出现的时候就施展上的，始解未必一定要始解语不行……

现在蓝染的身上有着一层他的双眼看不透的东西存在着，也许就是崩玉的力量。

虽然风雨辰能够将自己的存在从世界中抹除掉，然后他如果稍微暴露一点，就会步入蓝染的幻术之中。

这是一场隐匿术与幻术的对决。

或许现在可以使用固有世界制御用万花筒白轮眼将幻术反弹回去，然而是否能够使用还不清楚，更何况反弹了幻术不代表能够击败蓝染。

那么就将计就计吧。

蓝染认为他必定能够虽幻术，那么他就回应这种期待。

首先对镜花水月进行分析，号称是幻觉系最强斩魄刀，实现完全催眠，并支配五感的斩魄刀。

那么便不使用五感战斗。

看不到听不到感觉不到闻不到尝不到……

用心眼去观测这一切的现象……

战斗直感。

呼……

风雨辰深呼了一口气，闭上双眼，明镜止水本来就是实现一种心境，将心灵的波动平息到如同镜面一样的平静。

说起来，明镜止水不正是这五感之外的力量么？

将自己的存在从世界消除，那么反过来就是封闭自己以外所有人的感觉，使得他们发现不了自己的存在。

因此，在斩魄刀的能力上，处于劣势的应该是蓝染才对。

止于波澜的风雨辰瞬间来到了蓝染的身边，但是蓝染并没有感觉到，明镜止水在没有发动攻击之前，任何人不可能注意到的，蓝染之前的所作所为是让他失去平静，那么精神出现波动的话，明镜止水自然是消失了……

“噗……”

风雨辰的刀刃轻易的切入到了蓝染的身体之中！

“总队长……！！”

然而在卯之花烈他们看来，风雨辰的刀刃却是切入了山本元柳斎重国的身体之中！！！

蓝染的镜花水月干扰的可不只是风雨辰的五感，其它人的五感也控制在内。

在山本元柳斎重国的眼中，风雨辰攻击的却是卯之花烈！

在听到卯之花烈等人的喊声之后，山本元柳斎重国才算是明白了蓝染的叵测心机——

“所有人不要动，你们所看到的并非真相，我想风队长已经击中了蓝染，蓝染知道风队长不会上当，第一机会击中他，所以使用镜花水月将他变成了我们心中最关注的那个人，你们看到我被风队长攻击，而我看到了卯之花队长被风队长攻击……

这是利用幻术来让我等内乱，一旦将风雨辰的心境打破，他便无法使用明镜止水的力量……”

“……”

所有人的脸上流下冷汗。

“真是够坏的呢山本总队长，老家伙就安静一下不行么？你还是专注你的对手吧……”

蓝染握住风雨辰的斩魄刀，“我在等待着你的刀刃入体呢，风队长，明镜止水的状态下无论如何我是无法抓住你的，但是现在的话你是躲避不过了吧——

我要好好还击呢，完全咏唱的九十号破道不知道你能否承受呢——

隐隐透出浑浊的纹章，桀骜不驯张狂的才能；潮涌*否定*麻痹*一瞬，阻碍长眠。爬行的钢之公主，不断自残的泥制人偶，结合*反弹*延伸至地面，知晓自身的无力吧！破道之九十——

黑棺！”(未完待续。)

第二千四百零一章 崩玉进化VS地狱权能

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

山本元柳斎重国在风雨辰前往虚圈之前，在接受他的剑道挑战之时，突然想到了一个出奇制胜的点子，假如他在与蓝染的战斗之中出现什么意外的话……

虽然按照正常的情况来说，他对于自己的实力无比自信，但是留一手总是不会有多余的……

风雨辰所拥有的能力是解放所有的斩魄刀，始解甚至卍解的能力，但是需要一个熟悉的时间。

假如，他将自己的灵压过渡给了风雨辰之后，那么风雨辰是否能够瞬间解放他的斩魄刀呢？

答案是——

否定的！

拥有灵压只是使得对斩魄刀的亲和度增加了一些，但是并无法实现瞬间的解放。

所以为了达到瞬间解放的程度，他让风雨辰熟悉他的力量，原本风雨辰就是要求他以全力压迫，这样的话正好一石二鸟……

在风雨辰领悟新的能力时同时掌握对于他‘山本元柳斎重国’这个存在的理解……

……

山本元柳斎重国与风雨辰的准备，在此刻终于彰显出它的奇效。，

被灭火王子封印斩魄刀的山本元柳斎重国虽然自己无法使用斩魄刀了，但是却是可以过渡给风雨辰。

“蓝染队长……至今我和你的战斗都是为了这一刻呢，使用斩魄刀切入你的身体，主动将自己暴露给你，让你抓住并且承受黑棺的一击，这一切都是为了能够隐藏我使用修罗模式的原因。

并非是受到你的攻击进行防御或者被你激怒而提升实力，而是为了吸收总队长的灵压做准备工作，在看到灭火王子的那一瞬间就已经开始了……”

风雨辰握着流刃若火，全身的周围升起一股灼热的灵压之潮，在吸收了山本元柳斎重国的灵压之后，他的灵压更是增加到了一种超越的境界……

“……这确实是意外，没有想到一个老家伙和一个少年的组合竟然如此棘手啊，仅仅是流刃若火的力量就在我的攻击之上，再加上地狱的权能，恐怕现在你是尸魂界最强的死神了，真是可怕的灵压呢，令人无法呼吸的程度。

不过，正好用你的这份成长来试验我的能力……

我很期待你接下来的表现……”

蓝染惣右介皱眉，但瞬间又舒展了眉头，这样的话受到强烈刺激的崩玉会带给他更强的成长体验！

“等你体验过这份力量之后再露出从容的态度吧……”

风雨辰将流刃若火指向了蓝染——

“森罗万象，皆为灰烬——

地狱*流刃若火！！”

首先是始解，与山本元柳斎重国所持有的状态稍稍有些不同，风雨辰附加上了地狱的权能，随着始解语的释放，整个空间化为森罗地狱的场景，一副刀山火海的模样，无数的红莲业火从大地之中喷发出来。

“火焚城廓！”

轻轻的的斩击，绯红的火焰从流刃若火的刀身之中释放了出来，形成巨大的红莲之壁将蓝染包裹在内！

被困在火焰形成的墙壁内的蓝染，如同困兽一般无法逃脱，仅仅是靠近火焰的墙壁就使得身上的衣服化为了灰烬，融合了地狱权能的火焰比之山本元柳斎重国使用时更加强大，寻常的灵魂别说是靠近火焰，就算远在千里之外都能够感觉到其炽热的温度！

“君临者啊！血肉的面具、万象、振翅高飞、冠上人类之名的东西！焦热与争乱、隔海逆卷向南、举步前行！破道之三十一——

赤火炮！”

风雨辰接着双手握刀，朝着蓝染发射鬼道，虽然是三十一号的破道，但是却是施加了地狱*流刃若火的权能，因此，威力自然不可同日而语。

聚集起来的火焰之弹穿过火焰的墙壁之后准备的打在了蓝染的身上！

“轰！！”

接着，一声惊天般的巨响，火焰之弹瞬间膨胀，爆炸的能力化成了火柱直通天空！

“死了么……”

浮竹十四郎看着前方的火焰城，风雨辰的灵压已经强大到了无法感觉的地步，这种强悍的实力，他不相信还有什么能够阻挡的了……

“不，还早着呢……”

浦原喜助不知道从哪个地方走了出来，朝着风雨辰说道，“风队长，新的崩玉拥有着保护宿主的能力，那打破【壁】的能力，能够在一次次的战斗之中‘浴火重生’……”

“浦原队长分析没有错呢……不过，还真得是强大的力量，直接让我进入这个状态，本来我觉得应该还有着一个过度状态的，结果崩玉直接让我进化成这样，说明不达到这个程度就会‘死’吧……”

一团白色的东西从火焰墙壁之中走了出来，从声音来看，虽然有些改变，但确实是蓝染，只不过此刻的他全身被灵压形成的蛹包裹了起来，已经完全看不到死神时的状态了……

“就让我来解释下崩玉的力量吧——

崩玉拥有自我意识，可以把存在于自身周围东西的心，加以吸收而具现化，并且可以保护宿主的**不死不灭，当宿主能力到达极限或生命受到威胁时崩玉可以使宿主无休止的向下一次元境界进化！”

“真是不错的力量啊，但是地狱的权能我也讲述一下吧，它最强大的地方之一在于——

不死不灭的力量，严格来说就是无限复活的能力，处于地狱的罪恶灵压被囚禁的同时，也拥有了不死的特性，死亡之后将会被复活……

这种能力我自然拥有。

然后就是其微不足道的力量了——

据我现在的权能了解，地狱权能我总共能够使用五种层次，大概可以算是五次的能力提升吧……

那么希望蓝染队长的崩玉也能够提升五种层次，忘记说了，我现在还没有使用地狱真正的力量，使用地狱的力量之后，明显的变化是灵压将变成金色……

按照你的、说法，你现在应该是第二崩玉阶段吧？那么就试试看你能否让我使用出第一种地狱的形态吧……”

风雨辰无所动容，就算蓝染的实力提升了，要打败现在的他也存在着难题，融合了山本元柳斎重国的灵压，他的实力提升可是难以估量的……(未完待续。)

第二千四百零四章 地狱*葬阵杀气结界

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

【无限动漫录一号群因为某些原因在进行审核中无法搜索到，近期想要入群的童鞋请加其它两个群，无限动漫录官方vip群466.140.883，次元大乱斗1号交流群205.891.684】

蓝染惣右介用着不可置信的目光看着风雨辰身后的地狱之门，他一直关注着自己进化的程度与风雨辰之间的差遣，却忽视了他身后那个不起眼的地狱之门，这个地狱之门上的浮雕由原来的骸骨变成了六趣生死轮的样貌。

这种变化才算是代表了风雨辰真正的掌握了地狱。

至于风雨辰所说的五重地狱不过一种‘谎言’，《东京暗鸦》世界之中，就有着一名真理，咒术的精髓乃是谎言，有时候把谎言运用到极致就可以在战斗之中体现极大的效用，而风雨辰并没有把这种事情说出来。

在此刻蓝染的内心之中，产生了一种畏惧的心理，风雨辰目前只是第一重的境界，后面还有着四重的地狱权能，而他已经实现了在死神次元上的进化，破茧成蝶的他却仍然打不过风雨辰的第一重境界，难道他和地狱之王的区别就如此之远么？

明明在这之前风雨辰还是弱小的存在。

“这是新的地狱之门，明白了吧，你此刻的力量就算再怎么样进化也是一样的，王便是王，你永远无法解手可及的境界，你的眼中只有着你自己的成长，却忽视了我的成长，固步自封，说到底，崩玉不过是人为制造出来的东西，再怎么强大也无法超越神的地步，毕竟神创造了世界！

这扇新的地狱之门乃是吾的权能显现，永无止境的进化不过是凡俗之人的不切实际，痴人说梦的妄想，只是以为永远进化下去就不会迎来终结的你所做的梦不过是的痴人说梦！”

风雨辰轻易的抓住了蓝染疯狂斩击的刀刃，接着右手的残火太刀闪耀起光芒——

“地狱*残火太刀*南——火火十万亿死大葬阵！！”

随着风雨辰的灵压涌动，血海弥漫开来，地狱之门敞开，从里面所出来的可不仅仅是死神世界地狱内的恶鬼，乃是被风雨辰据此斩杀的一切失败者所汇聚而成的尸山血海！！

从风雨辰跨入这个无限世界的开始，直至现在，死在他的脚下的人已经不计其数！！

本来，残火太刀的这个能力是唤醒以往死于元柳斋刀下的亡者的骨灰，令其化作焦黑的骷髅军团无休止地斩杀元柳斎视为敌人的对象，本来普通人是无法展现出来，因为这需要足够的杀戮才可以，然而风雨辰已经达到了，他的杀气结界中沉溺了无尽的亡者，这些人被他杀掉之后永远无法解脱，受其奴役！

无数的血海、尸山、骸骨以及幽魂汇聚成了风雨辰的杀气，仅仅凭借着杀气就能够让他的对手无法动弹身体，罪域的骨终为王，白骨所累积起来的罪域之王座！

这无尽的地狱冲击着蓝染！！！

血海让他窒息！

尸山使他腐朽！

骸骨使他痛苦！

幽魂使他煎熬！

“我不认同，绝对不认同，我不会认同你们这些天生的王者，灵王还有你这个地狱之王都不是我认同的！！

你们不配做王，生而成为王的你们，我绝对不会服从的，就算所有人都服从你们，我也会服从，我是自由的，你们制订的那些规则，不过是为了那些不遵循法则就无法生存的人而准备的，然而我不需要，我的前往，没有敌手！

高高在上的你们不解座下的平凡，你们所看不到的世界之中，有着我在反抗这种服从的命运，就算是天空，我也要打破它！！！”

蓝染爆发出无比强大的力量，大地在动摇，天空在颤抖，山脉在崩坏，然后却无法奈何风雨辰的尸山血海骸骨幽魂！！

“汝是凡人，谁给你的资格胆敢直视本王，对本王咆哮，此乃罪无可恕！

吾乃地狱之王，日后这三界的切都会步入吾的轮回大道之中！

但是，吾是慷慨的，你胸怀着如此炽热的梦想，志在高远，意在争霸，熊熊灵魂，可以燎原！

这份意志吾不讨厌，这份激昂吾不厌恶，所以，感谢吧！！！

蓝染惣右介，本王给你机会，瞻仰本王，对话本王，与本王平等相对，展现你的决心吧！

使用出你所有的力量，向着进化的极限进化，无论多少次，本王都会将你狠狠的踩在脚下，像死在本王剑下这无数枯骨一般，你最终也不会是其中的一具，唯一能够称赞的便是你那雄心壮志！！！”

风雨辰嘴角冷笑，蓝染已经失去了信心，所以他就要高调了，让他误以为他便是顺理成章的地狱之王，用着丝毫不讲理的狂妄之语来激怒他！！

说起来，他也快要到极限了。

“我一直相信着一件事情——

没有人从一开始就站在天上的，无论你，或是我，就连神也一样，但这天之王座令人难以忍受的空窗期也将要结束了……

我要打败你，从今以后，由我立于顶端！！！我要成神，将你们这些王打倒在地，击败你，再击败灵王，然后我会成为新世界的神，独一无二，我就是要逆这天而行……”

蓝染被风雨辰的杀气结界侵袭的身体无法恢复，但是他却不以为地，继续进化着，身体开始体现出虚的形态，身体的一半有了虚的样貌，甚至虚的面具遮盖了半个脸庞，咆哮着向风雨辰冲击过去……

然而……

仍然无法靠近风雨辰，不得不说，血海杀气在此刻的强大，获得了地狱权能与山本元柳斎重国的灵压和斩魄刀，再加上他的杀气结界，塑造出一个血色的囚牢。

地狱的无限复苏使这个血色的囚牢永远被打破，超强的灵压使得这血海的地狱足够强大，残火太刀的葬阵与风雨辰的血海结合构成了这世间极致的束缚，仿佛地狱的血海一般……

困于其中的罪人，永远逃脱！！

“轰！！！”

蓝染挣扎着将一颗类似虚弹的东西朝着风雨辰发射过来，然而——

“地狱*残火太刀*北－天地灰烬！”

一刀，轻轻的一刀，将蓝染卖力发射的虚弹斩于虚无！！(未完待续。)

第二千四百零五章 死神终幕

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

蓝染惣右介无论怎么样攻击，都无法靠近风雨辰的身体，仅仅是血海地狱就已经让他无力挣脱了，杀尽的骸骨，斩不尽的亡魂，能够不停的在地狱权能之下复生的血海军团将他吞没殆尽！

此刻，他的内心产生了一种无法击败风雨辰的心理，无论他再怎么进化都不可能是风雨辰的对手，这个世界果然是令人讨厌的，某些人生来就具有着跻身至强的资格。

他唯一后悔的一件事情就是没有将风雨辰提前斩杀，如果是以风雨辰的灵魂制作崩玉的话，就算是灵王他也能够秒杀的了的，可惜，已经不能了……

风雨辰与灵王是不同的，灵王那种存在无论他怎么作为，或者说无论世界怎么样运转都漠不关心，如同世界的傀儡楔子一般，然而风雨辰却不是这样的，风雨辰参与到了世界的运行之中，行驶着完整的地狱权能……

“蓝染队长……抱歉，我好像来迟了呢！”

就在这个时候，市丸银出现在了蓝染的上空。

“银……快拉我出去！”

蓝染伸手，想要从风雨辰的血海之中脱离出去。

“啊，啊，马上就来……”

市丸银打量着风雨辰的神色，然后以瞬步出现在了蓝染的身边，向蓝染伸手……

“卍解——

神杀枪……”

“无踏！”

就在这一瞬间，市丸银的的袖口中仿佛吐露了一丝银光！如同蛇的信子一般。

“银，你！！！”

蓝染看着自己被洞穿的胸口，皱眉起来，没有想到市丸银会在这个时候反咬他一口，不过，这时候的他是不可能被杀死的！

“蓝染队长，我等待这个时机很久了呢……”

市丸银的嘴角露出了微笑。

“仅仅是这种伤害是不可能杀掉我的，你也会被血海吞噬掉的，下来的你不过是给地狱之王增加一具可以操纵的地狱守卫！！”

蓝染将市丸银拉到了血海之中！

“您觉得我会在意生死么？还有，不要太过自信哦……我的神杀枪还有着您不知道的能力呢，看到这个缺口了么？”

市丸银指着手中斩魄刀刀身中一段缺失的地方说道——

“神杀枪最厉害的招式在于瞬间极速地伸缩神杀枪贯穿对手的时候，同时留下能够溶解细胞的猛烈毒药把对手分解！

看看你的胸口，已经停止了再生了吧……正在极速的被毒素侵蚀着，正常情况下，超越了死神次元进化的你肯定能够阻止我的毒素的，但是风队长的出现，使得我的动机多了一份保险呢……”

蓝染的胸口出现了一个空洞，而且在快速的扩散着，崩玉已经暴露了……

“地狱的权能就算是崩玉的意志也无法延伸的出来，您的【神】之时间结束了！”

市丸银伸手，将蓝染胸口中的崩玉拿了出来然后扔到了血海之中！！

“银！可恶！！”

蓝染愤怒至极，他失算了，虽然一直在堤防着银，但是却没有想到他隐藏着这么一枚毒牙！

现今，崩玉的意志已经接触了，确实，在这个血海之中，崩玉也无法和地狱的力量抗衡。

如此来说，他要结束了么？

不，不对的，风雨辰如果要杀他的话，早就全力了，果然他也是在期待着灵王之死啊！！

“银！！风队长，我求你停止地狱的力量！！！我要银！~！~”

就在这个时候，穿界门打开，松本乱菊从中跑了出来，看到困在血海之中的市丸银后，向着风雨辰哀求起来。

“不要……阻止，继续下去，我和他一起沉溺在这血海……”

市丸银皱眉看着突然出现的松本乱菊。

“不！~！~我怎么可能放弃你呢……风队长，求你了，让我做什么都可以！！！”

松本乱菊跪在了风雨辰的面前。

“如此，看来同僚的面子上，就结束吧，反正崩玉已经封印在地狱之中了！！~”

风雨辰的嘴角露出了微笑，这正是他需要的，他需要蓝染活下去！！

假如有一天，重新回到这个世界后，他要杀死灵王，成为唯一的地狱之王！

地狱的大门关闭，血海消失……

市丸银与蓝染惣右介两个人都因此而活了下来……

“蓝染队长，你就永远在地狱之中永眠吧！！”

风雨辰接着伸手，从地狱之上伸出一条条黑色的锁链将他拉进了地狱之中，封印了起来。

至此，破面军团的首领蓝染惣右介讨伐完毕！！！

“银……”

松本乱菊欣喜的跑到了市丸银的身边，“太好了，你能够活着……”

“不好……蓝染没能真正的死！”

市丸银叹了口气，虽然他活着是件好事，能够和乱菊一起……但是，这个风队长似乎不是那么简单的封印了蓝染……

“总队长，多谢您的斩魄刀了……”

风雨辰将流刃若火物归原主。

“崩玉呢？”

山本元柳斎重国看着风雨辰，市丸银的叹息他能够读懂，但是风雨辰是地狱的王，是未来世界的楔子……

“封印在血海之中，血海与地狱是不相连的，就让它在那里吧，这种东西一旦流露出来便会滋生不详，您觉得的呢……

虽然我觊觎灵王的位置，但是我不会主动出手……”

风雨辰丝毫不掩饰自己的目的，山本元柳斎重国一开始就知道了，所以之前没有杀掉他打压他，现在也不会。

就算他杀掉灵王，世界也不会崩溃，因为他会成为新的王。

虽然现在只是掌握着地狱的权能，但是灵王一死他就有信心将地狱覆盖三界。

而虚圈已经被他的力量掌握了，妮莉艾露管理着虚圈，就相当于虚圈是他的后花园……

“是么……”

山本元柳斎重国没有再问，他并没有告诉风雨辰，灵王已经预知到自己将在未来死亡，所以地狱之王的野心未必是坏事——

“那么五番队的队长位置你是继续……还是管理你的地狱？”

“我记得平子队长原本是五番队的队长吧，那么我就可以回去管理我的地狱了……”

风雨辰借着管理地狱的名义消失在这个也未必不可，而且就算他消失的无影无踪也是正常，毕竟是地狱之王……(未完待续。)

第二千四百零六章 去找冰蝶玩？

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

蓝染被风雨辰束缚在了地狱之中，作为日后可能进入死神世界的棋子，没有崩玉，蓝染想要从地狱的束缚中出来是一件不可能的事情。

如果日后有可能再次进入死神世界，那么风雨辰就会利用蓝染，或者说话和蓝染合作，本身他们之间并绝对的矛盾，战斗的原因无非是阵营关系。

现今，尸魂界的格局还十分的稳固，风雨辰也不想明矾和灵王战斗，彻底撕破脸也不好。

妮莉艾露会他离开死神世界之后管理虚圈……

织姬风雨辰是要带走的，毕竟在这个世界她可没有什么亲人之类的。

最后要告别的也就是尸魂界的卯之花烈姐姐，虽然姐弟关系来的比较诡异，但是卯之花烈也并非是完全不存在感情的，她也不是完全基于利用他的目的建立姐弟关系的，何况两个人之间有着更加重要的羁绊连接着，卯之花烈被赋予了阿修罗咒式，这足够了解释一切了。

“你不是真得要回地狱中吧？”

卯之花烈有些不舍的，毕竟好不容易有着一个弟弟的，想要再去认真的相处一下……

“嗯，当然不是，地狱那里可什么都没有呢，而且织姬也不会习惯那里的生活，充满了瘴气的地狱不是人类能够进入的区域。

回地狱只是对尸魂界的一个说法，其实大概是要旅行吧，也许会回来，也许不会回来，获得了地狱的权能，这种力量让我有些无法适应，这种力量所代表的东西恐怕我现在还无法承受，而且如果我继续呆下去的话，可能会引起纷争……”

风雨辰点头。

“是么？熟悉这种力量也是应该的，能否肩负上这个职责也要去思索，你的路还有很大，不过，无论你有着怎么样的一个选择，未来我都会支持你。

对我来说，你就是意外呢，虽然一开始只是随意的决定，但是现在已经想要拥有这种家的感觉了，当心中拥有着家人的时候，就会变得莫名的强大，甚至一心一意的想着家人，这对我来说也许是一种幸福。

我想要体验呢……”

卯之花烈是真正的想要体验拥有家人的感觉。

“姐姐……”

风雨辰突然被卯之花烈温柔的目光触动，仿佛在她的面前能够将柔软的一面释放出来一般，不论这个世界的成长如何，他所收获的都是非常具有意义的……

无论是织姬这个妹妹，还是卯之花烈这个姐姐，或许开始都抱有着特殊的目的，但是过程却十分的美好。

体验着世界，融入着世界，他所要追求的不正是这种温馨么？

想起来，最开始进入次元的那个时候，心情的澎湃是无以复加，然后莽莽撞撞的体验着各种事情……

感情是培养出来的，没错，没有什么感情是在一开始就稳固如磐石的，岁月流逝会让人成长，会让人懂得……

“男生在露出温柔的时候总是具有魅力的……”

卯之花烈将风雨辰按在了双膝上面，温柔的轻抚着这有些许幼稚以硬朗的脸庞，触感很真实……

“姐姐的膝枕啊……”

风雨辰的脸色有些红。

“你还有害羞的时候么？”

卯之花烈不禁打趣着问道。

“膝枕啊，还是姐姐的，自然是有些说不上来的感觉呢……”

风雨辰觉得就这么睡觉也不错。

“看来是累了，好好的睡一觉，然后启程吧，无论你飘游到哪里，在这里都有着思念的你一个姐姐……”

卯之花烈看着这淡淡的月光，觉得享受这样不一般的宁静很好呢。

“叮，《死神前篇》世界mvp玩家为风雨辰*伏羲氏，评定难度等级五星（满分五星），奖励元宝币二十万，同时开启【次元时空接轨】

《约会大作战》

现今接轨次元时空：《天使与龙的轮舞》（半接轨状态，因道具持有者阵亡，未完全展开）、《魔法禁忌目录》（接轨地域：日本东京）、《东京喰种》（接轨地域：南极学园都市坐标次元之塔一层）、《星刻龙骑士》（接轨地域：南极学园都市坐标次元之塔二层）、《噬血狂袭》（接轨地域：南极学园都市坐标次元之塔三层）、《k》（接轨地域：南极学园都市坐标次元之塔四层）、《精灵使的剑舞》（接轨地域：南极学园都市坐标次元之塔五层）……

请于五日内进行世界接轨任务，完成任务会奖励基本属性增长。”

又是次元接轨任务？

风雨辰感觉次元接轨似乎已经形成了规律性，不，不如说是频繁起来了，现今他的段位已经达到了彩虹，按照主宰界的说法是已经触摸到伪主宰的门槛了……

这连贯的次元接轨是否代表着真正的宇宙战争不远了呢？

让风雨辰意外的是，祝融以及龙族的康斯坦汀这样的触摸门槛之人死在了死神的世界中，不得不怀疑这两个人的实力了，是他的力量太强了，还是他们太弱了？

出了死神世界之后，风雨辰才感慨自己的幸运，获得了地狱的权能，这可真得是意外，之前在看死神的动漫时就觉得地狱是个特别的地方，那个时候很多御宅也在网络上聊过地狱的各种可能，不论怎样的猜测，地狱都是高上大的。

毕竟原著之中黑崎一护可是使用了金色的月牙天冲……

幸运之外，也要去分析幸运的原因了，六趣生死轮似乎拥有着自己的意识一般，主动的与世界意志相合，而且六趣生死轮的图案还出现在了地狱之门上，难道这六趣生死轮会随着他的成长不断进化么？

“辛苦了……虽然很想让你休息下，但是还是带孩子去吧，这位是……”

亚丝娜将宝宝扔到了风雨辰的怀里，看着风雨辰身后的井上织姬问道。

“织姬，井上织姬，我认的妹妹，给她找个房间，以后织姬就是我们的家人了，她的事情我之后和你说，我去夏朵露那里走一趟，是时候面对冰蝶了……”

风雨辰抱起宝宝，去找冰蝶玩？才怪！(未完待续。)

第二千四百零七章 舰娘们的第一次远征

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰要前去冥族所在的位置，自然要通过大海，而如今的大海之中有着并不寻常的事物，随时有可能遇到隐匿在深渊之中的栖舰。

目前海洋中有着四股混乱势力。

首先是金刚等金刚、高雄、爱宕、雾岛、伊欧娜等海雾舰系；

其次是舰娘长门、岛风等舰娘舰系；

然而是北方酱和黑丝酱这样的深海栖舰系；

最后是海族海伦娜的势力……

四股势力之中，海雾舰系和舰娘舰系大概会和风雨辰合作，而深海栖舰不会和他合作，海伦娜的海族也并非友好的状态，但是一般情况下应该不会有什么大的摩擦。

因此应该小心的就是深海栖舰了。

之前击沉了黑丝院长，风雨辰已经激怒了深海栖舰想必，而且最近大海中的深海栖舰越来越多了起来，所以想要出海不是那么容易的事情……

所以，这次出行需要带上足够的战斗才可以。

北方酱和黑丝酱这种吸引仇恨的家伙万万不能够放出去，他可是深深的领悟到了来自于黑丝院长沉没时的怨念了，作为萝莉控的怨念啊……

“这次出行，就拜托伊欧娜了，我们从水下出发，然后长门（舰）和岛风（舰）、夕立（舰）随行，舰娘战舰在行动方面要比海雾战舰方便一引起，正面上，剩余的所有海雾战舰在港口附近与深海栖舰战斗，吸引她们的注意力。

我们从这条路线前往冥府之地……”

风雨辰指着海图标记着说道。

“我要出海，我要出海！！”

北方酱从桌子正面跑了出来，头上面戴的胖次是……

八云紫的？

风雨辰的脑门流出冷汗，这个家伙连紫的胖次也敢偷？话说她是怎么偷到手的，八云紫应该很难找到的吧？

难道又是灵梦搞的鬼？

这家伙是纯粹的要找他的麻烦啊。

果然出海的打算是很明智的，八云紫要是发现胖次被偷了，肯定会找他算帐的吧？毕竟北方酱可是他（实际上是灵梦）一手调养出来的，到时候就会发生幻想乡大爆动了……

“我也要出海……”

黑丝酱举手……

这个家伙头上也有胖次，胖次是……咲夜的？

好吧，灵梦这个大坑梦！！

红魔馆的女仆长的胖次被偷走了，肯定会让整个红魔馆的大小恶魔们出动，甚至红美玲这个门卫也会发飚的，公然的从她的眼眸之下偷走了女仆长的胖次，这简直是不给她面子，万一被辞退了怎么办？丢了工作是万万不可能的！！

风雨辰仿佛已经看到了灵梦在榻榻米上打滚偷笑的场景了，这个家伙真得是巫女么？嗯，是巫女，污女啊！~！

如果是灵梦的话，没有她偷不出来的胖次！！

肯定会想出什么敲诈主意的吧？

不过风雨辰之所以能够分辨这些胖次的主人是因为这些胖次啊就是他制作的！！！

虽然有些难以启齿，但是风雨辰可是学园都市最大的胖次供应商！！

这绝对（不）是什么自豪的事情！

“报告提督，带上这两个会被深海栖舰poi的……”

夕立敬礼，不过你特喵的为什么是双手敬礼啊！！

“有我岛风在，来一百只黑丝院长也甩掉的~de~su!”

岛风自信的说道，是，你特喵的能跑，但是其它人呢？肯定要吃土了！，不是吃炮~~

舰娘舰系的缺点是无法载人，而海雾舰系可以。

设想一下风雨辰骑在岛风的身上在海面上疾驰……

呵呵哒，这是什么，风雨辰变成了连装炮么？

“闭上你的嘴巴！来一百只你让我的舰队全军覆没啊！！”

风雨辰对于萝莉的诅咒可是深深的害怕了……

“骑上我前进吧！！！”

长门（舰）认真的说道。

“就算骑也是骑岛风，还有，你可是战列舰啊，有点威严可以么？”

风雨辰叹息，最近战列舰们也开始不正常了。

果然舰娘是要分开圈养的么？

“你需要一把伞……”

长门（舰）指着的是大和。

“我需要的是一艘高速海雾驱逐舰！但是很可惜的是，海雾舰系的小型战舰都没有心智模式，只有重巡洋舰以上才差不多有心智模式的……”

风雨辰烦恼的说道。

“你需要一个天天冿风，提督，请再中出一只萝莉舰！desu……”

岛风对于自己的姐妹般已经期待很久了！

“你可以停止你的诅咒么？”

风雨辰脸黑了，最害怕萝莉舰的诅咒了，他可是期望着增加舰队的实力，如此强大的战舰肯定是必须的，虽然对这次的远征没有的什么用，但是像大和之类的他是需要的……

“提督是否忘记了什么……这次出战我理应侦察的……”

赤城突然出现。

“……这个，我们的粮食不算充足啊，你还是在家修养吧，万一大破了呢？”

风雨辰苦笑。

“那大和（舰）为什么能够随行？”

赤城可是期待着这第一次的随军出生啊！

“大和的装甲厚（乳量高）！”

风雨辰自信的说道。

“果然提督是给大和（舰）洗澡上瘾了吧？我喜欢大破，我要洗澡！！~”

赤城（舰）怨念了，她可是想要吐槽风雨辰的不公平了，萝莉控的话，自然不讨厌萝莉舰了，大和（舰）这种女王（超乳级战列舰）舰自然也可以接受了，所以她这种既没厚甲（乳量）又没萝莉身材的黑长直就要被偏见么？

再这么下去，她就要吃资源吃死提督！

“好吧……好吧，我同意你一起出击就是了，真是的，我要去卖血了……”

风雨辰已经在想着要给赤城准备多少东西吃了。

还有这货战斗一场可是要消耗不少的铝啊，果然要去红魔馆卖血了么>?

“卖给我吧，提督，我要洗澡！”

赤城也想尝试澡盆了，毕竟大和舰都享受了一次澡盆啊……

“我卖给有钱拿么？”

风雨辰翻白眼。

“没有，但是可以欠着……以后我少吃点你不就省钱了？”

赤城的吃饭歪理。

“你食量加倍之后再少吃一半不还是一样么？”

风雨辰吐槽起来。(未完待续。)

第二千四百零八章 冥府前的临时海战

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

出航之后，风雨辰带着长门（舰）、赤城（舰）、岛风（舰）、夕立（舰），一战列舰一航空母舰两驱逐舰，这样的配备算是不错的战斗舰队了，但是赤城这个家伙要是的话，风雨辰得考虑卖血了……

不过原来的时候玩舰娘有着偷资源之类的地图，偷油偷铝之类的，但是是现在去哪里偷？

玩你妹，现实和游戏的差距怎么这么大，虽然现实中能够亲身体验赤城的大胃王。

“这就是目前能够侦测的海图了，我已经放出了航空编制去探索了……”

赤城将绘制好的地图呈了上来，航空母舰的侦探能力要比伊欧娜优秀很多了。

不过海雾系的伊欧娜也是有着很不错的能力，毕竟是黑科技……

“赤城，我才是联合舰队的队长！首先要向我报告，明白么？”

长门皱眉，他的地位被忽视了么。

“虽然说你原本是联合舰队的旗舰，但是现在我们应该平等的关系吧，都是在为提督效力，而且报告经过你再传达到提督的手中就会形成时间上的停滞，这样会使得战报无法用时送达，何况我们舰系只有着四个，这里已经不是你主导的镇守府了，所以我会第一时间向提督报告。”

赤城轻哼，别以为进过浴盆就能够理直气壮，总有一天她也会进入浴盆的。

“停！！你们两个给我停止好吧？真是的，想要吵闹到外面去，我还要休息呢……”

风雨辰叹了口气，“有时间帮伊欧娜操纵下潜水艇啊……”

“那么就用实力证明我们谁更加强大吧！”

长门自信自己乃是最强的旗舰。

“很好，航空母舰的轰炸比你的炮弹准确率高上许多了……”

赤城也充满自信。

“呀……”

宝宝在风雨辰怀里歪着脑袋看着长门与赤城，然后突然有点想吃奶了，于是对比了下，小手伸向了长门……

但是够不到，所以抓着风雨辰的手臂按了上去，小家伙的力气还是很不错的。

“提督……你……你做什么！我还没有做好准备的！”

长门不知道如何来形容，现在的感觉，难道是结婚事件触发了，所以她要成为提督的婚舰了？

“额……不，这个是宝宝想吃奶了……”

风雨辰汗颜，亚丝娜不在啊。

而且长门有奶水么？

“不以婚舰为目的的骚扰都是耍流氓，提督果然是看上了赤城的大小了吧？”

长门不服，明明她是最大的！！

“额，你的思维能不能够太特别啊，之前你貌似不是这种样子吧？泡澡了就……”

风雨辰真是消受不起，难道这航行的过程之中就要一趣伴着长门和赤城的嘴战么？

岛风和夕立两个家伙倒是没有什么兴趣的，虽然他的信仰是萝莎控，毕竟驱逐舰吃的少还能干，简直是良心萝莉舰，不过光是这样想不行的，必须有大型的战舰，这样才能够在海战之与深海栖舰一战。

“看我干嘛，我也没有……”

赤城脸红的抱胸。

“开始启动超空泡航行，请坐稳扶好……”

伊欧娜提醒。

确定航线上没有阻拦的深海栖舰之后，伊欧娜开始进行全力航行的状态。

“看来是金刚她们的吸引力足够了……”

风雨辰看着头顶，金刚等海雾战舰正在吸引着深海栖舰的火力。

到达冥府所在的岛屿之后，风雨辰让长门等人在岸边巡逻，而他带着宝宝进入了冥府的地盘。

冥府所在的位置充满着大量的异物质与死气，幽魂漫天飞舞，这种情景，普通人的话肯定会在一瞬间被吞噬掉，就算侥幸得脱也会惊吓的神智不清，不过对于风雨辰来说没有任何的影响。

而且已经掌握灵魂领域的他，轻易的能够分辨清晰这冥府的一切设置机巧。

“闲着没事踏入我的地盘干嘛？”

空间突然出现一个隐形的屏幕，从中显露出了夏朵露的样貌。

“我只是来找冰蝶谈下而已，看着她在死神世界的变化，觉得最起码有个结果了，当然，我可不是来抢你的部下之类的……”

风雨辰虽然想说和夏朵露也谈谈，但是以夏朵露的性格，肯定不会答应的吧？

“对着一个少女谈及另一个少好，你还真得是有些恶劣了呢……”

坐在王座上的夏朵露歪着脑袋冷哼，“冰蝶不会见你的，走吧。”

“额，你是想让我吃闭门羹么？最起码也来个鸿门宴吧？还有不要随便替她做主张，就算是她真得想要拒绝的话我也要当面和她把话说清楚，总之，这一次来没有特别的目的，只是想让冰蝶知道，我一直在意着她，虽然各种事情，但是现在果然她是有我的……

你给她的寻什么冰皇娥阴阳蝶，是怎么回事？”

风雨辰叹气，他就知道，夏朵露不会这么好脾气的，一来，他们之间本来就有些说不清道不明的关系，加上冰蝶是夏朵露培养起来的助手，因此带走冰蝶是件不可能的事情。

“质问我么？我只是给予她力量而已，你走吧，我不会把她交给你的，你们只有在次元世界中才能够见面，我会看着你的，等你拥有了足够的力量之后再来接走她。”

夏朵露冷笑。

“是因为你背后的主宰之类的么？”

风雨辰踏上这个冥府的地盘肯定被各方势力关注，如此一来……

夏朵露的行事就要谨慎起来了。

然而风雨辰实在是担心冰蝶，担心着她可能会不会精神上面有、什么问题，担心着她在冥府这里并不安全……

“我的忍耐是有限度的，从我的地盘离开，不然我可要征召我的守卫了，你是想挑起学园都市与冥府的战争么？”

夏朵露不懂风雨辰为什么要来，他应该很清楚冰蝶在她这里是走不出去的，这就是男人所谓的牵挂之心么？确实不按常理出牌，但是如果这个牵挂的对象是她的话，也许心情会不一样吧？

“提督，我们受到了深海栖舰的锁定！”

就在这个时候，岸上的赤城发起了警告……(未完待续。)

第二千四百一十章 大破进行时

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

战舰栖鬼的出现，使得风雨辰将心思全部放在了海战之上，他刚刚到达冥府所在的位置就遭遇了深海栖舰这说明，有什么人在引导着深海栖舰向着这里进发。

夏朵露应该不可能，虽然她并不想让风雨辰见冰蝶，但是不至于在这个时候让深海栖舰靠近自己的家门，而且这么愚蠢的行为夏朵露不会做，换成其它人也不会做，无论有什么矛盾，这样的行为相当于是撕破脸皮了。

显然，夏朵露并没有这样的打算。

风雨辰知道夏朵露不让他见冰蝶的目的是什么，但是在死神的世界中看到冰蝶那样的表情，做为一个男人，也做为一个对手，他不能够这么放下冰蝶不管的，至少要将心意传达过去。

在刀剑的世界之中，其实他是对冰蝶感兴趣的，但是因为着各种原因，他和冰蝶之间相互的算计使得他们都无法去相信对方，毕竟他们都是骄傲的人，不可能会低下头委屈求全的。

而且他也期待着在次元的世界之中能够和冰蝶交手，大概这是一种惺惺相惜的情愫吧？

各自拥有着骄傲的地方，认同对方却无法真实的用语言表达出来，但是又期待能够和对方相遇，在一次次的回眸之中，他们已经搞不懂了这种感情，如果拥有机会杀掉对方，恐怕他们也不会做的。

时至今日，终于，冰蝶无法沉默了，冰蝶那样骄傲的人，在通过冰皇娥阴阳蝶知道自己的心意之后，彻底崩溃了，因为她一直相信着自己对风雨辰是没有那种感情的，然而在贯通了心意之后，她才发现这一切已经无法承受了……

同样的，风雨辰也是一样的感情，但是他是男人，所以必须要比冰蝶首先迈出这一步，虽然他有着自己的骄傲，但是这份骄傲绝对不是用来伤害自己的利器，如果冰蝶真得因此而绝望，他恐怕一生都会有着遗憾的……

似乎是受到了长门、赤城、夕立、岛风她们的激励，风雨辰拥有了一丝热血，朝着冥府的位置大声喊到——

“冰蝶，我啊，是喜欢着你的，很喜欢，一直喜欢着，今后也会一直这么下去，希望我们的孽缘永远……”

说完之后，风雨辰一咬牙，和伊欧娜下海了，他要指挥伊欧娜从水下对深海栖舰进行攻击，在长门她们和深海栖舰打的热火朝天之时，他和伊欧娜再进行攻击，当然，为了躲避对方的索敌探测系统，他们要绕一下远路，装作逃跑的样子……

冰蝶和夏朵露都听到了风雨辰的声音，他的声音并不是用普通的喊，而是来自于灵魂领域的喊，毕竟他已经有了灵魂领域的能力。

“这句话我可是超讨厌的呢，毕竟，自己喜欢的人当着自己的面说着对其它少女的喜欢……

说实话，我很想杀掉你呢。

但是啊，能够做到这种程度，他也算是成熟了一些，我喜欢这一点，犹犹豫豫的这种拖到了现在才解决掉。”

夏朵露坐在王座上看着阶下的冰蝶，口气中充满了嫉妒。

“比起他，你呢？你不是一直不承认么？怎么，只会当着我的面说着喜欢他的话，你是不是以为我是和你一样的人，所以才这样的对待我？把我束缚在你的冥府名义上是保护我，实际上找一个同样境遇的人吧？

夏朵露，我不会感谢你的，就算因为你的冰皇娥阴阳蝶我明白了自己的内心，但是我还是讨厌你，你和他是一样的人，你和我不一样！！”

冰蝶冷笑。

“你是说他爱我比爱你更深喽？那么我还是真得欢喜呢，不过爱是没有深浅的，只存在有或者无，你比我幸福，束缚你的只是这个冥府，而束缚我的是整个宇宙，你等待的时间可以数，而我等待的时间则是无法数的。

在灼眼的世界之中，和他相遇确实是让我无法自拔了，但是直至我发现他拥有六趣生死轮之时，才明白我们原来是有着宿命锁链牵引着，终于一天我会站到他的身边，但是那是这个宇宙毁灭的最后一刻了。

就算是次元世界中我也只能和他保持距离，你不同，在这里你没有自由，但是在次元世界中你可以做一切事情。”

夏朵露摇头，冰蝶身在福中不知福。

“那深海栖舰是你引来的么？”

冰蝶皱眉。

“怎么可能，我每天的生活你都相伴着的，你可曾看到我联系任何人了？想必是海族的人吧，有可能是海伦娜，毕竟我的这个朋友已经坏掉了，海族的主宰没有召回她真是让我意外，看来海族是故意的……

不过也有可能是其它的主宰想要借刀杀人呢，我们就好好看戏吧，深海栖舰虽然来势汹汹，但是过于冲动，可能会被偷袭到……”

夏朵露打了个哈欠，在王座上微眯起了眼睛。

“提督，继续向前就是深海栖舰的侦察范围了……”

伊欧娜向身旁的风雨辰请示。

“停止，静默航行，等大和她们中破甚至大破的时候……首先填空好诱导鱼雷和音响鱼雷……然后准备超重力炮……”

风雨辰的手指不停的点动着。

“activedecoy主动诱饵填装，超重力炮准备……”

伊欧娜按照风雨辰的命令调整着。

控制中心的视频上面显示着上面的战斗，伊欧娜在学园的时候使用了纳米特质强化了舰体，拥有很高的性能，承载超重力炮也是很轻松的能够完成，侦测的范围也达到了战列舰的级别。

各项性能也非常好，基于这种基础，风雨辰才会选择迎战，不过，刚才完全没有考虑这个，就要和长门她们共存亡了，好不容易养了那么多天的舰娘怎么能够说弃就弃啊。

“赤城舰大破……长门舰中破……夕立小破……岛风中破……”

伊欧娜提醒着，“深海栖舰余一体——战舰栖鬼小破……”

“轮到我们上场了，战舰栖鬼以超重力炮的威力恐怕无法一炮击沉，到时候超重力炮进入冷却，无法发出第二发，所以把音响鱼雷放出去，发信号让大和他们撤退，继续战斗必定会有一艘要沉没了……”

风雨辰可没有想和战舰栖鬼硬拼，先撤退再说，毕竟这里不是他的地盘。

虽然想看赤城的大破露不露胖次，但是现在果然要正经一点的提督！(未完待续。)

第二千四百一十二章 约会大作战：Adam Kadmon

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

终于带舰娘们玩了一次远征，但是资源快不够的风雨辰感觉真得要考虑挖矿了，嘛，虽然如此，但是矿工不好做，不过目前他已经研究出了海雾的纳米物质与圣痕血结合的泡澡方式来修复舰娘们的耐久度了，弹药之类的也能够用纳米物质补充，只是纳米物质的出产是有限的。

因此如果舰娘系列使用了，那么海雾系列便无法使用了。

虽然是个萝莉控，但是风雨辰还是期待能够打捞到大型战舰的，之前就在想象着大和会以萝莉的形态出现的，萝莉至少会比御姐好养活啊。

来自萝莉舰的诅咒，除了岛风和夕立这个他比较用常用的优秀萝莉舰外，在之前还打捞过睦月（舰）、如月（舰）、吹雪（舰）、晓（舰）、响（舰）、雷（舰）、电（舰）……

这一系列萝莉驱逐舰都在海港之中打酱油呢，反正不下海就不会浪费体力，自然也就吃的少了……

说起来这样是不是有些吝啬了呢？

不过这个开支要想办法预支的啊，虽然是学园都市的理事长，但是需要用资源的地方很多，不过这次被战舰栖鬼打的差点翻船的情况使得他决定要将学园所属的镇守府发展壮大。

不过目前战列舰也就只有长门（舰）、正规航母也就只有赤城（舰），其它的全部是萝莉舰，而且比较实用的也就是岛风和夕立，然后是晓响雷电四个护卫舰了。

想要真得大战的话，需要大型战舰，至少要有三艘战列舰和两艘航母，当然，这只是说舰娘系战舰了，因为舰娘系战舰方便携带，而海雾系则需要带着整个舰体一起行动。

海雾是心智模式与船体的搭配，而舰娘是将舰体变成了缩小型的装备戴在身上，这是有着区别的，两支舰队如果能够相互补充就很好了，不过风雨辰不在，海雾与舰娘几乎是对着干的，毕竟各自都不承认对方的……

头疼的事情一大堆，不过，可以到约会的世界享受一下啊。

为了躲避博丽灵梦的节操祝福，风雨辰在刚刚回来就开始对约会大作战的世界进行任务接轨，不能够像上次一样被博丽灵梦祝福了……

那什么乱七八糟的祝福后果就是被女性推倒时就会变成萝莉……

呵呵哒，玩你妹！！

约会的世界绝对不能够出现意外了，他可要堂堂正正的……

“叮，进入《约会大作战》世界……取得灵结晶与反灵结晶各一颗便可成功实现现世与《约会大作战》世界接轨……”

“自动检测，已有精灵属性，冰霜，剧情设计中——”

“自动设定开始，封印人物冰之妖精以后所有血脉力量，保留段位能力（需分级觉醒）……”

“精灵设定——

id：——雨辰

识别代号：sephiroth（生命之木）

灵装：神威灵装*终番（adamkadmon）

天使：venus（冰袭之键）

恶魔（反转天使）：lucifer（深渊日珥）

卡巴拉象征：起源之木

逆卡巴拉象征：终焉之火

……”

……

虽然只有一瞬间，但是风雨辰还是无比的困惑，这种设定到底是什么原因？

难道是因为六趣生死轮之类的么？

说来风雨辰的前世是伏羲，算是人文始祖的级别，而六趣生死轮又相当算是一切的起源。

要知道约会大作战的精灵是取自卡巴拉的一些学说，而sephiroth这个词在卡巴拉中是作为生命之木的，也就是一切的起源，生命之术是作为卡巴拉形成的关键而存在，连接着十个质点的关键。

十个质点所代表的精灵大概是鸢一折纸、本条二亚、时崎狂三、四糸乃、五河琴里、星宫六喰、七罪、（八舞耶俱矢、八舞夕弦）、诱宵美九与夜刀神十香。

本来风雨辰以为他可能是在十个质点外的一个隐藏质点da\'at（知识），然而现在看来这个质点应该是有着另外的精灵（也许）？

所以大概检索了他的本源吧，作为构成十个质点的生命之木。

至于灵装的话，终番也就是结束了，在犹太教的理论之中，认为人类要达到修炼所能够达到的极限，就必须经历卡巴拉生命之树的旅程也是十个质点，而这个最终旅程能够达到的境界就是adamkadmon（原人亚当），这是人神一体的境界！也就是人从人达到神的领域！

天使用的是venus，直接翻译的话是美神维纳斯，但是在这里并非是这个意思，联想到lucifer这个反转天使的话，差不多能够得到一些信息了，lucifer的直译是路西法，但是路西法和维纳斯有什么联系呢？

风雨辰不禁想到了一个路西法与维纳斯所象征的星星都是金星，路西法的名字有着晨星之子的称呼，而维纳斯是金星的守护神。

晨星之子是起源于巴比伦神话的，与迦南神话也有些关系，而迦南神族中有着一位晨星之神。

迦南这个地区其实是摩西带领犹太人所到达的圣地，而迦南也在希腊的神话中称为腓尼基，也就是希望之乡的意思。

那么这样理解话的，就相当于是历尽磨难的犹太人到达了希望之乡，这与卡巴拉的历练有些相似的原因。

而卡巴拉是犹太教的神秘哲学，摩西是犹太教的圣人，这样的话天使与恶魔的称号也就自然是可以了。

而天使的象征是起源之木，这可以理解成生命之要，但是逆位的卡巴拉象征却是终焉之火，为什么是终焉之火呢？

在卡巴拉探索的过程中，从第一个质点到最后一个质点所走过的路名为炎剑之路（pathoftheflamingsword）。

这样的话似乎就说得通了，正位的想是支撑并连接着十个质点的生命之木，而负面的想却是将这连贯的生命之树燃烧殆尽并为之毁灭。

“信息登录成功，封印人物所有记忆，进行原初投放至精灵休眠空间……”

“……”

等等……

风雨辰脑袋出现冷汗，全部记忆是什么鬼？这样的话难道他作为精神要被攻略？

玩你妹！！！

应该是他攻略精灵吧，这特喵的反过来了！！(未完待续。)

第二千四百一十三章 空间的雨辰（震）

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

封印记忆并且完成了精灵设定的风雨辰被系统丢进了《约会大作战》的世界之中，但是最初投放的空间并非是现实的空间，而是一个没有任何东西的空间，空无一物，听不到任何的声音，也感觉不到任何的物质存在，伸手所触之地也没有任何的东西……

没有任何记忆的风雨辰茫然的看着这一切。

他是谁？

来自哪里？

存在于此间的目的是什么？

所保留的片段记忆仅仅只是有他的名字【雨辰】，不知道姓氏。

还有自身是精灵的身份也知道，以及所能够使用的能力，他的使命是——

收集精灵结晶以及反精灵结晶，实现与现世的空间接轨。

现世是哪里？

他现在要怎么做？

好讨厌这个空虚的空间啊，想要出去……

位于英国的dem（deusexmachina，拉丁语：机械之神）industry总公司此刻突然响彻起警报。

“嘀嘀嘀……警告，来源不有的空间震产生，请附近的居民，尽快，前往最近的避难所，避难。重复一次——”

“空间震规模为【欧亚大空灾】级别！！！空间震中心英吉利海峡（englishchannel）正上方……”

“空间震规模快速衰减……”

“……”

“……第二执行部三职，请尽快前往第一办公室！”

“……重复一遍，第二执行部三职！！”

空间震是发生原因不明、没有固定发生时间、无法确认灾害规模的爆炸、震动、消失的以及其他诸多现象总称，区别于地震的广域空间振动现象。

而欧亚大空灾级别的空间震与最早确定空间震的年限时出现的大型空间震一样，大概三十年前的时候，欧亚大陆的正中央（包括当时的苏联、中国、蒙古一带）犹如被剖凿般一夜凭空消失，造成了近一亿五千万人死伤的人类史上最大灾难。

而这一次这样级别的空间震再次发动，这样的话，处于英吉利海峡两侧的所有国家将被碾压！

不过，经历了三十年，人类已经设计出了有效应对空间震城市结构，像是城市排水系统一样的保护城市安全设施。

而引起空间震的原因是精灵，未知的生命体，精灵拥有着强大的能力，而当精灵出现在这边的世界之际，就会引起大爆炸及所谓的空间震，人类便将这些引发特殊灾害的特定生命体称之为精灵。

当然，只有少数的人类知道精灵的存在，普通人只是知道空间震的现象而已。

而dem社便是制造对抗精灵的显现装置的公司，也是世界上唯一拥有能力制造这种能够和精灵战斗的显现装置制造公司。

它的第二执行部三职是指，dem社暗中实行部队adeptus?number中的前三位。实际上并没有这样的职务。

需要紧急召集使用显现装置战斗的名列前三人的事态，毫无疑问是空间震的原因！！！

当dem社实行部队adeptus?number前三人到达空间震中心的时候，空间震却渐渐消失，在消失的瞬间，一位少年从天而降，身上没有任何能够称之为衣着的东西，但是却散发着强烈的气息，这种气息并非是什么波动，而是一种类似于香料一般的气味。

非常好闻，但是却能够让人上瘾的那种。

少年拥有着黑色的长发，黑色的眼睛，这样的形象如果是古时候的欧洲肯定会被认为是撒旦或者恶魔之子一类的存在吧？

那瑰丽的身体散发着光芒，仿佛是刚刚打磨好的原石一般。

少年的眼睛空洞的看着天空，却没有能够映照出天空的样子，而且对于他朝着大海落下的事情也丝毫不在意……

扑通……

少年沉入了大海之中。

adeptus?number的三人皱眉相互看着各位的脸庞。

“怎么办？艾伦？”

“杀掉！”

“真娜，你不好奇么？”

“好奇什么？”

“男性的精灵，虽然只是一眼，但那东西是男孩子才有吧？”

“不要轻易的上去，万一被杀掉就……毕竟是史上最强的空间震级别，造成这种级别的精灵很可能拥有极其强大的力量！”

“你们不要动……我去看看，洁西卡，看好真那……”

“艾伦要把他怎么样？”

“不知道，如果反抗的话自然是战斗的，放心吧作为adeptus?1，最强的显现装置战斗使用者，世界上最强的魔术师，我还是有能力解决的……

如果不反抗就要带回去研究下了，男性精灵确实值得好奇，也许是精灵中的亚当！！”

“精灵也有繁衍的么？”

“谁知道，不过，男性精灵的出现倒是能够促成这个可能，不过首先要让女性的精灵接受他才行……”

“……”

自称是adeptus?1，最强魔术师的人使用着超乎人类想像的力量瞬间到达了海面上，而风雨辰正飘浮着海面上，并没有沉下去，似乎水在托着他一般……

“……”

adeptus?1用一把发光的剑指向了风雨辰。

但是风雨辰并没有任何举动。

只是张嘴——

“你知道我是谁么？”

风雨辰的声音带着一丝期待。

“你不知道自己的身份么……”

adeptus?1问道，这个精灵看来是能够交流的，看来是什么都不知道的家伙，但是他到底是什么样的存在呢，带回去的话万一发生那种空间震整个英国都会地表之上消失！

所以，虽然具有很高的研究价值，但是却存在着很高的危险。

这是上天派来的撒旦么？还是亚当？

“不知道，你要杀我么？”

风雨辰问道，然后思考了一下，“你可以尝试杀掉我哦……”

“想要死亡么？”

adeptus?1感觉风雨辰很有趣。

“死亡是什么……咦，我为什么会明白死这个词汇的意义……”

风雨辰困惑的头疼起来。

“想要知道自己的身份么？那么跟我来吧，我会给予你答案的……”

adeptus?1的嘴角露出了微笑，空白而且能够交流的人，对死亡不抗拒，看来是可以带回去的，只是不知道如何才会激发空间震……

“首先告诉我的全名，我只记得自己的名字，雨辰，不知道姓氏……”

风雨辰说道。

“yuchen?看来像是东方的汉字，雨和辰结合在一起就是震，原来如此，我知道你的姓，你的姓是崇宫，你来自东方……”

adeptus?1决定赋予他一个身份，作为崇宫真那失忆的哥哥，很好控制！！！(未完待续。)

第二千四百一十七章 五河与鸢一

【月票加更条件满足，果断加更，今天二更喵，第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

【本周打票统计，满足加更条件，下周一加更，本周打赏累计超过200软，下周二加更，拯救羔羊计划（即红包），下周三加更，加更解释权归羔羊本人所有，请参照‘关于加更’感言章节的相关信息（就在这一章前面的感言章节）】

风雨辰望着向他攻击的人类，将手中的冰弓举了起来……

“散开！迅速！”

使用显现装置的少女部队突然发出这的声音，所有人分散开来。

“各位人类，不用害怕我的……你们是ast部队吧？我是被dem社派遣过来的帮手，这是我的证件。”

风雨辰左手一握，冰弓化成了冰之萃消失在空间之是，紧接着出现在他手中的是一个证件。

“你真是太乱来了！！”

崇宫真那来到了风雨辰的身边，她的显现装置展开的随意领域虽然十分优秀，但是也没有能够追上风雨辰的速度，不得不说精灵是种强的离谱的存在。

“鸢一上士，请撤退……”

“为什么……精灵就在我面前！让我撤退！”

“那是dem社模拟制作出来的精灵，是专门用于对抗精灵的特殊单元！”

“说什么制作出来的精灵？我不相信，完全是精灵！”

“这是命令！继续下去会以违抗命令论处的……折纸，我也是突然收到来自于上级的命令而已。”

“日下部队长……他明明是精灵的……”

“我知道，但是大人们的世界总是有奇怪的东西……就像人类制造出核弹一般，人类最喜欢在刀尖上起舞了……而且他没有攻击你们对吧，在他的身边是来自dem社派遣来的协助成员——

崇宫真那少尉，那个男性精灵由崇宫少尉亲自监督，崇宫少尉拥有着杀死过精灵的经验，这样说你可以放心了吧……”

“可是……”

“这是命令！”

“是……”

“……”

位于风雨辰上方的显现装置部队似乎已经接收到了来自于上级的命令停止了风雨辰的攻击。

“琴里……你在哪！琴里！出来啊，不要吓我……”

就在这个时候，一个有着一头蓝色短发和茶色眼眸，穿着着学生制服的少年朝这边跑了过来。

少年接着所看到的奇异景象不由得吃惊起来，天空之上仿佛动漫中才有的那种超人魔法少女般的部队，在坑洼的大地上悬浮着一个无论怎么描述都无法形容的梦幻存在，仿佛只有幻想游记之类的，如果网游的cg人物一般的美貌之人。

那冰蓝的长发散发着透明的光晕，仿佛如同看到了极光一般，光滑到能够折射出景致的脸庞，那一双异色双瞳更加是唯有幻想中才有的，如同波浪的爱琴海般的蔚蓝左眼，以及象烈焰般散发炽热光芒的右眼，一身与现代的礼服无缘的古代礼服，系带的及膝马丁鞋……

无论怎么看都不是这个世界应该具有的美丽。

“哥哥……”

崇宫真那看着靠近的少年不由自主的出声。

“怎么了真那？要处理那个人类么？dem交代过不能够让普通的人类知道我的身份呢……”

风雨辰伸手，星光开始在手掌中闪烁。

“不……”

真那的声音有些决然，转而压抑了内心的情绪看着风雨辰说道，“哥哥你不能够伤害人类，这样的话会使得ast的误会增加的。”

“原来如此，那么就算了吧……”

风雨辰仿佛感觉到了什么可能性，但是没有去想更多，他不能够想，听真那的话就足够了。

“你们……”

少年迈步，上前，虽然惊讶，但是还是急切的问道，“看到一个红发的女孩，大概这么高……她是我的妹妹……”

“妹妹？”

风雨辰听到这个字眼，浮现出温柔，“既然是妹妹就一定要保护才是，我也是和妹妹刚刚团聚的，所以你也要努力找到你的妹妹，永远不要让她再消失了，作为哥哥，一定要保护好自己的妹妹，明白么？人类的少年。”

“……”

少年看着风雨辰，想说你也不怎么大之类的话，但是眼前的这个奇异之人拥有着莫名的让人信服的声音，仿佛无法反抗其意志一般，还有对方称呼他人类，难道这个奇异的如同优雅的贵族般的人不是人类么？

“……”

旁边的崇宫真那恍然才发现，冲过来的少年并不是在找她，而是在找一个妹妹，是了，现在的话，他肯定不认识她吧？他现在有着妹妹的，看起来还很幸福的样子。

“五河……士道，离开那个家伙的身边！”

已经停止攻击的ast成员中的一个有着白色短发，而无表情的美少女突然向着风雨辰攻击了过来。

“鸢一……折纸？你怎么在这里……”

被称为五河士道的少年惊讶了，刚刚在教室里面他还与这个殿町（五河士道的朋友）口中所说超级天才美少女竟然在这种地方出现，这到底是怎么一回事？

拍摄电影？

卷入神秘的组织参与维护地球的伟大使命？

“ast的队员，我应该说过了，我们可不是敌人！！”

风雨辰轻易的将白发美少女鸢一白纸手中的光剑捏成了碎片，然后对着虚空一点，一股力量瞬间爆炸将她弹飞了出去——

“这是警告，从身份上来说，我和你们人类应该没有什么好相处的，但是我的妹妹是人类，所以才迁让你们，但是，不要让我再说第二遍……

我并没有要伤害这个人类男性的想法，你不要随便怀疑即将成为同伴的人，马上我会加入你们ast一起讨伐精灵！”

“折纸……”

其它的ast成员纷纷将飞退的折纸接住，然后警惕的看着风雨辰，虽然日下部队长解释，但是现在看来这个男性精灵仍然是个不稳定的因素，一言不合就下那么重的手。

“……”

五河士道看的迷糊了，虽然有迷糊，但是还是猜测了一引起端倪，眼前的这个有着优雅的少年绝对不是人类！！

难道是外星人之类的？外星人难道长的这么好看么？

而且超级天才鸢一折纸难道是维护地球和平稳定的正义使者？

如果是外星人的话是不是很危险了，像美国的科幻电影异型之类的就太可怕了，难道这个少年在优雅的外表之下是可怕的怪物？

那种力量到底是什么，一伸手空间就冒出炸弹……(未完待续。)

第二千四百一十八章 AST防卫基地

【今天二更，第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

崇宫真那在陪同风雨辰一起到ast在天宫市的驻防基地路上一直想象着五河士道的面貌，那一定是兄长了。

之前答应dem社担任风雨辰的妹妹这一身份的原因大概是因为兄长的消息一直没有，虽然说她记忆只保留了近期的年份，以前的记忆全部不了见，只剩下一个保存着年幼时期和兄长相片的吊坠……

但是现在看到了兄长，虽然没有记忆，但是只要凭借着旧相片的话一定能够确定那就是兄长了。

可是，这两天，她的内心也对风雨辰松懈了一点，风雨辰在寻求着家人的那份温馨，她又何尝不是呢？

而且，现在的兄长有着妹妹的，而且也根本不认识她……

但是，但是，现在真得想要和真正的兄长相认啊！！

但是，但是，她不想让这个身边执着的精灵绝望，这两天从这个假哥哥那里得到的温柔都是无比的真实，她也正确的了解到了并非所有的精灵都是罪恶的。

想要拯救这个精灵，被dem社操纵了记忆的他太可怜了，如果她也放弃了他，那么他就更加可怜了，那么就观察下真正的兄长所处的生活如何吧，如果兄长过得好，也有着可爱的妹妹，那么她就和雨辰哥成为兄妹吧，义兄妹……

她也期待着和雨辰哥能够有个温馨的未来，作为义妹守护他能够找到自己的幸福之后，再与真正的兄长相认，这样她就拥有两个哥哥了，稳赚不赔的，稍微忍耐一下就好……

……

ast天宫驻防基地内，所有的成员都对风雨辰进行了围观。

而风雨辰也接受了ast的一切身体检查，只要有真那顾，他就会和人类和平相处。

“嗯，现在向大家介绍一下新成员……首先是dem社的王牌成员，曾经一对一斩杀过精灵的崇宫少尉，然后是——”

ast驻天宫防卫部队的队长日下部燎子的手指顺过崇宫真那在风雨辰的身上停留了下来——

“崇宫雨辰上士，他是崇宫少尉的哥哥，为了人类对抗精灵的未来而参与了某个dem社的秘密实验，成为了精灵，而且是有史以来第一个男性精灵，之前观测到位于英吉利海峡的欧亚大空灾规模级别的空间震就是他引起的，不过瞬间就平息了下去，毕竟他是我们的人类……

而且现在他就算使用精灵装置也不会引起c以上的空间震……

总之，解释过很多遍了，你们当他是同伴就是，还有，因为在得到精灵能力的时候崇宫上士的记忆全失，所以有些不太明白人类的一些事情，你们要好好的和他解释相处才是……

还有，崇宫上士的识别代号是【萨非罗斯（sephiroth的音译，意译是生命之木）】，任务中可以用代号称呼他，以防泄露真实的情报。

以后观测到萨非罗斯的数值之后就识别为安全，这是最后的说明，全部给我记好了！”

“大家好，我是崇宫真那，以后我和我的哥哥就拜托大家照顾了……”

“大家好，我是崇宫雨辰，以后我和我的妹妹就拜托大家关照了……”

崇宫真那和风雨辰同时介绍了自己。

“接下来播放之前对【princess（公主）】的对战录像，虽然说有了王牌崇宫真那少尉，以及精灵战斗单位崇宫雨辰上士，但是在未得到允许前，崇宫雨辰下士只能待命，首先是由我们ast的显现装置部队战斗。

即使有了精灵战斗单位，我们也不能够过度依靠他，明白了么！”

日下部燎子开始播放之前精灵少女出现的情景。

“……”

风雨辰看的出来，这个精灵是之前对视过的精灵，因为鸢一折纸她们的出现而消失，原来对方的代号是公主啊，确实有些形象呢，毕竟出现的时候脚踏着王座，然后穿着华丽的礼服与充满魄力的大剑，加上那副惊世般的容貌，真得是位公主了，不过这位公主是很强大的。

“……”

作战会议结束之后，风雨辰便被众人包围了，没有使用灵装的他看起来和人类没有什么区别，而且外貌十分帅气，仿佛是精灵的缘故，身上带有着莫名的香气，而且ast的作战单元里面全部是女生，他算是唯一一个男生了，自然会受欢迎。

然而，唯有着一个人对他存在着敌意，那就是之前有过摩擦的鸢一折纸——

“如果哪一天你抛弃人类或者朝人类攻击，我绝对会杀掉你……”

“是么？随意你了，我的眼中只有着真那，为了真那，我不和你发生冲突就是了，而且你也杀不掉我，即使我不动手，之前你应该尝试过很多次了……”

风雨辰无所谓，反正以后经常碰面，闹僵了关系不太好呢，为了真那就忍耐下了。

“对了，雨辰上士，为了让你能够顺利的融入到人类的社会，就转到折纸的高中去吧……”

日下部燎子在走出会议室前拍了下风雨辰的肩膀。

“真那会一起么？”

风雨辰关心这一点。

“真那的年龄不够吧？还是中学生的样子，不过你这个家伙不能够总缠着妹妹吧？”

日下部燎子用教务册拍了下风雨辰的脑袋。

“额，好吧，我会尽量适应的……”

风雨辰大感困惑。

“原来崇宫你是妹控啊……”

“喜欢年龄小的么？”

“要不要尝试下年龄大一点的，会有成熟的味道哦……”

“崇宫上士的体香是天生的么？”

“崇宫上士变成精灵有什么特别的感觉？”

“和公主交流了什么……”

“……”

很快，风雨辰就被ast的成员们包围住了。

日下部燎子解释了风雨辰的身份之后，这些家伙们就放下了大半的戒心，而且都是一些不怎么有危险感的人，不然也不会进入和精灵对战的陆上防卫特殊部队ast了……

碍于真那的处境风雨辰不得不应付这些家伙，不过，能够分辨善意和敌意的他清楚这些ast的队员都有着善意，所以目前能够交流的，应该没问题……(未完待续。)

第二千四百一十九章 五河士道的——女性化？

【今天二更，第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰按照ast的安排，进入到了天宫市的高中就读，与鸢一折纸是同校的同班生。

这所名为来禅高中的学校拥有着先进的空间震预防设施，一旦预测到空间震后发出警报可以在很短的时间内让所有的师生完成避难，虽然创校时间不长（毕竟天宫市原来遭遇了空间震的原因），但是却拥有着非常高的水准，录取率十分低，能够进入这样的学校就读也是学业的一种肯定。

虽然被真那叮嘱了好多注意事情，但是风雨辰还是觉得难以和人类相处，关键是身边的这个名为鸢一折纸的人类太难相处了，只要他露出一丝不平静的表情就会被对方冷眼相向，拜此所赐，他几乎没有什么好心情的。

“那个……”

但是，风雨辰还是按照真那的叮嘱和人类好好相处，所以就解决些矛盾吧？

“……”

鸢一折纸没有回话。

“那个……”

风雨辰没有放弃，万一完不成和人类相处的任务，真那会不高兴吧？所以为了真那，他再怎么讨厌对方也要尝试去交流。

“……”

鸢一折纸继续无视风雨辰，带着他向前面走。

“那个……鸢一折纸，你为什么对精灵有这么反感呢？虽然其它的ast成员精灵印象不好，但是你的话我感觉更加像是一种铭刻的憎恨。”

风雨辰没有再等待，而是直接询问起来。

“因为精灵杀了我的父母，和你一样的精灵……”

鸢一折纸终于出声。

“这样啊，因为空间震的原因么？日下部队长说了，无论精灵有意无意，在出现的时候都会因为空间震而伤害到人类，威胁到人类的生存……

其实我在想，精灵为什么会出现在这个世界之上，而又为何出现就会带走生命，而精灵在不知道做错了什么的时候就被人类当成了天敌，不知道自己使命的精灵以及背负着必须杀死精灵的人类永远无止境的争斗下去。

难道就没有什么力量能够使得这一些得到改善么？精灵不会有意无意的伤害人类，人类能够和精灵和平相处……”

风雨辰按着自己的胸口真心祈祷。

“不可以的……”

鸢一折纸摇头。

“也是呢，毕竟你是承受了失去家人的痛苦，拥有了妹妹之后我才明白幸福是什么，如果可以真得希望能够一直持续着下去，鸢一折纸，拜托你一件事情，大概我这样的存在早晚是要消失的，我可以满足你报复精灵的愿望。

之前虽然决定要真那杀掉我，但是果然这样对于她太残忍了，我能够感觉得到她真正的待我是兄长，所以如果我有不得不结束的那一天，希望你杀掉我，也希望你杀掉我后能够弥补一下内心的痛苦，我知道你的这种痛无论如何是弥补不了的……

但是，我还是期望着能够影响哪怕多一个人，我如果消逝之后，真那拜托你来照顾，她也没有家人，你们完全可以相互扶持着活下去。

其实我明白的，随着智慧的打开，我能够猜测到真那和我没有血缘关系，但是空白的我真得想要拥有这份家人的感情，这样即使消失，家人的那份温暖也能够永远的存在于我的灵魂。”

风雨辰的声音忽而低沉忽而昂扬，在不幸中寻找着幸运……

“不用你提醒我也会杀掉你……”

鸢一折纸之前确认过了，从识别萨非罗斯（风雨辰的精灵代号）开始，到现在没有一个人死亡，也就是说这个精灵没有杀害一个人类，此刻他的这番话，让她冰冷的心脏抖然跳动了一下，但是心底的那份痛苦仍然没能消去，不过，她想要知道dem社派遣他过来的用意，他到底是被人为制造出来的精灵还是？

“米娜桑，今天在点名之前，向大家介绍一位转校生，记得好好相处哦……”

在教务处报道之后，风雨辰跟随着名叫冈峰珠惠的班主任来到了她所任教的二年四班的门口。

“大家好，我是从今天开始转入这所高等中学的崇宫，崇宫雨辰……”

风雨辰拿起粉笔在黑板上面写下自己的名字。

“好帅……”

“眼睛很漂亮呢……”

“……”

女生们倒是一阵欢呼。

当然除了女生之外，男生也是——

“是你！！”

五河士道不禁激动的站了起来，指着风雨辰仿佛想起了在前日所遇到的那个非人类的存在，虽然头发和瞳孔的颜色改变了，身上的礼服衣着也换成了校服，但是绝对能够看的出来，他就是被鸢一折纸所追杀的那个人……

“是我……”

风雨辰没有否认，然后径直走到了鸢一折纸旁边的位置坐下，在鸢一折纸的旁边就是五河士道。

他隐约记得真那在看向这个少年的时候突然露出了那种表情，本来应该只属于他的那种表情。

“五河同学你和崇宫同学认识啊，那么就更加好了，课间的时候可以由你指导他逛下校区……”

冈峰珠惠推着眼睛说道，“那么现在大家准备上课……”

课间，风雨辰的桌子顿时被班级的女生包围了起来，询问着他的各种喜好之类的，有时候还被问道肌肤的保养，以及是不是混血儿之类的。

“打扰……那个打扰一下，让一让，我要带崇宫同学参观校区了……”

五河士道瞅准机会挤了进来，拉起风雨辰便跑了出去。

“……”

鸢一折纸看到风雨辰离开后也跑了出去。

一直到天台之后，五河士道才停止了下来。

“有什么疑问么？五河同学？”

风雨辰问道。

“这个……”

五河士道刚想说话，耳中便传来了妹妹的声音——

【士道，约他到家里面！】

【难道第一个攻略对象就是男性精灵么？】

【特殊情况，已经策划你的女性形象了，这个精灵必须攻略，他的话目前应该是最好攻略的】

【额，我的妹妹啊，你不会让我变成基佬吧？】

【‘萨非罗斯’现在可没有什么伦理观的……总之，date！】

【……】(未完待续。)

第二千四百二十章 两对兄妹

【今天二更，第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

距离天宫市上空的一万五千公尺之处，有着一个使用显现装置的空中舰佛拉克西纳斯（fraxinus），它所承载的是一个组织【拉塔托斯克（ratatoskr）】，作为这个组织的基地而存在于此。

因为舰艇本身所有的显现装置拥有隐形迷彩与自动回避的功能，所以能够隐藏舰体，一般的人是无法看得到的东西。

拉塔托斯克这个组织有着与ast、dem一样的目前，应对精灵灾害的部队。

但是他们的做法与dem和ast都不同，ast与dem是选择杀掉精灵的方式来结束灾祸，然而至今为止ast也没有能够杀死一个精灵。

拉塔托斯克的做法是与精灵约会让其娇羞，更加文学化的说法就是让其理解人类，与人类一起生存下去。

为此，拉塔托斯克所派出的得力干将就是五河士道，而拉塔托斯克的司令官就是他的妹妹五河琴里，能够得到这一任务的原因也许有着妹妹的原因吧？

但是，此刻的五河士道完全不想做这种事情！！

因为，第一个date的对象是——

男性精灵，识别名为萨非罗斯（sephiroth）的首个男性精灵。

本来目标是识别名为公主（princess）的女性精灵，但是他没有见过，之前看到风雨辰的时候，是他第一次看到精灵，而琴里的情报显示中公主因为萨非罗斯的出现而迅速消失，所以导致他在那个时候只看到了萨非罗斯这个精灵，虽然现在的名字是崇宫雨辰……

“我说琴里啊，干脆你去date这个精灵吧？男性精灵啊，而且还要k……kiss！！”

五河士道抱怨无比啊。

“只有你可以的，士道，这是命令！！”

五河琴里一边吃着棒棒糖一边在播放着有关风雨辰的各种录像。

“就算你是拉塔托斯克的司令，也还是我的妹妹吧？这么逼迫你的哥哥是善良可爱体贴的吾妹应该做的事情么？”

五河士道有点崩溃。

“多谢你的实话，不过你的任务要继续……你看萨非罗斯精灵的样子还是很可爱的吧？最近网络上不流传着一个名字叫做【秀吉】么？你看萨非罗斯多可爱啊，肯定有秀吉的天赋啦！

就算无法想象，你可以在瞬间修改自己的记忆，变成五河士织，名字我都帮你想好了！！”

五河琴里摇晃着可爱的拖鞋说道。

“五河士织什么鬼！！还有干脆你去吧……而且我感觉那个萨非罗斯应该不用date了吧，他对人类是无害的。”

五河士道不明白琴里为什么那么在意这个男性精灵。

“事实上，今天早上窃取了一份ast的情报，关于dem社的人造精灵计划，他们似乎也开始改变杀掉精灵的方案了，但是并不是存在着善意的。

这个计划名为【伊甸园】，具体一点讲就是【夏娃捕获计划】，伊甸园的故事你应该有学习过吧，上帝创造了第一个人类亚当，然后为了不让他寂寞又创造了夏娃。

而dem自诩他们是未来的上帝，萨非罗斯被认为是亚当，而且萨非罗斯的显现灵装也是adamkadmon（原人亚当），似乎有着特别的含义，因此dem社准备让这唯一一个男性精灵和现在能够识别的女性精灵发生那种……关系，繁衍精灵！

他们的目的不纯，繁衍出来的精灵一定会被他们拿去做实验之类的。

而且他们也想像过这种步骤太难，毕竟精灵出现的时间不确定等，所以他们考虑让萨非罗斯和人类女性发生那种……关系，繁衍亚人类/亚精灵。

萨非罗斯应该是被dem社欺骗了，而我们拉塔托斯克慢了一步，萨非罗斯首次出现的地点正好是在英国附近所以我们力有不逮。

你明白一旦精灵能够被繁衍或者亚精灵能够被繁衍意味着什么吗？一旦他们成为战争兵器，那么世界迟早会毁灭的。

所以，现在我们的首个攻略目标就是萨非罗斯，必须攻略他！

而且假如萨非罗斯喜欢上了男性，那么就不会和女性发生关系，你假扮成女性，然后在最后变回来，让他明白他的取向是男性，这样保护世界就成功了一半！”

五河琴里解释着说道。

“额，有其它的办法么？你不会想让你的哥哥我变成那种奇怪的家伙吧？”

五河士道眯起眼睛，玩个妹啊，他的人生注定坎坷么？

“有，仍然需要扮成少女的形象，然后约他出来，打听他的底细，看看dem社给他安排的什么利益，然后我们这边想办法超过dem社，简单来说就是拉拢他!

而且我们可以通过他和其它的精灵对话，简直是一举两得的事情，总之拜托你了，欧尼酱！”

五河琴里眨巴着眼睛可爱的叫道。

“我可没有你这样算计欧尼酱的妹妹啊！我选择后面的计划，把他变成我们的一员，而且他是男性精灵，正好让他去攻略那些精灵，方便多了不是么？我还是过我的平凡生活吧……”

五河士道真得担心自己哪天会不会没有小命了，毕竟啊，所遇到的都是一些光怪陆离的景致，直至现在他还不能够想象琴里这个胆小的妹妹会是一个组织的司令，仿佛世界和他开了个大玩笑一般。

“随便你了，不过不管怎么样你要暂时变成【五河士织】，接下来进行变身修炼，周末把萨非罗斯约出来，然后开始date！”

五河琴里用棒棒糖指着自己的哥哥，嘴角露出了一丝坏笑。

“阿嚏……”

风雨辰正在给真那做着晚饭，突然打了一个喷嚏，貌似什么人在谈起他啊，按照人类的说法。

“好了么？雨辰哥……”

真那拍在桌子上面，现在是越来越习惯这个哥哥了，本来是要吃ast的食堂的，但是哥哥非要亲手做饭给她吃，不得不说，在料理上面，哥哥的学习能力真得超然的，现在一顿不吃哥哥的饭就会感觉饿肚子……

“马上好了……对了，周末一起逛街么？我挣到钱想给真那你买件衣服，马上就是夏天了，穿上好看的衣服，真那会变得超级可爱！”

风雨辰眼中发光，妹妹真得太棒了，不，有家人真得是太棒了！(未完待续。)

第二千四百二十一章 五河士织

【今天二更，第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

周末，风雨辰换上了便服在天宫市的校门口等五河士道，虽然和妹妹真那相处很重要的，但是他也要学会融入人类的社会不让真那担心才是，而五河士道正是第一个邀请他参观天宫市的人。

虽然说已经充分的了解人类世界男女的概念，一般情况下约会的都是异性，而五河士道是男性，但是他觉得五河士道清楚他精灵的身份，所以交流起来更加容易一些吧？

但是，等待了好久，依然没有看到五河士道的人影。

直至十点的时候，才有一个……嗯，和五河士道有些想像的少女出现了。

“那个……那个，欧尼有事无法过来了呢……”

出现在风雨辰面前的少女有着及腰的长发，与五河士道有些相似，而且与真那也有些相似，虽然真那在风雨辰的心中是第一位的可爱。

“你是？”

因为对方的外貌和真那有些想像，风雨辰稍稍心情有朗了一些，虽然真那一直是束起来扔头发，但是如果放下来的话也是这么的漂亮吧？

“五河……士……士织，我……我是五河士道的表妹，因为欧尼桑无法来了，所以代由我来带领崇宫前辈参观天宫市区……”

少女的额头上出现着冷汗，希望不会被风雨辰识破，其实她，他就是五河士道，被琴里强制性的进行了换装的打扮，所以才磨蹭到现在，为了变得更加女性化，拉塔托斯克的人对他做了很多准备——

诸如，在头上夹上可爱发饰，在脸上涂上一层薄薄的粉底，然后用睫毛膏与睫毛夹将眼睛装饰得大大的，嘴唇上面也涂上了樱花色的唇膏，而且在胸前塞了填充物，还穿上了女性的文胸，为了让肌肤光滑无暇，他忍受着痛苦，手脚的细毛被清除得干干净净……

再加上利用所谓拉塔托斯克最先进技术做出来的超高性能体贴式变声器，贴在喉咙部位就能够改变声音变成可爱的少女音，这样的一切准备终于使得他变得像一个真正的美少女了。

虽然他的身高确实有些高，但是高挑的女生也是有的，而且琴里说他的外表比较女性化，也就是伪娘，所以cos美少女还是很有潜力的样子。

目前看来，风雨辰并没有识破他，但是绝对不能够因为这种事情而庆幸了，毕竟他可是男性，怎么能够因为女性化骗过了别人而自豪呢？

“哦，五河……士织同学，你也是来禅高中的学生么？校服和你哥哥很相似呢，既然五河同学有事，那么我就改天叨扰吧，我妹妹还在家里呢，好想陪她看动画啊……”

风雨辰无所谓的说道，那么就改天吧。

“唉……”

五河士道顿时傻眼了，拉塔托斯克明明投票过的，他的女装绝对能够让纯情的男生动心的，居然不上钩！

【士道！你在干什么？快去追啊】

【我有什么办法啊，我早说了用男性的身份就好的，现在变成美少女反而不行了！】

【你这个家伙说话都是用的男腔，而且不会做的可爱一点么？快去诱拐萨非罗斯！！】

【别强人所难了，可爱什么的……】

【相信我，刚才萨非罗斯的好感明显上升了一点，大概是‘妹妹’的话题能够吸引他，萨非罗斯应该是个妹控，跟他聊妹妹！】

【好吧，我尝试一下……】

【等一下，现在由拉塔托斯克的精英帮你做出选择：

1把我当成你的妹妹一起来约会吧？

2我也想有哥哥陪伴看动画

3那个，你妹妹现在也许和朋友在一起玩呢……如果，如果不介意的话可以和我一起逛街么？

所有人开始选择……

嗯，果然是这个么？第一个很容易被讨厌的，毕竟对于妹控来说真妹更加刺激，第二的话设定上士织已经有哥哥了所以也是pass，第三个语气比较委婉一些，而且如果是真妹控一定会为妹妹着想而不去打扰对方的……】

“那个，你妹妹现在也许和朋友在一起玩呢……如果，如果不介意的话可以和我一起逛街么？”五河士织作出害羞的表情对风雨辰说道。

“也对呢，真那今天还有着ast的工作呢，那么就麻烦你带我看看天宫市的各个地方吧？”

风雨辰想了想答应了下来，听说会有空间震，真那和鸢一折纸一起待命起来了，而且能够与更多的人类交流也好，何况士织与真那也很相像的，应该没有问题的，不过他只要有真那就足够了！！

【看来猜中了呢，士道，等一下，开始选择约会地点，所有人开始选择——

1冷饮店

2游乐场

3电影院

结果嗯？

电影院的话太俗套了，恐怖电影的话精灵根本无法理解吧？毕竟精灵本身对人类来说就很厉害了，游乐场的话女性精灵可能还会喜欢，果然只剩下冷饮店了，毕竟萨非罗斯在太阳下等了士道那么长时间，肯定口渴了，而且喝冷饮也能够一边交流些东西……】

“那个，作为替我哥哥的道歉，请你吃冷饮，一起来吧……”

五河士织眨巴着眼睛，拉着风雨辰的衣角快步跑了起来。

“冷饮么？真是感谢了呢……”

风雨辰虽然不热，毕竟他本身拥有着控制冷气的力量，所以完全不怕热的，但是冷饮对于人类来说在夏天是个很棒的东西，所以他也需要品尝一下，回头可以买给真那吃，或者自己亲手做给真那……

于是，五河士织与风雨辰一起来到了一家位于天宫市商业街上不错的饮品店，为了表现自己像个女孩子，五河士织忍痛花了一大笔钱买了大号的芭菲……

而风雨辰只点了一杯冰镇柠檬茶。

【士道，你对自己真得值得啊，我是你的妹妹吧？所以下次要带我吃芭菲！】

【无路赛，我可是花了自己的积蓄啊，这个芭菲真是贵啊……】

【爱你哟，欧尼酱，一定会给我买的吧?】

【好啦，好啦，知道了，不说了，崇宫的注意力很厉害的……】(未完待续。)

第二千四百二十二章 公主Princess再现

【今天二更，第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

从冷饮店出来之后，五河士织就一副痛苦的样子，没办法，吃了豪华份量的芭菲之后，整个人都不好了，真得不知道女生为什么能够一口气吃下去还一副痛快的样子……

“身体不舒服就休息一下吧……”

风雨辰指着附近的竹椅说道。

“嗯，多谢崇宫前辈的关心了……”

五河士织有些尴尬了，这样还怎么带人家逛街啊？

“那天五河同学找的妹妹就是你么？”

风雨辰坐在长竹椅上问道。

“那个啊，是琴里呢，我是表妹啦……”

五河士织的脸上出现冷汗，精灵的记忆力真得太好了。

“嗯，士道同学果然是个幸福的人呢，有亲妹妹又有表妹，不过我不嫉妒哦，我也有个妹妹，崇宫真那，为了她，我可以做到一切的事情，不如说活着理由就是守护妹妹吧？”

风雨辰抿嘴说道。

“只是为了妹妹而活着什么的？你没有其它的志向了么？比如交个女朋友之类的，比如梦想什么的，比如业余爱好之类的……”

五河士织突然有些不解，只是为了一个人而活这太痛苦了吧？

“女朋友的话，不理解什么叫做女朋友，我会回去查下字典的……至于梦想啊，虽然在真那的面前不好意思，但是现在可以，我的梦想就是能够被真那拥抱，然后说一句‘爱你哟，欧尼酱’这样的话，哪怕是死亡也值了呢……”

风雨辰浅笑着，他一直想象着这个画面的。

“这样的话太简单了吧？”

五河士织无法理解，这个精灵的梦想只有这个？太可怜了！

【笨蛋士道，对比一下，你多么幸福……】

【幸福什么的……琴里，你觉得正常么？如果是家人的话，这种事情应该是常见的事情吧？】

【我也感觉不太对劲，我会调查下的，精灵有妹妹这种事情，而且听他的语气，仿佛将来会死一样，果然是dem社么？】

【司令，检测到空间震……】

【士道，快从那里离开！】

【喂喂我的胃还冰凉着呢……】

【别废话了，快跑……】

【那他怎么办？】

【空间震是朝着他去的，他是精灵，应该没有关系……】

【好……】

“那个，兄长发短信来了，我要回去吃午饭了，下次再见喽，崇宫前辈……”

五河士织拿出手机摇晃了一下，然后就离开了，这么仓促的离开除了空间震的原因，还有着快点变回男性的想法，真是一秒也扮不下去了……

“嗯，再见了……”

风雨辰意外的感觉除了真那以外的人类少女也有可爱的地方，仓促逃跑的五河士织意外的很可爱呢，当然真那才是最可爱的，不过可能是他一直面对着鸢一折纸的冰冷脸庞吧？

“嘀嘀嘀……”

“由于观测到，前震。我们推测，会发生，空间震，请附近的居民，尽快，前往最近的避难所，避难。重复一次……”

“……”

周围的避难所纷纷涌入大量的人，因为是商业街，人流量非常大，不过周围的人似乎习以为常，没有任何拥挤的进入了地下避难所。

在所有人进入避难所的下一刻。

一股无情的力量以风雨辰为中心展开，接着周围的街市全部被风暴般的搅力粉碎，都市的残骸下显露着紫色的气流……

在这气流之中，精灵少女再次出现在风雨辰的面前。

在ast的录像中，风雨辰学习过的，这个精灵少女的代号是公主princess……

“我又来找你交流了，那个空间好无聊的样子，就算是战斗也和我聊一聊吧……”

精灵少女踏着王座，从中拔出了大剑，指向了风雨辰。

“在ast来之前可以，对了，ast的规定貌似不能够在户内攻击的，你这次的破坏程度不大我们可以到……冷饮店里面坐下，刚刚喝的冰镇柠檬茶味道还不错的样子，人类的世界也有不错的东西，虽然对于精灵来说不吃饭貌似也没有什么问题……”

风雨辰拉着十香进入了冷饮店，只是让他意外的是ast这次的行动速度好慢啊，不过正好，如非得已他不想杀掉同类!

“冷饮，好吃么？”

精灵少女似乎很感兴趣，大概把风雨辰当成接触人类事物的前辈了吧？

“要用喝的哦，有个吸管，不过现在店员不在，只能我们亲自动手了……不过我会付钱的你不用担心，人类的世界做什么都是要付钱的呢……”

风雨辰进入冷饮店后，在制作冷饮的柜台后面做起了冰镇柠檬茶，一切都是现成的材料，所以大概没问题的……

“嗯，嗯，快点，快点啦……”

精灵少女凑到了风雨辰的面前瞪大眼睛看着他的一个个动作。

“你这样没有戒心的家伙我也很难为情呢……”

风雨辰感觉杀掉这个家伙会心怀愧疚吧？

嘛，在此之前就满足她的一切要求吧？

“我闻的出来你身上没有可怕的味道，和上次不一样啦，我可是很厉害的哦，那些家伙不来太好了……”

精灵少女期待着柠檬茶。

“给你，大概是这样的……吸这个管子，液体就会进入嘴里面……”

风雨辰在杯口放上柠檬片插上吸管递给了精灵少女。

“哦，快给我……”

精灵少女对着吸管用力的吸了起来，但是一下子吸呛了，不过还是品尝到了柠檬茶的甜味，很不错的样子。

“真是的，慢一点，擦擦……”

风雨辰拿出手帕在精灵少女的鼻子嘴巴上擦了起来。

“你太厉害了！！人类也是有不错的地方嘛，这种东西很好喝啊……”

精灵少女还想要喝。

“嗯，人类世界太多不错的地方了，话说，不知道你的名字呢……”

风雨辰问道。

“我没有名字，你呢？”

精灵少女摇头。

“我只是隐约知道自己的名字，雨辰，姓是人类给我取的，崇宫，和我的妹妹一个姓。”

风雨辰指着自己说道。

“那么你帮我起个名字吧……还有妹妹是什么可以吃么？”

精灵少女随意的说道。(未完待续。)

第二千四百二十三章 妹妹、朋友、家人，有妹足矣的世界

【今天二更，第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

【月票加更条件满足，明天二更】

ast迟迟未出现，并不是反应节奏减慢，懈怠战机，而是收到了上层来自于dem社的指令，由萨非罗斯来消灭精灵，如果萨非罗斯力有不逮，再去辅助。

事实上，ast多次与精灵照面，但是却没有立下多少战果，最优秀的战线也只不过是‘击退’精灵（ast的虚报，精灵自己消失被描述成击退精灵）。

因此，dem社派遣了号称是陆上自卫队王牌魔术师的崇宫真那，以及【改造人工精灵‘萨非罗斯’（dem的文件中描述成某种人体实验的人类精灵化产物）】来混入ast的编制与精灵战斗。

ast的出击只会浪费资金而被冷静化，但是事实上只有真正的高层才知道某个惊天的实验【伊甸园（夏娃捕获计划）】。

作为ast作战部队队长的日下部燎子上尉知道真相，但是却并没有告诉队员们，因为这种事情不是所有人可以接受的了了，本来这就是一项违反人道主义的实验！

毕竟将人类用于精灵化的实验简直是前所未闻的，亚瑟无疑是受害者，一旦公之于众，恐怕整个世界都会动摇起来，受到关联的dem社必定会受到世界人道主义的指责，与dem社有所关联的ast到时候也会被怀疑，所以这是不能够说的极密事件。

当然，也仅限于普通人无法知晓的权限。

“队长……请求出击！”

鸢一折纸双手按在桌子上面，盯着日下部燎子，她无法等待下去了，这都多长时间了！

“从空间震出现后，公主（princess）并没有再进行破坏，所以在萨非罗斯，也就是崇宫上士的求援信号发出前，我们要在这里等待他的成果，这是上面的命令，折纸，不要违抗命令，不然的话，我也帮不到你……”

日下部燎子伸手用力挠着头发，真是的，和折纸根本解释不了啊，其它人会乖乖的听话，可是折纸只要是听到精灵的消息就是第一个冲出去的……

虽然有这样优秀的队员是她这个做队长的荣幸，但是，她可不想让折纸因冲动而被上层警告啊。

“队长，你是不是有事瞒着我？”

鸢一折纸感觉队长一定有什么没有告诉她。

“总之，待命，待命啦！！”

日下部燎子躲闪着，无比的烦恼。

*

“妹妹不是吃的东西，而是家人，家人啦……还有，名字的话我可想不出来什么名字之类的东西，这种事情只有阅历比我们优秀的人类才能够做的到……”

风雨辰切实地感觉到了精灵少女是个吃货，不过人类的食物确实有美味的地方所在，至少真那在吃他做的东西时会露出幸福的神态。

“家人是什么？人类的话我肯定是交流不来的，那么人类的机械机械团看到我就会攻击，不知道他们今天怎么不见了，好奇怪……麻烦再来一杯柠檬茶……”

精灵少女将杯子递了过来。

“喝多了也不行，我给你做些芭菲吧？”

风雨辰也感觉有些奇怪的，ast今天怎么没有一点动静，他也没有收到任何的信号——

“家人的意思就是两个以上的人类集合在一起的团体组织，团体内的成员一起生活，相互关心、理解并且深爱着彼此。

家人并非独指血亲关系者，即使没有血缘关系只要相互关心的话也可以算是家人。

就算是陌生的男女，假如结婚的话，也能够组建家庭，家庭里面的人就是家人，开始是两个人，然后会有孩子……相互之间都是家人……”

“好深奥的样子，不过好有趣……你和人类组建了家庭么？”

精灵少女绷着脸努力想象，但是却怎么也相像不出来家人是什么。

“嗯，有个妹妹呢……好了，小份的芭菲，大份的我买不起啦……”

风雨辰将做好的芭菲递给了精灵少女，“人类的东西都要付钱的……”

“唔……好吃！这个好棒啊！！比战斗有趣多了……果然，你是个不错的家伙……我们关系这么好了可以算家人么？”

精灵少女满足的吃着芭菲，嘴上都沾了奶油……

“……这个……”

风雨辰一时间犹豫了，看着精灵少女那充满对未知事情兴奋的眼神他仿佛无法拒绝，大概之前他看着真那的目光也是这样的吧？

他们精灵果然都是孤独的，而都渴望着走出孤独，现在精灵少女看着他的眼神与他最初看到真那的眼神一模一样！

无法拒绝呢——

“我给你做了柠檬茶和芭菲，而且我们聊的很愉快，心底有所满足又能够认同对方的话，那么就是朋友了，虽然家人比这要更加好，但是朋友也代表着关系亲密了……”

“朋友……朋友……嗯，从今天开始你就是我的朋友了，对了，朋友是什么意思？”

精灵少女一手掐腰一手指着风雨辰，确定了两个人的朋友关系。

“朋友也是有很多种的，最普通的朋友就是在某些领域有着共同的爱好，能够愉快的交流，不分性别、年龄、种族等等社会因素，能够相互帮助，共同努力、彼此认同对方的一种关系。

再进一步的就是知己了，知己的话甚至能够做到超越生死、空间、时间等等因素的共鸣。

然后另一种意义上的朋友就是男女之间的朋友，这样的朋友有了感情基础之后就能够结合在一起，组建家庭，成为家人……”

风雨辰解释着，他所知道的这些名词都是从一种名为电脑的工具上搜索出来的。

“那么意思就是我们可以变成家人了对吧？”

精灵少女直接省略了那么一大串的解释，直接理解成朋友能够做家人。

“……这个，我至今还不明白人类为什么有男女之别，虽然查询了只有不同性别才能够繁衍后代，但是精灵的话不知道和人类的繁衍方式是否一样。

从我们性别上不同的这个角度来看，是能够成为家人的，但是我只需要妹妹就足够了。”

风雨辰不奢求太多，有妹足矣。

“我也可以是妹妹啊，既是妹妹又是朋友还是家人的话，是不是你就会给我做好吃的？”

精灵少女满满的期待！(未完待续。)

第二千四百二十四章 妹控赛高计划

【今天二更，第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

精灵少女吃完芭菲就离开了，然后告诉风雨辰在下次见面时要再让她吃好的，同时用着不知道是命令还是请求抑或是其它的语气让他帮忙取个名字，能够像人类一样拥有的名字。

虽然说为了真那风雨辰必须去杀掉精灵，但是他似乎并不想要杀掉同类，他也想要了解他们（精灵）是什么样的存在，留存在脑海中的那个任务到底在完成之后会有什么样的新开始……

随着慢慢接触人类世界的知识，思维与智慧越来越开阔之后，他能够明白如果仅仅只是保持现在的一切总有着一天会被dem社害死，而想要和真那永远的在一起就必须去努力争取。

精灵的力量很强，但是一味的只知道破坏是无法与人类沟通的，如同精灵少女那样，但是所幸他有着真那，所以他能够融入人类的世界去尝试了解自我。

从一开始直接使用显现天使和精灵少女针锋相对，现在风雨辰已经理解了与精灵交流的必要性。

杀掉精灵只会让他隔离与精灵的世界，同时也让人类了解他的无知与强大，那个时候他岂不是会变成人类制造的机器人？

他所拥有的这份力量应该用在什么地方？

为什么精灵必须要死？

为什么真那要在dem社工作？

为什么鸢一折纸会愤怒？

为什么精灵有意无意都会引起空间震？

为什么精灵会存在于这个世界？

为什么，为什么，为什么，为什么……

百思不得其解！

风雨辰觉得出现在这个世界并不能够仅仅带着悲伤离开，他喜欢真那这个妹妹，所以至少，至少也能够和真那经历幸福的时光……

五河宅。

“士道，明白继续date萨非罗斯，这次用男性的身份，看来萨非罗斯已经是个妹控了，而且是活的理由，那么就算你乘虚而入也不能够打动他的，我们要改变计划！”

五河琴里一边说着一边期待着五河士道的晚餐。

“早该如此了，害我遭了这么一回罪啊！”

五河士道脸有些抽搐，琴里这么不认真的口气，难道女装是耍他玩的，混蛋啊！！

“怎么，你还想有什么不满么？本司令是给了你一次改头换面的机会。”

五河琴里轻哼，不过嘴巴却很享受的吃着五河士道的晚饭。

“那个萨非罗斯岂止是妹控啊，简直是个超级妹控，说的我都有点向往妹控了……”

五河士道幽怨的说道。

“噗！！咳咳，你能不能别这么随便的说这种话！”

五河琴里瞬间脸红了起来，果然，应该让士道和萨非罗斯学习妹控的境界么？

“你不知道在冷饮店我多么痛苦啊，光是特大号的芭菲就够我受的了，耳边还不时充斥着崇宫（雨辰）对自己妹妹的各种迷恋，而且还亲自洗妹妹的胖次，甚至想要服侍妹妹洗澡之类的，这个精灵到底是不明白男女的界线还是一个病态的妹控综合症晚期患者？

这方面的程度，我除了佩服殿町之外，第一个佩服他了……”

五河士道被风雨辰说着的现在心里发毛，一看琴里就各种幻想！

“这也是好事，证明他确实是想要融入人类的世界，毕竟超级喜欢的妹妹是人类，所以他是不会伤害人类的，这样的话我们就有很多优势了，能够通过他与精灵实现对话。

ast那边因为某些目的也暂时不会攻击精灵，但是这种状况不会持续很久，我们要赶在dem社的实验前让萨非罗斯变成我们这边的。

萨非罗斯能够收敛自己的灵力，变成像真正的人类一样，同时又能够和精灵交流，这是我们的必得的王牌啊。

今天在你分别后，他和公主（princess）在冷饮店里面呆了很久，想必谈了很多东西，果然是同类就方便交谈许多了。

但是dem的目的也达到了，萨非罗斯恐怕根本不了解男女之间的有别，如果dem社命令他去和公主搞……

公主也有所迷糊的话，dem社的目的就实现了。”

五河琴里担心dem社最近会有什么异常动作了。

“确实，萨非罗斯家伙真得是百无禁忌啊，爱好是洗妹妹的胖次之类的全部和妹妹有关的事情，是不是推倒也在一环呢？这要真得是为了妹妹，他还真得二话不说就推倒公主了……”

五河士道也是眉头一皱，想起风雨辰那表面上幸福满足但是无意中流露出的那种不真实的幻想使得他不得不做点什么。

“有两个方法，第一个就是赶在萨非罗斯面前由你和公主date，把公主搞到手，第二个就是让萨非罗斯明白男女之间是不可以随便……”

五河琴里伸出了两根指头。

“第一个太困难了，而且公主显然是朝着萨非罗斯的位置而显现的，连续和萨非罗斯两次交流的她更加期待和萨非罗斯见面吧？如果我贸然插足肯定会被公主厌烦的。

第二个倒是可以做，不过我貌似不具备说服力啊……”

五河士道也是有自知之明的，第一个条件的话太难达成了，现在的公主貌似只是为了找萨非罗斯才出现的。

“也是……女生一般对头一个男生有印象，何况萨非罗斯和她交流那么久了，而且时间上也不够充足，所以只能选择第二种方法了。

按照dem的目的，首先是原种精灵，就是让萨非罗斯与女性精灵结合，第二种就是亚种精灵，和人类的话目标应该是萨非罗斯的妹妹崇宫真那或者是他身边的人类女生。

所以两方面都必须阻止才行……

这样忽悠萨非罗斯吧，告诉他如果和其它人有了那种事情就会让妹妹伤心，但是在妹妹未成年前有了那种事情会给妹妹造成伤害，简单来说，就是让他的妹控属性更加赛高！”

五河琴里想出了一个馊主意……

“额，和他交流妹控，你是想要害我也被洗脑么？”

五河士道感觉很危险，琴里到底在想什么乱七八糟的东西？

“我觉得妹控挺不错的，就是这样我要睡觉了！”

五河琴里脸红的快步走进自己的屋子里面，士道如果变成妹控的话，嘿嘿……(未完待续。)

第二千四百二十五章 兄妹坦白时间

【第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

【今天有些晚了，加更留到明天，明天二更】

回到ast之后，风雨辰向日下部燎子做了程序式的汇报工作，与精灵少女所交流的内容并没有直接汇报，只是传达了他和精灵少女能够交流的这种情报。

汇报工作结束之后，风雨辰就要和真那一起回家，虽然刚来的时候是在ast过的夜，然而现在ast已经给他们分配了暂时的居住房。

在门口挂上【崇宫】两个字后，风雨辰真心觉得有了家的感觉。

“崇宫……雨辰，你给我等一下！”

鸢一折纸双手提着来手提包快步跟了上来。

“鸢一上士？”

风雨辰疑问。

“关于你今天和princess的事情，你是不是有什么隐瞒着我？”

鸢一折纸伸手挡住了风雨辰的去路，“别忘掉了，你我之间的约定……”

“什么约定，雨辰哥，我可不知道！”

真那抱着风雨辰一只胳膊嘟起小嘴。

大概是兄妹关系越来越亲密之后，崇宫真那感觉到自己现在很幸福了，已经渐渐的把风雨辰当成兄长了，毕竟真正的兄长有着妹妹而且过的还不错，所以她冒然过去打扰恐怕也会让对方的家庭头疼吧？

而且相认之所后，能否被接受，接受之后恐怕还不如那个义妹来的亲密之类的小心思使得她感觉现在的生活就很好了，现在有着一个全心全意关爱她的兄长，这是属于她一个人的兄长，所以很幸福的。

比起血缘来说，这种没有血缘支撑的有兄妹关系才是最珍贵的吧？

“没什么……只是，只是那个啦……”

风雨辰和鸢一折纸的约定自然是由鸢一折纸来杀掉他的。

“哪个呢？”

崇宫真那摇晃起风雨辰的手臂。

“就是请教鸢一关于这个世界的常识……”

风雨辰说谎了。

“常识就由我来告诉雨辰哥吧，不需要鸢一操心！”

崇宫真那轻哼着说道。

“我要去你们家做客……”

鸢一折纸率先迈步，“一起走吧……”

“唉……”

崇宫真那有些无奈的拉着风雨辰前行。

“想喝点些什么？鸢一？”

风雨辰回到家后就开始准备晚饭，“不介意的话一起吃晚饭吧？作为搬入新居之后第一个到访的朋友，理应热情的招待，按照人类的常识是这样的吧?”

风雨辰问道。

“能够有效补充能量的即可！”

鸢一折纸言简意赅的说道。

“好吧……不过还是尝尝正常的饮料吧，毕竟现在可不会发生战斗的，而且有效率的生活放在私下中也会很累的吧？”

风雨辰将榨好的果汁疯到了桌子上面，分别递给了真那和鸢一折纸。

“你今天和princess到底做了什么？我想要知道！”

鸢一折纸双手握着果汁，本来要喝的，但是瞬间便站起来走向了风雨辰。

“只是谈了些人类世界的事情而已，然后请她喝了柠檬茶与吃了芭菲，再之后就没有什么了，全部都告诉你了，我也不明白为什么你们不出击，我先说明，如果你们不出击，我是不会表现精灵与精灵自杀残杀的场景的，毕竟我没有理由杀掉同类。”

风雨辰无奈的摆手。

“说是同类？那么你确认你并非是dem社的实验而是真正的精灵?”

鸢一折纸忽然有所察觉，她可能太小看这个精灵了。

“嗯，我是真正的精灵，不是什么人为改造的，事到如今，我也不会自欺欺人了，我和真那没有血缘关系这种事情我早就知道了……”

风雨辰看着脸色忽然苍白的真那，“在那天刚刚到达天宫市时，我就知道了，那个五河士道才是真那真正的哥哥吧？但是我不敢去确认！

因为我害怕失去唯一的亲人，我已经将真那视为最珍贵的宝物了，所以做出了哪怕被dem社利用的彻彻底底也要真那的双眼不离开我。

但是通过我对人类世界的了解加上和公主的交流，我明白了一件事情，有些时候必须去正视这一切，我想要的是一个真正的家，而不是不真实的伪物。

刚才在ast不好说这样的话，鸢一折纸，我们之间的约定仍然奏效！

如果未来的某一天我的结束能够对真那有所帮助，或者我的存在影响到了真那的存在，那么希望你无情的杀掉我，小生这条性命就寄托在你这里了。”

风雨辰叹了口气，坐在真那的对面，他不想逃避了，他想要做一个真正的哥哥，而不是虚伪的哥哥！

“不……雨辰哥，你不能死！你要给我幸福的，你说要永远照顾我的！”

真那双手紧握了起来。

“果然……真那你已经在意我了呢，哥哥真得是很高兴呢，可是我是精灵啊，不被允许的存在，我也想要活着，想要反抗，但是你是人类，为了你的生存和未来，我甘愿奉献一切，愚兄仅能够做的只有这些了，在这个世界能够遇到你是我最大的回报。

其实我早就清楚了，当时在dem社的基地，是你的决定，我才能够活下来……”

风雨辰抓住真那的小手放在脸颊上，名为泪水的东西涌了出来——

“如果有下一世，我想做个普通人，然后你还愿意做我的妹妹么？”

“雨辰哥……”

崇宫真那感觉到眼前这个精灵哥哥所拥有的心灵是多么的纯洁无暇，整个身体仿佛被满满的温暖包裹……

“崇宫……真那，你是否知道什么？告诉我，你背后的dem社到底在搞什么鬼！”

鸢一折纸虽然不想打破这对兄妹的倾诉，但是她必须了解这一切，风雨辰是个未曾杀掉一个人类的精灵，如果被人类这样的伤害，他不是像她这个被精灵伤害的人一样么，换位思考，这个精灵是唯一一个让她不想杀的精灵，所以必须知道这一切的……

“既然雨辰哥这样跟我坦白，那么我也认真起来吧，这些天我已经把雨辰哥当成我真正的哥哥了，想要和你继续这样成为家人……所以必须坦白一切，dem社的计划是【伊甸园】。”

崇宫真那想要雨辰哥能够活下去……(未完待续。)

第二千四百二十六章 最喜欢妹妹了

【今天二更，第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

崇宫真那将所有从dem社那里知道的一切全部说了出来，伊甸园计划对于这个世界来说，乃是真正的毁灭。

从道德上来说也是扭曲生命道德的体现，就算是精灵也不应该如此的……

“看来dem社的计划失败了，因为，真那是我真正的妹妹！”

风雨辰紧握着真那的小手，掌心的这份温暖真得很舒心，从开始到现在，只有这么一瞬间，他是感觉到充实的，确信着自己活着的这一事实的存在性。

“那么ast现在是默认了dem社的计划了，这样下去你们就不能够呆在这里了，继续下去如果反抗的话肯定会被毁灭的吧？”

鸢一折纸思虑着说道，“你们私奔吧！~”

“私……私奔，这种事情……”

真那的脸蛋绯红了起来。

“这只是逃避问题，而不是解决办法，而且逃到哪里去？如果是没有人迹的地方就算我能够习惯真那能够习惯么？我要给真那幸福，而不是让她和我流浪……”

风雨辰摇摇头，其实他对于dem的计划并不觉得有什么问题，他只希望真那能够幸福就足够了。

“你们不逃走，迟早会成为dem社掌握世界的傀儡……”

鸢一折纸觉得风雨辰仍然没有注意到事件的关键性。

“只要真那幸福就足够了……”

风雨辰的双眼只注视着真那。

“可是你如果痛苦的话，真那也会痛苦吧？真正的幸福是你们一起幸福吧？”

鸢一折纸皱眉。

“你的话太多了，平时可不是这样的，而且被你关心总有种奇怪的感觉。”

风雨辰有些诡异的看着鸢一折纸，平时是那种冷淡的女生吧？而且说话都是言简意赅的，今天却是这么的啰嗦了呢，虽然仍然一副冰冷的样子。

“继续下去，我会杀掉你！”

鸢一折纸握紧了小手。

“你觉得我会怕死么？”

风雨辰明白总有一天他们会对立的，毕竟利用的价值没有了，他就会面临被销毁的必然。

“我不是开玩笑，回去了！”

鸢一折纸拿起书包走了出去，其实她也暂时没有什么主意。

“明天见……”

风雨辰送走鸢一折纸关上了房门。

“哥哥，你不用在意我的……”

崇宫真那虽然觉得这种幸福很充实，但是牺牲了雨辰哥的生命换来的幸福根本不叫幸福。

“真那，你给予了我存在的意义……”

风雨辰伸手抚着真那的脑袋，蹲下来说道，“刚才鸢一在我没有说出真正的想法，并不是不信任她，而是不想把她也牵涉进来，她也是个可怜的人，所以绝对不能够让她因为我而受伤了……

我呢，想要和真那一起，直至永远的那种幸福，所以我需要努力，我想要一个人去背负这种命运，这是我作为精灵也是你这个人类哥哥应当承担的义务。

在和公主交流之后，我觉得，精灵并非这个世界上邪恶的存在，她，不，应该说我们根本没有想要伤害任何人的想法，只是我的存在有意无意的影响到了人类的世界。

我想要精灵能够和我一样融入世界，只有我一个精灵享受这份幸福是不是太自私了？

所以我就按照dem社的计划，与他们虚与委蛇，他们大概也不会主动来说明想要我和精灵或者人类生育吧？只能够潜移默化的影响我。

我查询了一下生理方面的知识，只要不做xx那种事情就没问题。

我要教授精灵融入这个世界的办法，把幸福也带给她们。

如果有一天dem社没有了耐心，那么我就想办法离开这个世界，其实呢，我是有离开这个世界的办法，大概我是有着来源的，那个时候我就把精灵们带走。

和真那的这段记忆我就保留在灵魂之中。”

只要拿到精灵结晶和反精灵结晶便能够离开这个世界，也许这是他的使命。

“是精灵的世界么？”

崇宫真那睁大眼睛，这个秘密。

“不知道，只是我的世界吧？不过能够让我存在，也一定能够让精灵们存在，从现在开始我要正视我的使命了，所以真那，你会帮助我的吧？”

风雨辰摇头，应该只是他的归处，但是应该可以把精灵们也带去，只要精灵不在这个世界，那么就不会有空间震的灾害发生，这样的话都会幸福的。

“我想要雨辰哥能够一直陪着我的……”

真那抱紧了风雨辰，家人的话已经认可雨辰哥的存在了，随着渐渐的习惯，恐怕到那个时候她无法离开这个哥哥了吧？

“五河士道……”

风雨辰咬着嘴唇。

“我已经拥有一个最爱我的哥哥了，我可是很贪婪的，两个哥哥就是两分关爱。”

真那已经习惯了风雨辰这个哥哥了，至于血亲上的哥哥，士道哥有着妹妹呢，而且过的很好，她贸然进入人家的世界是不是会带去麻烦呢，而雨辰哥不一样，可以把所有的爱都给她。

“这样啊，那么就当成一个难题吧，妹妹的难题哥哥一定会实现，我既要做到之前的目标也要完成真那的难题，其实呢——

我想要和真那永远在一起，想要和真那在未来能够组建真正的家庭，我想要和真那结婚！”

风雨辰大胆的说了出来，没有错，看了那么多人类的知识，知道男女的事情之后，他是想要照顾真那一辈子的，现在是哥哥妹妹，以后也永远是哥哥妹妹，绝对不会把妹妹交给任何男性……

“雨辰哥……”

真那顿时害羞了起来，他们确实是没血缘关系的，但是，但是总感觉好奇怪，虽然已经不在意雨辰哥精灵的身份了，但是果然还是很害羞的话题呢。

“我爱着你……真那，虽然只是在人类的世界生存了几天的时间，但是我能够明白爱是什么，我想要给你幸福，保护你，关心你……

而且不想把你交给任何男生，我希望能够每天喊你起床，给你做早饭，陪你一起聊天……有你的世界，才是最美丽的……

我啊，最喜欢妹妹了……”

风雨辰很是真白的说着，直接的表达着内心的想法！(未完待续。)

第二千四百二十七章 夜刀神十香

【今天二更，第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

第二天，风雨辰照常上学，不过，再次受到了五河士道的邀请。

“那个……真是不好意思呢，周末有事呢。”

五河士道在想着琴里的方案，有些无奈，真得要和风雨辰讨论喜欢妹妹的话题么？这种事情可不是他擅长的东西，殿町的话才适合吧？

“嗯，不过还好啊，只是你表妹和你很像呢？”

风雨辰感觉有些问题，毕竟五河士道已经有真那这个妹妹了，现在五河士道应该是和义妹一起吧？说明双亲不在身边，那么表妹又早怎么一回事呢？如果是义妹的家系，那么长相上不可能那么相似吧？

“啊哈哈……嗯，这个，那个……”

五河士道的额头冷汗，难道穿帮了？

【笨蛋士道，快谈让萨非罗斯感举起的事情，被怀疑你就完了，喜欢女装的男孩子肯定会被讨厌的吧?】

【我可爱的妹妹啊，换装是谁的主意呢？还有，感觉喜欢妹妹什么的说出口太羞耻了！】

“五河同学，你怎么了？”

风雨辰疑惑的看着五河士道。

“这个，我想要和你讨论妹妹的话题，可以私下聊天么？”

五河士道压抑着内心的羞耻，鼓起勇气说了出来。

“你……已经全部知道了么？”

风雨辰以为五河士道知道真那的事情，心情有些不好了。

【士道！萨非罗斯的心情表在下降，他怎么会生气？】

【这应该问你吧？是你让我这么说的啊！我感觉到了杀气啊，会不会杀掉我啊……】

【萨非罗斯没有杀过人类……】

【可是万一生气了就难保了啊……】

【等一下，现成所有人开始选择——

1是的，我全部知道了

2我不明白你说的是什么

3我知道你对自己的妹妹有非分之想，其实我也是这样的

……

结果是这个么？第一个明显会让对方更加生气，第二个明显是在装糊涂，果然只有用第三个来赌博了，士道，第三个！】

“我知道你对自己的妹妹有非分之想，其实我也是这样的！“

五河士道对着风雨辰用力说了出来。

接着，整个教室鸦雀无声！！

五河士道因为紧张而忘记这里是什么地方了！

“恶心！”

旁边的鸢一折纸瞬间扭头，说了一句，然后再次扭了回去。

“呜哈哈……五河啊，你终于开窍了么？你这个让人羡慕的家伙，竟然有着、那么可爱的妹妹，果然你对自己的妹妹有着特别的想法吧？不用骗我了，我不会看不起你的，加油，和妹妹一起创造难忘的回忆吧！”

五河士道的朋友殿町宏人用力拍着他的肩膀说道。

“原来这样啊，我明白了……”

风雨辰这才松了口气，还好五河士道不是要抢走真那。

“我完了……”

五河士道整个人仿佛没有了生气一样，生无可恋！

【士道，萨非罗斯的心情好了！~】

【我的心情超级不好！】

【爱你哟，欧尼酱！】

【吾妹啊，此刻汇聚在我内心的黑暗是什么？】

【我管你！】

【噗……】

“喜欢妹妹有什么错！我的愿望就是和妹妹结婚，五河同学也是这样想的吧？听说你的妹妹是义妹呢，我的也是哦！”

风雨辰倒是没有什么不敢说的地方，直接当着众人的面坦言出来。

“义妹的设定更加赛高了，五河，我深深的嫉妒你啊！！”

殿町宏人伸手抓着胸口，好受伤啊。

“我……”

五河士道崩溃了，风雨辰这个妹控还在这里添油加醋，不知道他们两个人已经被当成绅士了么？

“话说，有件事情让你帮忙的……”

风雨辰拍着五河士道的肩膀，“你说，给游戏里面的妹妹起名字怎么起啊？”

“原来你也在玩这个游戏啊，崇宫！看来五河和我们讲的不一样呢……”

殿町宏人瞬间反应了过来。

“嗯，起名不太擅长了……”

风雨辰是要给精灵少女取名，而不好说出精灵，只能说游戏了。

“你这个叛徒！”

五河士道苦涩的看着风雨辰，“你难道不是喜欢现实的妹妹，而是游戏么？”

【见鬼了，琴里，这个家伙不是精灵么？竟然会玩美少女养成游戏？】

【也许是不满足于一个妹妹吧？】

【噗……什么解释】

【总之，交给你了，欧尼酱】

【我要放弃了……】

【你放弃不了了，所有人都知道你喜欢妹妹的事实了】

【生无可恋……】

【有拉塔托斯克的技术，你死不了……】

【……】

“五河，快帮我取名！”

风雨辰催促道。

“真名的话是有着深奥的常识的，崇宫，你和游戏里面的妹妹是在几月几号相遇的？”

殿町宏人一副过来人的样子向风雨辰问道。

“这个……是四月十号中？”

风雨辰回想，和精灵少女在十号相遇的。

“那么四和十就是重要的数字了，加入到名字里面也不错……以四或者为基础再加一个字，比如十美如何？”

殿町宏人说道。

“十全十美么？还有么，我做备注……”

风雨辰拿出了笔记本，虚心求教。

“十花、十雨、十夜……十香……四月之类的……随便找一个你觉得不错的吧……”

殿町宏人伸手一个个数了起来。

“喂，你们不要忽视我啊，给我安慰啊，我也喜欢美少女游戏，对现实的妹妹没有兴趣！”

五河士道想要洗清嫌疑了。

“有妹的家伙就不要和我们抢美少女游戏了！”

殿町宏人怎么会相信。

“恶心！”

鸢一折纸再次扭头说了一次。

“十香……我觉得十香好像有印象，仿佛已经知道过的样子……”

风雨辰伸手捂着脑袋，对十香这个名字有所触动，仿佛知道似的……

【士道，萨非罗斯貌似有暴走的趋势，空间震可能发生，快带他离开教室！】

【不会吧？怎么突然会这样？】

【不清楚原因，不过可能与他的记忆有关，萨非罗斯仿佛头痛发作……】

【我明白了……】

“啊……”

风雨辰仿佛有什么记忆在强制性的震动，十香、十香、十香……夜刀神十香！(未完待续。)

第二千四百二十八章 冰袭之键的真面目，萨非罗斯暴走

【今天一更送上，求订阅、月票、推荐票】

【打赏加更条件满足，明天加更】

“跟我出来一下，崇宫！”

五河士道拉着风雨辰便跑了起来，虽然知道自己抓的可是一个定时炸弹，但是如果继续在教学楼里面，可是会发生灾难的。

风雨辰因为某个记忆的复苏而出现了头痛，使得躯体中的精灵力不稳定，有着暴走的趋势。

一直到了房顶之后，学园才响起空间震的警报声。

明显的灵力从风雨辰的躯体中外溢出去，空气中产生的大量冷气将气温下降到极限，五河士道一直退步。

渐渐地，空间中出现了一个个幽蓝的粒子，粒子产生光芒并散发出闪电一般的力量，空间仿佛破碎一般的出现了一层层褶皱的光景。

风雨辰的天使名为冰袭之键venus，能力并非是表面上的那种冰霜能力，实际上他的冰霜能力也并非是冰霜，本源是冷气，从冰之妖精琪露诺那里得到过冷气的能力，所以才有了冰霜之力。

归根结底，这是操纵冷气境界的能力。

而作为显现于这个世界的精灵，冰霜只是他成为精灵的原因，并不是他所拥有能力的解释，拥有精灵的可能性，融入在躯体之中的拥有着多种力量。

在进入这个世界之时，封印的设定中，只是保留了冰之妖精这个血统，因为这个血统与精灵最为相近，但是并不是说风雨辰的力量显现天使就是冰。

作为精灵，风雨辰卡巴拉的象征是生命之木，承载着质点的生命之木，是一切的起始。

冰袭之键venus这个显现天使并非是冰的力量，只是形态外表带着冰之妖精的特点，其实真正的力量乃是——

yetzirah（形成界）与assiah（物质界）。

可以理解成风雨辰拥有逆转两个世界的能力，也可以理解创造两种事物的能力等等。

之前，在风雨辰与精灵少女最初见面时，鸢一折纸等一众的ast成员对他攻击过，但是攻击却从他的躯体之中穿过。

正是冰袭之键的能力！

风雨辰拥有将yetzirah（形成界）与assiah（物质界）两个世界逆转和创造的能力。

形成界可以理解成元素世界，物质界就是物质的世界。

风雨辰的象征是生命之木，而生命之木由四个世界构成，atziluth（神性界）、beriah（创造界）、yetzirah（形成界）、assiah（物质界）。

显现天使时所展现的力量是形成界与物质界，如果逆转成恶魔就是神性界与创造界，神性界是超越了物质、元素以及灵魂的世界，乃是真正的天使与恶魔聚集之地，创造界是灵魂的世界，形成界是元素的世界，而物质界是物质的世界。

物质的世界是具有形体的，所以是可以触摸到的，而元素的世界则是向着灵魂进化但是却有别于物质的世界，可以说是位于有形与无形的界限。

形成界的力量就是ast无法攻击到他的原因。

但是这个天使有个缺陷，使用物质界便不能够使用形成界。

形成界对人类有用，无视具有形体的人类攻击，但是对能够使用灵力的精灵无用。

物质界能够用自己创造的物质去替代其它的物质，按照卡巴拉生命之树的法则，神、天使、人是固定的，有新的天使诞生便有旧的天使陨落，其实这是等价交换。

也就是说，风雨辰创造了个某个东西，那么这个东西就会替代原本的某个东西。

这种力量就是风雨辰将某处存在抹除的力量，之前鸢一折纸用光剑攻击风雨辰，被风雨辰使用物质界的力量捏成了粉碎，然后转换成另外一股力量将鸢一折纸弹飞。

物质的转化并非是狭义的物质，而是一切具有形体的物质，而且物质的转化除了等价原则之外还有着转化的物质必须相近的原则。

比如将桌子转化，只能转化成木刀之类的东西。

与物质界的转化类似不一样，形成界虽然依然遵循等价交换，但是变化时却是对立的东西，比如将火变成水之类的对换。

之前风雨辰与精灵少女对战拿出来冰蓝色长弓就是用来进行等价交换的关键，风雨辰在完成天使显现后，瞳孔的颜色不同就是区别两个世界手，当瞳孔中的卡巴拉之树转移到哪个瞳孔，哪个瞳孔象征的世界就开始运转，当然需要仔细观察才能够看的清晰。

卡巴拉之树在左眼的时候，冰袭之键的显示力量是物质界，这个时候的冰袭之键颜色是宝石蓝的色彩，对应着左眼的瞳孔颜色，当卡巴拉之树在右眼的时候，冰袭之键显示的力量是形成界，这个时候冰袭之键的颜色是绯红色，对应着右眼瞳孔的颜色！

如果仔细观察，肯定会发现这些细微的变化。

形成界与物质界的力量并非是划分的那么严格，世界是四个世界构成的，相互结合又相互独立。

所以形成界和物质界的力量会相互体现。

所以五河士道的迅速离开是正确的，暴走的风雨辰在释放了冷气之后，精灵的力量开始暴走，教学楼开始变化，变成了一个巨大的石巨人，同时空气之中的冷气开始逆转成炽热的火焰！！

这两种暴走的精灵力代表着物质界与形成界！！

如果五河士道在风雨辰的身边，他的躯体恐怕就会发生不可逆转性的改变！~！

在关键的时候，五河琴里将五河士道回收到了拉塔托斯克。

“萨非罗斯的真正能力展现了……他到底是怎么暴走的，士道？”

五河琴里一边令拉塔托斯克的众人分析萨非罗斯的各项指数，一连向虚惊一场的五河士道发问。

按理说，萨非罗斯不会伤害人类，怎么无缘无故的暴走？

“我怎么会知道，当时崇宫在问殿町游戏里面妹子取什么名字好，然后聊着聊着他就头痛了起来……

对了，好像说了【夜刀神十香】这个名字，大概是回忆起什么了吧？”

五河士道也是无奈，精灵果然都是反复无常的家伙么？(未完待续。)

第二千四百二十九章 另一个异色双瞳精灵

【今天二更，第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰的记忆混乱之中另一股空间震发生，双重的空间震彼此交错，产生了相当大的冲击波！

幸好，来禅高中的空间震监测系统十分优越，进入避难所及时的情况下未有一人伤亡，但是整个来禅高中却是处于毁灭之中。

受到另一股空间震的震荡之后，风雨辰反而清理了过来，但是并未显示出任何记忆的印象，只是确定了一个名字——

【夜刀神十香】。

新的空间震中走出的并非是识别代号为princess的精灵少女，而是另一个精灵！

这名精灵比之精灵少女要娇小一些，身上穿着着哥特般的黑红相间连衣裙，在头上戴着荷叶包般的黑红头饰，上半身是典型的哥特紧身马甲，下半身则是装饰有许多荷叶边与蕾丝的连衣裙。

整体的衣着以黑红两色居之，但是却鲜艳的过度，以衣着来讲太‘美丽’了，只是这份美丽像极了鲜艳的血色与雾夜构成的色彩，可爱的少女穿着着这样的衣物一定是令人瞩目的吧？

少女的发型是双马尾，但是却是左右不均等发量的双马尾，左边的是长马尾，右边的早短马尾。

除了衣着之上的华丽鲜艳之外，少女也拥有着与精灵少女类似的完美丽质，不似这个人类世界所能够拥有的美丽，那肌肤比之精灵少女还是要透明的白皙，像是打磨了无数遍之后光芒最闪耀的珍珠一般，但是这份白皙中透露不出一点血色……

充满诱人的樱色唇线，如果笑起来的话一定是闭月羞花。

瞳孔是绯红的色彩，与风雨辰的那种让人宁静的星空般绯红不同，她的绯红是深邃的，美丽之余能够将人吞噬，只有着右眼显露，左眼却是被漂亮的瀑布般刘海遮住了。

这一切看来都称得上是美少女了。

娇小可爱，软玉温香，不过如此。

然而此刻与这份美丽有所不同的是少女那噬人般的神情，看到风雨辰的一瞬间，右眼露出了极度的仇恨，整个瞳孔都因此而越发绯红了起来！！

刚刚清醒的风雨辰却是面临了这个新精灵的敌视！

“为什么？”

感受到敌意之后，风雨辰的身上闪现出冰蓝色的光芒——

“神威灵装*终番（adamkadmon）！！”

首先将灵装穿在身上来进行防御。

“你就是最初的精灵么？”

少女的手中出现了一把精致无比的手枪，指向了风雨辰。

“什么最初的精灵！”

风雨辰不明白。

“你能够制造与三十年前一般威力庞大的空间震，而且是我所见过精灵中唯一一个男性的存在，所以我怀疑你才是所有精灵出现的根本。

我的目的，就是将精灵出现在这个世界上的事实抹灭，我要让现在存在于这个世界的全部精灵消失不见！

精灵的存在与不存在都是悲哀之事，努力到现在我手中所沾染的一万多数量的鲜血就是为了找到最初的精灵，将其杀掉！”

少女手中的枪指向了风雨辰。

“我并没有你口中三十年的记忆，虽然我觉得我有些记忆是被封印了，而且我知道回归到我的世界的办法，但是啊，这并不能够成为你抹除我的原因，到底我是不是一切的罪魁祸首还未必可知！

我在这个世界之中已经有了重要的羁绊，所以我必须去守护，我不想去伤害任何人！”

风雨辰握紧了双手，至今没有召唤显现天使的原因正是不想将眼前的少女杀掉。

“说得那么冠冕堂皇！”

少女充斥着无尽的愤怒与咆哮！

“果然是你啊！nightmare（梦魇）！”

就在这个时候，崇宫真那穿上显现装置出现在了风雨辰的身边。

“啊啦，噼啪，又见面了呢……不过，你应该明白，无论杀掉我多少次都是没用的！！”

少女狞笑着，刘海拂动，终于露出了左眼的面目，金色的瞳孔，但是却有着与风雨辰瞳孔中卡巴拉之树类似的‘装饰物’——

一个时钟！

“雨辰哥，你撤退吧，这个家伙不是普通的精灵，是最恶的精灵，她的手中已经有近万条生命，并不是由空间震导致的，而是她亲手杀掉的，而且她本人也是杀不死的精灵，无论杀掉多少次都会重新出现的怪物！”

崇宫真那挡在了风雨辰的面前。

“啊啦啊啦……哈哈！真是可笑呢，你竟然把精灵当成了哥哥么？欧尼酱欧尼酱的叫着，你不是应该将剑插入他的胸膛就像杀掉我那样的！！”

少女大笑着，仿佛发现了什么有趣的事情一般。

“我的雨辰哥，是最善良的精灵，手中没有杀过任何人类！！”

崇宫真那坚定的说道。

“真得是这样么？刚才是谁引起的空间震呢？那种不清醒的状态，如果再次发生欧亚大空灾级别的空间震，弹丸之地一般的日本国就会从地球的版图上面消失掉！！

而且，而且，而且呢——

你身后被你称为欧尼酱的精灵很可能是制造了三十年前的大灾难之灾祸精灵，那么他杀掉的人类可是我的一万倍！！上亿的人口呢！！”

少女手指压着樱色的唇，歪着脑袋问道。

“识别灵波是不一样的，雨辰哥不是那个精灵！”

崇宫真那相信风雨辰绝对不是什么灾祸精灵。

“那么他不是也在英吉利海峡制造了欧亚大空灾级别的空间震么？虽然消失了，但是人类不会去冒险吧？还是说你们人类，想要利用他做某些事情呢？知道么？他并非是dem社捕获的第一只精灵哦！！”

少女舔着嘴唇，他可是问过一个囚禁在dem社的精灵，当风雨辰出现的时候，她识别到如此强烈的空间震，因此对风雨辰进行了调查，但是dem社的防御过于强大而无法与风雨辰谋面，但是她利用dem社将防御力量全部集中在风雨辰的身上这个机会找到了那个被dem社囚禁的精灵，但是可惜，并没有告诉她风雨辰到底是不是最初的精灵，所以她直接来日本向风雨辰询问了！(未完待续。)

第二千四百三十一章 夜袭的狂三

【今天二更，第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

【上周推荐票加更条件满足，本周一二更；关爱羔羊计划，本周二二更，月票加更条件满足，本周三二更，打赏加更条件满足，本周四二更】

随着时间的推移，风雨辰在行动上面越发的具有了主动性，从开始在dem社的设施，到直达日本的客航，再到现在应对nightmare（梦魇）时崎狂三的交涉上面，他在一步步的主动化。

虽然仍然将真那视为最为重要的存在，但是在此之外拥有了自己的想法。

在客航的时候，风雨辰主动出击，没有按照真那的话守候在机舱，然后在与与精灵公主princess接触的时候也没有按照ast的指令来做，虽然说ast本身接受dem的文件就准备着伊甸园计划。

然后到现在风雨辰直接向真那提出自己的见解，表述自己的意见，这在之前绝对不会这么来的。

这说明着风雨辰已经有了独自处理情报的能力，虽然记忆封印了，但是这并不能够成为着墨他行为方式的因果，能够让他顺从的只有真那这个妹妹，毕竟在ast的基地中只有着真那一个对他是关心的。

第一个总是重要的！

连日的相处，真那对风雨辰的感情也是越发的深厚了……

“干嘛啊你，晚上和精英相处就这么高兴么！”

真那看着在厨房里面愉快制作料理的风雨辰嘟起了小嘴，现在已经学会吃醋了呢！

“嘛，因为真那越来越可爱了！最爱你了！”

风雨辰很是直接的说道。

“笨……笨蛋！谁会相信你的……”

真那的脸瞬间红润了起来，这个哥哥真是的，明白什么是兄妹么？不要在妹妹面前说这话了，笨蛋，笨蛋，超级大笨蛋！

“真那，你知道此刻在我心中积累的这团东西是什么吗？”

风雨辰伸手按着自己的胸口。

“鬼要知道……”

真那抱着手轻哼，闭上眼睛头扭到了另一边，不过还是微微睁开了一只眼睛，期待着和风雨辰的对话，这个哥哥越来越像是个人类了，日久生情，她也是倾注真情的……

“满满的爱哦！爱你哦，真那酱！真那果然是吃醋了吧，我还是知道吃醋这个词汇的，真是高兴呢，太高兴了！！”

风雨辰兴高采烈的说着。

“真是的，哪个兄长会这么对妹妹说着羞耻的话……”

真那脑袋嘟的一下冒出了蒸气，真是的，太不收敛了！！

“羞耻么？这个词汇我还没有学习过呢，不过没关系，无论什么都阻止不了我对真那的爱！对了，对了，游戏里面好像有哥哥和妹妹结婚的经历呢，呐，真那，我们要不要做呢！”

风雨辰口无遮拦的说道。

“去死吧，笨蛋欧尼酱！不理你了！”

真那直接把沙发上面的靠枕扔了过去。

“难道不可以么？”

风雨辰歪着脑袋思索。

“不可以！妹妹和哥哥结婚什么的……”

真那小手纠缠在一起，真得没有办法和这个妹控的哥哥交流下去了，要羞死了！

“可是哥哥只想和真那结婚啊！”

风雨辰已经忍不住幻想了。

“我要吃饭，吃饭！！”

真那拍着桌子，真是的，这个家伙是不是给点阳光就灿烂了呢？前几天还是单纯的家伙，这会已经油嘴滑舌了！！

“嗯，好了，好了，马上来……放心吧，我的心里只有真那！”

风雨辰安慰着说道，妹妹吃醋是好事啊，继续加油！

吃了晚饭后，真那不放心夜袭的狂三，就在风雨辰的房间里面等待着。

“坐着很累的吧？来上面吧，从这时还能够看到月亮呢……”

风雨辰拍拍床说道。

“单人床……”

真那咬着嘴唇，这么挤的话。

“我没关系哦！”

风雨辰眨眼。

“我有关系！笨蛋哥哥！”

真那切了一声，不过还是靠近了过来，离约定的时间还有很长呢，一直坐在椅子上面肯定会很累的……

“真那，明天我带你买个睡衣吧，一直忙着最近的学业，没有照顾到你呢……”

风雨辰看着真那还是室外装的样子有些愧疚啊，照顾妹妹不周到呢。

“没事的，倒是哥哥你也买些衣服啊，一直是制服……”

真那靠在了风雨辰的肩膀上面，刚刚沐浴后，他身上的那种清香格外清爽了很多，精灵都会有体香么？

“男生嘛不需要怎么打扮的，而且打扮的太帅了就没有办法成为真那一个人的哥哥了。”

风雨辰伸手搭上真那的肩膀，感觉好温馨啊，和真那这么靠在一起欣赏夜色还是头一次，感觉超满足的！

“啊……哥哥真是的，老是说这些话会被人家笑话的，妹控什么的会让女孩子讨厌的，好好去和其它的女生交流啊，你不是要成为真正的人类么？”

真那轻叹，仿佛已经熟悉了这类的话语，大概是哥哥说的太单纯了吧？不过真是幸福，有个这么珍重她的哥哥，就把他的这些话当成关心好了。

“……”

兄妹俩个渐渐的聊了恣意了起来……

聊天聊到困的风雨辰和崇宫真那缓缓的入睡了。

就在这个时候，时崎狂三从墙壁中透了过来，看着床头倚靠在一起的兄妹二人感觉很稀奇，一个是杀死她多次的人类一个是与她对峙过的男性精灵，此刻如此和睦的在一起，真是让人质疑这个世界的人类和精灵了。

虽然有那么一瞬间的杀机，但是时崎狂三还是放下了手枪，风雨辰能够相信她和她做那种不等价的约定让她有些犹豫……

“来取你想要的东西吧，狂三，还好你刚才枪指的是我，如果是真那，我会杀了你！”

风雨辰瞬间睁开了眼睛，冰冷到让人想起野兽的目光，好不容易建立起来的羁绊，在这个世界上唯一的亲人，真那对他来说是最重要的。

“啊呀，真是可怕呢，之前也没有看到你露出这样坚决的眼神……不过，你放心，她对我没有任何用，只有你才是我的点心！”

时崎狂三靠近风雨辰，伸出舌尖在他的脸颊上面轻轻舔了一下……(未完待续。)

第二千四百三十二章 Contact狂三

【今天二更，第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

对于时崎狂三的夜袭，风雨辰并不是如临大敌或者心弦紧绷的状态，而是一种平静。

他相信时崎狂三，相信他的觉悟绝对不是梦幻泡影般的东西，也许是什么记忆都不存在的原因，他的双眼能够看透任何人的灵魂，是敌还是友，在一瞬间便能够分辨的了。

“不好玩呢……”

时崎狂三本以为她的举动能够让风雨辰有所紧张之类的，但是完全感受不到。

“想要的尽管索取吧……”

风雨辰闭上了双眼。

“这样说的话我倒是没有兴趣了呢，作为精灵的你，对同样精灵的我没有兴趣，只对人类的少女感兴趣么？这还是真是人令人伤心的事实呢，我还是有所期待了呢！”

时崎狂三食指从风雨辰的小腹渐渐的上移一直到他的嘴巴才停止了下来。

“你若是像princess那样的少女也许我会有所情愫，但是我能够感觉得到你不是我能够掌握的人，一个人所具有的魅力是注定的，哪怕你完成了你的愿望也是没有办法改变现有的形象，我欣赏你。

和精灵公主不一样，你拥有比她丰富无比的主见，所以把力量借给你也未必不可以，我想我们大概会是一类人，我已经能够渐渐的理解我是怎样的存在了。

我虽然温柔，但是绝对不是软弱的人，即便封印记忆我的性情也在渐渐的回归着，大概能够让我保持冷静的原因，是真那的存在吧？

所以，狂三，我要一个附加条件，假如有一天真那不在我的身边或者她受到伤害引起我的暴走，那么，你就来阻止我吧。

说实话，最近我已经感觉到生命的脆弱，那些脆弱的人类恐怕惊不起我的冲击吧？

我绝对不是个善类！”

风雨辰最近的智慧开化，意识到被ast利用之后，已经想要毁灭人类了，如果不是真那的存在，恐怕他的手上已经沾满了鲜血吧？

“原来如此，看来刚才的冰冷不是错觉，这个人类是你的弱点啊，我明白了……”

时崎狂三收起手指将风雨辰的右手臂抓了起来——

“本来想要调.戏你的，看来你还不具备足够的思维呢，那么我就不客气了……”

下一个瞬间，时崎狂三咬住了风雨辰的手臂，冰蓝色的精灵力从他的身上向着时崎狂三的身上溢出，同时，不满足于精灵力，风雨辰那无比诱香的味道使得她咬破了他的手腕，甘甜般的味道冲击着她的味蕾，使得她整个身体都为颤抖起来，仿佛有什么东西向着她的身心深处钻去！！

如同中毒了一般，渐渐地，失去了冷静！

“啊啊……啊啊，如此的美味！”

时崎狂三扩张开的精灵力产生的波动使得房间摇晃了起来。

“不好！”

风雨辰立即抽回了手臂，同时将渐渐失去理智的时崎狂三按在了地面上，这样下去她会引起空间震的，那样的话，ast绝对会监测到的。

还好时崎狂三现在身上外溢着的是他的精灵力，ast如果监测不到大的震波不会行动的。

“给我！给我！给我！！！”

时崎狂三不知为何，渐渐了失去了神智，双眼散发出暗色的绯红。

“不要喊……”

风雨辰感觉不妙，这样下去真那会被惊醒的，那个时候真那肯定会阻止狂三和他的交易！

所以——

瞬间，来不及想像，风雨辰嘟住了时崎狂三的唇……

只是这么一靠近，那股柔软的甜度使得他的心神开化了起来，仿佛至今的一切都在此刻变得美妙了起来，这是什么感觉，狂三的唇怎么那么的柔软香甜……

不，不可以！

他喜欢的是妹妹真那，时崎狂三之类的绝对不可以让他有所感觉的……

应该是这样的，可是……

为什么，为什么无法抑止这种感觉，感觉要融化掉了，那少女般的清香，第一次接触到少女的身体，柔软可握，无论哪一处都让他的神经跳跃！

“嘤……”

时崎狂三的精灵力在快速的向着风雨辰的身体中流动着！

而风雨辰身上的精灵力在快速的向着时崎狂三的身体中流动着！

两个人仿佛建立了双向沟通的桥梁，彼此的力量开始循环起来！！

风雨辰瞳孔中的卡巴拉生命之树图案有一个质点闪耀了起来，这个质点是binah（理解），同时生命之树的树枝中有流光产生……

一股不同于风雨辰与时崎狂三的精灵力外溢出来，将两个人包裹，瞬间他们两个人从房间中消失！

再次出现在的空间是一个与人类世界完全不相同的世界，在无限的虚空之中，有着无数的星光聚集在风雨辰和时崎狂三的身体周围。

然而他们两个人并没有感觉到这个空间的存在，此刻他们的意识已经停滞了思考！

着装在两个人身上的衣物全部消失，精灵力在两个人的身上快速的转动着……

接着，在风雨辰的背后，瞳孔中的生命之树被放大化了显现出来，位于第一个起始质点之后第一排质点的右侧质点闪耀了起来，在这个质点的位置，一朵漆黑的花朵盛开，紧接着长出了一颗类似果实般漆黑结晶。

“不要……”

时崎狂三渐渐的恢复了意识，这个时候生命之树已经从风雨辰的身后消失，而有什么东西仿佛从身体中消失掉了，时崎狂三有着这样的感觉，但是并没有着精灵力消失的痕迹，反而精灵力比以前强大了不少！

“……”

风雨辰本来要进一步侵犯时崎狂三的，但是随着意识的清醒听到了她的呻吟，顿时停止了下来，刚才他到底是在……

“放开我！”

时崎狂三推开了风雨辰，他们已经回到了原来的房间里面，除了嘴上留着两个亲密接触的银丝津液之外，其它的一切都很正常。

“我们到底是……”

风雨辰不清楚到底发生了什么事情，但是这么个结果绝对不是随便的结果，那段恍惚的光景到底是什么？他只看到了耀眼的星光在闪烁……

“……”(未完待续。)

第二千四百三十三章 俺妹的修罗场才刚刚开始

【今天二更，第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

时崎狂三用力推开风雨辰，张口喘息起来，刚才那到底是什么！

“不要索取了么？”

风雨辰看着时崎狂三留在手臂上面的可爱牙印，摸下嘴角残留的余香，似乎，似乎，似乎有着满足的感觉，这到底是什么，明明他应该只对真那感兴趣的，可是刚才的接触并不讨厌。

“啊呀，萨非罗斯想要我么？”

时崎狂三怎么可以会显示自己的弱势呢，就算是这样的状态，也绝对不能够在气势上面败给这个家伙。

“请不要用萨非罗斯这个词汇，我有些讨厌的，称呼我的名字吧，你看，我也称呼你狂三了。”

风雨辰按了下太阳穴，他自己的变化有些过于快了呢？还是说原本的他就是这样的呢？

狂三那柔软的触感还在指尖停留着，内心有一种想要得到她征服她的想法，但是时崎狂三的话，一定不会就这么就范吧？

“那就……雨辰君好了，现在的你和刚才可是相去甚远呢，对我有兴趣了么？”

时崎狂三身体低伏着，缓缓地再次靠近了风雨辰，仿佛又恢复了本性一般，挑逗起他。

“嗯，感觉不错的……”

风雨辰倒没有否认，对于狂三的靠近，他认为狂三也是有所感觉的，所以就没有拒绝，伸手将狂三柔软的后背环绕上，拉到了近前！

两个人的身体再度贴在了一起。

“……”

那么一瞬间，时崎狂三的身体僵硬了起来，想要挣扎，然而——

“唔……”

风雨辰再次贴上了狂三的唇线，刚刚那种异常的情况根本无法感触那种柔软的美好，现在一定要去认真的感觉下，这种事情，明明只对真那有想法的，为什么对狂三也会有这样的感觉了？

不明白的他只得再次去品尝。

“……”

本来占据着主动显得成熟的时崎狂三，此刻突然变得怯弱了真是，明明是不打算有这种事情发生的，明明是应该占据主动的……

而且为什么身体无力反抗，想要反抗的话应该可以的，但是为什么！

为什么，为什么，为什么……

触动某个机关的风雨辰强硬的将时崎狂三按在榻榻米上，仿佛是无师自通一般，对着时崎狂三索取起来……

“……”

时崎狂三的身体无法反抗，反而有些顺从，但是内心的高傲却是极度不满自己的这种行为，绝对不能够让风雨辰这么轻松的享受她……

于是乎，狂三开始从风雨辰的身上汲取精灵力和生命力，比起之前咬在手臂上面，如今的这种方式似乎更加容易获取。

风雨辰也没有阻止时崎狂三的索取，本来这就是约定好的内容……

“……”

就在两个人投入的时候，崇宫真那被他们两个人发出的细碎声音惊醒了，背对着真那的风雨辰全部投入到了狂三的身上，怎么可能注意到真那睁开双眼呢？

但是狂三却是看到了，想到被风雨辰玩弄的不爽，心中瞬间有了作弄他的主意，脸上露出了绯红的色彩，一手环抱上风雨辰的后背，和他靠的更加亲密，一手拉着风雨辰的手按在了自己的柔软上面。

“嘤……雨辰君好坏呢……”

“……”

崇宫真那的脸色顿时难看了起来。

“……”

感觉到惊人般的弹性，正沉迷在狂三芬芳味道下的风雨辰哪里有什么疑惑，虽然能够感觉和到狂三顺从了起来，但是却在想这一定是狂三也有无法抑止的感觉……

“真是太棒了呢，要更多更多的……”

时崎狂三越发期待之后的修罗场了！

“欧~尼~酱，你在做什么呢！！！”

已经看不下去的真那嘴角抽搐起来，瞬间装备了显现装置，展开随意领域，光剑在手中成形，朝着这边斩了过来！

“真那！”

风雨辰瞬间没有了杂念，但是想要挣脱狂三哪有那么容易，身体里面的精灵力已经被狂三掏空的差不多了，而且体力也被狂三吮吸了很多……

“雨辰君，果然还是我比较成熟吧？好愉悦呢……”

突然从地面上伸出一支支苍白的手臂将真那束缚了起来，接着狂三的小手在风雨辰的胸口轻抚了起来，一边打量着崇宫真那的表情。

“nightmare！！！！我要杀掉你，你这个勾引我哥哥的邪恶精灵，不会放过你的，哥哥是我的，不会让你夺走的！”

崇宫真那手中的光剑快速的闪烁，将一个条条苍白的手臂斩落在地，向着时崎狂三攻击过去。

“真是不解风情呢，就差一点，我可就是你未来的嫂子了……”

时崎狂三掩嘴坏笑。

“真那，不是你想的那样……”

风雨辰终于挣脱开了狂三的束缚，认真的说道，“本来我是只对你有感觉的，但是不知道为什么突然的对狂三有了那种想法……”

“听清楚了么？真那酱？你哥哥可是对我有感觉哦！”

狂三真心愉快呢，对人类世界还不曾深入了解的他说话很是直接，这种解释只会让崇祯真那更加难受。

“笨蛋哥哥！再也不理你了！”

真那瞬间没了战意，砰的一声关上房门便跑了出去。

“拜拜……雨辰君，多谢款待，我会再来的！”

时崎狂三并没有真正的解气，毕竟今天是风雨辰主动了，下一次，她一定要占据主动权，不过，他确实是个很奇特的精灵，按照这个程度，很快她就拥有了回到过去的足够时间寿命！

“哦……”

风雨辰并没有反应过来最后的亲密是时崎狂三故意的，但是还是明白真那确实是生气了，他确实是放纵自己了。

“我才不会听某人的解释，哼！”

真那听到震动声，知道是自己的笨蛋哥哥下楼来了，虽然现在想来狂三的那些举动是故意刺激她的，但是果然还是不开心，明明刚才笨蛋哥哥对她说了那种话的，结婚什么的，现在突然和狂三沆瀣一气……

“没有解释啊……”

风雨辰觉得没有什么好解释的，因为——

“我最多是身体上对狂三有了感觉，但是心里面只有真那的，其实……我把狂三想象成了真那你呢……”

“笨……笨……笨蛋欧尼酱，最讨厌你了！！”

真那喝着水直接呛了出来，结巴的看着风雨辰，脑海中顿时把狂三的景象换成了自己，然后……

羞赧的跑回了自己的房间，用枕头盖住了脑袋，要窒息了……(未完待续。)

第二千四百三十四章 十香与‘饭饭’

【今天二更，第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

崇宫真那一夜没有睡好，虽然回到了自己的房间里面，但是谁知道时崎狂三会不会再度来挑衅，毕竟那个家伙可是不会轻易放弃的人。

“快去洗脸……马上就好了……”

风雨辰似乎把昨天晚上的事情抛在了脑后。

“哼……笨蛋哥哥！”

真那轻哼，用力关上了洗漱间的门。

“今天我和日下部队长请假了，带你去商业街买衣服去。”

风雨辰将蛋包饭端上了桌子。

“不去！”

崇宫真那走出洗漱间径直的走到了饭桌前，和可爱的蛋包饭较劲起来，不断用筷子在上面戳洞。

“那我找鸢一，她应该和你差不多的身材。”

风雨辰眨眼。

“爱找谁找谁！”

崇宫真那恨恨的说道，不过，也就是鸢一折纸和风雨辰不对付，其它人的话她早就炸毛了。

“去吧，真那……还在为昨天的事情生气么？虽然我知道自己也有不对的地方，我搜索了下网络，有着初吻这个词汇的，我的初次给了狂三没有给真那，你一定会生气的，不过没有关系哦，哥哥我在这个世界的初x还留着！”

风雨辰自信的眨眼。

“笨……笨蛋！！想对妹妹做那种事情，我要打电话给警察！”

崇宫真那又被风雨辰呛的不清，她……才……才不要什么初x……

“唉？我可是决定为真那守身如玉了，放心吧，就算狂三来多少次我都不会给她的！”

风雨辰拍着胸口信誓旦旦的说道。

“笨蛋，笨蛋，笨蛋！！我决定了，摔电脑！哥哥还是做个文盲好了！”

崇宫真那感觉风雨辰真是越来越坏了，果然是网络的毒么？绝对不能够让他继续学习了，万一看到那种18x的东西就……

最近很流行妹妹galgame的，万一雨辰哥中毒了，她是不是会被用上galgame的情节？

“唉……不要啊，我可是要努力学习人类知识的！”

风雨辰刚刚下载了一款pc端的妹妹调.教日记的gal游戏，虽然不知道是什么，但是与妹妹有关的他全部有兴趣！

“还我纯洁的欧尼酱！”

真那累感无力，果然还是要盯紧他的，万一去了成人游戏区的话，她可是会很难办的——

“我今天……就陪你逛街，不过，电脑要没收！就算查询资料也要在我的监督之下，真是的，要好好管教下你这个笨蛋哥哥了，哼！”

“没问题！”

风雨辰爽快的同意了。

“叮咚……”

还未出门，便有人按动了铃声。

没等风雨辰去开门，便有人走了进来——

“哇，好香啊，我实在忍不住就进来了！！”

来人是精灵公主，不过并没有引起空间震，而且一进门就把风雨辰盘子里面的蛋包饭夺过来吃了下来——

“好棒！”

“一点都不棒，那是我的早餐！！”

风雨辰拍着桌子，瞪起精灵公主。

“你这个家伙，到这里干什么，也是和nightmare一样的么？”

真那却是展开了随意领域，同时对风雨辰说道，“笨蛋哥哥你倒是有些警惕啊！”

“啊呜……”

风雨辰并没有任何要警惕的意识，而是从精灵公主嘴里抢下蛋包饭重新塞到了自己的嘴里面！

“我要吃，呜呜！”

精灵公主双眼顿时有泪水打转起来。

“好啦，好啦，非要吃我的么？给你留了一份了……”

风雨辰从厨房里面端出了一份蛋包饭，早上就看到这个家伙鬼鬼祟祟的在院子里面溜达，还趴在窗户上看他做饭，他就明白了什么……

“你真是太好了……对了，你叫什么来着，雨辰饭？”

精灵公主高兴的吃了起来。

“我不是饭！”

风雨辰叹了口气，这个家伙比起狂三来说虽然好对付多了，但是性格上面就有些……

“那就是雨辰饭饭！”

精灵公主一心想着吃饭。

“不是饭饭！是崇宫……雨辰！”

风雨辰苦笑。

“哦，随便了，反正好吃！”

精灵公主眨眼。

“你这个家伙是在和蛋包饭对话么？”

风雨辰伸手扯起精灵公主的脸颊，真是太伤心了，枉他还专心多做了一份早餐来着。

“是的！”

精灵公主点头。

“咚……”

风雨辰的脑袋直接撞到了桌子上面，这个混蛋！！！

“哈哈……”

一旁的崇宫真那不禁笑了起来，真是的，princess居然是这么可爱的家伙，看来，精灵公主已经能够成功的和笨蛋哥哥交流了，没有引起空间震，真是难得。

“笑什么啊，真那，不要和她一起玩弄我啊……”

风雨辰贴着桌面扭转了脑膜，看着精灵公主说道，“对了，上次的委托，就是你的名字，我已经想好了，其实我是想问你，我们在以前有没有过见面？”

“有的！一共见了两次吧？上交就是那些机械团攻击的时候。”

精灵公主一口气吃屯了蛋包饭。

“在那之前呢？”

风雨辰再次询问。

“没有啊，要是早知道你这个好人，我肯定会早一天吃上饭饭的！”

精灵公主摇头。

“别提饭饭的话题了……总感觉对、你有些印象，虽然有些奇怪，还是告诉你，我想到的名字吧——

十香……夜刀神十香！”

风雨辰伸手醮了水在桌面上写了起来。

“十……香……十香，十香，十香……勉强可以吧！哼，看不出来，你还有起名的天赋啊。”

精灵公主仿佛很高兴，不，现在是夜刀神十香了。

“什么勉强可以啊，我可是因为想你的名字差点暴走了呢，总之，以后就称呼你十香了，再次介绍一下，我叫雨辰，崇宫雨辰，这位是我的妹妹真那，崇宫真那，虽然是人类，而且也是你口中的机械机械团，不过现在大概不会攻击你。”

风雨辰再次介绍。

“雨辰……真那……嗯，嗯，我，十香……”

十香来回用手指指了下三个人，脸上洋溢起幸福。

“接下来我要和真那出门了，就不陪你玩了……”

风雨辰擦掉十香嘴角的饭渣，站了起来。

“出门？是饭饭么？我要去，要去！！！”

十香伸手。(未完待续。)

第二千四百三十五章 喜欢妹妹有什么错！

【今天二更，第一送上，求订阅、月票、推荐票】

“不行！”

风雨辰想也没想便拒绝了十香的随同逛街，这可是他和妹妹两个人的date啊，带上十香的话，说不定又会让真那误会什么的，毕竟昨天晚上狂三的到来就使得真那不满了。

今天可是为了让真那高兴才专业请假的……

昨天的空间震使得来禅高中暂时休校，虽然以如今显现装置的应用修复破坏的大楼也仅仅只需要一个夜间便能够完成，不过，风雨辰引起的空间震可是使得整个校区都受到了波及，自然需要更长时间的作业了。

因此，就只剩下了ast的工作，和日下部燎子请假之后就是无事一身清了。

“要去！”

十香完全不会听话的，毕竟出去可能会有各种好吃的之类啊。

“……”

崇宫真那无力的叹气，完了，独处的机会又泡汤了，刚走了一个时崎狂三，又来了一个夜刀神十香，难道男性精灵真得能够吸引女性精灵的靠近么？

“我要和妹妹独处，我们两个人的date！听明白没有，只要你听话，回来我给做好吃的，要多少有多少！”

风雨辰拍着胸口夸下海口。

“我也要独处，我也要date！不许无视我！我可是特意来找你的，为了不引起那些机械人的注意我可是很伤脑筋的出现在这里！”

十香伸手指着风雨辰。

“出去不吃东西，只买衣服之类的你肯定不会喜欢！”

风雨辰只能委婉一下了。

“要去！要去！要去！”

十香拉上风雨辰的手——

“我要也要做你妹妹！”

“唉！~”

“唉！！！”

风雨辰和真那同时发出奇怪的声音。

“上次你跟我说的那些，我其实是知道一点的，然后我想了，如果能够得到认同的话，肯定是同样精灵的你了，我想要知道更多有趣的事情，想要变得快乐，所以我决定了，我要和你组建家庭！放心好了，我也是查询过家庭成员应该做的事情。

我要做你的妹妹，然后再和你一起建立家庭，感觉跟你在一起会很有趣，而且……能够吃好吃的。”

十香抱上了风雨辰的一条手臂，“好了，我们出发吧，雨辰哥！”

“后面那句话才是真的吧？我成你的饭票了么？不过就算是妹妹也有先来后到的，今天是我和真那的单独约会！”

风雨辰想要挣脱十香的束缚，但是根本拨不出来。

“就是，就是，妹妹也有先来后到的，而且你这个家伙别以为这种话就能够拐走我的雨辰哥！”

真那咬牙切齿的说道，明明她也是期待今天的约会啊。

“哼哼，此妹非彼妹！”

十香一手掐腰一手指着真那得意的说道，“我不仅仅要做妹妹，还要做妻子，妹妹只是过渡，组建新的家庭，不过，放心吧，你也是我们的家人，雨辰的妹妹我也会当成妹妹的！”

“你！！”

真那生气到极点，“我也是能够做到的，而且哼哼，雨辰哥可是已经承诺要和我结婚了！一夫不侍二妻是也！”

“真得么？真那，你终于同意了！！”

风雨辰顿时整个人有些眩晕起来，太棒了，要和妹妹结婚了……

“只要不是立即的话，我还是有机会的，在你前面结婚就可以了！”

十香转身，然后巅起小脚，大胆的吻在了风雨辰的……

那么一瞬间……

再次的……

体会到……

那种……

“……”

风雨辰睁大了眼睛，无法思考了，如同昨天晚上面对狂三一样，他终于明白，这种感情是为什么出现的，因为他的内心期待着这样的邂逅，是的，异性的邂逅，不，也不仅仅是这样，他——

一个没有任何记忆的人，一个没有任何羁绊的人，一个空白的人……

期待着能够在这个世界邂够构织羁绊的人，与其相遇，与其接触，甚至能够与其恋爱，再进一步，能够与其成为家人……

这些全部是他的憧憬，他的期待。

经历到现在，他想要挣脱所有的束缚，寻找邂逅，找到家人，拯救自己也拯救精灵们……

在这场战争之中，如果能够体验到让空寂的内心变得五彩缤纷的故事那么真得是太好了。

能够察觉到人的心扉，自然也能够了解精灵少女们的孤独与痛苦，所以他期待着能够在自己得到救赎的时候救赎她们……

“你……要对的哥哥做什么啊！！”

真那看不下去了，直接将两个人推开，然后，咬着嘴唇，搂上了风雨辰宽阔的后背，吻了上去，她不想被排斥在外，这些本应该是她才能够有的，雨辰哥是她的，是她最早的……

“真那……”

风雨辰没有想到【嫉妒】这个词汇会让真那做到这样的地步，正常情况下，真那大概很难做到这样吧？她有着少女的羞涩，与十香这样天然的少女不一样，然而此刻也这样做了……

这一天，难道是被恋爱之神眷顾了么？

再也无法抑止的感情倾泄而出，风雨辰主动的吮吸起真那的气息，贪婪的品味着妹妹的味道，甚至迫切的想要将她融入自己的身体……

“……”

真那感觉到风雨辰强烈的回应，说实话，有些无法言语的感情，并不是后悔之类的，如果是雨辰哥的话就没有问题了，从开始雨辰哥被她照顾，到现在她对雨辰哥的依赖，这种逆转使得她已经无法仅仅当雨辰哥是个哥哥那么简单……

毕竟已经发现了真正的哥哥，而她仍然和风雨辰在一起，恐怕已经不是因为哥哥这个羁绊的原因了，但是一直没能够明白这种感情，心想着这样就继续着吧……

但是直到昨天晚上，目睹了狂三的挑衅之后，她才明白，已经不是哥哥妹妹那样简单的事情了！

后来风雨辰向她告白，说实话，正常的哥哥是不可能说出这种要和妹妹结婚的话的！~

但是风雨辰直面自己的心扉，或许因为没有记忆的束缚使得他更加直接化，喜欢妹妹就是喜欢妹妹，喜欢妹妹绝对不是错，和妹妹结婚有什么不对！(未完待续。)

第二千四百三十六章 俺与妹的DATE才刚刚开始

【今天二更，第二送上，求订阅、月票、推荐票】

真那的感情流露，风雨辰的感情流露，两个从怯懦直到无法抑止的情感喷发……

就在兄妹即将攀登到人类难以逾越的顶峰时——

“停止！停止！停止！”

夜刀神十香将两个人阻止了，如果说为什么的话，那就是不爽！！

超级，超级，超级不爽的！

“……”

风雨辰和真那两个人顿时脸染得绯红，虽然接，接，吻的时候是没有什么羞涩的，只有心扉的触动，但是分开后看到对方的视线，果然感觉很是羞涩啊。

毕竟，毕竟……

啊！！！

妹妹和哥哥的……

“我……我去换衣服！十香也一起来吧。”

真那小跑进了自己的房间里面，快速的关上门之后，整个身体蹲了下来，真是的，居然，居然，太奇怪了，她真得好奇怪，居然和哥哥……

啊啊啊！

不行了！

即便是义兄也……

变奇怪了，果然是笨蛋哥哥的错，说什么喜欢她和她结婚之类的，然后又和精灵那么亲密，真是的，不当她这个妹妹存在么？

哼，哼！

就算是……结……结婚了，也不能够让他这么得意。

不过，雨辰哥倒是对她真得很不一样，无论是十香还是狂三，雨辰哥都没有这样的羞涩，毕竟像他那样完全是个百无禁忌的家伙居然会这样的害羞了，而且和十香那个的时候笨蛋哥哥也没有主动的伸手触摸……

她的话，哥哥倒是很认真的回应了，身上还有着他手指的温度……

呜呜呜呜……

她这个笨蛋，在想什么啊！！！

“十香，你也要换衣服的……”

风雨辰看着十香身上的铠甲，不禁摇头，这样走出去，很容易引人注目的，虽然可以用cosplay来掩盖，但是仍然是太显眼了。

同时他也在想另一件事情，昨天和狂三那个的时候，身体的精灵力明明回应了，今天却没有，这是什么原因啊，十香也是精灵的，按说应该有的啊，难道要精灵力的接触才可以么？

虽然不明白那个样子到底是什么，但是他能够确认，一定和他的使命有关系，精灵结晶和反结晶取得途径一定可以通过这种渠道获得的。

只是和狂三那样了还没有得到结晶，难道要进行更加亲密的事情才可以？

比吻更加亲密的事情只有……

不……不行的，明明约定好了，要把这个世界的第一次给真那的，他必须坚持这个底线，真那是特殊的！

“在这里换么？可是我没有其它的衣服啊！”

十香一边将身上的神威灵装消去一边盯着风雨辰。

“这……样子……我会困惑的啊！真是的，跟我来！”

风雨辰看着十香那曲线感及其诱人的身躯顿时心有躁动，和狂三那种柔软不同，与真那那种娇小不同，十香是那种拥有着十足魅力的少女，无论是身体的哪一处都能够吸引到他的视线……

进入了自己的房间之后，风雨辰把自己的衣服拿了出来，递给了十香——

“快，快穿上啦，我会忍不住的！不能够背叛真那！”

“胖次……”

十香认真的说道。

“真是的，你怎么什么衣服都没有啊！”

风雨辰快速的翻出自己的胖次，扔给了十香，千万不能够让真那看到了，那样就完蛋了！

“好香呢！”

十香扯了下风雨辰的胖次，好奇的闻了下。

“你……你！不要闻了好吧喂！真是的！”

风雨辰脸红起来，能够让他脸红那说真得是有必要！

“雨辰果然香香的。”

十香一瞬间就记住了风雨辰的味道，很特别，说真得，如果是胖次还有衣服不能够吃，她真得吃了，雨辰不但饭做的好吃，衣服也香香的，身体也香香的。

“我知道啦……真是的，我有体香而已。”

风雨辰叹了口气，说起来当初他自己出现的时候也没有穿任何的衣服，真那大概看到了吧？好羞涩啊，虽然当时没有什么感觉。

“衣服有点大啊，雨辰！”

十香虽然是穿上衣服了，但是并不是很合适的样子。

“这样……裤腿和袖子卷一下吧？然后到商场里面换上新衣服就是。”

风雨辰蹲下身体帮十香整理了起来。

“忘记了，可以用灵力制作合适衣服的，不过雨辰的衣服足够了！”

十香才反应过来，吐舌。

“灵力的衣服你不早说，又要被真那盯了……算了，快走吧，不然没时间了，约会可以但是你要答应我不要使用精灵力，不要引起空间震，有什么办不到的，直接让我来，听见没有？想要和人类生活就少用精灵力。”

风雨辰看了下墙壁上面的钟表，拉着十香便下楼了。

“盯……”

果然，真那果然看着十香穿上风雨辰的衣服露出了不满。

“那个，十香总不能够穿着灵装上街道吧？好了，我们出发喽！”

风雨辰一手拉一个走出了家门。

“我出门了……”

“我出门了……”

风雨辰和崇宫真那同时说道。

“我出门了……”

十香歪着脑袋也模仿着说了下来，虽然感觉怪怪的，但是果然很特殊的样子，这就是家庭感么？

出门没有多久，风雨辰他们就遇到了五河士道以及……

一个有着火焰般绯红双马尾的美少女！

“哟，崇宫……”

五河士道尴尬的向风雨辰招手，今天可不是巧遇，而是拉塔托斯克的作战！

就是把风雨辰变成想要和妹妹结婚的妹控！

仍然是次未完的计划。

阻止dem社的伊甸园计划。

“五河啊……这位难道是你的妹妹么？你这个家伙，居然有那么多妹妹！！”

风雨辰散发着怨念，五河士织这个表妹，然后眼前这个看似超级可爱的美少女，以及……

真那……

虽然他和真那已经快要缔结真正的不可击破的羁绊，但是仍然很嫉妒啊，现在他也终于明白嫉妒这个词汇多么可怕了！！

“哦哈哟，你好，我是士道的妹妹，琴里，五河琴里，听士道一直说你的事情呢，你们是要去商业街么？我们同行吧？”

双马尾的美少女眨巴着清纯的大眼睛说道。(未完待续。)

第二千四百三十七章 妹妹的胖次颜色?

【今天一更送上，求订阅、月票、推荐票】

【中秋节有点忙，明天二更】

崇宫和五河两家兄妹结伴而行，到了商业街。

首先是衣服之类的，五河琴里带着真那和十香进入了更衣室内换装，留下了风雨辰和五河士道两个人。

【启动计划，士道，我正在全力拖延中……】

【好……】

“那个，崇宫……”

五河士道感觉内心羞耻无比啊，居然要和风雨辰讨论妹控的话题！

“叫我雨辰就可以了，我称呼你士道可以吧？我们等待下吧，女士更衣要耐心等待。”

风雨辰指着一边的坐椅说道。

“嗯，好……”

五河士道松了口气，还好，关系更进一步了。

“琴里真是可爱呢。”

风雨辰说道。

“嗯，嘛……算是吧？”

五河士道疑惑起来，这货竟然对琴里有兴趣么？

“什么叫算是！真得很可爱呢！”

风雨辰皱眉。

“嗯，是！是！~”

五河士道不禁吓的绷紧了身体。

【琴里，怎么办，萨非罗斯好像对你有意思啊~！】

【士道你这个笨蛋！怎么把话题引到我身上来了？】

【我没有引导啊，是他突然说你可爱的，话说你到底哪里可爱了？】

【……士道！】

【好啦，好啦，琴里，我可爱的妹妹……】

【这还差不多……】

“我今天和妹妹告白了……”

风雨辰随口说道。

“噗！咳咳！！”

五河士道正准备诱导风雨辰向着妹控的方向发展，没有想到人家已经这么做了，这个世界怎么了?难道是他落伍了么？

“真那虽然没有直接同意，但是和我这样了……”

风雨辰指着自己的嘴唇，显得十分得意。

“……”

五河士道手按在手机上，为什么有一种要报警的想法呢？

“妹妹真得太棒了！士道，拥有妹妹乃是一种天赐的恩泽，所以要牢牢的把握在手中明白么？”

风雨辰伸手拍着五河士道的肩膀，语重心长的说道。

“嗯，啊啊……”

五河士道冷汗直流！

【琴里，我不行了，这个家伙太奇葩了，我必须要纠正他的错误，和妹妹那什么的简直太……】

【笨蛋，士道，你忘记了我们的目的么？我们今天可是为了让萨非罗斯变成真正的妹控啊！】

【咦，都怪这个丧心病狂的家伙，让我脑袋错乱了，看来目标已经达成了，我们可以撤退了吧？我一刻都不想跟这个家伙呆一起了，妹控什么的……】

【不行！必须配合萨非罗斯，让他对妹妹的执念更加深厚！】

【要命……】

“士道，你可要把握机会啊，妹妹是绝对不能够交给外人的，琴里那么可爱，如果哪一天被人夺走了，你难道不会伤心么？”

风雨辰教唆着。

“啊，会的……”

五河士道只能应付下来。

“我就知道你也对妹妹有想法的，其实啊，我有着读懂人心的力量，我猜刚才你一定是想要跟我谈妹妹的事情吧？”

风雨辰眨眼。

“是……”

五河士道瞬间爆炸，难道萨非罗斯会读心术？

“果然，你和琴里到哪一步了？”

风雨辰一副英雄所见略同的感觉。

“那个，那个……”

五河士道无法想像，呆滞了，玩你妹，他们这是在讨论什么东西啊！！

“嗯，我明白了，你肯定是做到了无法开口的地步吧？真是佩服啊。”

风雨辰一副自愧不如的样子。

“唉……没有，哪有的事情。”

五河士道要吐血了，快来个人拯救他啊，感觉越来越危险了。

“你肯定和妹妹一起洗澡了吧！”

风雨辰紧盯着五河士道。

“嗯……”

五河士道知道肯定不能够说不的。

“啊……好讨厌啊……”

“要报警么？”

“萝莉控……”

“……”

周转买衣服的女生们听到这边的对话后，顿时对五河士道施以白眼，貌似有着来禅高中的同学。

【完了，完了，琴里，你快出来啊，我要崩溃了】

【我还没有换好衣服，嘿嘿，欧尼酱就在外面好好和萨非罗斯谈论妹控的话题哦，绝对不能够让萨非罗斯暴走】

【饶了我吧，继续下去、我会被施以极刑的】

【没事，欧尼酱化成灰了我都认识】

【……】

“我知道的，日本这个国家有着混浴的习惯对吧？和妹妹从小到大一直在起洗浴，一定发生了旁人无法诉说的亲密事件吧？我真得佩服你啊士道，虽然我的妹妹真那也很可爱，但是我现在还没有达到那种境界啊，如果是那种场面我一定会昏过去了，毕竟太刺激了！”

风雨辰佩服的说道。

“嗯……”

五河士道只会点头了，完了，他的人生，他的未来，全部要栽进去了……

“士道你真是太幸福了呢，有琴里这个妹妹，还有士织这个表妹，难道两个妹妹都亲密过了？”

风雨辰真是嫉妒啊！

“嗯……”

五河士道已经变成机器人应答模式了。

“一会儿还要去内衣店呢，士道你是不是一直在帮妹妹挑选胖次啊，告诉我挑选胖次的经验吧？你喜欢什么颜色的？”

风雨辰问道，已经把五河士道当成妹控大师了。

“琴里的胖次是红白条纹的……”

五河士道不由自主的说了出来。

“笨蛋欧尼酱，去死吧！！！”

就在这个时候，五河琴里冲出来了，一脚把五河士道踢飞了出去。

“原来是红白啊……”

风雨辰若有所思。

“你也给我适可而止吧！！”

五河琴里一拳将风雨辰打倒在桌子卡面——

“真是的，转折这么快，瞬间就滑到了胖次！真那，好好管你哥哥。”

五河琴里按着脑袋，这个风雨辰真得是让人头疼的角色啊，公共场合聊妹妹的胖次，还能再无节操一点么？

“原来琴里和士道天天混浴啊，呵呵……”

崇宫真那已经对真正的哥哥失望了，看来人家过的很滋润呢，还有一个表妹呢，左拥右抱，真是太棒了呢……

相比起来，雨辰哥真得太好了呢。

“哼，那是当然，我这么可爱的妹妹，欧尼酱肯定会忍不住的……”

五河琴里自信的拍着未发育的胸口。

“要说可爱，我也是很自信的呢，雨辰哥，我和琴里谁更加可爱……”

崇宫真那将风雨辰拉了起来，现在开始是妹妹的战斗！

“当然是我的真那了！世界第一的可爱！”

风雨辰说道。

“士道……你说，我和真那谁更加可爱！”

五河琴里不干了，拉起自己的哥哥问道。

“当然是……”

五河士道苦笑起来，还没有说呢，便感觉到了风雨辰那冰冷的视线，不会被杀掉吧——

“都可爱了……”

“去死吧！”

五河琴里和崇宫真那同时拳头招了过去。

【拉塔托斯克分析官：对两个女孩同时说可爱也许是一种尊重双方的行动为，虽然有着一定的程度能够引起双方的好感，但是那是只有幻想中才有的事情，正常情况下这种犹豫不定的男士有着百分之八十的可能性被讨厌。

两个都可爱表明了漫不经心的敷衍心情，不但无法左拥右抱，同时会被讨厌。

在面对两个可爱的少女时，一定说出哪个更加可爱，虽然会惹其中一个人不高兴，但是却也能够得到一个人的好感，鱼和熊掌不可兼得】

“为什么！！”

五河士道不服，他可是为了不让萨非罗斯（风雨辰）暴走啊。

“你这个家伙，对真那也有那种想法么？”

风雨辰生气了！竟然想要左拥右抱，不可饶恕！

“士道，真那哪里可爱了？”

琴里不服！(未完待续。)

第二千四百三十八章 琴里的邀请

【今天二更，第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

挑选好了衣服之后，崇宫与五河两家兄妹来到了家庭餐厅。

家庭餐厅这个名词区别一般的餐厅，其实并没有什么特别的地方，但是也有其特殊的功能，与通常餐厅的单一化人龄经营模式不同，家庭餐厅采用了能够提供男女老幼都接受的料理拼图。

无论是中式、日式、西式、韩式、印式、美式等等料理都包含在内。

能够为老年人喜欢的风味料理，能够为中年人提供西餐，能够为儿童提供炸薯条和果汁，同时也能够为年轻女性提供蛋糕水果冰淇淋……

可以说任何阶段层次的人群都能够满足。

一家人聚集在一起吃饭的话，家庭餐厅是最舒服的地方。

“没有雨辰做的好吃呢……”

夜刀神十香一样点的是蛋包饭。

“那是，雨辰哥做的料理最棒了！”

崇宫真那挑衅的看着五河琴里。

“我家欧尼酱也会做饭的！”

五河琴里自然不能够被人比下去的，她大概已经忘记了本来的面目吧？

“肯定是雨辰哥做的更加好吃！”

崇宫真那抱住了风雨辰的胳膊。

“肯定是士道做的更加好吃！”

五河琴里轻哼。

“……”

两个人一旦争吵起来就停止不下来了，而十香这个时候却是把两个人的料理全部吃掉了！

“十香！”

“十香！”

崇宫真那和五河琴里的矛头同时转移了。

“嘛，嘛，再点一份就是了……”

五河士道叹了口气，果然变成这样了……这两个家伙不吃饭光顾着争论呢，自然让十香渔翁得利了，不过十香这个家伙太能吃了！

“对了，士道，那天在学校的时候，你果然是知道些什么吧？精灵之类的？当时虽然没有太注意，但是看到你被人救走了呢。”

风雨辰突然问道。

“嗯啊。”

五河士道还没有反应过来，不禁点头。

“噗……”

五河琴里正在吃着东西呢，突然喷了出来，风雨辰难道知道了他们的存在？

“这几天我一直感觉有什么在观测着我，大概就是你们吧？”

风雨辰通过他特殊的能力能够感知到监测的存在。

“原来如此，这样的话，就不能够装傻了，萨非罗斯……不，称呼你的名字吧，雨辰，我想你大概喜欢被这样称呼。”

五河琴里一改原本的妹妹形象，顿时变得强势起来，跨着二郎腿，手中的棒棒糖指向了风雨辰——

“看来你比我想象的要聪明的多，重新介绍一下，我是拉塔托斯克的司令，拉塔托斯克是通过与精灵对话，以和平的手段解决空间震所产生的灾害为目标所集结成的神秘组织。

而我们现在正在做的就是和你进行对话。”

“倒是挺诚恳的讲出了来意呢，我说士道为什么总自言自语，看来是无线通话吧？没有崩想到除了ast之外还有着拉塔托斯克这个组织，人类的社会果然很是复杂呢。”

风雨辰思索起来，这段时间五河士道的表现来看，综合到一起果然都是为了接近他啊。

“人类的食物还是不错的……”

十香说道，“可以再点一遍么？”

“回去再吃，我身上可没有多少钱了，自己做便宜……”

风雨辰伸手按了下十香的脑袋，看到琴里也在注意十香的目光后顿时笑了起来——

“我对你们的组织很感兴趣呢，和平解决也不错，如你所见，精灵也不是无法对话的生物，像十香这样的就单纯的很了。

像狂三……就是nightmare（梦魇）那样的就很难准确的沟通了，ast目的在于消灭精灵，自然会借用我的力量，你们大概想要通过我和精灵们对话，同样是借用我的力量，不过我不会顺从你们任何一方，当然我没有要与人类开战的想法，毕竟我可爱的妹妹可是人类的。”

“很有想法嘛，要不要和我们拉塔托斯克联合？为了消除空间震，只能够从精灵下手，而对付精灵的办法，有两个一个是杀掉，另一个就是寻求沟通，本来我们拉塔托斯克是有着王牌的，就是士道了，他拥有封印精灵力的力量，通过吻来实现，当然必须是能够相互理解的程度，如果不是认真的不可能了……”

琴里指着士道说道。

“什么设定啊，这个我貌似在galgame上面看到过……”

风雨辰有些吃惊。

“我可不想变成世界的主角，所以由你来拯救世界了，雨辰同学！”

五河士道无奈的撇嘴。

“我的目标是和妹妹结婚！”

风雨辰双眼充满狂热的说道。

“……算我没说。”

五河士道苦笑。

“哦，有意思，我支持你们哦！”

五河琴里微笑起来，这不是正好么？

“多谢支持，我也会支持你们的！”

风雨辰感觉琴里真得是太懂人心了。

“……”

崇宫真那眯起眼睛，这两个家伙才是适合吧？一个妹控一个兄控。

“看来我们很有缘分呢，那么雨辰要不要来我们这边呢？你也不喜欢ast吧？我们拉塔托斯克已经为你量身订制了一套妹妹养成计划！”

琴里抛出橄榄枝。

“可以啊，也没有什么不可以的地方，本来我就看dem社不顺眼了，我们的目的差不多，事实上，我并非这个世界的存在，只要取得某种精灵结晶就能够返回我所在的世界，脑海中唯一存在着这丝线索。

所以我想在回去的时候，把精灵们全部带到我的世界去，如果是我的世界一定能够包容他们，我想我来到这个世界的目的大概就是这个吧，并不是所有人能够理解精灵，空间震继续下去会给更多的人带来麻烦，那么这样的话，就给予精灵们一个可以自由生存的世界吧？

而是一个不停战斗的世界。”

风雨辰很轻松的同意了。

“那么就更加好了，照你的说法，你应该是有着家乡的，那里能够适应你也一定能够适应精灵，只是你的话能够封印精灵的力量么？而且精灵可不止一个，怎么维持下去？

不如你和士道合作吧？”

琴里提议。(未完待续。)

第二千四百四十章 DC社与狂三的空虚

【今天二更，第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

【月票加更条件满足，今天二更，打赏加更条件满足，明天二更】

不等风雨辰去找时崎狂三，她便主动出现在来禅高中内，以转校生的身份加入，如此一来，正好凑成社团五个人的数量。

拉塔托斯克的分析官村雨令音也转入了来禅高中，担任物理学科的教师，同时也是风雨辰所在班级的副班主任。

二次元展览（twodimensionscosplay）同好会被风雨辰缩写成dc会，dc这个缩写其实也是很有延伸意义的，因为《名侦探柯南（detectiveconan）》的缩写也是dc，作为在二次元文化经典的作品无疑很具备同名意义。

“哟，看不出来你还有头脑的啊，联系到了动漫作品上呢，这样的话，dc会更加符合观念了，不错，不错……”

琴里坐在会长的椅子上面不禁称赞起来。

“嘛，就是这样了，我去找下折纸，对了，会长，我们要不要参加同人会呢？”

风雨辰极有兴趣的说道。

他所说的同人会是iket，日本最大的同人志展会，全称icmarket，举办地点是日本东京国际展览中心，举办时间在每年的八月份（夏会）和十二月份（冬会）。

展会上最多是acgn的同人作，大部分是h，而除了同人作之外还有着cosplay区域的，这是风雨辰的目的，如果由十香她们来cos的话，想必很有热度的吧？

既然是创立了社团，那么就要有所活动的，而且风雨辰已经准备攻略妹系类的动漫类作品了，也许可以尝试下同人创作呢。

兴趣是创作最大的动力不是么？

“你这家伙是精灵么？”

琴里不禁眯起眼睛，这个家伙真得是精灵么?这才过了多长时间啊，已经这么了解人类世界了？

“呀，看来我的成长真得是很大呢，其实呢，我昨天晚上在构思妹系作品呢，讲的是主人公亚瑟和七个妹妹相遇拯救国家的故事呢！”

风雨辰兴奋的说道。

“你这个家伙……快去给我拉人！！”

琴里已经严重脑抽了，她实在是想不出来七个妹妹的世界观崩坏到怎么样的地步！~

“好吧……狂三转校过来了，我应该能够拉她进来，鸢一的话我去说下……”

风雨辰点头走出了社团教室。

“鸢一……等下，有个事情帮忙，我成立了一个社团，你要不要加入？”

风雨辰听到有人说鸢一折纸在卫生间，于是直奔了过来。

“可以。”

鸢一折纸简单干练的说道。

“那真得是太好了呢，我还以为你会拒绝呢。”

风雨辰松了口气。

“过来……”

鸢一折纸仿佛注意到了某个视线后把风雨辰强拉到了女生卫生间内然后关进了一个隔间内——

“那个……我只对妹妹感兴趣的啊。”

风雨辰有点迷惑。

“princess，就是夜刀神十香你搞定了？还有nightmare，时崎狂三也是因为你的原因么？”

鸢一折纸没有想到一丙天没有见，风雨辰搞定了夜刀神十香之后，又和时崎狂三有了联系，夜刀神十香看起来倒是没什么威胁性，只是时崎狂三的话，鸢一折纸觉得她很危险。

“十香啊，她基本上已经是在我家里住着，应该不会有什么问题，我会管理好的。至于狂三啊，我和她做了约定，应该不会再袭击人类了，不过，狂三没有十香容易约束，我请你加入dc社也是想要拜托你监督下的。

dc社是我准备将精灵收纳的社团，以发展二次元cos的文化而形成的社团，这样的话精灵就算是有着灵装也能够说成是cos了。”

风雨辰解释起来。

“五河（士道）为什么也知道？”

鸢一折纸问道。

“五河啊，十日那天他不也出现了么？所以啊知道我们的存在，把他拉进来可以封口啊。”

风雨辰并没有透露拉塔托斯克的存在，ast是ast，拉塔托斯克是拉塔托斯克。

“那我加入，你记得向日下部队长写报告。”

鸢一折纸同时传达ast的指令。

“果然被注意到了么？也是呢，虽然精灵力的波动微弱，但是还是的。”

风雨辰在想要不要让琴里所在的拉塔托斯克开发出阻止精灵力侦测的装备呢？

“ast的反应有些奇怪，只是受到dem社的高压，如果精灵有出格的地方，会随时进入战斗。”

鸢一折纸提醒道。

“是，是，我明白了，社团我就不带你去了，我去找下狂三……把她拉进社团里面。”

风雨辰打开门走出了卫生间，不过周围的女生一个个脸红的样子，周围也聚集了好多人，难道误会了他和鸢一的关系？那样的话真那会不会？

最终，风雨辰在天台上面找到了时崎狂三，隐约记得和狂三第一次见面就是在这里，只是那个时候他们是敌对的状态，也是那个时候做了约定。

“狂三，我找了你好久了，原来你在这里啊，这是社团申请，你要不要申请入社？”

风雨辰把申请书拿了出来。

“哦呵，入社有什么福利呢？”

正在观看着来禅校区风影的时崎狂三一改平静的姿态，妩媚的转身，掩嘴问道。

“可以看动漫？”

风雨辰说道。

“雨辰同学真是的，居然收藏h……”

狂三摇头。

“可以cosplay？正大光明的穿着灵装在校园走。”

风雨辰摸头，实在想不到福利啊。

“还是制服好看一些呢，没有福利的话我可是不会加入的哦！”

狂三迈着小步走了过来，伸手抚在风雨辰的胸口，然后一直提到了他的下巴上面。

“实在想不出了，狂三你想要什么福利呢？”

风雨辰疑问。

“当然是……你啦！”

时崎狂三靠到了风雨辰的怀里。

“我？”

风雨辰还是不明白。

“加入社团就可以和雨辰同学约会了吧？”

狂三笑了起来，其实她是想夺回失去的东西，那天晚上，一定有什么东西被风雨辰夺走了，自从那天晚上以来，她一度有着空虚的感觉，转校到这里目的自然是想要探索风雨辰的身体秘密了！(未完待续。)

第二千四百四十一章 DC社之妹系社会观察记录

【今天二更，第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

经过一番程序，dc社终于申请成立，顾问教师由村雨令音担任，登录成员为风雨辰、五河士道、鸢一折纸、夜刀神十香与时崎狂三五人。

而实际成员却不止是五个人了。

五河琴里、崇宫真那两个人都有参加的，而且虽然社团的社长栏写的是风雨辰的名字，但是实际上却是五河琴里了，不知道为什么风雨辰就妥协了呢，大概是因为琴里是妹系角色吧？

“接下来，我要宣布社团的目标了——

cm同人会，今年八月份的东京同人大会上我们将作为参与者。

大家一齐努力吧！”

风雨辰热情的在小画板上面写下cm的字样。

“哦……”

结果一群人完全没有兴趣的出声。

“士道，上茶！”

五河琴里指挥说道。

“没有，这个教室刚刚整理出来哪里有茶具呢？”

五河士道摆手。

“可以吃饭了么？雨辰？”

十香加入社团的目标可是为了美食！

“没有，你刚才不是叫了便当么？”

风雨辰摇头。

“呐，雨辰同学，我们一起来做愉快的事情吧？”

狂三双手交叉在一起看着风雨辰。

“不可以！！”

崇宫真那拍着桌子站了起来，“雨辰哥，果然应该把狂三排除在外！”

“可是没有狂三我们社团可是会面临着废除的危机呢，嘛，嘛，首先听听狂三‘愉快的事情’是什么吧？”

风雨辰伸手轻抚着真那的脑袋，听说对妹妹使用摸头杀是很用的秘技！

“哼……”

真那扭过了脸庞。

“呐，雨辰同学，我们去约会吧？”

狂三靠近了风雨辰。

“约会？我也要，我也要！”

十香举手。

“不可以，拒绝不纯洁交往！！！”

真那把狂三和风雨辰推开，必须制止，必须看好哥哥才是。

“难道兄妹之间就是纯洁的么？士道同学，你觉得兄妹恋是纯洁的么？”

狂三把矛头甩给了五河士道。

“嘛，这个……”

士道眯起眼睛，真想从这个社团里面逃出去啊，话题越来越诡异了。

“果然是不能够接受的吧？”

狂三再度靠近风雨辰，“我可是真得想要和雨辰同学恋爱呢……这样才是正常的吧？而兄妹恋才不正常吧？”

“这话我可不能够当作没有听见呢！”

风雨辰握紧了双手，“妹妹乃是神赐的夏娃啊！妹妹在这个时代乃是主流一般的存在，在动画漫画小说以及游戏中都有着大量的妹妹系角色出现，所以说这个时代乃是妹时代！！

妹即正义！

我们可是dc社，所以三次元什么的世界观怎么能够放到我们的世界中呢！在我们的世界中妹妹也是可以xx的！”

“……”

众人纷纷冷汗，这是什么疯狂的传教大会么？

“喂，琴里，我可以退出这个社团么？好羞耻！”

五河士道已经听不下去了。

“不行！！”

五河琴里轻哼着站了起来，“也好，既然我们的副社长如此说了，那么大家便去了解下妹系文化吧，课题就是——

dc社之妹系社会观察记录！！

就在这个周末行动吧，狂三和十香来扮演妹妹的角色和雨辰约会！鸢一就和士道！最后由我和真那来进行评分，不过在执行中，我和真那有监视权，也就是雨辰和士道所要进行的行动都必须在我们的监督之下！”

“喂，喂，喂？不是吧，真得搞啊！”

五河士道忽然感觉这个社团建立起来的目的越来越偏移中心了，这真得应对精灵的社团么？完全变成了妹控养成社团吧？

“我也不同意，就算监视的话，万一，万一……”

真那想万一有接……吻之类的就算是在监督中恐怕也无法快速的阻止吧？

“你是小看自己的魅力么？我明白了，你是害怕喽？”

琴里挑衅起来。

“谁会害怕！！”

真那怎么会输给琴里呢？

“我没有意见！”

十香举手，管它什么观察记录呢，只要约会就有好吃的吧？

“我也没有意见哟，雨龙同学喜欢妹控的话，我也可以扮演狂三版妹妹酱呢……”

时崎狂三也同意了。

“我可以负责监督么？”

鸢一折纸不明白琴里为什么会是社长不过——

“琴里和士道可以尝试着兄妹恋吧？毕竟你们本来就有着这层关系，不像雨辰和真那，已经确定了兄妹恋，所以你们可以亲自扮演！”

“啊？谁会和这种家伙！”

琴里咬着棒棒糖俯视着士道，嘛，目前是司令官模式，并不是妹妹模式，虽然也期待着兄妹恋的……

“你……你惊为我会愿意么？”

士道本来还有些想象的，但是瞬间破灭了。

“总之，折纸和士道扮演了。”

琴里决断下来，笨蛋士道，和鸢一这个机器人（三无）妹妹相处之后就会明白她的优点了。

“嗯，那么就周末吧……”

风雨辰觉得他的妹控知识也不名够充分，有必要增加妹控的修养啊。

“地点就在车站吧，我们去秋叶原，那里才是了解dc社文化的领域中心呢，有关于妹妹的游戏动漫之类的全部都有……”

琴里决定了地点。

“秋叶原么？真得太棒了，听说那里是二次元的圣地呢，我已经能够想象自己的妹控候教在急速提升，对了，对了，我最近在创作的妹系幻想轻小说也可以收集一些妹妹系的情报呢……

同时也能够置办一些社团的必须品呢……”

风雨辰已经激动的不行了，接下来就要进入妹系的天堂领域了！

“话说，你不要玩真的啊！！”

五河士道有点想要报警了，真想和警察说这里有着一个一病态妹控……

“我也要住你家哦，雨辰同学，因为刚刚转校，人家可没有地方住宿呢，我想你不会让我留宿街头的吧？”

时崎狂三眼睛一转，又笑了起来。

“可以啊。”

风雨辰完全没有意见，正好监视狂三的行为。

“我们家里可没有足够的地方了，你、我、十香已经住满三个屋子了！”

真那很明显的讨厌狂三。

“我和雨辰同学一起没问题的！”

狂三自信的说道。

“表情用错了！！自信什么啊！”

真那推开狂三，“总之，不准搞不纯洁，哥哥睡客厅好了！”

“唉，我想要和真那一起……”

“你给我收敛下吧！！”

……

四月二十一日，星期五

dc社日记：

记录员：五河琴里——

社团成立，以及，妹控会是dc社的未来主题么？好期待士道能够觉醒妹控之魂！(未完待续。)

第二千四百四十二章 妹妹的衣服全部要收藏起来！

【今天二更，第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

周末，dc社展开了第一次校外活动，妹系文化观察活动。

分成了两个小组，风雨辰这一组由崇宫真那来监视，夜刀神十香和时崎狂三分别来扮演风雨辰的妹妹角色，与他一同调查并体验这个社会的妹系发展。

首先是十香了。

风雨辰和十香、狂三首先来到了女仆咖啡店。

因为是秋叶原，所以这样的店铺自然有很多，虽然同样是女仆咖啡店，也是有着差别的，有些主打高傲型的女仆，对于进门的客人采用居高临下般的态度，会说些‘你这只臭猪~’之类的话，嘛，虽然有违正常的待客之道但是，对于一些m系宅男来说确实极度的享受呢。

有一些会是主流女仆系的咖啡店，比如进门时会听到‘欢迎回来，王子/公主sama’之类的话，这样的店基本上男女都可以进入的。

然后还有一些主打妹系角色的女仆咖啡店，进门时会听到，‘欢迎回来，欧尼酱~’之类的话，而且这样的店铺还会提供女仆制服，有一些女孩想要体验女仆的感觉可以换装体验……

而风雨辰选择的就是这样的店铺了。

“欢迎回来，欧尼酱~”

两个可爱的少女站在接待处向着风雨辰鞠躬。

“我的两个妹妹可以麻烦一下换成女仆装么？”

风雨辰微微有些脸红啊，虽然现在十香和狂三是处于扮演妹妹的状态，但是果然还是很期待，不，大概是一种人生赢家的感觉吧？

“好的，请两位妹妹跟我来……两位这么漂亮可爱穿上女仆装一定很棒的……”

一个妹系女仆服务员带着十香和狂三进入了幕后准备室。

风雨辰进入了店内之后，戴着墨镜的真那也进来了，她是作为监督者，预防一些不正当的兄妹接触跟随着风雨辰的，同时也是记录，这次校外活动的名称可是【妹系社会观察记录】，因此，观察与记录是要同时进行的，记录的文本会录入dc社的社团资料中。

“真是的，期待着什么啊！”

真那嘟起了嘴巴。

“……”

感受到真那的视线，风雨辰尴尬的笑了笑。

……

很快，十香与狂三便穿上妹妹女仆装出来了。

“哦……”

两个人出来的一瞬间，顿时整个咖啡厅的人都投过来了目光，无论是男是女，都十分激动啊。

十香的身材很好，所以女仆装的话，穿在她的身上简直太具备诱.惑了，柔顺的紫色长发与充满着梦幻色彩的瞳孔更加像是只有cg中才会出现的美少女啊。

至于狂三的话，虽然身材上相比十香差一点，但是，却格外大胆的穿上了黑丝过膝袜，而且鞋子选用了红色的低跟鞋，本来就好看的唇线用上了光亮的唇彩之后显得魅力四射，而且，而且，那手指的动作轻着嘴唇仿佛是在暗示着什么一般，简直是梦中的情人！

“欧尼酱，要吃饭么？”

十香想立即进入吃饭的环节。

“欧尼酱，要吃我么？”

狂三眨巴着绯红的眼睛，格外的煽情，而且身体柔软的坐在了风雨辰的大腿上面，大胆的来回摩擦着，看似娇小若格外有料的柔软直接挤压在了风雨辰的脸上……

“要吃！”

风雨辰直接被攻略掉了，毕竟两个妹妹的杀伤力可不是一般的惊人呢！！！

“砰！！咔嚓！”

一旁的真那已经将一个水杯捏成了碎片！！

“啊……啊哈哈……狂三你还是坐下吧，我们开始用餐吧，你看十香都迫不及待了呢。”

感受到危机出现的风雨辰立即绷紧了身体，差点忘记这是在活动调研中啊，不得不说狂三真得会玩啊。

“就是，就是，吃饭啦！！！人家都饿成包子啦！~”

十香一手握刀一手握叉端起了桌子。

“为什么是包子？”

风雨辰疑惑。

“因为包子是扁的啊！而且脑袋里面只想到了包子，今天晚上我们吃包子吧，雨辰哥，昨天做的包子真好吃。”

十香趴在桌子上面流起口水。

“好，乖，那么我们就吃包子啦……”

风雨辰伸手轻抚着十香的脑袋，这样的妹妹也不错啊。

“砰，咔嚓！！！！”

一旁的真那再次捏碎了一个杯子！

真是的，摸头头这种雨辰哥居然对她以外的女生使用，好嫉妒！

“欧尼酱，想要知道我胖次的颜色么？”

狂三发觉十香占据优势之后，顿时出声说道。

“什么颜色？”

风雨辰咽了下口水。

“我穿的你用过的胖次哦！这样欧尼酱就会守护我的吧？”

十香眨巴着眼睛。

“噗……！！！”

周围的客人们一个个不禁震惊了起来，同时还有脸红！

“咔！！”

真那又捏碎了一个杯子。

“我也是穿的雨辰哥的胖次！”

十香认真的说道，“话说味道香香的！~”

“噗！~”

这次周围的客人直接飚起鼻血了。

“咔嚓！”

真那又捏碎了一个杯子。

从女仆咖啡厅出来之后，风雨辰被真那拉到一个角度里面发泄起来——

“雨辰哥，什么时候你让十香她们穿你胖次的，你不会是已经！~！！”

真那已经近似暴走了。

“那个……没关系，我穿的是真那的胖次！”

风雨辰骄傲的说道。

“那种事情……”

欲要发火的真那突然脸红了起来，变得小鸟依人，“真是的，穿妹妹的胖次有什么了自豪的，哼！！”

“当然是值得骄傲的一件事情，我的妹妹可是世界第一可爱的，所以就算是胖次也是世界第一的！”

风雨辰拍着胸口说道。

“你啊……这样是不对的，缺少胖次可以去买啊，而且，而且……你也不适合我的尺寸吧？”

真那脸红了起来，真是的，她突然想到了奇怪的地方，都是这个妹控哥哥的错啦！

“稍微改造了一下，毕竟真那是换掉的呢，放心吧，你换掉的胖次我一件都没有丢掉呢！丝袜什么的也是……”

风雨辰突然有什么弦扩张了……

“丝袜什么的就免了吧……”

真那叹了口气，扶着墙壁，有时候，感觉好累啊，虽然被雨辰哥喜欢到这种程度也是不错的……(未完待续。)

第二千四百四十五章 魔王的封印由魔女揭开

【今天二更，第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

狂三很期待风雨辰描绘的未来，但是就是因为太过美好了，所以无法接受，能够接纳精灵的世界真得会存在么？

把所有的精灵从这个世界带走，去往能够得到幸福的世界，听起来确定不错，这样的话她也不用费尽心力的策划回溯过去杀死最初的精灵来解决精灵出现的问题了。

但是她努力到现在都没有能够完成的悲愿，却因为风雨辰的一句承诺而打消么？

绝无可能！

无论风雨辰值不值得相信，她都不会冒险，她没有资格去冒险，手中已经沾染了上万人类的生命，必须要对死去的这些人负责，拯救这个世界！

比任何精灵都要聪明，已经能够活用人类社会构造，分身遍布世界，穷尽一切达成夙愿。

背负着如此沉重的包裹，风雨辰却让她放弃，而去寻找所谓的幸福，这怎么可以，只有自己得到救赎的话又有什么意义，精灵的悲哀在于其存在的本身，世界本不应该出现精灵这种生命体，她们是不该出现的一类生命……

“恕我无法接受你的邀请……啊啦，难道雨辰同学真得对我有意思了么？不可以的哦，因为我可不是真正的妹妹。”

时崎狂三推开了风雨辰，她是狂三，她不会向这份温柔屈服的，绝对不会。

“你并非是我的妹妹，你是我的同类！我的同伴！我知道你在想什么，我也是一样的，只有自己得到救赎的世界绝对不会幸福的，所以我没有杀掉十香，所以我和你谈判，所以我带你们体验这样的社团活动！

我不是个笨拙的人，我只是不想美化修饰自己来表现的多么高尚。

我绝对不是善良的人，我能够明白我封印的过去是极度血腥的，我的手上沾染了无法想象的血色，在那天晚上我就明白了，我们是同类，不仅仅是精灵，而且是使命上！！！”

风雨辰能够看到自己的杀气，血海的杀气世界，仅仅显露就能够让弱者惊悚而死，他能够明白，他的这个血色杀气凝结的世界完全是为了实现某个愿望。

如同狂三杀人为了实现切断一切因果的根源一般。

他恐怕也一样，手刃了无数生命的他大概是为了某个目标吧？（成为主宰缔造真正的宇宙秩序）

“别以为这种话就能够让我认同你！”

狂三又何尝不知，正所谓惺惺相惜，一个人的气质是无论如何无法隐藏的，在风雨辰善良的外表之下所隐藏起来的乃是与她一般的……

他的身上具有这种特质，所以她才有所期待，才会接近，甚至身体都已经接触到那那种程序也不会觉得讨厌。

然而，她想要否认这一切，正是因为他们是相似的，所以也是高傲的，自然不会归顺另一方，这是他们的骄傲，而明明风雨辰明白这一点，确仍然想要逆转她，果然是笨蛋呢。

“狂三，不管夜有多么漫长，黎明总是会到来的，幸福是存在的，抓不住是因为没有自信，看不到是因为不想接受，稍微的给予自己一点可能，将眼睛移到心灵的窗户前，透过它，你一定能够看到寻耀眼到极致的景致。

你是梦魇魔女，没错，但是我也是魔王，只不过我封印了自己的过去，因为真那，因为十香，因为你，我才不想让自己变成残暴不仁的魔王，我相信，即便是魔王也有着温柔的地方。

我身上所缠绕的是无尽的憎恨，我身上所背负的是无尽的重担，我手中所沾染的是无尽的血色，就算我的双脚也被血海弥漫，但是即便这样的我也期待着能够有着一个温暖的城堡。

能够继续走下去的，所依靠的绝对不是强大的力量与精密的谋略，而是，而且是温暖而且跳动的心，在你冰冷到极致的时候，有一片温暖去小憩片刻！

你是魔女，我是魔王，我们可是同类，要我放弃你，那么等同于放弃我自己。”

风雨辰再次将狂三拥抱。

“我会杀了你啊……雨辰君！”

狂三双手抓住了风雨辰的肌肤。

“没关系，魔王是不死的，因为魔女存在着。”

风雨辰摇头。

“我会贪婪的吞噬你的灵魂！”

狂三的手指用力。

“没关系，我的灵魂已经和你融为一体了。”

风雨辰摇头。

“你绝对会后悔的！”

狂三的指甲嵌入了风雨辰的肌肤。

“没关系，能够让魔王品尝后悔是魔女的特权。”

风雨辰摇头。

“我已经无可救药了……”

狂三闭上了双眼。

“没关系，这样的我更加无可救药！”

风雨辰将狂三的唇吮上，已经接触了三四次，但是这一次绝对是真挚的，其实他是被狂三救赎了，因为他并不想回忆自己的血腥记忆层，那样可能会被真那讨厌吧？但是狂三宁可被讨厌也要继续完成夙愿的觉悟使得他自惭形秽了呢……

也许打开魔王的开头后无法合上，但是没有关系，他只要对真那、十香、狂三以及精灵们温柔就足够了。

狂三接受着风雨辰的记忆，风雨辰的记忆在与她的接触中渐渐的解封了一丝，隐约能够看到魔王的光景，恐怖到她都无法直视的血海尸山，这一切仅仅是为了完成使命，如同她一般的……

是啊，理解魔女的只有魔王了，原来她寻找到的不是初始的精灵，而是魔王。

没关系，她也期待着能够有着一份温暖，能够倾诉自己的位置……

风雨辰与狂三渐渐的投入了起来，两个人的动作越发的激烈，彼此吸引着对方的东西终于确认……

“嘀啼嘀……”

就在这个时候，风雨辰口袋里面的手机响了起来，是真那的……

“电话……”

狂三脸红的推开风雨辰，这真是个烦人的东西啊，不过她觉得这样已经足够了，让魔王得到一切，魔女就失去魅力了，而且这个地方……下次找个更加浪漫的地方吧。

“哦……”

风雨辰掏出手机——

“喂，真那，嗯，我们马上就买好了，好，稍等一会儿……”

“不是第一次留给妹妹么？”

狂三手指按着嘴唇坏笑起来。

“无路赛！”

风雨辰的脸更红了，真是不好意思开口对狂三说喜欢她……刚才的那些话想起来真是……(未完待续。)

第二千四百四十六章 GALGAME的世界也要COS！

【今天二更，第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

【上周统计，推荐票加更条件满足，周一（昨天）二更，月票加更条件满足，周二（今天）二更，羔羊计划，周三二更，打赏加更条件满足周四二更，以上，昨天忘记登录了】

风雨辰和时崎狂三从虎之穴出来之后，便看到了眯着眼睛的真那和十香，貌似要从他们身上找出来什么似的……

“啊哈，今天的天气真是不错呢……”

风雨辰挠着头说道。

“看来雨辰哥心情很好啊，是不是有什么事情瞒着我们呢？”

真那握紧手中的咖啡纸杯，真是的，最近是不是接触人类的知识过多了，越来越奔放了？

“味道！”

十香的嗅觉可是很好的，轻易的嗅出了狂三和风雨辰两个人的味道混合在一起，果然是……

“啊，到了吃饭的时间吧，我们去吃饭吧……”

风雨辰立即插嘴，千万不能够让十香透露出来呢。

“吃饭！！恩，嗯，蛋包饭！”

十香瞬间把刚才想要说的话遗忘在脑后。

“不是刚才在咖啡厅吃过了么？”

真那疑惑。

“那只是消遣而已，所以还是要吃正式的午餐，而且联络一下鸢一他们，看看他们的成果，毕竟我们可是一个社团的。”

风雨辰说道，拿出手机便开始联络起来。

“好吧……”

真那不用想，也知道，在里面十香肯定是引诱了雨辰哥吧？

dc社所有成员汇合之后，找一个餐饮拼桌吃起午饭。

“这是我们的收货了！”

风雨辰兴奋的把一叠同人志从手提袋里面拿了出来，各种妹系列的同人志都有。

“我们这边只是采购了些社团的日用品。”

五河士道的脑袋承受了重磅冲击，毕竟，那么多本子，真是的，他还是第一次接触这种东西，以前看的大部分是时尚杂志和成人刊物之类吧？就算是那种也很少有看的呢。

“女仆咖啡厅我们考察过了，接下来就是cosplay道具了，我准备买些道具制作的书籍，自己学习下，这样比较省钱……”

风雨辰一边吃着面一边想到。

“说到cos的话，副社长不做个表率么？”

琴里貌似想到了什么点子。

“哦，直接使用精灵的灵装就是了……”

风雨辰觉得他貌似没有什么cos的想法，毕竟cos只是对外的说法，对内来说是为了隐藏精灵的事实，所以使用精灵的灵装就可以了。

“其实我要觉得雨辰cosplay女装应该很可爱吧？虽然身高与娇小无缘了点，但是身材绝对不错，肤色也很白皙，不如说比女生都好，头发也是长发呢，天然的长发很是亮丽，嗯嗯嗯，果然很有天赋呢！”

琴里觉得或许风雨辰女装比士道还要棒的多呢。

“不要开玩笑了，我怎么会女装……”

风雨辰摆手。

“爱你哦欧乃酱！”

琴里眨眼，兴趣越来越大了呢。

“就算你这么说，我也不可能啦……”

风雨辰摆手，女装什么的，虽然是穿过真那的胖次，但是并不代表会穿女装啊。

“如果是真那试穿过的衣服呢？”

琴里眯起眼睛坏笑起来。

“可以考虑！”

风雨辰如同打了鸡血一般。

“转变的好快！你给我坚持一下啊，你作为男性的尊严呢？”

五河士道伸手捂脸，原本还斯特着风雨辰能够坚持一下的，这么快就动摇了？

“只要是真那的东西就没有问题！就算是汗水我也可以喝下去！！”

风雨辰双眼放光！

“这不是和那种兄妹代表作的《缘之空》里面的情景有些相似么？”

五河士道眯眼，原来风雨辰真得想干（妹妹）啊！

“看来深处到圣地调查还是有作用的，毕竟士道同学都知道缘之空了呢！！”

风雨辰竖起大拇指。

“额，唯独这个称赞我不想接受。”

五河士道绝对不会和风雨辰一类的。

“好了，那么就选择cos装吧，我有几个建议。”

琴里伸手手指——

“因为身高上面的问题，所以需要找一些设定上比较高的女主角了。

第一个，gal游戏《euphoria》中女主角，白夜凛音，黑长直、无口、遵守规则，风纪委员；

第二个，gal游戏《死神之吻乃离别之味》中的妹妹角色天宫雫，黑长直，胆小，意外的有点宅，义妹的角色很棒吧；

第三个，gal游戏《flyableheart》中女主角，白鹭茉百合，同样的黑长直，知性而优雅、全能的完美副会长……

……”

“等一下……为什么全部是都是gal游戏啊！！！！”

士道听不下去了，难道琴里也要被影响成腐宅么？

“顺便值得一说的是，我已经列出的这三个角色都是一米六以上的女性角色，发色基本上都是黑色的，而且各有特色，无口的冰冷少女、自认很厉害的义妹、高贵到让人想要脑内推倒的副会长大人！~！”

琴里兴奋的说道，来吧，来吧，雨辰酱，就让我来试下汝的潜力吧！毕竟精灵大部分都是女性，男性倒是很少见，所以假如风雨辰在是那种可以转换男女性别的精灵呢？这个可能可以有哟。

“那要真那穿过我才穿，而且我没钱买，cos服很贵的，尤其是那种稀少的gal服。”

风雨辰咬定青山（妹妹）不放松，真那穿过他才会穿。

“没问题，包在我身上吧，至于钱上面，士道，麻烦你了。”

琴里拉起真那的手站了起来。

“我才不会cos那些角色的，尤其是gal游戏里面的义妹什么的……”

真那拒绝挑战gal角色。

“嘛，有什么嘛，别忘记了，我们今天可是社团调查，调查啦，一切行动都要以为目的。”

琴里强拉硬拽着真那进入一家cos服装店，不过尺寸却是按照风雨辰的身体数据定制。

“为什么是我掏钱啊！！”

士道叹了口气。

“那么士道你来女装？”

琴里眨眼，“我也很期待你的女装呢，不过我已经想好一些受的角色，比起雨辰化身于黑长直的s，你倾向m！”

“喂，喂，我有那么不堪么？而且纵然我淑女啊淑女！”

士道无奈。(未完待续。)

第二千四百四十七章 请踩我吧，副会长SAMA！

【今天二更，第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

真那勉强在琴里的威逼利诱之下试穿了三套gal人物的cos服，按照约定，只要真那穿过的衣服，他都可以穿的。

嘛，某种程度应该是‘敬佩’吧？

妹控到人类无法想象的地步！

“首先是白鹭茉百合的角色吧，我觉得这个一定很适合雨辰cos，毕竟稍微带点中性的微妙感觉，不过大概是服装的缘故，所以设定上应该还是端庄高贵的副会长sama……”

琴里抽出一套服装准备亲自给风雨辰更换。

真那为了监督琴里也进入了更衣室，狂三觉得有趣也跟了进来，十香也有点兴趣的样子。

“还是我自己换吧！”

风雨辰叹了口气，真是的，果然是太激动了，一听到是真那穿过的衣服他就没有任何防线了，现在果然有点无法接受或者说羞耻的感觉？

“来吧，衣服全部脱掉，只剩下胖次就可以了……”

琴里伸手打了个响指，接下来就是验证风雨辰是否真得是男性精灵的时刻了。

“这太挤了，留下一个人帮忙就够了，真那留下吧！”

风雨辰感觉空气里面越来越多美少女的味道了，而且深浅不一的少女气味使得空气的味道越发的诱人……

“就别羞涩了，你们三个，别站着看啊，快帮忙！”

琴里生怕风雨辰反悔似的，顺手就扒掉了他的外套。

“嗯，嗯，十香，一起来哦……”

狂三搭上十香一起。

“……”

一番努力之后，风雨辰终于被扒掉了身上的所有衣物，只剩下了胖次。

“肌肤真得是太棒了……”

“体香的味道更加浓了……”

“披散的头发看背景真得是很美丽……”

“……”

琴里等人不禁品头论足起来，真那也玩脱了！！

“快点吧……”

风雨辰叹了口气。

“嘛，首先是黑色的过膝丝袜，短裙然后是白色女式衬衣，接着是制服……红色的领结，胸垫大概就不需要了，毕竟制服比较松驰，而且白鹭茉百合也不是****雄伟的人……天然的丽质黑长发不需要发饰了……星空般的瞳孔已经很好看了，不用美瞳更好……”

琴里四人一件一件的给风雨辰换上了白鹭茉百合的cos服……

“最终的形象……感想怎么样？”

风雨辰看着真那她们站了起来，虽然说裙子有些凉凉的感觉，不过没问题。

“完美！完美的不能够再完美了！”

琴里眨眼，同时也确定风雨辰就是男性精灵，虽然只是略微的一眼，但是那迷之凸起……

“很吸引人呢，我都有些自惭形秽了，来吧，雨辰同学，大胆的去接受纯情男生们的视线吧！”

狂三将风雨辰推出了更衣室。

“……”

那么一瞬间，五河士道呆滞了……

这是哪里走出来的这完美少女！

看起来文静优雅，星空般的眼眸能够将人牢牢的吸引，高挑的身材，就算是在一群美少女之中也能够轻易的被发现，略带着一丝冰冷的气质简直让灵魂都颤栗起来，而且那股异常的香味……

绝对是体香没错的！

好吧，体香，这个体香也只有风雨辰拥有了。

仿佛梦想瞬间破碎了一般，五河士道走到了一个角度里面，蹲了下去，泄气起来，那么一瞬间，他居然居然被吸引到了，如果不是后来闻到体香的话，他真得沦陷了！

应该说琴里的眼光果然没错是么？

“看吧，士道都已经沦陷了，说明雨辰的实力还是很厉害的……”

琴里咬站棒棒糖说道。

“外面什么这么热闹？”

狂三皱眉看向了窗外，难道……

“热闹？是不是好玩的东西！”

十香握手激动。

“不，是精灵！”

风雨辰皱眉，居然在这个地方出现了精灵，应该说是幸运还是？

“原来是……diva（歌姬）啊，好玩的事情看来要来了，雨辰，就这么出去，现在的你一定能够让她侧目的！”

琴里看清楚了热闹忠心的某个身影。

与狂三一样融入人类社会的精灵，行为举止与人类没有任何的区别。

“女装么？我还是换过来吧……”

风雨辰看着身上的装束，这个样子……

“没问题，女装刚好，不如说只有女装才合适，而且你的气质可以一瞬间把人气吸引过来的……”

琴里伸手按在了风雨辰的后背上面，推了他一把。

“好吧，如此也能够隐藏身份探知这个精灵的秘密，下次再会面时就能够多一些情报了……”

风雨辰点头，伸手将耳隙的头发抚到背后，然后走了出去。

出去的一瞬间，风雨辰便成为的吸引到一批人，原本追逐着diva的人群停滞了下来，过于耀眼的气质使得风雨辰即便不说话也被注意到。

而且，不要忘记了，这里可是秋叶原，是宅的聚集地，比起歌姬什么的，二次元的事物才更加具备吸引力，尤其是风雨辰的这种灵魂cos！！

“骗人的吧……这是白鹭副会长降临秋叶原么？！！”

“fh系列的白鹭茉百合，我不是做梦吧？”

“副会长大人！！”

“不，不，比本人还要有气质！！”

“那冰冷的眼神真得太刺激了，副会长sama，请踩我吧！！！”

“好香的味道……”

“貌似是素颜cos！”

“让开，混蛋，给我让开啊，我想被副会长踩的！”

“肌肤真得太美了……像白雪像珍珠不行我没有词汇可以形容了……”

“……仅仅是靠近，空气就变得不一样了……”

“我们真得是在三次元么？”

“……”

一大批死宅在接近中，不如说，整个秋叶原都暴动起来，一瞬间就把diva的粉丝冲垮掉了！

世界的中心仿佛定格在风雨辰的身上，有些宅已经忍不住伏首膜拜了。

风雨辰有些呆滞了，玩你妹，不就是cos个gal游戏女主角么？

算了，看这个程度，想要和歌姬接触是不可能了，还是打道回家吧，现在也没有去更换衣服了。

“让一让……”

琴里首先走了出来，对风雨辰说道，“好了，副社长，我们要回去了……”

琴里的【副社长】一词更加是增加了人物的相似度，风雨辰是社团的副社长，与副会长只有一字之差呢。(未完待续。)

第二千四百五十一章 GAL变成现实你还能淡定么？

【今天二更，第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

【才发现今天并不是加更，然而既然写上二更了就加更吧，我还以为今天是周四，果然是周二才统计加更状态的后遗症233】

从开始妹系gal的那一刻开始。

诱宵美九仿佛，嗯，仿佛打开了什么奇怪的开关一般！！

“果然，应该是选择一起洗澡吧？毕竟虽然已经不是小学生了，但是果然姐妹之间一起洗澡很正常吧？”

诱宵美九提议屏幕上的洗澡选项，姐妹洗澡的话，是不是能够幻想成她和风雨辰一起洗澡，然后她是妹妹，风雨辰是姐姐，姐姐对妹妹说一起洗澡……

“不，不，我感觉是不是有些太快了，我还没有做好心理准备啊！！”

风雨辰脸红起来。

“都是少女有什么不好意思的！”

诱宵美九不明白风雨辰为什么脸红，不过脸红的样子也好棒！

“说的……也是呢，那么，就，就稍微大胆一些，毕竟姐姐是走s路线的……”

风雨辰抓紧了诱宵美九的手指，无疑是有些激动呢。

“那么选择了……”

诱宵美九舒服的靠在风雨辰的怀里，闻着那甜美的香气，还有水晶一般的肌肤，感觉没有什么比现在更美好的了，外表端庄优雅冷若冰山的超级美人此刻竟然变成这样容易害羞的少女啊，真得是太有满足感了，不行了，快要融化掉了，虽然风雨辰害羞，但是她更加害羞呢……

“终于可以和欧乃酱一起泡澡了呢……”

“原来秋子的这里已经发育的这么好了呢……”

“啊，不行的哦，欧乃酱，不要……嗯，啊，那里……那里痒痒的……”

“秋子的肌肤真是柔软呢，像丝绸一样……”

“欧乃酱的皮肤才是好呢……”

“啊……欧乃酱，好……好舒服……”

“秋子永远是欧乃酱的哦，永远，永远的……”

“嗯……”

“……”

gal游戏里面浴室情景中，姐姐与妹妹的对话越来越暧昧，渐渐的两个人迈过了常识的束缚，开始了……

“……”

诱宵美九仿佛受到了剧情的牵引一般，看着风雨辰那诱人般的唇角，渐渐的靠近……

“越来越激烈了！快按鼠标……”

风雨辰催促着诱宵美九。

“额……”

差点就成功的诱宵美九不得不转过视线再次按起鼠标来。

“秋子……啊……”

“欧乃酱……啊……”

“……”

咕咚……

诱宵美九的耳朵顿时红到了烫手的地步，因为，因为……

“这是什么啊！绝对不能够让雨辰哥看下去了！”

位于诱宵美九公寓上空的空中舰艇佛拉克西纳斯内，真那暴走了！

“嘛，嘛，这也没有什么吧？”

琴里虽然有些脸红，但是还是硬着头皮表示没问题。

“啊，司令，我感觉diva有m的倾向啊，看来已经是触景生情了，接下来会不会危险？万一，万一男性的身份暴露了，美九会不会？”

拉塔托斯克副司令神无月恭平抚着下巴说道。

“没问题，我可是了解过雨辰的能力，形成界的力量拥有着逆转对立属性的力量，所以我提议他逆转自己的性别……”

琴里眨巴着眼睛说道。

“难道……刚才！！”

士道忽然想起刚才琴里在偷偷的向风雨辰发信息。

“就是那个刚才，我跟他说如果逆转成女性的话，真那会选择和他一起洗澡！”

琴里竖起了大拇指！

“也就是说现在是女版的雨辰了？”

狂三兴致勃勃的说道。

“没错，我的推断没有错，雨辰所拥有的能力有两个，物质界与形成界，物质界是相似的等价逆转，而形成是对立的等价逆转，因此男女性别的逆转应该是形成界的力量，那个笨蛋，只要是真那喜欢的事情都会做的！”

琴里兴奋的说道。

“额……我好像感受到世界的恶意？”

士道看着琴里兴奋的目光，顿时打了个寒颤，难道说琴里把他也列入了逆转的名单？

“我要和你拼了，五河琴里！！”

真那对狂三和十香说道，“不要拦我。”

“不要生气啊，真那酱，放心，作为代价，我会让士道变成女性的，在雨辰的任务完成后，而且你想啊，如果雨辰是男性的状态，说不得现在两个人已经嘿嘿了，而女性的状态话，两个人完全不会有什么无法逆转的事情发生的，我这可是在帮你保护雨辰的纯洁啊！”

琴里面不改色的说着歪理。

“等等，为什么你犯的错都要我来承受！！”

士道有点崩溃，之前的男扮女装就算了，现在要真正的逆转？

“啊，有意见么？笨蛋士道？你的价值也就这点了！”

琴里翘着小脚不满的说道。

“额……我可以退出dc社么？”

五河士道有点崩溃，以前那个胆小可爱的琴里哪里去了！现在简直像个小恶魔。

“啊，真是不错的游戏呢……”

风雨辰伸了个懒腰，女性的身体有点不习惯，玩起来不舒服啊，还是赶快回去变回男性吧，不过真那要是和他洗澡，他倒是乐意短暂的变身女性。

“……”

诱宵美九眯起眼睛，这完全是风雨辰在玩吧？本来说她指导的，可是风雨辰的通关技术非常好，而且后来按鼠标的变成了风雨辰，那手速……

总之，最后的画面停留在姐姐把妹妹推倒的程度，而且两个人同时达到了h之境界！

因此，她已经无法抑制感情了，风雨辰在她的眼中越来越诱人了！

“没想到你这个家伙也有不错的地方啊，下次再一起玩更加激烈的吧，你要洗澡么？身上有些汗水了……”

风雨辰对诱宵美九的印象好了一些，毕竟已经是gal友了……

“嗯……可以哦，欧乃酱……”

诱宵美九不由自主的学起gal里面的妹妹，这个情景与gal里面的情景好像啊，难道说，这是风雨辰向她放出的信号，要在浴室里面……h！！！！

如果是风雨辰的话，做个m的妹妹她也没问题的，像gal里面一样被激烈的爱抚！！！！(未完待续。)

第二千四百五十二章 捡肥皂一定有喜剧么？

【今天一更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰无意的一句话，使得诱宵美九误解成接下来要模仿刚才玩过的妹gal浴室路线……

若有若无的鼻音呢喃后，诱宵美九准备好了向某个境界线前进！

“真是舒服啊……”

风雨辰进入浴池之中，舒服的呻吟了一声，不过，很快——

“有点不习惯呢。”

“什么不习惯呢？欧乃酱？”

诱宵美九怯懦的进入了浴池中，啊，多么完美曲线，身体的轻微接触之后，更是感觉到其**的柔软细腻，仿佛掉入了花之国度一般……

“嘛，没，没什么……”

风雨辰自然不能够说不习惯女性状态了。

“还未请教您的姓名呢。”

诱宵美九有点惭愧，交流这么长时间了，还没有知道人家的姓名，这可真得是失礼，其实已经被迷醉的她大概忘记掉这一环了吧？也许是之前的冰冷让她无法询问呢。

“崇宫……雨……”

风雨辰刚说到雨就感觉这貌似应该是男性的名字吧，琴里说过初次见面不能够暴露太多的。

“雨……？”

诱宵美九歪起脑袋。

“雨……姬！”

风雨辰随便说道，女性的话，后来带姬或者子、乃之类的应该合适吧？

“真是好名字啊，抱歉了，雨姬大人，一直认为你是白鹭茉百合呢……”

诱宵美九双手对在一起，有些脸红起来，果然名字也好美啊，雨姬的话，真得是像雨水一般的绵柔，肌肤像雨水一般的晶莹剔透，而且靠近她就能够感觉到空气得到净化一般的清新，冰冷的气质也符合雨水的冰凉，而一旦接受之后就能够接触到心底的深度，泛起波澜。

“哦，不用称呼大人什么的，称呼我雨姬就可以了……美九也喜欢cos么？”

风雨辰随和的说道，大概这就是一起玩妹gal的友谊吧！

“真得么……雨……姬！”

诱宵美九激动的握紧了双手，说道，“我也很喜欢cos呢，雨姬看过【valkyrie*misty（女武神蜜丝缇）】这个女性向动画么？我比较喜欢里面的第四名战争少女【月岛花音】，如果雨姬想看的话，下次我穿给你看，不过就是没有白鹭茉百合的形象帅气。”

“哦，可以哦，那个动漫我也看过呢，还是不错的，原来美九是花音粉啊，了解了。”

风雨辰想起之前随意看的那个动漫，貌似还很不错的.

“我来帮雨姬擦背吧？”

诱宵美九好想触摸风雨辰的肌肤，但是又不能够表露的太直接，所以只能这样了，不过看了妹gal之后，雨姬居然没有要推倒她的想法，这真得是困惑啊……

虽然一直比较喜欢s，但是面对如此完美高雅的雨姬，她想要体验妹妹视角，也就是m视角！

当然，这只是迫不得已，毕竟无论怎么看雨姬都不是受，虽然表面看起来很优雅，但是通过刚才的gal她已经了解到这个家伙绝对是s的，因此她只能做m了，如果是雨姬的话，就算m也没有问题！

“哦，真是意外呢，在这个世界，还是第一次被女孩子擦背呢。”

风雨辰从浴池中站了起来，坐在板凳上面。

“第……一次！~！真得可以么？”

诱宵美九觉得自己太幸福了，不行了，那份超级舒服的感觉……要坏掉了！

“嗯。”

风雨辰倒是无所谓。

“我会……温柔的。”

诱宵美九站在风雨辰的身后，用力的呼了一口气，然后双手颤抖的抚上风雨辰的后背，触摸的一瞬间，便感觉果冻一般的柔软而弹力十足，香味越发的浓郁。

真得想要……想要，舔一下……

不，不，这种奇怪的举止一定会被讨厌的吧！

“可以快一点么？貌似时间不允许，我要回去了……”

风雨辰看着窗户外面的夜色，已经很深了，回去之后，还要到超市里面买些东西来做第二天的早餐。

“回去……”

诱宵美九瞬间没了热情，为什么！雨姬难道不是要玩浴室姐妹x的么？

难道是让她主动？已经无法忍耐了？

不，不对，雨姬可是s啊，所以自然不是她进攻的，所以这应该是命令对吧？

果然是命令环节吧！

姐姐大人以冰冷的口吻批评妹妹的不对……

她应该表现出【享受】的样子，然后像妹gal里面的妹妹一样用欧派搓背？

对了！

刚才玩的妹gal中，妹妹的欧派就比姐姐的大，果然是这种环节啊——

【欧派搓背】！！！

更能够让姐妹之间心心相印！

看来她还要继续学习妹gal的世界！

“……”

很快，风雨辰便眯起了眼睛，这是什么搓背方法？

话说贴的太紧了吧？

“肥皂呢……快打肥皂吧，你都这么累了。”

风雨辰已经不知道这是什么套路了，不用手搓的话会很累吧？虽然他的身上并没有什么尘土，有的只是汗水而已。

“我……我明白……”

诱宵美九以为风雨辰是觉得不够刺激，让她夹着肥皂一起搓，虽然很羞涩，但是能够和雨姬肌肤相亲已经什么都足够了！

“……”

风雨辰终于……终于迟钝不下去了！！！

他明白了，这就是刚才看的妹gal情节啊！！！

怪不得他觉得这么舒服呢，好刺激，不行了，虽然是女性的身体，但是也忍受不住了，美九原本是百合啊，原来如此……

“嘀……”

突然，肥皂掉到了地面之上……

“我……来捡……”

风雨辰想停止这种百合事件，再不回去真那大概会发飚吧？

“不……不，我来……可以了，欧乃酱，美九可以的哦……”

诱宵美九坚持要捡肥皂，她终于能够理解刚才gal里面的妹妹为什么那么舒服了，加上肥皂之后果然会有不同的刺激啊！

如果把肥皂交出去之后，她岂不是要远离这个天堂了！！！

“不，不，这肥皂比较靠近我这里！”

风雨辰强调。

“欧乃酱，只有肥皂我是不会让出去的！守护肥皂，乃是职责，义不容辞！”

诱宵美九虽然现在扮演是m妹，但是有些东西是不能够让步的！(未完待续。)

第二千四百五十三章 狂三分身的反抗

【月票加更条件满足，今天二更，第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

冲洗了身上的汗水之后，风雨辰拒绝了诱宵美九的挽留，看了妹gal之后果然忍不住想要回去见真那啊。

“真得，不要留宿么？”

诱宵美九有些留恋，不知道在哪个环节出了问题，雨姬居然不和她搞姬了！

“哦，当然要回去了，不过，今天很开心哦……”

风雨辰拍着诱宵美九的肩膀，微笑着说道。

“我……我也一样！”

诱宵美九有些激动，因为眼前的这个人并非是为了她的声音而露出笑容，而是和她所经历的这一晚，仅仅是简单的在一起玩gal……

第一次觉得不用声音去控制就能够得到的幸福，仅仅因为兴趣而彼此认同喜欢，有生以来，她觉得声音并非是最重要的，重要的是彼此的心之交流，从今天开始，她大概会喜欢上gal游戏吧？

“哦！下次一起玩哦，其实你这个家伙还是很不错的呢，能够看的出来，你和之前的虚伪完全不一样，我喜欢这样的你呢，美九！”

风雨辰发现诱宵美九已经不像刚刚遇见的那个时候那般的虚假，是真实能够触摸到的人，真实的她也许也有着可爱的一面呢，所以，这个diva，他也会拯救的，现在才想起来背负的现任与义务。

不过，所以的一切都应该建立在相互认同之上，就像他们现在一样。

“我……我也喜欢你！雨姬！”

诱宵美九感觉内心有什么触动一般，这是，她交到的最好的朋友。

“嗯，对了，有件事情……算了，这样的形式也好，我回去了。”

风雨辰本来想要告诉诱宵美九他其实是男性，但是如果说出来的话可能会破坏这份感情吧？

“嗯，再见……”

诱宵美九点头，目送着风雨辰离开，一定会再见的！

风雨辰回到了崇宫宅之后，就受到了真那不满的注视，至于十香则没有什么特别的感觉，而狂三则表现的很平静，是很平静，平静到让他的心里发毛。

“真那，要睡觉了，夜深了……”

“雨辰哥，你个笨蛋！”

莫名的对话之后，真那甩了风雨辰一个冷眼上楼了。

“要吃夜宵么！”

十香期待的凑过来。

“快去睡觉，真是的……”

风雨辰推着十香上楼，叮嘱着说道，“记得盖好被子。”

“呜呜，夜宵……”

十香眼睛打转起来，等到现在就是要吃夜宵嘛。

“好了，好了，睡一觉醒来就能够吃早餐了。”

风雨辰伸手按着十香的脑袋，这个家伙无论什么时候都一个样子呢，莫名有种安稳的感觉。

“对哦，雨辰真聪明！睡觉！睡觉！”

十香恍然大悟（误）。

“……”

风雨辰微笑，真是个笨蛋。

“啊……我突然对gal有兴趣了，雨辰同学，通宵来玩吧，顺便让我吸点‘血’！”

狂三从风雨辰背后扑了过来。

“你不吸也没问题吧？而且你又不是真得喜欢gal。”

风雨辰苦笑，狂三又想玩什么？

“问一下，你现在是雨姬还是雨辰君?”

狂三好奇的伸手，从风雨辰的背后穿过抵达小腹的位置……

“男……男的，不要！”

风雨辰当然知道，狂三也是嫉妒了，毕竟之前他们可是有过那种约定的。

“魔王先生，魔女现在很不高兴，请问你有什么感想或者行动？”

狂三自然不会停滞的，毕竟明明对她说出那番话，却和美九一起玩gal，她可是超级超级的嫉妒呢。

“你可不是那会的，毕竟你的分身那么多，谁知道哪个意志？”

风雨辰苦笑，狂三的分身很多，如果之前约定的并非本体的话……

“那是本体哦，只是现在却不是呢，毕竟想要引导出你的那种力量只有本体才可以，就像只有本体才能够使用的刻刻帝一般，‘我们’斥责了本体的选择，被拯救什么的已经不去期待了。

本体不会出现在这里，她大概在害羞吧，当然我也是一样的，虽然我用来监视你的，不过我是本体正在和你做那种事情时候分裂出来的个体，所以说我与本体的感情更加贴近，不然也不会这么喜欢你的味道啊，来偷偷的做愉快的事情吧，在本体不知道的地方……”

狂三分身伸出舌尖舔着风雨辰的耳朵。

“你这样不会被本体杀掉么？”

风雨辰叹气，和狂三约会有优点也有缺点，缺点是根本不清楚哪个是本体，毕竟他本人倾诉的对象是本体，而优点是分身那么多，每次都有不一般的感觉，处于不同时间轴上的狂三分身有着各种不同的性格，虽然语气都是那么……

“没关系哦，只要能够和雨辰君……”

狂三分身的小手在黑暗中缓缓的动了起来。

“不可以……我答应了真那的，而且就算是真得，也只有本体才可以，我可是讲原则的！”

风雨辰虽然舒服的快要呻吟起来，但是还是极力的抑止着。

“不要装了哦，雨辰君，你的第一次早就没有了……看来你不知道呢，是本体没有告诉你么？原来如此，就让我来……”

狂三分身嘴唇贴近了风雨辰的耳朵……

就在这个时候，另一个狂三从黑暗的中出现，手中拿着的火绳枪对着自己的分身按下了扳机……

“砰……”

“小心……”

风雨辰灵敏的感觉到杀机，反手抱着狂三分身退避了开来——

“你要干什么，狂三，她可是你的分身啊？”

“做一些我无法容忍的事情，她就没有存在的必要了！把她交给我吧，我会好好调.教的。”

狂三有着一件事情绝对不能够让风雨辰知道，而分身却想要把这个告诉他。

“他可是我们爱着的人啊，为什么不把这种事情告诉他呢？”

狂三分身似乎并不在意自己即将死亡这件事情，但是有什么东西是一定要传达的。

“住嘴，我这是为了他好！”

狂三没有想到分身反抗她居然达到这种地步，大概是分裂的时间问题吧，那个时间轴正好遇她对风雨辰的喜欢上升到极点时的状态，所以……(未完待续。)

第二千四百五十六章 狂三逆转失败EN……D？

【今天二更，第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

【上周统计，推荐票加更条件满足，周一二更，羔羊计划，周二二更，打赏加更条件满足，周三加更】

狂三展开了自己的天使刻刻帝，准备回到过去，改变世界线，以改变过去来影响未来！

“琴里，我回到过去之后，会与你进行联系，随时告诉我这边的情况……”

“十二之弹（yud*bet）！”

天使刻刻帝，虽然每一发【子弹】都需要消耗狂三的寿命，也就是【时间】才能够呈现出它的力量，不过，只有【十一之弹（yud*aleph）】与【十二之弹】的性质有些微的不同，使用这两发【子弹】都需要耗费相当量的时间，有些情况下甚至要一个精灵的生命！

但是因为狂三之前吸收了风雨辰的灵力，所以完全没有问题，风雨辰可以说是精灵之中灵力永动机！

乃是精灵力最充沛的精灵，这个直接使得风雨辰在反转之后拥有了毁灭整个星球的灵力！

作为操纵时间的精灵，能够回到过去这种匪夷所思之力也是自然拥有的，这便是狂三作为时间精灵最强的能力见证，【十二之弹】是狂三的最后之弹，是用来消灭初始的精灵，结束这场灾祸根本的最终之技，没有想到却在这个时候使用了出来，虽然从结果上来说也是为了逆转这个世界的悲剧。

说实话，狂三对于十二之弹具有着一丝波动，因为——

扭曲过去，改变未来，重复过去，重新体验，这样的力量充满了十足的诱.惑，如同麻药一般侵蚀着人的心理，一旦上瘾的话就会产生严重的后果，未来发生了自己不能承认的事情就回去扭曲，想要再次体验一次美好的过去就再次重复……

十二之弹消耗一个精灵的力量能够回到过去的极限便是三十年，这样来说，风雨辰和她接触的时间也只有一个月左右的时间，消耗的精灵力并不会很多，但是十二之弹并不是一瞬间就结束的，而是一个延长性的能力，除了拥有消耗的时间随着回溯时间增长而呈指数增长这个基础外，还有着停留时间也会增加时间的消耗限制。

狂三之前从风雨辰那里取得了足够的时间没有回到过去就是害怕使用完了精灵力后，如果用剩下的灵力和初始精灵战斗，后来风雨辰的接纳与劝说使得她放弃了回到过去……

没想到现在这么快又启用了……

随着刻刻帝的启动，一股异常的声音响起，那是狂三之前在使用它的时候从未听过的声音，钟盘放射出黑色的光芒，灵力的余波就如同雷电般在周围散发着电火花。

狂三将手中象征时针与分针的手枪与步枪举到头顶，收束在同一点——

停留在了时钟盘上的12点后。

浓密的黑影闪耀而出，被狂三的手枪吸收了枪膛之中。

与往常不同的是，子弹填充的速度和之前相比慢了很多，手枪在狂三手中不停的震动着，超高浓度的灵力正在枪里面暴走。

大概是超越规则一般的逆转时间这个能力，狂三感觉到一股压抑力，这缓慢的填充速度仿佛在告诉她，这是禁忌的力量！

但是，狂三并没有停滞，嘴角反而露出了愉悦般的微笑——

“好了，雨辰君，游戏回档开始了！”

填充完的手枪，被狂三架到了自己的脑袋上面，毫不犹豫的按下了扳机！

在枪击的一瞬间，一股异常的力量将狂三的身体扭曲起来，如同时钟的旋转一般，不过却是快速的旋转，没有来得及体验这股感觉，她便从这个空间消失！

琴里等人目瞪口呆的看着消失的狂三，在这个世界消失……

初次，狂三为了不过度扭曲未来，传送的时间定在了风雨辰从诱宵美九那里回到宅坻的时刻。

距离风雨辰进入宅坻还有着片刻的时间，屋内她的分身十分平静，平静的可怕，似乎是注意到她的出现一般眼光的余光散发了过来。

真那的双手支撑着下巴，嘟起的小嘴，似乎有所不满，而十香则是期待着吃饭吧？

很好，来得及……

狂三开始行动，堵住了风雨辰进入房间里面的道路。

“亲爱的雨姬，也让我体验下gal的美妙吧……”

狂三看住了风雨辰的怀里。

“狂三？你在这里干嘛呢？今天没时间了，再不回去真那要生气了……”

风雨辰苦笑起来，什么雨姬啊，他已经变回男性了。

“我可是很嫉妒呢，刚刚跟人家告白的魔王，怎么突然对歌姬有兴趣了……”

狂三轻抚着风雨辰的脸庞，大概到风雨辰逆转的时刻他还保持正常就可以改变未来了。

“别闹了，她只是朋友而已，和你不一样的，好了，有什么事情回家再说吧，真那大概在生气的……”

风雨辰叹了口气……

“我！想！要！你！继续之前的事情……”

狂三说着将风雨辰按倒在旁边的草坪之上，大胆的吻了下去……

“……”

本来在诱宵美九那里就有了一些释放，加上对狂三已经是接受的心理，风雨辰抑制不住身体的情愫，和狂三纠缠在了一起，之前在虎之穴他也没有满足的，虽然说最终的那一步是要给真那的，但是其它的全部可以和狂三……

“……”

狂三感受着风雨辰越来越激烈的抚慰，不禁迷离了起来，这样就好，这样就好，而且她也明白了，风雨辰是真正的接纳了她，毕竟诱宵美九百般引诱都没有成功，而她紧紧只是稍微一个动作他便感性起来……

诱宵美九身材那么好，也没有迷倒的家伙，却成了她的俘虏……

“嘀……”

就在这个时候，风雨辰的手机又不适时的响了起来……

“崇宫真那！~！”

时崎狂三恨的咬牙，好不容易投入起来……

“啊，抱歉……咦，这个发件人怎么是你啊？”

风雨辰拿起手机看起短信，然而下一刻——

瞳孔瞬间放大！！

“失败了么？”

狂三忘掉了，分身此刻拿着手机的……

再一次的，风雨辰的灵力逆转……(未完待续。)

第二千四百五十七章 我是你的魔女

【今天二更，第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

“九之弹（tet）！！！”

随着风雨辰的灵力逆流，狂三躲避开始，启动刻刻帝与琴里连接上意识，九之弹的能力是可以将不同时间轴上的人进行意识链接！

“琴里，失败了……我的失误，没有把手机这种通讯工具考虑在内，我真是佩服自己，能够这般优秀的利用人类世界的道具发挥作用。”

【那怎么办？等待毁灭么？真那试过了，无法唤醒回雨辰的意识，虽然雨辰在攻击真那和十香的时候迟钝了一下，但是灵力太过充沛已经严重干扰到了他的思维……】

“只有一个办法，再次逆转！这次逆转的时间轴重新设定，我多少聪明了一些，我的分身很优秀，大概能够猜测到会使用十二之弹的能力回到过去，所以她会用各种手段来完成目的，因为在那个时间轴分离的我对于魔王（风雨辰）是完全的爱，所以说魔女一定不会甘心魔王被dem社愚弄，大概爱他的我的那个分身正期待着魔王毁灭dem社，只是她没有想到会有毁灭世界的后果……

所以只能在她被创造之前改变，也就是我们去秋叶原的时候，分割线的时间轴正好是我和雨辰进入虎之穴的时刻，不过我回到那个时候，恐怕会和过去的我重叠，我不想要打断那个情景，因为大概对于我来说是救赎吧？

因此只能溯回到秋叶原以前的时间线，既然如此的话就溯回的彻底一点，从dem社开始对他实现的那个时候起，或者说从他出现的时候起……

所以，琴里，再努力支撑一会儿……”

【好吧，这边已经联络诱宵美九过来了，她知道了事情的原委后决定帮助我们，不过黑色的太阳扩散的速度变快了，你要尽快，狂三……

绝对要制止世界的毁灭，你一定期望着能够和他过上悠闲的生活吧？这个世界还有着留恋的话就拼命努力吧……】

“嗯，抱歉了，这次绝对成功！”

狂三着装了意识链接，再次启动——

“十二之弹（yud*bet）！”

这次，狂三溯回的时间轴定在了四月一日，愚人节的这天，也是风雨辰被检测到出现的第一天。

狂三来到了英吉利的海峡中。

接着强大的力量袭来，欧亚大空灾级别的空间震出现在上空！

——

接着，诡异的，空间震刚刚扩张开来便瞬间呈现衰减性退化……

从中显现出了一位少年的身影。

为了比dem社更加快一步，狂三在空间震没有消失完便冲了天空，将风雨辰抱在怀里——

此刻的风雨辰，身上没有任何能够称之为衣着的东西，但是却散发着强烈的气息，这种气息并非是什么波动，而是一种类似于香料一般的气味。

非常好闻，但是却能够让人上瘾的那种。

狂三触摸着风雨辰的裸.体，眼眉微微发红。

“你是？”

风雨辰空洞的看着位于面前的美丽少女。

“我……是你契约的魔女。”

狂三嘴角露出了微笑。

“nightmare！你怎么在这里，你身边的是……”

崇宫真那手持着光剑瞬间靠近。

“真是不长记性呢，崇宫真那，再见了……抱歉，我让你失去了重要的东西……”

狂三真诚的道歉，接着带着风雨辰瞬间没入海水之中，进入了她的影子领域，消失在这片海洋！

如果未来从这里开始改变的话，那么崇宫真那将失去风雨辰这个义兄，对于她来说是件残酷的事情，然而，没有关系，狂三还有着十之弹——

十之弹（yud）。

对击中目标传达过去的记忆。

这样，真那、十香、琴里、美九等人的记忆都能够传达过去。

“可恶！！第一个男性精灵居然被夺走了！”

艾伦平静的脸蛋扭曲了起来。

“要通缉梦魇么？！”

真那也是担忧狂三会有什么异常的动作。

“看来目标要开始集中了，捕捉萨非罗斯是目前最大的任务！！”

艾伦气愤的挥动光剑，将大海一分为二！！

狂三带着风雨辰来到了日本，欧洲是dem社战力的中心，所以最好离开那里，虽然全世界都有dem社的公社存在，搭载着显现装置的空中舰艇也能够将dem社的战力迅速的带到任何的地方。

不过这段时间足够狂三行动了。

“我要回去了，魔王先生，记住你的名字，崇宫雨辰，为了帮助你了解世界……

九之弹（tet）！”

时崎狂三对风雨辰使用了九之弹，因为她回到未来之后能够与风雨辰取得联系，教授他各种事情。

“你是……我的魔女？”

风雨辰单纯的看着狂三，把她视为了最重要之人！

“嗯，我们会相见的，而且我的声音会一直陪伴你到未来……十之弹就等到你能够接受的时候再使用吧……”

时崎狂三的身影被光芒包围，瞬间消失！

回到未来之后，时崎狂三发现世界并没有毁灭，而且东方升起了太阳。

“看来改变了过去，进一步改变了未来，然后这个世界改变了么？没有消失的世界……

雨辰，我们会再次遇到的……”

呢喃着，狂三靠近了崇宫宅，结果这个宅坻并没有任何人居住。

未来已经改变了，只是，改变成什么样子，她不知道了呢……

四月二十四日，星期一

dc社日记：

记录员：时崎狂三——

首次使用十二之弹，不，使用了两次，改变注定被毁灭的未来，以及雨辰在这个世界的第一次没有给第二精灵，还保留着，有些期待谁会得到他的第一次！

位于过去的时间线，时崎狂三从风雨辰面前离开之后，风雨辰进入了一间神社，正好是下雨的季节，他开始了避雨，同时呼唤狂三。

【雨辰，有什么事情么？】

“果然是你啊，我能够感觉到你的存在……”

【嗯，多么神奇的力量，我在未来你在过去，不过就算是时间也无法隔断我们的联系……】

“我应该怎么办？我的魔女，这个世界我一无所知。”

“接下来，努力活下去吧，去寻找和我拥有一样特殊力量的精灵，与她们约会恋爱，将其拯救！你的任务就是这个哦……”

“……”

贯穿了过去与未来的魔王与魔女开始了交流。(未完待续。)

第二千四百五十九章 四糸乃、十香、DATE开始

【今天二更，第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰因为四糸乃、四糸奈的出现而没有回到精灵空间沉睡，精灵空间就是那个没有任何事物的虚无空间，沉睡起来时间会过的很快，但是四糸乃和四糸奈的出现使得他感觉世界稍微那么有趣了一些。

“星星很漂亮呢？对吧，四糸乃、四糸奈？”

仰望星空，时常会有着一种被星光注视的感觉，倾泄的星光如同星矢一般落地。

同时沉在心海，自然的美丽是比任何美丽都要出色的事务。

“不知不觉天黑了呢，欧尼酱不回家么？”

四糸奈作出揉眼睛的动作。

“没有家哦……”

风雨辰有些寂寥的说道，“在那个空虚的世界里面呆够了，真想出去看看呢，可惜被狂三一直叮嘱着要这里，不要和人类接触……只能和精灵接触。”

“狂三是什么人啊？不过人类确实很烦的，会追着我们不停的打，四糸乃不想伤害他们所以一直躲避呢……”

四糸奈同样困惑的说道。

“那么我们就不和人类接触了……四糸乃和四糸奈一定会和我成为好朋友吧？”

风雨辰期待的问道。

“没问题哦……”

四糸奈拍着胸口。

“睡觉吧……”

风雨辰闭上了双眼。

“哦……四糸奈也瞌睡了……”

四糸奈的声音渐渐弱了下来，接着四糸乃靠到了风雨辰的肩膀睡了起来。

“四糸乃、四糸奈，醒来了，有人来了……”

知觉灵敏的风雨辰在感知到异常气息靠近神社的时候便睁开了双眼，抱着四糸乃躲避了起来。

“天气预报还真得是不准呢，刚刚开学便下雨，不会迟到吧？琴里真是的，下雨天居然孔要去家庭餐厅啊……忘记让她带上伞了，虽然我也没有带……”

一个穿着制服的少年路过了神社，自言自语着，很快便穿过了神社，这个少年不是别人，正是五河士道，这一天是四月十日，来禅高中的新学期第一天。

“好险，好险，是普通的人类啊……”

四糸奈仿佛松了口气。

不过四糸乃倒是脸蛋红润的很，毕竟被风雨辰所在怀里，两个人靠的十分近，不过并不讨厌，他身上的味道从昨天起就习惯了，非常让人安心的味道。

“人类还有普通特别之分么？”

风雨辰疑惑。

“看来欧尼酱是没有遇见过那些可怕的人类啊，一上来就是光剑之类的攻击，不过也有普通的人类啊……话说欧尼酱是不是真得想和四糸乃合体啊，抱着很舒服么？”

四糸奈调侃齤看着风雨辰。

“啊，抱歉，不过合体是不是很愉快的事情？”

风雨辰对合体很有兴趣。

“啊，真是个笨蛋呢，四糸乃也这么认为吧，不过欧尼酱的话也许没问题，四糸乃也这么认为吧。”

四糸奈对于风雨辰的单纯很是困惑，不过这样正好彰显它的博学之处。

“……”

四糸乃拉低了帽檐……

“……”

【啊哈，没有想到出现了意外的改变呢，遇上了另外的一个精灵么？离目标近了一些，那么，现在走出神社吧，感知精灵的波动，找到使用大剑的精灵，给她命名夜刀神十香，顺便找下过去的我，给十香解开记忆……】

狂三再次连接了风雨辰的意识。

“吓我一跳呢，狂三，好的，我明白了，不过可能会遇上人类吧？”

风雨辰和狂三交流着。

【嗯，带着十香离开就是，你伪装一下，不要让人类知道你是男性的身份，你的能力有改变性别的，不懂就参考你身边的精灵，了解性别的定义……】

狂三坏笑起来，这个时候风雨辰对性别还不是很清楚啊，不知道他身边的精灵会不会让他明白什么是男女呢？

“哦。我明白了，我这就开始……”

风雨辰点头。

“欧尼酱在和什么人说道呢？难道是自言自语，或者也有一个和四糸乃一样的同伴？”

四糸奈问道。

“嗯，差不多吧，大概就是这样，她是时崎狂三，她告诉我说我是魔王，她是魔女，大概和四糸乃与四糸奈差不多的关系吧？”

风雨辰说道。

“你们合体了么？”

四糸奈大声问道。

“…………”

四糸乃也有些在意的抬头。

“没有，她和我还有四糸乃的样子差不多，嗯，胸口有些鼓，黑色的头发……”

风雨辰描述起狂三的外貌。

“哦，那么说来和四糸奈还是有些不一样啊，不过没有合体太好了，四糸乃还是有希望的……”

四糸奈松了口气。

“什么希望啊？”

风雨辰迷惑。

“偷偷告诉你哦，四糸乃喜欢欧尼酱……”

四糸乃踮起小脚把四糸奈举了起来，然后四糸奈贴着风雨辰的耳朵说道。

“哦，我也喜欢四糸乃和四糸奈啊……”

风雨辰随口说道。

“欧尼酱果然是笨蛋啊……看来四糸乃的路还有很长，感叹……”

四糸奈一副苦恼的样子。

“接下来我要逆转下性别，四糸奈帮我看看啊……”

风雨辰身上的灵装直接消失，然后展开了性别逆转，似乎有所印象一般，他很熟练的逆转了……

“四糸乃不要看啊……咦，欧尼酱怎么变成欧乃酱了啊！”

四糸奈吃惊起来。

“狂三说要变换性别，不然我会被人识别出来的，这样才能够工作……”

风雨辰打量着自己女性的状态。

“原来如此，看来欧尼酱的力量真是厉害呢，是吧，四糸乃，欧乃酱的状态也很棒啊……”

四糸奈恍然。

“好了，我们出发吧，约会开始了……”

风雨辰女性的身体重新穿戴上了灵装。

“约……约会，啊呀，欧尼酱真是的，和四糸乃约会用男性的状态啊！”

四糸奈又是吃惊。

“不是和你们约会，狂三说有一个用剑的精灵，我要去和她约会，我作为男性精灵存在的目的就是拯救女性精灵，与其约会将其救赎……”

风雨辰解释着说道。

“那么也应该是从四糸乃开始吧？那个叫狂三的真是太不解风情了，对吧，四糸乃？”

四糸奈不满的说道。

“那么就一起约会吧？四糸乃和四糸奈还有即将见面的十香！”

风雨辰轻松的说道。

“竟然想要左拥右抱啊，我欣赏你哦！不过还是四糸乃更加可爱一点，优先合体对象应该是四糸乃才对。”

四糸奈给四糸乃打气。(未完待续。)

第二千四百六十章 十香，十之弹，记忆回归

【今天二更，第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰与四糸乃、四糸奈走出了神社，按照着狂三的提示行动，很快他就感受到有不寻常的波动，完全能够感知到的样子，在他感知到波动的时候，街道上面同时响起了广播，大概是避难警报。

在波动的中心有着一股光芒，黑色中夹杂着紫色的样子，如同球体一般的形状朝着四周膨胀。

最终力量撑到极致然后向四周开始散发，周围的大楼连同着线杆以及巨大的广告牌都纷纷被冲击散开。

“小心……”

风雨辰将四糸乃保护起来，然后瞬间跃上了天空。

升上天空后，向着波动的中心靠近。

他看到了——

一个身披着华丽的战甲，脚踏王座的少女。

同时，在远方的天空之中飞来了几个黑影，这些黑影仔细看是一个个穿戴样机械装置的人类。

“找到了！”

风雨辰瞬间来到了十香的面前，朝她伸向了手——

“跟我们一起来吧……”

“止步！你们是什么人？”

少女伸手从王座之上拔出巨大的双刃宽剑指向了风雨辰和四糸乃。

“我们也是精灵，总之，跟我们来你就会明白了，虽然我也不知道怎么描述，但是只要找到狂三就没有问题了。”

风雨辰丝毫没有畏惧，拉住了少女的另一只手便跑了起来……

“轰！轰！轰！”

然而天空中的那些机械装置人类并不打算放过他们，一个弹道导弹发射了过来

“果然人类真是不友好呢……”

风雨辰伸手，散落在他身边的石头纷纷变成了尖锐的钻石朝着导弹冲击过去，将所有的导弹在空间破碎引爆，同时钻石的硬度问题并没有因为爆炸而粉碎，继续地向前冲击将人类身上穿戴的机械装置纷纷粉碎，一个个从天空跌落下去！

“果然你们也是被那些机械机械团追杀呢……”

少女看到风雨辰出手攻击人类的机械团体便松懈了下来，看来和她是一样的。

虽然不明白她们的目的，但是应该不是敌人，那么就是能够相互理解的存在？

“嘭！”

但是人类并没有停滞攻击，一个脱去外部装置的银色短发少女手势的光剑从废墟中冲了出来，向着这边斩击……

“真是好烦……”

风雨辰再次伸手，周围的大楼变成了柔软的泥土紧接着在瞬间汇聚成一座巨大的石墙，挡住了人类少女的攻击——

“好了，我们快走……”

防御结束，风雨辰一手拉着四糸乃一手拉着剑之少女离开了废墟……

聪明的风雨辰的绕了个远路，才回到了神社。

“不跑了么？”

剑之少女觉得很有趣，这么单纯的跑步能够让她高兴的原因，大概是因为身边有着志同道合的人吧？

“啊呀，这样便是约会了么？欧尼酱真是不够浪漫啊……”

四糸奈不禁摇头。

“这是什么……好好玩……”

剑之少女手中的大剑化成光芒消失，然后她将四糸乃左手上的四糸奈夺了下来，左右看着，很好奇声音从什么地方发出来的。

“给……我……”

四糸乃拉着剑之少女的衣服怯懦的哀求着。

“不要随便拿啊，四糸奈和四糸乃只有合体才能够讲话的！”

风雨辰用力拍了下剑之少女的脑袋，夺下四糸奈重新放回四糸乃的左手。

“切，小气，哼……”

剑之少女嘟起嘴巴。

“我来介绍一下，这是四糸乃，这是四糸奈，四糸奈只有和四糸乃合体才能够说话，然后我是崇宫雨辰，你是夜刀神十香！”

风雨辰依次指着四个人（三人一手偶）说道。

“哦，原来如此……咦，夜刀神十香是我的名字么？”

剑之少女疑惑的看着风雨辰。

“这是你的名字，我就是去找你的，十香……”

风雨辰点头。

“十香，十香，不错，不愧是我的名字，很好听啊。”

十香又高兴起来。

“不就是是个名字嘛，有什么好惊讶，果然是笨蛋。”

四糸奈轻哼。

“你这是嫉妒！”

十香抱起双手，仍然觉醒自己的名字里面。

就在这个时候，地面出现一道黑影，狂三从中走了出来——

“打扰一下，到我的工作时间了，啊呀，没有想到竟然会被未来的自己拜托这件事情……”

“什么人？”

十香越发的惊讶起来，这突然的被同是精灵的人拉着跑，然后又出现了一个……

难道，这个世界，精灵是具有组织性的么？

“十香，你拥有着一段记忆，现在我来把解开……”

狂三召唤出天使刻刻帝，以迅雷般的速度收集子弹对着十香的脑袋按了下去——

“刻刻帝（zaphkiel）——

十之弹（yud）！”

“砰！”

子弹确实的打在十香的脑袋上面，但是却没有出现任何弹洞！

十香没有感受到任何的疼痛，但是一股信息流进入了脑袋之中，前世的一切在脑海世界如同走马观花一般的循环起来！！

“真是不敢想象未来的我改变了世界线，这个世界从原本世界的时间轴上分离了出来，虽然世界仍然是世界，但是却走上另一个时间轴，在她回到未来的时候把信息丢给了我，因为雨辰你并没有回到了过去，【我】把过去你的未来改变了，然后你现在必须走完四月一日至四月二十三日这段时间，然后在四月二直四日的清晨会与【我】汇合……

诱宵美九、五河琴里、五河士道我已经向他们发射了十之弹，接下来雨辰你和四糸乃就通过他们来融入人类社会，崇宫真那还在dem总部，我暂时无法接近，鸢一折纸那里我会去尝试把记忆塞给她。”

狂三说完，融入了脚下的黑影消失……

“雨辰！欢迎回来，我要吃蛋包饭……”

十香把过去世界的记忆回忆了起来，原本陌生的眼神瞬间温柔了下来，抱紧了风雨辰……

“啊啦，真是没有逻辑的对话啊，很奇怪呢，四糸乃也迷糊吧？”

四糸奈歪着脑袋。

“我的记忆……狂三，为什么不给我的记忆！”

风雨辰才发现一件重要的事情！(未完待续。)

第二千四百六十一章 四糸乃的DATE开始了

【今天二更，第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

十香收回记忆之后，便与风雨辰、四糸乃寄居在了五河家，但是房间非常挤，因此搬到了新的宅坻【崇宫宅】。

但是因为与原本世界不同，dem在全力搜索着风雨辰，加上十香与四糸乃的精灵力暂时没有找到抑制的方法，所以仍然被限制了出门，一切的采购由五河士道负责。

所有dem社相关的人都取回了记忆，但是唯独风雨辰没有！

他没有这段记忆。

因为他是在过去开始改变，而不是从未来回到过去而改变，如果没有十之弹的力量，相当于他原来的记忆全部被删除掉。

所以这段时间，他需要重新补充各种相关的人类知识，而且要熟悉各自的关系，虽然瞬间多了妹妹，而且又多了那么多的同伴，就情感上来说是件很值得高兴的事情，但是，事实上并非如此，他并非是遗忘了记忆，而是印象中完全没有！

所以风雨辰的关系只有和四糸乃、狂三最好。

而且没有经历dem的那种实验，从被狂三营救到遇到四糸乃之间的这段空白孤独使得他与之前那种温润的性格完全不同，心灵并没有受到伤害，因此没有封印任何东西，因此与他原本的性格极为相近。

从他搭救十香与ast的战斗中就能够看的出来，他是主动的战斗！

对的，对于人类并没有传递，而是狂三的约束让他觉得和人类战斗会有麻烦。

这样暧昧的崇宫宅一直持续到四月二十四日，这一天，算是两个时间轴重合了。

狂三入驻崇宫宅。

召开临时会议，决定是否向风雨辰发射十之弹。

“我的意见是我有权知道过去的记忆，这段时间根本没有办法和各位相处，虽然他们看我的眼神都充满了复杂的感情，尤其是真那，饱含着希冀与痛苦……”

风雨辰希望自己知道一切。

“为了雨辰哥能够继续迈向未来，就算忘掉这段兄妹感情，我也心甘情愿，而且已经足够了！”

真那捂着胸口，虽然痛苦，但是更加希望dc社的所有人能够继续向未来迈步。

“我和真那一个意见，虽然，对于我来说，那段记忆也是重要的，但是比起记忆，最重要的是未来。”

狂三觉得这样也许更加，她会少一些依赖，依赖风雨辰，她也想要为精灵们的未来做些什么，不能够把所有的一切推向风雨辰。

“我希望雨姬能够回来，虽然现在的雨辰一样能够变身，但是，没有那种感觉！”

美九虽然已经能够接受风雨辰是男性的事实，但是她必须要让真正的他回来，那样才能够看到真正的雨姬。

“我只要能够吃饭就行！雨辰的手艺已经回来了！蛋包饭，蛋包饭……”

十香比较单纯，和风雨辰相处的也很好，仅次于四糸乃。

“我觉得应该唤回记忆，现在的雨辰很危险，从他的眼睛中我看到了很野性的东西……”

鸢一折纸觉得不能够这样下去。

“我认为，还是保持现在的情况比较好，毕竟与世界毁灭比起来，现在更加好一些。”

五河士道认为只有世界能够存在下去才是最佳的，狂三改变过去不就是为了拯救世界么？

“看来意见双方是势均力敌呢……”

五河琴里舔着棒棒糖，起身来回走动起来，过了好长时间才决定下来——

“我觉得这段记忆他应该拥有的，现在的大家很陌生，dc社根本不愉快了！将记忆给予的风险是雨辰有可能再次逆转。

但是这一回，比起上次来说我们有了充足的准备时间。

之前，没有任何准备的情况下，狂三分身告诉了雨辰封印的东西，那封印的应该是痛苦的，那么在给予过去记忆的时候就让他经历愉快的事情，这样痛苦与喜悦相抵，他大概能够平静下来。

接下来从我们中挑选出一个最合适的人与雨辰约会，并且不设限定的可以做到任何一步，也就是说哪怕情侣酒店的那种过程也是可以的……

对于过去，真那更加合适，而且雨辰向真那承诺了要给第一次的……

对于现在，四糸乃更加合适，因为‘三剑客’的约定……

接下来就由拉塔托斯克最专业的队伍来进行投票，令音，准备——”

琴里接通了拉塔托斯克的通讯。

【结果出来了，四糸乃更加合适，跟我的想法差不多，因为按照过去来说，雨辰的第一次给了第二精灵，虽然时间轴改变了，但是过去的记忆是鲜明，如果雨辰在得到记忆的时候发现和真那在约会，那么肯定会懊悔过度。

如果是四糸乃就没有这种危险了，而且四糸乃和雨辰有着三剑客的情缘，而且四糸乃的可爱肯定能够最大程度的满足原来妹控雨辰的设定，而且与四糸乃的约定肯定非常快乐，所以对未来也具有一些信心……】

村雨令音传达着结果分析起来。

“这个，四糸乃太小了吧？而且不一定必须要做到那一步吧？”

真那有些不甘心，她可是妹妹吼。

“精灵的身体强度应该没问题，而且虽然不一定必须做到那种程度，但是那种程度的话对于男性来说十分‘舒服\'’吧，大概，何况现在的雨辰攻略性比原来强大，难保他不做这种……”

琴里小脸有些发红，毕竟谈论这种事情……

“啊啦啊啦，终于到了三剑客合体的时候了，雨辰和四糸乃合体的话，四糸奈是不会有意见的，四糸乃也会期待的……而且这能够证明四糸乃的可爱魅力果然是第一的，所以四糸乃是第一号妹妹，真那吃醋也没用！”

四糸奈得意的说道。

“不……不是……”

四糸乃脸红的捂住了四糸奈的嘴巴。

“谁嫉妒了……我才是原配妹妹！”

真那拍着桌子强调，“等雨辰哥收回记忆后，会更加疼爱我的！不要以为可爱就能够胜任妹妹的地位！”

“真那果然是害怕了，对吧，四糸乃，欧尼酱，来开始我们三剑客的合体约会吧……”

四糸奈大胆的说道，“约会路线已经计划好了！”(未完待续。)

第二千四百六十二章 轻飘飘的情侣DATE

【今天一更送上，求订阅、月票、推荐票】

【月票加更条件满足，明天二更，今天停电原因，所以加更要到明天，打赏加更条件满足，后天加更】

四月二十五日，星期二

dc社日记：

记录员：五河琴里——

用体验约会的美好，借以抵消过去记忆的伤痕。

最近学习了很多人类知识的风雨辰懂得约会的真正含义，所以作为男性肯定要提前到达约会的地点表达诚意与期待。

一边等待着，风雨辰一边在期待着，毕竟和四糸乃的关系最深厚（二周目状态），还有四糸奈，他们三个可是三剑客，不仅如此，他还是欧尼酱的身份，虽然一开始对于欧尼酱这个名词并不是很了解，但是随着接触人类文化后，能够明白这样的关系是家人呢。

家人是一个无论如何都时刻充满温馨的词汇。

为了不引人注目，风雨辰今天穿着的是便装，诱宵美九给他买的，虽然给他买的更多的是女装，但是他更加喜欢男装。

“……”

随着光芒倾泄，一个穿着荷叶边白色连衣裙的少女出现在风雨辰几十米前，右手下拉着仿纤维编织的荷兰帽，左手是一个兔子手偶。

仅仅是其打扮和娇小的身材就足够迷人了，显露在空气中的小腿散发着雪白的晶莹光线，仿佛冰雪之国走出的小仙子一般。

很快便有很多女孩子上前搭讪，过于可爱和那份怯懦的模样，令人不断涌起保护欲。

风雨辰连忙跑了过去——

“让一让，抱歉，让一让……”

挤开人群，风雨辰将快要流出眼泪的四糸乃拉到怀里。

接着为了躲避追逐和目光，风雨辰拉起四糸乃的小手便奔跑了起来。

“~啪嗒，真是危险呢，欧尼酱来得太及时了……”

四糸奈夸奖着说道。

“嗯……”

四糸乃抿着樱色的小嘴微微发动了鼻音。

“抱歉了，四糸乃，应该是我去你的呢，居然让你来找我……”

风雨辰一脸歉意，擦掉了四糸乃眼角的泪水。

“真是没办法了呢，欧尼酱果然笨笨的，不过看在求援及时的情况下，就原谅你了，不过要请四糸乃吃蛋糕哦~”

四糸奈蹭了下风雨辰的脸庞。

“蛋糕……”

四糸乃的小脸微微红润了起来，还是第一次和风雨辰一起吃蛋糕呢。

“好，那么约会的第一个地点就是糕点房了……没关系，我顺手拿了士道的钱包，可以随便吃哟！”

风雨辰拍拍口袋，得意的说道。

“嘿嘿，腹黑get，欧尼酱越来越会活用人类的技巧了，那么就尽情吃吧，四糸乃……”

四糸奈露出和风雨辰一样的坏笑。

“嗯……”

四糸乃还是轻轻的鼻音。

来到了糕点店后，风雨辰和四糸乃找了一个座位坐下，店内的大部分都是情侣，虽然风雨辰和四糸乃更加像是兄妹的关系，不过今天的date，他们是和店内的情侣都差不多的模式。

“请问，两位需要什么呢？”

很快，就有服务员上来了，不过招待的却是狂三！

女仆装打扮的狂三别有一番魅力，而且穿上了黑色的过膝袜，低胸的裙装随着她的身体倾伏而露出了那圆润般的光亮柔软……

“四糸乃想要吃什么呢？”

风雨辰被狂三靠近的姿式弄的脸红不已，虽然忍不住想要顺从内心的欲想去看，但是毕竟现在是和四糸乃约会，所以一定要把目光全部放在四糸乃的身上。

“草莓……”

四糸乃怯懦的用纤细的手指指着菜单上面的草莓蛋糕。

“那么一份草莓一份……香蕉……”

风雨辰随意给自己选择了一个……

“啊啦，是香蕉呢……”

狂三拿起菜单有意无意的按了一下风雨辰的大腿……

“我……我才没有想……”

风雨辰脸红的闭上眼睛，狂三这是在干嘛，不是说了今天是他和四糸乃的约会么。

“欧尼酱还真得是色呢，不会想让四糸乃吃香蕉吧？果然这个年纪的男孩子都有的梦想啊。”

四糸奈一副恍然的样子。

“不是……不是，我没有那么想的，四糸乃！”

风雨辰连忙用力摆手。

“嗯……”

四糸乃轻轻的点头，但是小脸真得是红了起来，虽然年纪小，但是其实她比风雨辰要了解更多的东西，大概是四糸奈的缘故吧？

“两位客人慢用，草莓以及香蕉，因为两位客人今天是我们店的第七七进店的情侣，所以我嗯赠送一杯柠檬果粒鲜……”

这回换成了十香！！！

不过十香并没有走，而是瞪大眼睛看着风雨辰的香蕉蛋糕。

“好吧，张嘴……”

风雨辰苦笑，什么人请十香做服务员真得是要倒霉了，居然跟客人要小费，这个小费就是客人点的食物！~！

用叉子切下一块蛋糕，送入了十香里面……

只是吃了蛋糕之后，十香的眼睛又放到了果汁上面……

这杯果汁是双吸管，设计的是情侣吸管。

“这个不行了，我要和四糸乃一起喝！”

风雨辰坚决的说道。

“雨辰，你个笨蛋！！呜呜……”

十香顿时嘟嘴，踩了一下风雨辰的脚后跑了开来……

额……

这都特喵的什么和什么啊！

“欧尼酱真得受欢迎啊，不过欧尼酱最爱的是四糸乃，对吧！~这是四糸乃的胜利！~”

四糸奈得意的点头，“七七幸运啊，和雨辰一起喝果汁吧……”

“嗯……”

四糸乃的胸口仿佛小鹿一般乱撞，微微前倾着小脑袋，樱色的唇瓣含住了一根吸管。

“我也……”

风雨辰的脸也是绯红到极限，没办法，毕竟是四糸乃啊，他们的关系最好了，最亲近了，虽然之前一直是迷迷糊糊的，但是今天绝对不一样的，因为是约会啊，约会啊！

咬住吸管的风雨辰和四糸乃一时间脑袋贴的及其相近，似乎能够吮吸到来自对方身体的香味，风雨辰的那种轻淡的体香，四糸乃的那种如同奶油般的可爱体香……

鼻尖几乎都贴得很近。

果汁此刻起到的作用已经不是止渴生津了，而是更加干渴！

每次吮吸果汁都感觉到身体中仿佛有了对方的味道一样，比起嘴唇的接触更加更加的轻飘飘，身体要飘浮起来了……(未完待续。)

第二千四百六十三章 又是搓背的环节DATE

【今天二更，第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

【双倍月票啊，这个国庆又要全力喵字了，月票加更再次满足一次，周日也是二更】

吮吸着果汁的风雨辰与四糸乃真得真得无法保持正常的呼吸了，四目相对，气息相诱，甜美的果汁已经不止是甜美的程度，仿佛能够感觉到彼此的世界相连了一般。

周围的一切情景在此刻都变成了泡沫，只有眼中的彼此才是最重要的存在，比起自己更加能够感受对方，而随着吮吸的进行将对方的一切变成自己即将追逐的一切……

惚然间，风雨辰仿佛患上了比妹控更加可怕的病症来，喜欢妹妹在以前也许是喜欢家人的那种感觉，但是此刻突然感觉到——

四糸乃好可爱、四糸乃的嘴唇好诱人、四糸乃的眼睛真是好萌、四糸乃的头发真是漂亮……

所有的这一切汇聚起来的四糸乃，仿佛已经不仅仅是家人意义上的妹妹，不是三剑客的那种同伴关系，而是能够为之奉献出热情乃至一切的人——

恋人。

大概是这个词汇吧？

虽然说现在date的经历就算是恋人也不会有人怀疑，但是此刻他已经能够把这次的date当成是恋人之间的亲密事件，前者是被动，而现在是主动。

“滋~~~~”

不知不觉，风雨辰与四糸乃将果汁喝光了，这个时候，两个人脸蛋上更加添上了一层绯红，那如同成熟的蜜枣一般，分外的鲜艳！

“吃……蛋糕……”

风雨辰鼓动了一个喉咙说道。

“嗯……”

四糸乃也感觉到了同样的气氛，与之前那种亲密的同伴还有兄妹之间的感觉不一样，完全不一样了！！！

“他们两个人好像进入状态了呢？怎么这么快啊？”

偷看的十香不满的问着狂三，其实她也想喝果汁啊。

“我加了一些酒到里面……好了，现在没有我们的事了。”

狂三拽着十香的衣服后退。

“啊，呜呜，不要……”

十香挣扎着，但是照样被狂三拖走！

吃着糕点的风雨辰看着四糸乃，不禁指着自己的香蕉蛋糕说道：“那个，你要吃我的么，四糸乃？”

“啊呀，雨辰也学会date的技能之一了，不错不错，值得鼓励！”

四糸奈点头。

“那么……”

风雨辰用叉子把蛋糕上面的整只香蕉叉了起来，送到了四糸乃的身前。

“好啦好啦，不用客气哦，四糸乃，尽情享受吧，这可是你的date哦……”

四糸奈打气着说道。

“哦……”

四糸乃一手按着桌子角，微微前倾身体，然后张开樱花色的小嘴对着风雨辰手中的香蕉吃了起来，首先是外面的巧克力层，如同珍珠般的牙齿微微的磨动将其咬下一点，然后露出了里面白白的果体，咬上一口吃了下去……

“好吃么？”

风雨辰问道，看着香蕉上面被四糸乃拉长的丝线，突然好想吃掉啊，这样的话就算是间接……

毕竟四糸乃可是咬过的……

“嗯……那、那个……”

四糸乃将自己蛋糕上面的草莓拿了起来，递到了风雨辰的面前，大概是让他也尝尝她的吧？

“嗯，那我不客气了……”

风雨辰张嘴一口吃了下去，连带着四糸乃的手指也含在了嘴里，毕竟他的嘴比四糸乃大很多了，一不小心就会……

“……”

四糸乃瞬间的抽回了小手，像惊吓的小兔子一样，埋着头吃起来……

“哟哟，雨辰真是大胆呢，是不是想‘吃掉’四糸乃呢，毕竟这么可爱的四糸乃没有人会不喜欢。”

四糸奈声音有些低沉起来。

“是很可爱啊……”

风雨辰自然知道这个吃掉是什么意思啊，但是不能够表达出来，这样四糸乃肯定会更加害羞，所以，现在这样子就足够了……

从糕点店中出来后，风雨辰与四糸乃到了游乐园，玩了旋转木马之类的，然后到水族馆和动物园里面接触了自然生物，似乎是体质问题，风雨辰很受自然生物的亲昧，他也诱导着四糸乃去触摸这些自然生物，刚开始还有些怯懦的，渐渐的四糸乃已经能够的抚摸小动物了。

同时走的时候，抽幸运奖，拿到了一对小兔子吊坠，风雨辰送给四糸乃做纪念……

一直持续到临近黄昏的时刻，风雨辰和四糸乃才准备回家，虽然说情侣旅馆什么的在计划之内的，但是果然还是顺其自然吧，今天已经足够满足了。

不过，等他们两个人到崇宫宅的时候，居然所有人都不在，也就是了……

桌子上面留有真那的纸条，说是他们都到五河家里面做客去了，所以今天就只有他和四糸乃了……

“啊，那个……我们出去买出食材吧，四糸乃想吃什么？”

风雨辰伸手挠着头。

“蛋包饭？”

四糸乃兴起四糸奈疑问。

“怎么像是十香说的话呢……今天做些其它的吧，嗯，我想想，要不吃海苔饭团吧？毕竟吃了一天油腻的东西呢，吃些清淡吧？然后做些其它的，四糸乃一起来挑选下吧……”

风雨辰拉上四糸乃的小手再次出门，目标自然是百货市场了。

一起购置食材颇有一番家庭的味道，四糸乃也觉得好安心的样子……

晚餐吃的很愉快，那么接下来……

“四糸乃，我放水了，今天貌似那个女武神的动画停档了，先洗澡吧……”

风雨辰拍拍四糸乃的脑袋。

“嗯……”

四糸乃点头，进入了浴室里面。

不过很快就有麻烦了，因为四糸乃的左手一直拿着四糸奈，所以没有办法擦背的，之前一直是有真那或者十香她们一起洗的，因此——

“啊呀，看来要麻烦下你了，欧尼酱……”

四糸奈从浴室的门缝探了出来……

“……”

接着四糸乃着急去捂四糸奈的嘴巴，然后摔倒……

浴室的门因此也展开……

“没事吧……”

风雨辰连忙目前，把四糸乃扶了起来。

不过，浴巾也从她的身上滑落……

“嗯……”

四糸乃脸红的埋在了风雨辰的怀里，有些颤抖，想要抗拒，却感觉好温暖，想着今天的……

大概，大概是，也期待着，期待着……(未完待续。)

第二千四百六十四章 精灵结晶收集：Chesed

【今天二更，第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

嘀嗒嘀嗒……

蒸气凝结成的小水珠不断的从顶壁上掉落下来，安静的浴室里面完全感觉不到任何声息……

风雨辰屏气凝神的在四糸乃的后背上缓缓的擦拭，但是却手臂僵硬……

四糸乃的身材大概是属于纤细的一类，柔软的肌肤像是果冻般，水灵的能够透出绯红，琴里、真那与四糸乃的身材差不多，琴里的话肌肤是如同樱花色般的美丽，而真那的话则是更加纤细，因为时常锻炼的原因，虽然胸.部不是很雄伟，但是整体看起来十分的美感。

而四糸乃就是另一种纤细，大概因为时常缺少活动的原因，安静的她，相比表面看起来的娇小，其实是有些可爱的发福，因此整体看起来如同瓷妹妹一般，肌肤的柔软度很好……

大概是这个原因，所以看起来更加娇小了……

触摸着这样果冻般肌肤，风雨辰真得是爱不释手，仿佛无法停止下来一般，但是又不能够表现的太过兴奋，那样的话四糸乃一定会害羞到极点？

只要放松的话，四糸乃就不会在意很多，想着平常和十香她们一起洗澡一样的感觉……

至此，四糸乃还没有觉察出有着哪里不同的地方。

“真是麻烦欧尼酱了啊，脱掉衣服吧，浴室里面的温度很高吧，，看你脑袋都出汗了……”

四糸奈不好意思的说道。

“嗯……好……”

风雨辰脱掉了衣服，只剩下了***但是刚刚摘掉衣服便感觉到有什么似乎，似乎……

啊，这样的话……

“欧尼酱的肌肤真是不错呢，你说对吧，四糸乃？”

四糸奈在风雨辰的身上按了起来，只是它的这个动作，使得四糸乃与风雨辰变成了四目相对的状态……

视线所及，隐约能够看到那晶莹的微微鼓起来的……

没有想到，四糸乃也有着这样的规模，虽然无论如何是没有办法和十香相比，但是，但是，似乎隐隐有超越琴里的……

这样的面对，风雨辰无法平静，真得没有办法平静下来，自从在点心店里面……

就无法保持平静了。

“四糸乃……”

风雨辰咬着嘴唇拾起地面上的浴巾递给四糸乃，但是低头的一瞬间，更加是能够嗅到她身上的……

味道。

“这就是那个……呦呦，四糸乃的魅力真是厉害了呢……”

四糸奈、注意到了风雨辰的生理变化，虽然表面上他抑制的很好，但是还是被它察觉到了呢，**的位置……

“没办法，毕竟，毕竟……”

风雨辰也知道自己在忍耐着什么，期待着，但是也同样无法这么仓促的做些什么……

“欧尼酱想……要那样么？其实四糸乃也会答应合体吧？”

四糸奈望向了四糸乃。

“……”

四糸乃满脸绯红，但是却并没有排斥，因为早已经熟悉了风雨辰的味道，他们可是建立了很深厚的情谊……

从遇到他的那个时候起就一直一直很愉快的……

“可以么？”

风雨辰虽然之前一直想着像四糸奈一样和四糸乃合体，但是那个时候毕竟根本没有知识，此刻不同，思想开化的他真得无法按照以前的套路来想像合体这件事情，加上今天萌上了四糸乃的……

不，不是萌，而是一定喜爱……

特别的喜爱……

他一开始以为四糸奈是……如果寻常人的话，肯定以为这是一个简单的手偶吧？

但是，风雨辰最初和四糸奈聊的很来，渐渐的他能够明白，四糸奈其实是四糸乃的一个幻想的人格，四糸奈与四糸乃之间的意识其实并不互通，也就是说四糸奈的人格是独立的，但是四糸奈其实应该是表达四糸乃的心声……

相比琴里的妹妹模式和司令模式并不相同，四糸奈想要表达的其实四糸乃并没有想到，已经是完全的一个独立人格了。

所以风雨辰一直以来把四糸奈也当成家人的……

不仅仅只是手偶的感觉。

之前和四糸奈的交流现在变成了与四糸乃的交流。

其实他已经明白了，他和四糸奈无论如何都不能够少了四糸乃……

正如四糸奈是四糸乃的依靠一般，四糸奈也想要风雨辰变成四糸乃的依靠，四糸奈表现的想象同时也象征着四糸乃的心声……

“合……合体……”

四糸乃将四糸奈放到了镜妆台上，能够让她这样做的大概是风雨辰已经变成了和四糸奈一样的可以依靠的存在。

“我们要永远在一起……”

风雨辰抓住了四糸乃的双手，和她的身体渐渐的贴近……

并不是想要那种事情，而是体验心与心的连接，十指相扣就能够了解着对方的一切一般。

风雨辰放开了身后的束缚，想像着和四糸乃变成一体的存在，能够像四糸奈一样将四糸乃无法表露出来的心声告诉她，支持着她，拉着她的手前进……

随着这种想像的展开……

风雨辰的身体仿佛与散发出光亮一般，与四糸乃的灵力同调到了一起。

是的，风雨辰的精灵力变成了四糸乃的波动！！

随着这种波动的产生，在风雨辰的背后，瞳孔中的生命之树被放大化了显现出来，位于第一个起始质点之后第二排质点的左侧质点闪耀了起来，在这个质点的位置，一朵宝石蓝的花朵盛开，紧接着长出了一颗类似果实般湛蓝结晶。

而这个结晶相对于狂三的那颗结晶却有着不同，这颗结晶更加耀眼夺目……

“吸收精灵结晶chesed成功……”

莫名的声音响起，但是风雨辰并没有感觉到，此刻的他只是感觉到和四糸乃仿佛合体了一般，能够知晓四糸乃的心意，而四糸乃的意识能够控制他的的身体，他就相当于四糸奈一般的……

是的，这样的状态下，风雨辰无法控制自己的身体，明明感觉是自己的身体，但是却在听从着四糸乃的心声……照着她所希望的未来前进。

而四糸乃所希望的……

风雨辰的身体不受控制的将四糸乃抱紧在怀里，然后……(未完待续。)

第二千四百六十五章 【精灵】（不）完全循环

【今天二更，第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

【感谢cf水草童鞋的飘红打赏，恭贺cf水草童鞋晋升本书晋升本书第十二位萌主，荣升第八萌主（按照新的加更规则是加五更，下周进行加更统计】

风雨辰与四糸乃完成灵力沟通的时候，狂三的身体从从容的墙壁之中伸了出来，早已准备好的十之弹（yud）朝着风雨辰射击过去。

如同之前所使用十之弹的情景一样，并没有出现任何的弹伤，仿佛之前的枪响与弹道只是梦幻泡影一般。

而在接收四糸乃精灵结晶的时候，风雨辰的记忆却接踵而来！

在‘一周目’的世界的所经历的一件件事情全部回归进入了脑海之内！

一切的一切，全部历历在目，在dem社……与真那结成兄妹……遇见十香并其取名……ast基地……狂三的袭击与约定……dc社的建立……秋叶原社团出游活动……与美九一起玩妹gal……被十香分身解开尘封的记忆……

所有的一切全部回归，被淹没的黑暗却因为‘二周目’的一切而有所缓解，而且怀中可是一个可爱胆小的少女，在二周目是他妹妹的四糸乃……

如果他失去理智，被封印了精灵结晶的四糸乃怎么办？

一心想着复仇，但是却最轻易的伤害了身边的人，想想这些时日真那所承受的痛苦，明明是看着他，而且相认了，却完全不存在那种亲密的联系……

“作战成功，真是危险呢，不过，四糸乃和我的封印状态有着明显的同，可以解释下么？魔王先生？”

狂三整个身体从墙壁之中跃了出来，就这么直白的看着风雨辰裸露的身躯。

“不一样，狂三你的心理存在着抗拒，所以自然是没有办法让我取得精灵结晶，而四糸乃不一样，她是完全信赖着我，彼此能够无垢的联系起来。”

风雨辰轻抚着四糸乃的脑袋，分析道——

“大概能够确认两种模式了。

首先是第一种，不完全循环，这样的情况下，我能够把你们的精灵力的本源一部分封印在我的身体之中，因为只是封印了一部分本源，因此狂三你才能够感觉缺少一些什么，但是又没有什么变化。

这种状态并没有什么弊端，只是我想假如我死亡的话你们也应该受到波及，具有的优点应该是能够从我这里汲取精灵力。

然后是第二种，完全循环，这样的情况下，可以把精灵的本源直接封印起来，这种状态会丧失精灵力，而我能够使用这种精灵力，但是真正意义上并不是我在使用，而是你们能够通过意志来控制我的身体，简单来说，我成为了你们的一部分，你们变成了下达命令的中枢而我是四肢……”

“原来如此，为什么要用循环这个词汇？”

狂三追根究底。

“因为这并非本质意义上的封印，维持你们作为精灵的要素还存在你们的身体之中，而我在这个时候变成了你们的【心脏】，你们拥有着【大脑】，心脏与大脑都很重要的吧？而且双方是构成一个系统。

并且这处封印对于我并没有任何可以控制你们的要素，反而完全循环状态下，你们能够控制我的身体，当然必须是在我的允许情况之下，只有我在使用与你们相对应的精灵灵力时才会受到你们的驱使。”

风雨辰解释道。

“嗯，嗯，虽然你这样说了，但是很抱歉，我不能够和你完全循环，像这次的事件一样，你暴走的情况下，能够紧急处理的看来只有我了呢，不打扰你们的date了，明天见……顺便明天让我再吸点，为了扭曲过去我可是浪费了很多精灵力，而且与我预想的不一样，回到过去需要用到的精灵力超出了原本的预计。

超出的部分是你出现的那一刻起，在这之前时间消耗都是正常的，这说明，无论我要回到什么样的过去，都要被你干涉，或者说扭曲过去的过程中会受到你的干涉。

你不会拒绝我的【进食】吧，雨辰同学？”

狂三舔着嘴唇，没入了自己的影之中。

“感谢了，果然能够拯救魔王的只有魔女……”

风雨辰认真的道谢，因为按照原本发展，所有的一切都会消失吧?

“啊啦，说一句感谢就想要摆脱我么？魔王先生，我可不是在拯救你，而是将你纠正到我这个魔女所期待的轨道上，不要会错意了哦，那种感谢我可从来不会接受，晚安……”

狂三挑了下睫毛，缓缓消失。

“好吧……”

风雨辰将视线回到四糸乃的身上，之前看的妹gal，现在仿佛已经正在实在一般。

“……”

四糸乃怯懦的拉起风雨辰的手指，大概，大概有些、有些……

“抱歉，四糸乃……”

风雨辰和狂三聊这么多自然是尴尬啊，毕竟收回了之前的记忆之后，想起作为哥哥的身份，前后两种记忆的妹控突然叠加在一起，让他的内心怎么能够不起波澜，说不激动是假的……

“搓背……”

四糸乃也是害羞了起来，大概能够觉察出风雨辰微妙的变化。

“嗯……”

风雨辰点头，果然……真是，真是的，还想要像刚才那样的……

只是狂三这么一打断后，突然有种异常的羞涩感，与迷迷糊糊的状态所不同的是现在的内心明亮明亮的，完全明白是在做什么，之前是打着三剑客的合体名义……

而现在记忆回收，更多的是妹控的心理，所以激动，所以羞涩，因而影响到了四糸乃……

单纯的四糸乃使得他不好意思去再次要求做刚才的亲密接触……

所以还是正常的搓澡吧……

不过，并没有任何不满足的地方，因为……因为已经足够的温润了，和四糸乃一起洗澡，虽然没有发现gal里面的那种路线，但是已经算是敞开心扉了，只要继续下去，一定可以实现妹控的夙愿……

然而，真那大概不会和他这么做吧？妹控之路还是很漫长的，只有完全攻略了真那这个最初的妹妹才算是毕业！(未完待续。)

第二千四百六十六章 妹妹的战争

【今天二更，第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

洗浴之后，风雨辰和四糸乃便进入房间里面入寝，然而有些微妙的是，他要走出房间的时候却是被四糸奈拉了一下。

“接下来，就是那个了吧？那个！”

四糸奈意有所指。

“讲故事被么？还是一起动画片？”

风雨辰疑问。

“啊呀，雨辰怎么突然中规中矩起来了，就是那个啊……”

四糸奈一副失望的口气说道，“就是那个啦……”

“太快了吧……”

风雨辰脸红起来，要进入那种环节了么？可是他还没有准备好呢。

“都已经k…iss了还会在意这样的事情么？”

四糸奈眨巴着眼睛。

“不会是不会，只是……”

风雨辰总是止不住联想到真那……毕竟之前的记忆和现在的记忆有着绝对的对冲感，之前所怀抱的心理与之后完全不同，所以虽然刚刚他能够对四糸乃做出那样的事情，但是现在果然没有办法平静。

并不是怯懦之类的，只是感到那种夙愿仿佛要实现一般，于是产生了莫名的心理，迫不及待的想要更多更多的接触，为了不失去却在极力的抑制着……

“没……关系……”

四糸乃细声的点头，大概觉得合体是已经顺理成章的事情，毕竟对于她来说，风雨辰是仅次于四糸奈最重要的伙伴，所以就算合体也没有问题的……

“那么……”

风雨辰钻进了四糸乃的被窝里面，很快就闻到了那轻香的少女气息，感受着肌肤之间的接触，心脏在回忆着，想要、想要、拥有、拥有……

“雨辰的味道很好啊……”

四糸乃向着风雨辰的怀里蜷缩，那香甜的味道让她心脾开阔，她很是喜欢闻他的味道，感受着温度就能够感觉被保护起来了一般……

如同她的骑士一般的……

“……”

吞咽着口水，风雨辰渐渐的环抱住了四糸乃柔软的身躯，妹控的情绪已经燃烧到了极致，四糸乃在眼中变得越来越可爱，无法抑止，无法抑止！

“嗯……”

四糸乃再次感受到了风雨辰烧灼的气息，被紧紧的拥抱着，然后呼吸仿佛停滞了一般，重复着之前在浴室里面的事情……

安心的闭上眼睛，已经接触过一次后，发觉这种接触变得异常的安心……

无法停滞的动作，风雨辰和四糸乃随着一次次的接触和分离，渐渐的大胆了起来，虽然受知识所限，根本不知道接下去要做什么才能够变得更加舒服，但是生物的本能……

风雨辰不由自主的把四糸乃压在了身体下文……

柔软的萝莉身躯被他触及到了每一次，肌肤上泛滥着粉色的光芒，仿佛火光之下的水晶一般……

……

“stop！！！”

终于，在达成攻略成就的一瞬间，真那闯了进来，看着即将……即将……

“雨辰哥说过的，第一次留给我……”

真真那的小脸绯红到了极限，果然，果然不能够轻易的把妹妹的位置让出来！

“啊呀，现在欧尼酱的妹妹可是四糸乃哦，就算是嫉妒也没有用的哦，真那酱，四糸乃的魅力与可爱自然是比你要优秀多了……所以合体的第一次一定是四糸乃了……”

四糸奈得意的看着真那。

“雨辰哥，你说，谁才是你妹妹！”

真那指着自己，“那种事情，我……我也可以的，和雨辰哥结婚也是可以的！”

“欧尼酱，现在可爱的四糸乃可是等着你合体呢，快来吧……”

四糸奈引诱着。

“结婚的话我可不能够当作没有听见！！”

十香也掺合了进来，“从雨辰这里听到家人和家庭的概念后，我可是决定了要和他组建幸福的家庭！”

“啊呀啊呀，真是热闹啊，其实我呢也是颇是嫉妒的呢，毕竟雨辰君可是我的契约魔王啊，所以呢，魔王的第一次一定要魔女来哦……”

狂三唯恐天下不乱似的插入进来……

“你们随便抢，不过雨姬的第一次只有我才能够有权利！”

诱宵美九也声明起来，虽然是爱的风雨辰的变身……

“你们都从哪里出来的啊！还有……”

风雨辰苦笑的，脸红到了极限，因为已经箭在弦上……

“不要在意那些家伙，欧尼酱就直接上弦吧……”

四糸奈催促着说道。

“我用……用……手来……”

真那脸红起来，绝对不能够退让，不会输在妹妹的能力上面！

“我也可以做的……”

十香挺胸。

“我可以让分身解决哦，正好作为惩罚之前分身的过错，让她……效劳……想要什么姿势都没有问题哦……”

狂三眨眼……

“……”

很快，争吵的程度便越来越激烈起来。

最终，最终，风雨辰还是去冲澡了，果然，果然，不可能会有这么使得的环境啊！！

虽然如此，他没有想到已经拥有这么多同伴了，这样的吵吵闹闹莫名的拥有了一些温馨感，嘛，这样也足够了。

不过他的第一次恐怕已经失去了，当然以现在的第二周目世界来说是有的，最初的周目，那种精灵……

风雨辰隐约能够回忆起那个被他……的精灵，最初什么都不明白，在dem社的灌输之下对那个精灵少女做出了那样的事情……

这并不是最重要的，最重要的是那个少女所承受到的伤害。

无论如何必须把她营救出来!

与dem的战斗应该展开了，无论他们的目的是什么，风雨辰都会按照自己的节奏前进，只是未逆转的状态下他似乎不是dem社的对手，首先要说熟悉自己的能力了，拉塔托斯克也要同盟，只是拉塔托斯克不可能为了他与dem公然开战……

现在二周目的世界虽然那个被囚禁的精灵或许遗忘了他和她的过去，但是他绝对会记得的。

虽然狂三成功实现逆转，并且使得所有人都恢复了前个世界的记忆，但是因为扭曲过去所带来的问题，并没有全部解决掉，一场新的风波在等待着，这一次将事关世界的毁灭，是的，又一次的，毁灭降临的征兆……(未完待续。)

第二千四百六十七章 未知精灵：神姬千夏

【今天一更送上，求订阅、月票、推荐票】

就在时崎狂三以为过去的逆转已经纠正到正常轨迹之时，异变出现了，她扭曲过去所产生的异变！！

又一次规模庞大的空间震在北欧产生，堪比风雨辰出现时的规模，而与风雨辰所不一样的是，这次庞大规模的空间震并没有消息，而是直接在陆地之上暴发！！

万幸的是，其出现的地点是位居于西伯利亚的uralmountains（乌拉尔山脉），这里几乎没有人居住，整个乌拉尔山脉在一瞬间被夷为平地！

而因为其出现在北欧，又造成了如此强大的空间震，被称为了——

valkyrie（女武神）。

识别代号在世界上统一认定为女武神，在北欧的传说中，女武神瓦尔基里是里登场的狄丝（disir）女神（半神），也是大神奥丁的女儿，女武神并非指一个人，而是指一类人。

她们是完美贞洁的处.女战士，引导着死亡的英雄前往英灵殿（valhalla），这么做的目的是为了在诸神的黄昏来临之前，扩充神域的兵力以应付战场所需。

本来只是需要关注一下就可以放弃的，毕竟风雨辰他们远在日本地域，虽然说西伯利亚虽然是俄罗斯的地域，将其划为北欧的一部分也不无不可，但是其地界属于亚洲，而日本地域就在亚洲……

但是乌拉尔山脉距离日本天宫市仍然有着很漫长的距离，而且横跨着大海……

但是——

这一天，女武神出现在了崇宫宅的门前——

“叮咚……”

“来了……”

随着门铃之声，正在准备着早餐的风雨辰打开了房门，站在其身前的是——

银色的长发如同冬季的冻结瀑布一般，晶莹剔透而有层次分明，不似是人类所能够拥有着的发质，漂亮的黑色瞳孔美丽的令人惊叹，里面仿佛有着星空陈列一般，时而散发出晶莹闪亮的光芒……

其身穿着一件雕琢到极致的魔银之甲，手腕、手肘、肩膀、膝盖……

魔银的甲胄遍布着关节，而在其它的地方却是由未知的羽织所覆盖……

再看其面孔，剪影般的双瞳，衬托在那张小圆脸上与其说是锐利不如说是可爱，典型的东方少女面孔，细腻的精致，鼻子嘴巴都玲珑的点缀在脸上，没有丝毫可以摘指的缺憾。

那份英姿令人耀眼，那份可爱令人捧手，仿佛齐聚这世界上所有地域的美丽融汇在一起般。

无可挑剔的可爱，不容质疑的飒爽！

“爸爸……”

然而，很快，少女就对着风雨辰扑了过来，而且用着很是亲密的声音诉说着，仿佛雏鸟归巢一般的掉入风雨辰的怀里。

“！！！”

一时间，风雨辰呆滞了起来，他还没有结婚呢？怎么可能有孩子？而且这么大的孩子，骗人的吧？

“雨辰哥，这是怎么回事！你哪里来的女儿！她是我的侄女么？”

真那顿时冰冷的看了过来。

“啊呀，欧尼酱真是的，居然有这么一个可爱的女儿，果然是萝莉控？”

四糸乃上前，左手中的手偶四糸奈调侃起来。

“为什么？雨辰应该和我生女儿才对！！”

十香不满了，超级不满了，毕竟应该是她和风雨辰组建家庭，然后才能够有孩子的。

“你们……这真得是和我没有任何关系啊！！！~”

风雨辰苦笑起来，虽然怀里的少女很是可爱，但是，但是他完全不知道真相啊！！

难道在这之前他还有着未收回的记忆，按照情理来说，他应该是从狂三那里收回了所有的记忆啊。

“……新闻指出，最近在俄罗斯西伯利亚区域的乌拉尔山脉出现堪比三十年前的欧亚大空灾，所幸，其附近人烟稀少，未造成大量人员伤亡，目前救援部队正在展开周围民众疏散转移，以防止再发生空间震……”

就在这个时候，客厅中的新闻广播了起来。

“嘻嘻……没有想到人家造成了这么大的波动啊，爸爸不会怪我的吧？”

银发少女吐舌。

在这一瞬间，电视机的频道转换成了拉塔托斯克的指挥中心佛拉克西纳斯空中舰艇——

“雨辰副会长，注意你们面前的精灵，她是——

最新出现的精灵，危险程度为sss！

识别代号valkyrie（女武神）。”

琴里在指挥中心说道。

“已经被锁定了么？抱歉了，爸爸，我会解决掉那些家伙再来见你的……”

银发少女身后展开如同钢铁一般的银之羽翼瞬间消失……

“喂……你到底是给我停下，不要伤害琴里他们！”

风雨辰瞬间切换成神威灵装，追到了空中去。

“放心，爸爸，我找的不是拉塔托斯克，而是dem的分社，他们在追捕我，所以就消灭掉好了，这个世界唯一不能够原谅的组织便是dem社，爸爸你也憎恨着他们吧？就让我这个可爱的女儿来帮你完成这份心愿！然后我们一起去找出妈妈！

请务必记住咱的名字哦——

神姬千夏！”

银发少女如同流星一般消失在风雨辰的面前，速度快到根本无法捕捉！

“妈妈？她是谁，告诉我？”

风雨辰皱眉，但是银发少女已经消失了。

“这便是后果么？”

就在这个时候，狂三从街道的对面走了过来，她自从女武神出现之后就一直在追踪着，然而女武神的速度实在是快到无法触及的地步！~

“狂三，这是怎么回事，你到底知道些什么？”

风雨辰疑问。

“她确实是你的女儿，这一点毋庸质疑！至于母亲嘛，我想你应该能够猜测到，你在这世界，不，应该说，你在过去未改变的世界中唯一一个完成男女结合的精灵只有……”

狂三神秘的指向了西方。

“你是说……

那个。

第二个精灵么？”

风雨辰只能想象到了，因为过去逆转，所以在二周目的世界他并没有失去第一次，但是在原来的世界中，他和第二个精神被dem社实验进行了……

可是，可是，女儿不可能这么快就有了吧？

“大概是灵力的碎片，你在前个世界所遗留的碎片，混合着第二精灵的灵力碎片，加上我想你在那次实验中对她是一发命中，但是因为我的逆转使得这个孩子无法出生，因为精灵的特殊性，她追溯着你的力量在这个世界中显现！”

狂三分析着说道。(未完待续。)

第二千四百六十九章 天使：Heva（福音圣母）

【今天二更送上，求订阅、月票、推荐票】

神崎千夏远比风雨辰他们想象中行动的要快。

在dem的分社大厦顶部，超巨大的空间震出现，随后是空间震的警报声，整个天宫市都被波及到，全市都启动了应急避难的准备，甚至其天宫市的附近一带也受到了影响！

如此规模之大的空间震，在日本已经有三十年未遇见了，三十年前的欧亚大空灾之后，世界种地都出现了不同程度空间震，在大空灾六个月后，东京都南部到神奈川县北部这一带被空间震的力量夷为平地，这是天宫市的前身。

而如今再度出现了这样程度的空间震，空间震是以dem日本分社为中心而向四周扩散。

“福音圣母（heva）！！”

神崎千夏展开了她的天使，其如同一棵擎天巨树一般在dem分社的大厦顶部扎根！

“进攻！”

dem分社的魔术师纷纷使用显现装置对着神崎千夏展开攻击……

无数的弹道导弹击打向她的身体。

“弥撒诗篇（missa)——

二阶之四——羔羊（agnusdei）！”

神崎千夏背后的天使之羽分散开来聚集成一把天使之弓，然后从其身后的巨大树木中伸出了一根翠绿的箭矢，箭矢被她握在手中，射击了出去，但是这把箭矢却在射出的一瞬间消失的无影无踪，没有人因此而爱伤……

但是很快所有人便发现，那些攻击在打在神崎千夏的身上时并没有产生任何的效果，反而是他们自己的身体没有受到攻击却出现了伤害！！

大面积的烧灼与鲜血四溢，一时间哀嚎遍布！！

诡异的情景令所有魔术师束手无策，他们明确的攻击了神崎千夏，然而却没有产生任何效果，这简直是不可能的事情！~

神崎千夏没有防御也没有进攻，所有的攻击对她失效，所有攻击她的人纷纷受到重创，这种情景，仿佛是神在惩戒着亵渎神圣的罪恶之民一般。

同时，在受伤的时候，所有的魔术师脑海之中都在响彻着未名的歌声，它高昂激亢，令人神往，无可抑止……

agnusdei（上帝的羔羊，）

quitollis（你洗却）

peccatamundi（世上的罪）

misererenobis（怜悯我们吧）

……

风雨辰他们到达dem分社时，大量的魔术师正在包围着她，却没有做出任何的攻击，而一些靠近她的魔术师则一副伤亡惨重的模样。

那株通天般的巨树令人敬畏，仿佛有着什么异常的力量在牵动着这个领域中的人。

“爸爸，你来了，接下来就让我来祈祷吧，你所希望看到的景致！”

“弥撒诗篇（missa）——

二阶之三——圣哉（sanctus）！！”

看到了风雨辰的出现之后，神姬千夏仿佛在向着他炫耀一般的使用了箭矢。

随着箭矢的射出——

“轰！！！”

仿佛有什么东西从遥远的天空之中传来，一道道巨大的光之柱从天而降，毁灭着这个城市，周围的魔术师纷纷被光柱所吞噬！

变成了雕像！

是的，这些魔术师被光柱袭击的时候变成了雕像，而且一个个在固化的时候表露出了悲天悯人一般的表情，他们的表情神态万千，但是却都有着共同的特点，一个个多愁善感的模样！

无尽的光从天而降，越来越多，就算是风雨辰他们要躲避起来难度也大了很多，因为这些光柱的速度快到了极限，在感觉到其出现的时候便瞬间降临，仿佛真得达到了光速一般。

“风雨辰，阻止她！”

琴里通过无线耳机对着风雨辰命令，对，是没有任何调侃的命令，如此的直接！

“就算你不说我也会的……”

风雨辰看着光柱的降落，是有着规律的，只要使用力量便会被攻击，而且每次光柱的攻击，都会实现一次充能，充能的力量来源再于神姬千夏身后的巨大树木，那个树木在不停的成长壮大，每有一片叶子发光便有一柱光柱下落，看来，千夏的能力是属于领域系的。

根据天使扎根的程度而将周围变成自己的领域，那棵树现在就相当于天宫市，而上面的叶子，大概就是像征着天宫市生灵的数目吧？

“鏖杀公（sandalphon）！”

十香自然不会坐视自己被攻击，召唤出王座从上面，拔出巨剑，然后将光柱击碎！

“四糸乃，我的身体交给你来操纵了……把树冰起来，十香来帮忙吸引……”

风雨辰开始召唤四糸乃精灵力，目前神姬千夏的力量太强大了，所以要击败她很难，但是阻止她还是可以的，之后就可以进行更加的探讨了……

“哟，欧尼酱，终于要和一起战斗了么？”

四糸奈有些兴奋，四糸乃显现的天使其意志似乎有着四糸奈的感觉。

这是最近尝试过的结果。

“神威灵装*四番（ei）……”

“天使：冰结傀儡（zadkiel）……”

风雨辰穿上了四糸乃的灵装，并且将天使召唤了出来，兔子模样的巨大冰之傀儡将风雨辰与四糸乃承载在其身上，兔子傀儡此刻的意志是属于四糸奈的……

而风雨辰不能够活动自己的身体，只能够被四糸乃的意识操纵。

“冻铠(siryon)！！”

四糸乃操纵着风雨辰的身体首先进行的是防御，

巨大的半圆型冰之罩将风雨辰和四糸乃包裹了起来，然后移动，光之柱打在上面尽皆消散开来。

“啊，啊，啊！！！”

十香挥舞着手中的巨剑对着光之柱不停的斩击着，在近战能力上面，她比四糸乃和狂三优秀很多，即便再怎么密集的的光之柱也无法打到她，被也用剑纷纷削成了碎片，她的这种攻击成功的吸引了神崎千夏的注意，更多的光之柱朝着这边聚集过来。

“……”

十香没有畏惧，灵力狂暴着，一道道紫色的闪电在她的周围汹涌着，用更快的速度，用更加犀利的斩击，面对拥有着女武神之名的神崎千夏，她似乎更加像是一位骁勇的女武神。

“……”

风雨辰物四糸乃则利用十香创造出来的机会前进！(未完待续。)

第二千四百七十一章 和爸爸DATE感受幸福的力量吧，千夏！

【今天一更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰所负责的这边遭遇到了麻烦，仿佛是进入叛逆期的千夏根本不会爸爸的话。

而狂三这边虽然依据真那提供的蛛丝马迹以及一周目的记忆顺利的找到了第二精灵，但是其却——

失忆！！！

“本条二亚，我们又见面了呢……”

狂三不禁怀疑自己是不是疯了，毕竟，前后两次见到本条二亚没有询问到初始精灵的信息，之前仅仅是对风雨辰可能是原初精灵的臆测，并没有打听到实质的内容，而现在却是在为了神姬千夏而接近本条二亚。

“精灵么?我并不认识你……”

本条二亚在dem社的囚禁设施中看着潜入的狂三摇头。

“哦？不想认识我可以，毕竟我本有能力阻止这一切的……但是，你的女儿，神姬千夏，你总不能够不记得吧？说实话，有一点嫉妒呢。”

狂三皱眉。

“神姬？千夏？什么人？我有女儿？不可能，我从来不记得自己有过女儿的，也没有过先生！”

本条二亚无法理解，她真得有女儿么？

“你的样子看起来不像是装傻，那么应该是自己故意遗忘或者是dem公司的手脚，看来让你帮忙并没有多么大的可能了。

不过，有一句话我必须留给你，如果你选择了斩断过去，那么就不要来打扰你的女儿了，也不要打扰我的魔王，你这样的状态只会让他们丧失斗志，雨辰可是为了你的解脱而在积蓄着力量，与世界上最强大的魔术师组队战斗。

千夏也是为了能够救出你而努力着，真是幸福的人，虽然之前的那种算是不幸的遭遇，但是如果是这样的话，我倒心甘情愿的想要这种‘不幸’。”

狂三的身体没入了黑暗之中。

“等等……请告诉我，一切！”

本条二亚在这囚禁的牢笼之中仿佛寻找到了什么能够为之坚持的源泉。

“我没有资格，再见了，你永远被囚禁着最好不过了，遗忘了这一切的你，出现的话也不会带来任何的拯救，那两个人如果意识到努力全部白费的话，他们要有多绝望？”

狂三摇摇头，彻底消失。

天宫市这边，风雨辰无法劝说神姬千夏，而选择了拉塔托斯克的团队，在琴里的建议下开始了对千夏的攻略。

虽然说作为名义上的爸爸去攻略自己的女儿，这件事情简直……

但是他不得不这么做。

【开始投票——

1千夏，乖乖听爸爸的话就好了

2千夏，我爱你

3千夏，和爸爸约会来感受幸福的力量吧……

嗯，结果是三么？第一个对于叛逆期的少女来说根本没用的，第二个虽然能够让千夏开心，但是果然不够冲击力，第三个的话是绝对可以让其娇羞的……】

“喂，喂，这是什么对话啊？”

风雨辰简直呆滞，玩什么啊。

【总之，你现在必须这样做了，雨辰，你难道就要坐视天宫市被毁灭么？而且一旦千夏毁灭了这里，那么下一次就会毁灭其它地方，这是你所希望的么？】

“好吧……”

风雨辰咬牙，然后朝着千夏大声喊道——

“千夏，和爸爸约会来感受幸福的力量吧！”

“突……突然说什么话呢……爸爸！”

神姬千夏瞬间脸红了起来，一时间露出了小女儿状，手指纠结在一起，怎么办，好期待啊，毕竟，毕竟这可是爸爸第一次带她去玩啊，这样幸福的事情……

“……”

风雨辰苦笑，他倒是想用更加好的办法，如今，说出这样扔话来，真是感觉自己太……

十香、折纸、真那纷纷投来鄙视的目光，已经连自己的女儿也要下手的程度！

“和雨辰组建家庭的话，我要不要生女儿？”

十香在疑惑。

“鬼……父！”

折纸十分肯定的给风雨辰安上了头衔。

“信誓旦旦的喜欢妹妹，现在又喜欢女儿，真是好挫！”

真那白眼。

【看来效果很好啊，虽然是叛逆期，但是还是个单纯的美少女啊，有句话不是说，女儿是爸爸前世的情人么？所以说，第一个重要的男性，就是爸爸了。

接下来就让千夏的娇羞程度更加大。

1千夏，爸爸可是认真的

2千夏，没有什么比和女儿约会更加重要的事情了

3千夏，我会绘你幸福的……】

好吧，无论哪个选项，风雨辰都是残念满满，真得要这样说么？

【结果是二么？嗯，嗯，很不错，我家的那两位从来没有跟我说过这些话！！】

琴里在吐槽自己的父母。

“千夏，没有什么比和女儿约会更加重要的事情了！”

风雨辰为了阻止这一切还是说了出来。

“嗯哼……既然这样的话，千夏就给爸爸一个机会吧……”

千夏轻哼着闭起眼睛，然后悄悄的睁开一只眼睛看风雨辰的表情，心里十分的开心，因为，因为妈妈拒绝了她，但是爸爸可是接受了她啊，突然感觉到幸福充斥在胸膛。

【真是太没压力了，我还要再来几轮的攻略呢……】

琴里轻哼。

【嗯，嗯，爸爸和女儿，啊真是美妙的父女关系啊，接下来肯定是要有亲子浴的吧？日本这个国家，一家人在一起洗澡来提升感情真是很好的风俗呢……】

神无月恭平抚着下巴点头。

【虽然女儿在发育的时候就会被停止亲子浴，但是有的即便在结婚后也有着与父亲一同洗澡的常见情况，在日本这个国家，父女一起洗澡本来就是一种代表着家庭和睦的象征……”

村雨令音困倦的点头。

【士道从来不和我洗澡！】

【我不是你爸爸！亲子浴是有，但是可没有兄妹一起的惯例，尤其是进入青春期后】

……

“那么，千夏，停止吧，接下来，和爸爸一起去date吧？“

风雨辰默认了事件的发展，努力想象着亲子浴之类的是正常事件，而且约会这个词很广泛，并不仅仅指男女恋人之间，一些工作、学习等等事情上面都有着使用的，所以只要认清千夏是女儿就好了……(未完待续。)

第二千四百七十三章 狂三与美九

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

dc社要去混浴的消息，不知道怎么回事被诱宵美九知道了，在他们出发前，便打电话通知她已经准备好了私人浴馆。

风雨辰觉得的事的蹊跷，琴里刚说了说让他逆转性别进入女性浴池，然后美九的电话就打了过来，很有可能是琴里和美九做了什么‘约定’。

毕竟美九可是精灵之中超级有钱的，她融入了人类的社会，作为知名歌姬的收入自然不菲。

这个琴里真是无论何时都想拉着他下水，难道就因为社长和副社长的阶级关系，所以才欺压他？总有一天，他要回报琴里的‘厚恩’！

来到了美九所准备的私立浴池之后，五河士道一个人被隔离在了一个很小的浴池，并且通向风雨辰他们所在大浴池的方向上了三道电子封锁门！！！

这大概‘不算’区别对待吧？

“其实士道的话也能够变成美少女的，对吧，雨辰，你的逆转能力应该对任何人都有效的。”

琴里不知道在打什么坏主意。

“不要了，我还是自己一个人一间吧，预祝你们愉快！”

士道显然是觉悟了，他才不要变成什么美少女呢。

“各位，这边来吧，雨辰请务必变成雨姬姐姐哦？”

诱宵美九带着风雨辰他们向着更衣室走去。

“好吧，看在美九的面子上。”

风雨辰叹气，精灵力量开始作用于自己的身体，渐渐的由男性变成了女生的样子，虽然是变成了女性的样子，但是似乎并没有改变多少，依稀能够认得出来是风雨辰，就是有些地方改变了。

“咦，咦，咦，爸爸变成了妈妈！”

千夏感受着风雨辰胸口的柔软，顿时超级惊讶起来。

“难道千夏想要吃？奶？”

琴里坏笑齤。

“闭嘴吧你！”

风雨辰脸黑了起来。

“我也想！”

诱宵美九兴奋的粗喘着气。

“你们给我适可而止吧！~”

风雨辰有些生气了。

“好了，大家进浴池吧……”

琴里适时的说道。

“好大的浴池啊，爸爸……”

千夏看着眼前这个有着足球般大小的私人浴池有点兴奋，而且还有好多看起来好玩的东西在里面。

“别穿着衣服跑过去啊，给我换好浴衣，千夏！”

风雨辰伸手就把这个只顾着玩的女儿拉了回来。

“好……”

千夏垂头，身上的灵装瞬间消失，嗯，她现在身上还是精灵灵装呢，所以自然想脱就脱了。

“……”

其它人也纷纷脱了起来，不过，有些一致的是，所有人都朝着风雨辰看，大概好奇他女性化的身材如何吧？

毕竟在男性的状态，风雨辰的肌肤就已经足够迷人了，如果是女性的话……

渐渐地，仿佛发现了新大陆一般，众女看着风雨辰褪去衣着后的女性身材顿时……瞎了，这，这让他们无地自容啊！！

风雨辰那看似冰冷的神态配上那高挑的身姿与迷人的肌肤，就算是身为女性的她们也不禁有点动心了……

难怪诱宵美九会痴迷不已啊。

能够不惧风雨辰这种容姿的也就是狂三、十香和美九了，毕竟她们三个的欧派都比女性化的风雨辰要大啊，而其它的……当然，小萝莉们的可爱也蝇亮点，但是貌似像风雨辰这样的s气质女王才更加能够征服大众。

“爸爸好漂亮……”

千夏扑到了风雨辰的怀里。

“……”

美九顿时嫉妒要死。居然，居然从正面袭击她的雨姬大人，这是她想都不敢想的行为啊，太让人羡慕了！！！

“四糸乃，我们玩滑梯吧……”

十香却是对浴池里面的滑梯十分感兴趣，建在温泉中的水上设施，体验一定非常光划吧？

“去呢，去呢，好像很好玩的样子，十香真是好想法……”

四糸奈夸奖着十香。

“……”

大大咧咧的十香貌似和四糸乃很合的来，两个人很开心的玩了起来。

“我们也去吧，真那、鸢一折纸，这是个受打击的领域……”

琴里有种超级失败的感觉，同样是贫.乳，相煎何太急！受打击了，士道大概也喜欢这样的类型吧？不，应该是只要是男生都会喜欢的女神。

“爸爸，过来啊，一起，一起……”

千夏拉着风雨辰跑向了浴池。

“嗯……”

风雨辰点头，毕竟现在可是为了能够攻略千夏才来的浴池，不，对自己的女儿怎么能够用攻略这个词汇？

“雨姬大人……”

美九一手抓着衣橱，一手朝着风雨辰的方向，呜呜，什么时候他们两个才能够一起……

“听说你是人类变化的精灵？”

狂三突然向着美九问道。

“怎么？”

美九顿时警惕的看着十香，将柔顺的头发抚到身后，皱眉说道，“就算你是雨姬姐姐的朋友，想要打听我的**我也不会允许的，这些人，你给我的印象是最危险的，敢伤害雨姬姐姐，我绝对不会放过放过你！”

“啊呀，看来，敌意很大呢，是女性的直觉么？算了，你也不会知道多少事情……另一件事情，你难道对雨辰没兴趣么？我是说男性的状态？”

狂三伸手按压着樱红的嘴唇，露出了微笑。

“没……没兴趣！”

诱宵美九轻哼了一个，扭身朝着浴池走去。

“真得么？在我看来，女性的他你只是喜欢吧？知道他原本是男性后大概有些微妙的变化了吧？难道没有产生过特别的想法？”

狂三觉得美九已经接受了风雨辰男性的身份，肯定的，如果是讨厌的话，在风雨辰男性的状态就应该露出厌恶之类的表情，可是美九没有。

“果然你才是最危险的！”

美九有点讨厌狂三了……

“千夏，你觉得痛么？”

风雨辰贴着千夏的后背询问道。

“不痛，好痒，爸爸好温柔……”

千夏愉悦的恍着脑袋。

“那就好，我向上面一点……”

风雨辰温柔的给千夏搓背，少女的肌肤带着水晶色的透明与奶油般的柔软细腻。

“爸爸，爸爸，千夏的眼睛是不是和爸爸一样漂亮？”

千夏看着镜子，觉得两个人真得好像，尤其是眼睛。

“因为你是我的女儿啊……”

风雨辰似乎适应了爸爸的状态。

“嘻嘻，千夏好开心……”

“……”(未完待续。)

第二千四百七十五章 二亚祈求的生命之枝

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

从未来归来的时崎狂三将未来将要发生的事情告诉了风雨辰，一是神姬千夏会消失，二是第二精灵本条二亚将会死亡!

刚刚享受了一番父女情怀的风雨辰，对于千夏的存在已经习惯，那份真实的触感，那份欢快的笑声，好份温度都让他感动。

虽然千夏出现的原因不明不白，但是她可是很开心很幸福的叫着他爸爸啊。这就足够了，家人不正是风雨辰要寻找的么？

有了妹妹真那，现在又有了女儿千夏，他已经幸福的很了。

“我从未来回来，正是因为你的二度暴走，随着本条二亚的死亡，千夏的存在也为之消失，未来的我终于能够明白千夏的诞生原因。

在西伯利亚乌拉尔山脉最早确认了女武神（神姬千夏）的出现之前，dem社对本条二亚在北欧进行了某项实验而运输，结果，中途因为一周目中千夏的呼唤，二亚灵力暴走得以逃脱，为了了解呼唤之人，二亚使用了能力，了解到了一周目与二周目的世界。

当了解之后，二亚重新拥有了……嗯，也就是腹中有了千夏，本来是不会接受这种结果的，毕竟稀里糊涂的就有了一个男人的孩子，连基础的恋爱都没有发展过的她自然不会平静了，但是千夏那妈妈的呼唤可能引起了她的母性，感觉千夏是神赐予的瑰宝。

但是二亚明白dem社很快就会来抓捕她的！

于是，她选择了早……产，正常的情况下，就算是人类的婴儿也要有着十月左右的孕期，而二亚想要让千夏从身体中分离只有一个办法……

她使用自己的天使能力，将自己的一部分灵力分割出来，然后通过千夏本身的血缘将一周目中你释放的残余灵力召唤至二周目，融合了这两份灵力让千夏快速的成长。

但是因为是早产，千夏本身的力量不完全，随时有可能消失，虽然从一周目征召了你的灵力，但是到底只是杯水车薪，她的力量会逐渐衰减，因此，为了让千夏活下去，同时也为了让千夏摆脱dem公司，二亚做了一个痛苦的决定。

她将自己的这段记忆用能力封印了起来，然后结果可想而知，二亚不认识千夏了，二亚将千夏抛弃……

为了寻找活下去的希望，千夏才来到日本。

她的力量虽然很强大，但是会逐渐消失……

在某一天，雨辰你和真那发生了那种关系，千夏感到伤心便离家出走，结果被dem社追捕，因为力量衰减而被捕，这个时候她使用了最后的力量呼唤你和二亚。

二亚再度回忆起了一切，女儿被dem抓捕之后，她暴走，而她的暴走正好顺了dem社的心意，其社长夺取了二亚暴走灵力逆转的反精灵结晶，在二亚即将死亡之际，千夏为了让妈妈活下去，选择了献身，以消失为代价赋予了二亚新的生命……

但是二亚无法原谅dem社，开始报复，但是她的力量终究不是dem社的对手，但是二亚并没有屈服，母亲对女儿的爱使得她已经无畏，战斗到了生命的最后一刻……

从日本姗姗来迟的你从二亚口中知道了这一切，同样选择了复仇，逆转的力量轻易的摧毁了dem社总部，然而逆转的力量越来越强，无法抑止……”

狂三将未来所要发生的事情娓娓道来。

“可恶，可恶，可恶！！”

风雨辰用力咬紧的牙关迸现鲜血，狂三的叙述使得他仿佛身临其境一般。

“现在我们的力量要对付dsm社有些吃力，雨辰你未逆转的精灵力强度不高打不过dem公司，虽然逆转后的力量强大，但是却强大到自己无法控制，这才是症结。

我觉得雨辰你的潜力应该是所有精灵中最强的，总有一天，不需要逆转你就能够击败dem社的野心，但是不是现在，如何增长力量，就需要你自己不断的尝试了。”

狂三安慰着说道。

“那我应该怎么办？”

风雨辰握紧双手。

“啊呀，这种目光，可不是我所看中的魔王，不要用哀求我这种语气，虽然m的雨辰也可爱，但是我喜欢你的s……”

时崎狂三伸手贴住了风雨辰的嘴巴。

“那么……”

风雨辰将狂三拥入怀里，霸道的抚慰起她柔软的身躯——

“我的魔女，来辅助你的魔王吧……”

“首先要做的是千夏存在的稳定，一切的根源在于千夏本身的不完整性，只要千夏能够稳定下来，那么未来的二亚和你就没有了暴走的理由，这是化解未来危机的第一步，从这里开始逆转……”

狂三眼睛迷离的看着风雨辰，双手抚着他的脸庞，索取了起来，未来风雨辰和真那发生那种关系，嫉妒的可不只是千夏，她也是，她的魔王，她的宿命，自从一周目的逆转开始她便觉得与风雨辰之间拥有了什么紧密不可分割的联系，雨辰的力量对于世界来说是危机也是转生，而她则是他的抑制力，因此，她觉得，这是魔女与魔王那誓约所建立的羁绊，从虎之穴开始……

“所以说我要怎么做……”

风雨辰将狂三按在了仓库的地板上面，看着那如同珍珠般白皙的肌肤和娇吐着香气的红唇，莫名的有些躁动……

“像你想对我做的事情一样，去推倒千夏，二亚告诉我，你的身体中有着生命之枝，是能够让精灵固化的宝物，即便是要消失的精灵被固化后也会和正常的精灵一样，二亚还说，你不用自愧，因为就算你和千夏发生了那样的关系，真实有感觉的并不是千夏，而是她，因为千夏的身体是用二亚的灵力做的，所以等同于二亚的分身，只是意识是千夏的……

但是可能千夏也会有感觉，毕竟千夏和二亚的意识是连接的，母女同时会达到……”

狂三嘴角露出了弧度，呐，魔王先生将会怎么做呢？要是和千夏发生关系，不处理好家庭里面的问题可是会很麻烦的吧？(未完待续。)

第二千四百七十七章 就算羞涩也要诉出的话语

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

狂三的说服之下，琴里召开了dc社的会议。

“我们现阶段的目标是将第二精灵本条二亚从dem社的某个某地中拯救出来，位置大概是在尼利路岛的地下设施里，这个位置在地图上并没有显示，不过，我们从未来的狂三那里知道了它的位置。

这次全员要参与到战斗之中，佛拉克西纳斯舰艇会从空中将大家运输到岛屿的上空，佛拉克西纳斯会应对dem社的空中舰艇，因而会处于隐形的状态，等待战斗的来临，我会在些指挥对舰战斗。

然后dc社成员，分为三个部队。

第一部队，入侵队，狂三，将岛屿地下设施打通；

第二部队，救援队，十香、四糸乃、美九、真那你们四个，从此也是真那正式加入拉塔托斯克的起点，从dem社中脱离，至于折纸因为隶属于ast的原因，所以不能够出击；

第三部队，接应队，雨辰、千夏，一个能力多样，一个能力是目前最强，他们两个接应你们，同时也是为了与dem社总部派遣的魔术师战斗。”

琴里用黑色的碳素笔在白板上面快速的勾勒出作战图。

“为什么要营救这个第二精灵？从某种意义上来说，她和我们没有什么关系吧？和世界上最强大的显现装置公司战斗，我们不但容易暴露出来，而且还有可能遭遇不测！”

美九在这个团体之中，只是因为雨姬。

“确实是这样啊，而且营救了二亚也是增加了一个竞争对手，毕竟二亚可是和雨辰已经有关系了，所以被囚禁起来刚刚好，不然会破坏现在的关系……”

狂三顺着美九的话说下去，“不过，美九你也不是喜欢雨辰的正体吧？只是喜欢着变身的他而已，所以你也不过是一个逢场作戏随意可以抛弃的人！”

“时崎！狂三！你这是在激怒我么？早就看你不顺眼了！”

美九被戳到痛处，脸色顿时苍白了下来，是啊，她喜欢的是雨姬，可是雨辰……

如果风雨辰不再使用雨姬这个身份，她岂不就是一个陌生人了？

“你们不去，我和爸爸去，一定要把妈妈救出来，然后过我们三个人的世界！”

千夏抱紧风雨辰的手臂。

“那种事情，雨辰哥应该和我在一起才是，我才是他的家人……”

真那对于千夏所说的三人世界十分有意见。

“四糸乃也是妹妹酱啦……”

四糸奈说道。

“不要，这样就没办法和雨辰组建家庭了……”

十香嘟着嘴，双手抱着身体坐在角落里面发呆，生女儿组建家庭的应该是她才对，一开始，从和风雨辰接触的那个时候起她就决定了……

“和dem开战，我也会参与到其中，成为你们的对手！我认同你们只是你们没有危害了，但是精灵一定是要从这个世界中消失的！”

鸢一折纸加入dc社，只是为了监督风雨辰，这些精灵有他的管理才能够安定下来，但是朝dem攻击，等同有人会因此死亡……

“司令，这个时候，进攻dem社的分部显然不合时宜，我们的力量还没有达到那个水平，而且佛拉克西纳斯舰艇的隐蔽能力就是为了防止被侦探到，现在主动出击，等于暴露了我们的存在，虽然dem社大概已经知道我们的存在了……”

神无月恭平与往常所不平的，露出了严肃的面容。

“……”

琴里看着各有争执的众人，刚刚开始便不顺利么？即便有未来的讯息也难以让这些人相信，原因只有一个，这里可是有着ast、拉塔托斯克、精灵的三方势力，而且众人所围绕的中心是风雨辰，而不是本条二亚。

“呼……”

被琴里看的发毛，风雨辰不由得深呼了口气，好歹他也是dc社的副社长啊——

“各位，我举强迫你们做任何事情，但是，请务必能够听我一些真心真心真心的话！

真那：你永远永远是我的妹妹，这个事实不会改变，即便到现在我也仍然没有改变想法，我想要和你结婚啊啊啊！！“

“笨蛋欧尼酱！说……说什么呢！”

真那顿时脸红到了极限。

“十香：你是我见过最单纯的少女，而且努力的想要摆脱孤独，想要尝试着寻找幸福，我不知道自己曾经对你的言语让你有这样的执着，说实话，我很高兴，而且，不需要组建，我们已经是家人了，是的，每天看着十香吃到我做的早餐露出的那份幸福感，我就觉得这才是家庭，虽未想过我们的未来，但是，只要你喜欢，我会是你永远的家人，永远永远的给你做早餐！”

“雨辰……我们这样是家人了么？”

十香短暂的平静后，反常的从平时的洒脱变得沉稳起来。

“是的。”

“我想要天天吃蛋包饭……”

“嗯，我会的……”

“美九：无论我是雨姬还是雨辰，我的思考都是一体的，我想要和你一起玩gal游戏，你愿意陪我么，如果你愿意，这个约定一生有效，你是我交到的第一个爱好上的朋友。”

“朋友……虽然ga;l，但是，我……我想要！“

诱宵美九第一次觉得自己被需要，没有因为外表还声音上面的原因，这个家伙只是喜欢和她玩gal;，然而这样对她来说足够了！！

“四糸乃、四糸奈：三剑客的羁绊之外，你们也是我的妹妹，我们可是一同走过孤独的人，就算到了什么时候我也不会忘记我们一起依偎的那段时光，而且会永远的延续下去，你们是我家人，永远的，没有你们，我想我一定孤独吧？而且，四糸乃，这么可爱，我超级想要和你合体啊啊啊！”

风雨辰拍着胸口。

“吼吼，欧尼酱终于大声表白了！”

四糸奈兴奋的说。

“嗯……”

四糸乃害羞的的拉了下帽子。

“鸢一……不，折纸，我想，我们是朋友，至少我把你当成了第一个朋友，对，我就是这么想的，不知道你有着怎样的过去，但是我的生命如果有尽头，一定由你来终结，在此之前，我向你承诺，绝对会为人类和精灵开辟一个希望，将所有被人类认为灾祸的精灵带出这个世界！”

“我才不会把精灵当成朋友。”

鸢一折纸冷冷的说道。

“无所谓，我把你当成朋友了。”

“我会杀掉你的。”

鸢一折纸扭头。

“那是我的愿望，被友人杀死是幸福的终点。”

“你无可救药！！”

鸢一折纸离开。(未完待续。)

第二千四百七十九章 精灵的生命之枝

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

意识空间中的千夏注视着‘恩爱’的风雨辰与本条二亚，感受温暖无比，爸爸和妈妈都在努力的为着她着想，希望着她能够继续存在下去。

而且，而且听到了妈妈的心声，果然妈妈也是爱着她的呢，之前抛弃她一定是有着原因的。

所以，一定要将妈妈拯救出来，一家人团聚！

二亚的回应使得风雨辰越发的投入，她的配合使得他身心俱佳，生命之树从他的身后投影了出来，从这棵树上伸展出一条新的枝干，从生命之树位于第一个起始质点之后第一排质点的左侧质点闪耀了起来，在这个质点的位置，延伸出新的枝干，一朵银色的花朵在枝干上盛开。

这个延伸枝干的质点正好与狂三所代表的漆黑质点相对应。

“嗯……果然你是特别的……啊……这是无法预言你的原因么？”

二亚一边娇喘一边看着风雨辰背后投影出的生命之树，其中两个枝（质）点结出了果实，果实的形态稍稍有所不同，湛蓝的结晶果实相较于漆黑的结晶果实更加闪耀夺目。

从这棵树上面能够看的出来，风雨辰已经与两个精灵完成了沟通，其中一个应该是完全沟通的状态，而象征着的她的这个枝点却没有结出果实，果然是因为她没有能够真正的接受风雨辰么？

是啊，和他做这样的事情，果然是因为千夏的原因，他们之间本无连系与任何情感，但是他们共同爱着千夏，所以才能够彼此承认。

“看到生命之枝了么？”

风雨辰虽然几欲迷失在二亚的娇柔之中，但是还是有着这丝的清醒，他的目的可不是在这个意识空间与二亚结合，而是将生命之枝传递到二亚的身体中，孕育千夏……

“嗯……看到了……”

二亚脸红的点头，风雨辰的动作越来越让她……

“我怎么……做，快，快要迷失自己了！”

风雨辰在这个世界，还是第一次这么投入的和一个少女做这样的事情，如同伊甸园的亚当一般，初次品尝了智慧树上的果实一般，无法描述的感觉……

“给……我，全部给我就是……”

二亚抱紧了风雨辰，他身后的生命之枝，从她的枝点所延伸出来的那个枝干连同着其上盛开的花朵自然折断，流和了风雨辰的身体之中，最终到达了他与她结合的部位，所以……

“嗯……”

风雨辰也抱紧了二亚……

“嘤……”

灼热的气息进入了二亚的身体，使得她不禁颤抖了一下，接着，生命之枝在她的身体之中开始孕育……

随着生命之枝的授予，风雨辰被二亚的意志排离了出来，回到现实世界之后，他发现千夏的身体被一股光芒包裹着，灰色的光芒象征着二亚的力量，而这份光芒正在递变着，朝着银色的光域转化着……

“应该顺利……”

风雨辰从千夏的身边离开，坐在了地毯之上，回想着意识空间所经历的一切，触动很大，毕竟是他真正意义上的一次，他明白二亚对他并没有任何的感情，最明显的就是生命之树的投影，象征着二亚的质点仍然是灰暗的状态，她和他在一起应该是为了千夏。

虽然说他有着格外的想法，但是果然是不能够强迫人家的，想着有了这种关系就可以随便的事情，简直是痴心妄想，他过于投入了，毕竟他还是个接触这个世界才不到半年的少年，这种事情自然会觉得很舒服，二亚配合的也很棒……

但是她明白，二亚是为了千夏在配合他，所以刚才那一幕幕的旖旎完全是对千夏的爱，没有千夏，他对二亚来说是什么呢？

他在想着这种事情，他对于二亚来说是什么？是她女儿的父亲？是她第一次的对象？这些看似很真实，却是虚幻无比，因为二亚根本不爱他！

风雨辰当然没有自作多情，只是不想仅仅是得到这种结果，这些天他一直在想象着，面对二亚，他难道除了道歉别的全部都没有么？

道歉恐怕根本解决不了问题，那么他到底应该如何做？

困扰着他这么多时日的忧思，渐渐的迎刃而解，他明白，他能够做的唯一一件事情，就是，给予她新的希望。

千夏。

二亚既然将千夏送到了他的面前，就说明期待着他的拯救，而他一直愚钝着无法领悟，起到未来的狂三出现，他才明白这一切，二亚的幸福就是千夏，二亚在祈求着他能够给予这份幸福……

二亚的另一个愿望是——

“爸爸，我们去把妈妈接回来吧……”

千夏从房间中走了出来，似乎已经完成了固定，只是她变得更加的娇小，比之四糸乃和琴里都要娇小的少女，那份朦胧的感觉完全消失，一股清爽的少女气息扑面而来。

“嗯，二亚所希冀的事情，就在眼前，我一定会让千夏和妈妈团聚的！”

风雨辰轻抚着千夏的小脑袋，穿上灵装，迈步向外。

“嗯，爸爸……我有一个愿望。”

千夏跟着风雨辰走出了结城宅。

“说说看……”

“不，你肯答应我才会说嘛……”

“千夏说的话我一定答应！”

“我想要个妹妹或者弟弟也答应么？”

“你别吓我……”

“嘻嘻，爸爸好可爱，好了，认真的说，爸爸，我们和妈妈团聚之后，可以一家人去家庭餐厅么？只有我们三个！

千夏呢，路过家庭餐厅的时候，看着好多一家三口都在里面，千夏想要那些人都知道，千夏也是有爸爸妈妈的，千夏的爸爸妈妈是最棒的，千夏的爸爸和妈妈永远爱着千夏……”

“笨蛋……”

“爸爸干嘛要流泪啊……”

“这是幸福的泪水啊……”

“那爸爸是答应了？”

“嗯！”

风雨辰有些庆幸，庆幸能够与二亚有那样的过去，不然千夏就无法出现，二亚也一定会这样想，比起沉醉在痛苦的过去，不如把这份忏悔的力量使用在未来，让未来变得幸福！(未完待续。)

第二千四百八十章 十香版*变形金刚

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰与千夏向着约定的目的地进发，这场战斗需要用到千夏的力量，但是因为生命之枝将千夏的精灵形态固定在这个主轴的世界，所以她身体中来自于分轴的一周目世界精灵力会渐渐的消失。

在消失殆尽前能够完成二亚的拯救工作就胜利了。

千夏的身体中保存着一周目中，风雨辰所逆转的精灵力残渣，那自然是强大的很。

所以现在开始要争分夺秒了！

当风雨辰和千夏到达目的地时，二亚已经被拯救出了dem社所在太平洋的尼利路岛地下基地，也许是未来狂三所传递的情报使得dem社措手不及，所以dem社根本没有任何的准备。

加上十香、四糸乃、美九、狂三四个精灵联合作战，这可是有史以来的第一次，这样的战斗力足够应付这个基地的防卫力量了。

同时，真那这个原dem社的最强魔术师之一也参与了进来，使得任务更加的顺利。

二亚被成功的营救到了拉塔托斯克的佛拉克西纳斯空中舰艇之中。

但是dem社的反应也是十分的迅速，在短暂的时间内他们便组织起了全世界的分部应战，这次的战争被他们认为不得不进行的战斗，从日本dem分社，以及其它周边各个国家的dem分社都参战了。

这个情报自然是鸢一折纸发来的，虽然是将情报发送了过来，但是鸢一折纸到达战场后会真正的和风雨辰他们开战！

除了太平洋附近的各国显现装置部队，dem总部也派来了人手，其中使用显现装置在真那之上的世界最强魔术师，从未有过失败的艾伦*米拉*梅瑟斯（ellenmiramathers），她也自然在列，千夏的力量就是对付她的！

“我们被包圆了，司令……”

神无月恭平看着主屏幕上面的分析，能够看的出来，除了从远方来的ast部队之外，还有着大量的空中舰艇，这些空中舰艇，显然也是采用了显现装置的。

“让精灵们在外面作战，我们先隐形起来，将对方的主舰消灭之后，打开通道才好……”

琴里早有准备。

“对方似乎也有着隐形迷彩的技术，我们的雷达监测到了对方的存在。只是能够制造这种显现装置技术的只有拉塔托斯克的亚斯格特电子公司（拉塔托斯克机构的本体之一）外，应该没有其它公司拥有这项技术啊。”

神无月恭平皱眉。

“dem公司也是世界上除了亚斯格特以外唯一的制造显现装置的公司，他们应该是最近开发出使用随意领域创造出隐形迷彩的技术，这个显现装置显然已经成功装备到他们的阿休克罗夫特战舰，一瞬间就出来三艘，这是要将我们歼灭么？”

琴里皱眉。

“应战吧，司令，精灵们面对的压力可不比我们弱多少，本来这场战斗就是不智的行为，而且dem社一直拿我们当他们的对手，这次想要躲避也没有办法了……”

神无月恭平露出了与平时不一样的神色，“放心的交给我吧，司令……”

“嗯，令音和我一起对千夏的灵力进行分析，其它人接受神无月的指挥……”

琴里相信神无月的恭平能力，在使用显现装置上他也是很出色的！

风雨辰看着聚集越来越多的魔术师，心想，这场战斗可没有想象中那么轻松，和全世界的的魔术师为敌，但是拯救二亚他并不后悔。

“狂三，麻烦你消耗分身了，不过之后，你吸干我也没问题！”

在数量我程度下，狂三分身军团的优势十分明显。

“嗯，交给我吧，但是能够清理的只是杂鱼！”

狂三的脚下延伸出影子的领域，一个个狂三从中走了出来，成百上千，甚至越来越多！

“千夏，最强的交给你来应付了，但是在灵力稳定之后，一定要交给我们，同时你只要注意最强的那个人就好，你的力量不能够分散使用……”

唯有千夏才能够对战dem社的王牌。

“我明白了，爸爸，记得家庭餐厅……”

千夏点头。

“美九，辅助防御以及干扰就依靠你了……”

“没有问题……”

“四糸乃、十香、真那，我们去近身攻击！”

“……”

大体安排之后，风雨辰和十香、四糸乃、真那优先冲了出去。

“雨辰，合体！”

十香看着风雨辰，突然说道。

“什么？”

风雨辰迷惑。

“你的形成界与物质界，物质界与我的天使相似，所以能够转化呢？就算动画里面的变形金刚一样！！”

十香突然的灵感。

“合体！”

四糸乃也想要。

“或许……可以，十香，你才不笨蛋，你是天才啊！~！”

风雨辰兴奋的抱紧了十香。

这简直是一个绝佳的主意，毕竟精灵大体上都是使用元素的，即便不是也是有物质的，而且物质与形成两界几乎将有形与=无形的全部包含在内，使用他的天使能力或许可以……

“手给我……十香，四糸乃！”

风雨辰伸手和十香与四糸乃握了起来……

随着精灵之力的使用，风雨辰的背后伸殿出了巨大的生命之树轮廓，其中的两个质点闪耀了起来，接着十香、四糸乃与风雨辰的身体散发出光芒，三股光芒交汇在一起，开始变化，最终变成了一个天使！！

是的，巨大的天使，如同希腊神话中的泰坦神一般的巨大身材，在其身后伸展着紫色与蓝色的羽翼，右手所握的是一把如同十香的鏖杀公一般的大剑，不过被放大了数十倍，左手所握的是一面冰霜之盾，虽然同样的巨大，但是却是可爱的兔子外形！

在这个巨大天使的头部，风雨辰、十香与四糸乃三个人不着片缕的悬浮着，他们眼前仿佛是一个巨大屏幕般的视察，他们成为天使的眼睛与控制中枢！

“好帅气！~！”

十香握手。

“十香真是太棒了！没有多吃那么多蛋包饭！”

风雨辰也是惊喜，没有想到竟然真得真得合体了！

“十香，棒……”

四糸乃也怯懦的夸奖着十香。(未完待续。)

第二千四百八十四章 本子的世界即将开启ING

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

营救二亚的计划成功。

正式进入三周目世界。

目前风雨辰所在的date世界一共经历了三条世界纯属。

第一条世界线——

风雨辰出现在英吉利海峡被dem带到地下实验室与二亚一起完成了禁忌精灵实验，此刻二亚已经受-孕状态，之后风雨辰被清除记忆，在dem社的安排之下与真那成为兄妹，进入天宫市支援ast，接着风雨辰遇到了十香、狂三、美九三个精灵，在与美九的妹gal游戏之后回到崇宫宅被狂三‘虎之穴’分身告诉了dem封印的记忆，记忆解封暴走，逆转天使【深渊日珥（lucifer）】开始将地球毁灭……

第二条世界线——

为了阻止风雨辰毁灭地球，时崎狂三使用十二之弹回溯到风雨辰从美九公寓回到崇宫宅之前拦住了他，但是‘虎之穴’狂三分身的聪慧使得狂三的手机向风雨辰告诉封印记忆，风雨辰再次暴走，未能够完成暴走的狂三再次进行二次时间回溯……

二次回溯的狂三回到了风雨辰最初出现的时候，从dem社手中抢走了风雨辰，将风雨辰安置在了日本天宫市的神社，之后四糸乃与风雨辰相遇，达成羁绊，在未来狂三的指导下，风雨辰开始再次接触十香，在狂三的辅助下，使用十之弹将一周目的记忆分别传达给二周目的十香、美九、真那、折纸、琴里、士道等一周目相关人员……

一切井然有序的进行着，但是突然有一天，名为神姬千夏的女武神精灵出现在崇宫宅中，叫了风雨辰爸爸，神姬千夏为了报复追捕她的dem社，准备全歼dem日本分部，并且因力量过大，而即将毁灭整个天宫市……

琴里的建议下，风雨辰与千夏对话，开始了父女的date……

父女的date顺利进行，千夏被攻略可能性增加，然而这个时候出现了二周目未来的狂三，从未来再次回溯的她告诉了风雨辰一个秘密……

第三条世界线——

二周目未来回来的狂三告诉风雨辰他会在二周目的未来暴走，因为千夏会消失，二亚会被dem社的阴谋杀掉，所以他会暴走毁灭dem社，然而力量终究压抑不住，毁灭的不仅仅是dem社，连世界都……

为了拯救千夏与二亚，为了使得世界仍然能够存在下去，未来的狂三以及dc社的所有成员开始努力……

风雨辰与二亚灵力分身实现二次接触，生命之枝将千夏的存在固定，世界开始向着三周目前进……

最终拉塔托斯克与dc社的努力下打败了dem社，成功营救出二亚。

时间进入七月份，不知不觉，风雨辰已经在这个世界经历了三个月的时间，当然，如果算上了时间回溯的话可能不止半个月了。

二亚在被拯救出dem社的地下设施之后就开始宅，对，变成了十足的宅女！

连带着千夏也倾向宅女的方向发展，有其母必有其女！

风雨辰已经强烈摔死了多次，但是每次二亚都让风雨辰放弃了……

不知道为什么，二亚和风雨辰之间的接触很少，两个人通过千夏来相互向对方传话已经成为既定的现象了。

但是在这一天，两个人迎来了比较长时间的会话，主动搭话的是二亚！

穿着……嗯，裸身围裙的二亚从她的蜗居里面爬了出来，披散的灰色长发，绯红色的眼镜使得她看起来十分的诡异，就这么爬进了风雨辰的房间内……

而这个时候，狂三正好在吮吸风雨辰的精灵力，顺便也有着一些……接触……

“偷腥的小猫！三三，放开我的雨辰！”

二亚看着狂三的手指抓着只有她才能够握的位置，顿时嫉妒了。

“哟，二亚你不是只爱二次元么？而且，你和雨辰只是意外的吧？情理上你还没有当着大家的面一次承认过他和你的关系，有女儿并不能够代表什么……”

狂三丝毫没有停止的意思，反而更加的大胆，让风雨辰的手指在她的身躯上抚动……

“我的雨辰是二次元的！！我已经准备创作有关他的同人本了！”

二亚信誓旦旦的从围裙里面抽出了设定集，上面是风雨辰娇羞的画案。

“……”

一时间，风雨辰脸有些黑，同人本他自然是知道什么东西了，毕竟作为dc社的副社长这种东西很清楚的。

“同人的对象虽然是雨辰，但是里面并没有你吧？我只看到了真那影子，兄妹本，你还真得是爱好特殊呢……也就你这种奇葩能够生出千夏这样的推父女儿，要是我的话一定比你强！”

狂三轻蔑的说道。

“你……！侮辱我可以，侮辱我的千酱，我要和你拼命！”

二亚瞬间就冲刺了过来，要和狂三撕！

“你们给我消停下吧……”

风雨辰苦笑着将两个人推开，这两个人无论何时都看对方不顺眼，明明狂三也是拯救二亚的一分子，可是结果两个人之间还是有矛盾的。

不，貌似二亚和谁都是会吵起来的样子，作为宅女不和人交流的她被踩到尾巴就会争吵，多多和大家交流才会把关系搞好啊。

“其实我挺期待你的本子呢……”

狂三说着消失在房间之中。

“谁要你期待……”

二亚撇嘴。

“好了，狂三也不是故意的，你和大家接触的太少了，二亚，饭都是千夏给你端到房间里面，你这个妈妈反而要女儿照顾……”

风雨辰挠挠头，开始整理零乱的房间。

“才不要你管呢……陪我去同人志大会吧？icmarker，我联系到了举办方，弄到摊位，这次要画的是你喜欢的妹gal，以白鹭茉百合为主人公的，我觉得你女装还是很棒的，我超级有爱哟！”

二亚一谈起这类事情便激动了起来，

“同人志大佬么？可以啊，只是，二亚你能不能够换个人啊，而且为什么一画就是口工本啊！！”

风雨辰看了都会脸红的本子，可见二亚在二次元上面的丧心病狂！

“咦，同人本不做口工本做什么？”

二亚歪着脑袋兴奋的说道，“我超级想要画你的口工漫画！！！”(未完待续。)

第二千四百八十五章 二亚X雨辰，一起画本子吧

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

以口工同人本为目标的二亚让风雨辰感觉到未来的黑暗，按照他的思维，二亚应该是那种纯洁的修女，毕竟她的代号就是sister（修女），应该纯洁淑德，然而真实的情况……

“我说，二亚啊，喜欢二次元是没有什么错，毕竟我们dc社就是做的这种勾当……不，做的就是这种活动，而且我本人对于本子什么的也是很有兴趣的，但是你表现的太超常了，你看，千夏现在还什么都不懂，你这样的言传身教可是会让她也变成奇怪的孩子，喜欢二次元是无错的，但是你也要在她能够真正的理解自己的行为时再去……”

风雨辰将二亚按在椅子上面准备再次对她的行为进行纠正……

“妈妈，我画好这一页了，爸爸超级h啊……”

就在这个时候，千夏拿着一张手稿走了过来，那是和二亚手中一般无二的口工手稿！！

“不愧是我的千酱，学习的这么未，哈哈哈哈！未来的本子市场就由我们母女包揽了！”

二亚对千夏竖起了大拇指。

“噗……”

风雨辰要吐血了，二亚这个家伙已经在开始教千夏画口工漫画了！

“那个，同人志大会就拜托你了，因为时间比较仓促，所以能否麻烦你帮忙请dc社的成员一起来画你的本子？”

二亚将风雨辰拉了起来。

“不干，坚决不干，你是想把我的dc社全部变h是么？而且为什么我是主角！！”

风雨辰一脸黑线，有没有搞错？

“雨辰，你看人家都已经穿上这种围裙了……来嘛，来嘛，只要你愿意，我可以让你实验哦……”

二亚在风雨辰的耳边轻吐着兰香之气，手掌放在了他的小腹上面……

“千夏可是在的呢，麻烦你给我收敛下好吧！！”

风雨辰呆滞了，在女儿面前做这种事情……

“这可是言传身教啊，我的女儿一定要h！”

二亚其实画风雨辰的本子是为了脑内幻想和他的接触，毕竟，毕竟，自从那之后还没有好好的说话，被dem社囚禁的五年时间使得她失去了很多重要的东西，其中对于二次元的接触更加是断了五年，因为通过能力了解了五年内发生的事情，再次和一些要好的漫画家联系时，意外的说出了一些他们不想听到的事情……

二亚所拥有的能力是‘全知’，可以将未来以外的所有情报全部通过天使嗫告篇帙（ratziel）来知晓，但是也因此知晓了很多人不想说出来的事情，而且有些不想被人知道的事情一旦被知道，肯定会愤怒之类的……

因此她被孤立了，但是很快她发现dc社这个社团也是以二次元为主体的社团，而通过能力也知道风雨辰喜欢妹本子，妹gal之类的……

觉得风雨辰应该是能够接受她的，毕竟两个已经有过……而且有了千夏，爱好又相同的话，所以二亚期待着风雨辰能够成为她的同伴，有喜欢着二次元的男生做为另一半也会很幸福……

所以她要画风雨辰的本子，一者能够幻想和他的h之未来，二者能够将两个人的兴趣爱好联系在一起……

在这个崇宫了，大家都和风雨辰有着重要的关系，真那是雨辰的妹妹，四糸乃也算是雨辰的妹妹，十香是雨辰的家人，狂三是雨辰的魔女，美九是雨辰的gal友，千夏是雨辰的女儿，只有她是雨辰女儿的母亲，中间隔着千夏她才与雨辰有着联系……

所以她期待着能够和雨辰建立直接的联系，比如h友/宅友之类的……

“你太失格了，二亚！怎么能够教千夏这种事情啊？”

风雨辰并不懂得二亚的心情，因为她根本不会说出心理……

“你会陪我去的吧？答应的话，推倒我也没有问题哦……”

二亚只有使用杀手锏了，伸手解开围裙的系带……

“你……别这样，我会困扰的……”

风雨辰伸手去推开二亚，却没有想到触手所握的是那么的温润柔软……

“果然，男人对于已经占有的女人会没有兴趣么？是不是觉得我不够真那她们可爱迷人？”

二亚有些难受，明明她都这样了……

“不……不是，我这样就冒犯你了，虽然……虽然有过去的种种，但是那些都是被迫性的，现在我更加想要和二亚找到共同的羁绊，才能够这样……我是尊重你啊，一直以来觉得对你抱歉，自从来到这里后，你一直把自己关在房间里面，想要和你交流也……”

风雨辰其实对二亚超级超级有想法的，毕竟可是他在这个世界体验的第一个精灵少女……

“……”

千夏仿佛读懂了气氛，悄悄的带上了房门，然后走了出去，临走对二亚比划了一个加油的手势。

“……原来，你这么纯情呢，我还以为你整天和真那她们h……”

二亚感觉风雨辰很可爱。

“怎么可能！虽然我是想象过各种事情的，h之类的也有的，但是除了h之外有更加重要的事情不是么？当然，没有什么比h更加愉悦的事情了，但是，但是，有的时候感情也是很美妙的了……

从那天之后，我经常会想和二亚h，但是那样做会对你不尊重，你不是我来释放愉悦的道具……而且就算我们有着女儿，这也不能够代表你必须配合我。

和二亚那之后，我就想让你变成我一个人的，只有我才能够占有你，但是这种想法太过自私，所以我想要用date之类的来让你感动或者喜欢上我，我不想因为你是千夏的母亲，才去喜欢。

你是二亚，即便没有千夏的联系，你也是能够让我喜欢的人……”

风雨辰深呼了口气，把想法全部表露了出来。

“这样啊，我……我也是这么想的，即便没有千夏，我也会是你重要的……”

二亚感觉好像告白的场景，突然觉得好幸福，原来已经被他这样的承认了——

“呐，雨辰，陪我一起画本子吧，不仅仅是口工的内容，我想要更多的情绪铺垫，主人公以你我为原型，画完之后我就会爱上你！”(未完待续。)

第二千四百八十六章 推倒琴里OR士道，这锅（本子）好乱

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

二亚要画风雨辰的本子，第一赞同的精灵便是美九，不过必须是女性的雨姬！

“好，好，好兴奋，请务必让我参与进来！！”

喘着粗气的美九双手按在桌子上面，愉悦指数max！

“我觉得男性比较好吧？”

琴里对于二亚的兴趣真得是没有办法……理解！

不过，无法理解并不代表着不会配合，毕竟她做dc社社长的主要目的就是让精灵们安定能够融入人类的世界中。

“男性简直是亵渎！雨辰有这样优秀的变身不用的话太浪费了！男性无非就是用来繁衍的道具，女性和女性的百合才会有真爱！”

美九一拍桌子靠近琴里，大声的说道。

“嗯，嗯，好吧，那么主人公就以雨辰和士道为原型吧，他们同时逆转成美少女的话就没有问题了吧！！”

琴里突然想像出一个不错的画面，有趣，有趣！

“噗……”

风雨辰和五河士道同时把喝着的水呛了出来。

“原来如此，有趣，有趣，琴里酱的想法很不错，美九和雨姬的话，从根本上来说仍然是异性，而士道和雨辰的话就是真正的同性了。”

二亚在白板上面写下一个本子备案——

雨辰x士道——《逆转的百合物语》

“等，等等，绝对不行的！琴里，汝是我的妹妹吧？岂可这样的诅咒兄长？我可是取向很正常的！”

士道一只手捂着半边脸庞说道。

“这个姿式不错哟，恭喜你，小士，中二之力get！”

二亚迅速的拿起相机拍照起来，名为收集素材。

“不要随便给人定义啊，你老公在那里吧？”

士道连忙捂脸，指着风雨辰说道。

“这和雨辰没关系，收集存在于常世的中二之力，乃是吾之职责，积攒中二之力，可以召唤神龙！实现愿望！”

二亚摇晃着相机认真说道。

“神龙是什么？可以吃么？”

十香一边吃着便当一边问道。

“不能吃！但是神龙能够满足任何愿望，十香酱想要吃多少蛋包饭有多少蛋包饭，四糸乃酱可以变成理想中的英雄……”

二亚像一个传教士一般，向着最单纯的十香和四糸乃洒网。

“我要召唤神龙！！”

十香举手。

“神龙……”

四糸乃将左手的四糸奈举了起来。

“我可以召唤吃不尽的棒棒糖么？”

琴里貌似也有兴趣。

“当然！~”

二亚想都没有想就肯定的忽悠！

“你这个社长不要随便上当啊！”

士道吐槽起来。

“我可以……和真那结婚么！”

风雨辰也是激动不已，召唤神龙实现愿望的时候到来了！

“噗……副社长给人制止下社长啊，别一起添乱！”

士道苦笑，只有他特喵的是个正常的人类么？

“不行！这个愿望超出了神龙的权限！”

这一次，二亚到是拒绝的很快。

“我要和雨姬生女儿！“

美九也期待，神龙一定能够让同性……

“不行！这个神龙的规则里面没有！~”

二亚再次拒绝。

“我要和爸爸结婚！~”

千夏举手，无比认真。

“这个可以有！”

二亚点头。

“噗……”

士道要眼瞎了，风雨辰和美九的愿望也不算过分吧？为什么千夏的愿望能够实现，二亚这个家伙真得是当妈妈的人么？

唆使女儿和爸爸结婚的妈妈，这什么奇葩家庭！

“不行，我要更换愿望，我要和雨辰组建家庭生女儿！”

十香机智的把另一只也举了起来。

“否决！~神龙只允许一个愿望，而且愿望不能够更改！”

二亚拒绝.

“不合理，为什么只有千夏能够和雨辰结婚，神龙才不会偏见的！”

美九机智的反驳。

“神龙是我召唤的，所以要听我的话！”

二亚得意的挺胸。

“那我就打到它听话为止！”

十香的头脑真是发达，这太暴力了！

“神龙身体强壮，打不死的！”

二亚相信神龙。

“嘿嘿，再强大也怕冷，冻死它！”

四糸奈阴险的说道。

“干脆做成料理吧，龙肉可能口味不错……”

风雨辰抽出菜刀！

可怜的神龙，刚被召唤出来，就遭受到了虐待，十香的猛揍，四糸乃的冰冻，风雨辰的菜刀……

神龙料理横穿出世……

什么乱七八糟的对话，一群中二病！

“……谁来拯救我，这里真得是正常的社团么？”

士道无力的趴在桌子上面神特喵的召唤神龙到最后的神龙料理。

“我突然有了个好的剧情！为了召唤神龙实现与女儿结婚的愿望，雨辰与七魔姬展开了征服之旅——

首先是妹妹酱（真那）将雨辰强掳到山洞里面啪啪，然后雨辰出来遇见了十香，一番战斗后，十香酱把雨辰推倒，之后遇到了四糸乃，作为英雄的四糸乃酱把变成变成兔郎的雨辰驯服，在骑着他奔跑的时候遇到了触手姬狂三，三三与四糸乃酱战斗胜利，掏出了雨辰的心脏把他变成了巫妖姬，鸢一折纸接受国王的任务消灭灾祸的巫妖雨辰……

然后从狂三那里抢夺了巫妖之心，将雨辰变成了人类，雨辰感动，以身相许，被鸢一折纸推倒一次又一次，接着一次冒险，鸢一折纸为了抢夺美九的宝藏出卖雨辰，给他穿上女装献给了美九，美九把女装的雨辰推倒一次又一次……

最终，作为圣女的二亚将雨辰拯救，召唤了神龙，实现了他的愿望！”

二亚奋笔疾书，脑洞全开！

“批准了！！！”

琴里看也没有看，便拍手决定！

“为什么一直是我被推倒，不服，请求上诉！”

风雨辰脸黑了。

“二审维持原判，终审维持原判，驳回上诉，开始执行！”

琴里一脸麻烦的样子，快点结束这次会议吧。

“不行，那么至少也让我推倒一个人物啊……”

风雨辰坚持。

“那么就推倒士道吧……”

琴里随口说道。

“不行，干嘛是我，我才不要参与到你们的乱七八糟本子剧情里面，琴里是社长，推倒她吧！”

士道不接这口锅！

“那么就是琴里了，明天开始作画！所有人要参与！”

二亚拍案剧情。(未完待续。)

第二千四百八十七章 S雨姬M琴里

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

七月二日，星期日。

dc社日记。

记录员：本条二亚

同人志的创作终于步入正轨之中，在《二亚x雨辰》、《（雨辰x士道）逆转的百合物语》、《雨辰x七魔姬的神龙召唤》中挑选一个作为icmarket同人大会上的作品，三个都好期待啊，不过果然最后一个才适合社团作品，至于第一个，就当成收藏吧……

dc社的同人作画开工，所有人都被安排了工作，由二亚来构思剧情与主画师，千夏、美九担当副画师，狂三和琴里负责cos服装的采购，十香、四糸乃负责涂黑等后期作画，折纸与真那负责背景填充，而风雨辰和士道则负责做饭之类的杂务……

拉塔托斯克的分析官村雨令音也来指导意见……

一切井然有序的进行着。

“雨辰，脱下**让吾临摹下！”

二亚画着画着突然朝着正在看本子的风雨辰说道。

“哦……=”

正看本子愉悦的风雨辰没有多想，便伸手去……

“脱你妹的*******士道连忙把风雨辰的手臂抓了起来。

“那么你脱！士道。”

琴里伸手指了过来。

“我来为你服务，小士……”

村雨令音摇晃着身体扑了过来。

“你们能够认真画不？令音小姐，你在干嘛……我不干了！！”

士道抓紧裤子跑了出去……

“妈妈，这个地方应该有**的，这样爸爸会可爱的……”

千夏指着稿子说道。

“嗯，确定，脱掉**就是显得s了，果然画成m更加可爱啊！”

二亚赞赏的点头。

“什么时候轮到我的剧情啊，我要推倒，推倒雨姬，被推倒也是可以的！！”

美九脸上透露着绯红，超级期待的百合剧情。

“按照剧本首先是妹妹酱将雨辰拖到山洞里面嘿咻，只是没有经验啊，妹妹酱和雨辰你们两个展示下情景……”

二亚指挥着说道。

“我来担当导演吧！”

琴里自告奋勇，还拿出相机。

“我才不要在你们面前做那种事情……”

真那一脸黑线，真得要画这种本子么？

“那么谁来替代下，我看就千夏吧……去推倒你爸爸吧，千夏。”

琴里拍手。

“交给我吧，导演！”

千夏飞扑了过来。

“还是……我来吧！”

真那一伸手，将飞扑向风雨辰的千夏挡了下来。

然后模拟起场景……

“真那，要表现的兴奋一些……雨辰，你兴奋什么，你要害羞啊……这里应该撕衣服的，真那……雨辰，你要表现的欲拒还迎啊，别自己脱衣服啊……”

琴里一手掐腰，一手将一本书郑的起来装模作样的指导。

“ok，下一个，十香上……别上去就打波啊，要有前戏……雨辰，你不会反抗一下么？虽然我知道就算是m也有舒服的地方，但是要表现出要被强x的情绪……

四糸乃，骑在雨辰的身上，用力夹啊，从现在起他就是你的马了……

狂三，做的很棒……

折纸你的对手是狂三，不是要砍雨辰啊……折纸，表情太生硬了，别直接就脱**啊……再来重复……

美九，给我s起来啊，你变成m了还怎么演！

二亚……你难道再想生个女儿么？stop\stop\stop……“

一个个成员轮流进行了场景的演示。

最终——

“ok，有印象了吧，二亚，现在可以创作了……”

琴里坐了下来，喝起茶水，体验导演的感觉还不错。

“还有一个尾声啊，之前的会议不是决定一路被推的雨辰，最终逆转推倒了琴里你么？”

二亚疑惑。

“噗……”

琴里一口水没有咽下去喷了出来，“不是推倒士道么？”

“士道不是让你来代替他么？好了，琴里酱，作为dc社的社长，你也要出份力啊……”

二亚催促着说道。

“不行，绝对不行，真那来示范吧！”

琴里很坚决的说道。

“只是模拟而已，没有什么问题吧？”

二亚疑惑。

“模拟也不行，绝对不行……”

琴里可是，可是……

“那么变成雨姬呢？”

美九仿佛若有所悟，琴里应该是喜欢士道的吧？因此，雨辰的话自然不可能了。

“不……行吧？”

琴里苦笑，结果突然扯到她的身上了，其实她倒是期待士道和雨辰……

毕竟雨辰是个不定时炸弹，说不定什么时候就会逆转，然而士道拥有着封印精灵的能力，虽然只在她的身上实验过，但是如果能够封印雨辰的能力，大概情况会好上许多。

雨辰虽然也有限制精灵的力量，但是并不会封印精灵的力量，只是会消除精灵内心的狂暴成分，这是村雨令音的分析结果，雨辰所接触的精灵大多都能够稳定情绪，以主观判断精灵力的使用，而不是狂暴的向着人类攻击……

四糸乃是唯一一个可以实现完全封印的精灵，但是在之前营救二亚的计划中，雨辰曾经将封印的力量释放了一次，达成完成封印的指标目前还无法准确确定……

“那么雨辰就变成雨姬来推倒吧，如果是未接触的琴里，想必表情会丰富很多，毕竟在dc社中只用着琴里与士道未与雨辰有亲密接触，初次总是会有微妙的情绪……”

二亚思索着说道。

“不要逃跑哦……社长……”

狂三戏谑着，一个个分身出现，将所有出口挡住，她其实是想要看到雨辰那微妙的情绪啊，如同二亚所说，已经接触过的少女自然有着心理准备，而琴里这个未接触过的雨辰一定会露出很好的表情吧？

“好吧……”

风雨辰变成了雨姬的样子，他其实是被二亚的剧本弄的心酸了，都特喵的推倒他，现在终于有机会去推倒别人了。

有些本子里面，职员推倒女社长的例子很不错的……

“不准过分……”

琴里脸红的看着风雨辰，如果是女性的话，还算可以接受一点点，加上他是精灵，没有人类的那些不纯想法……

“只是模拟而已，放心，我更加喜欢真那多一点……”

风雨辰向着琴里靠近，在思考着s的第一步……(未完待续。)

第二千四百八十八章 琴里是精灵？FIRE

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰向着琴里靠近，虽然更加希望和真那模拟‘推倒’，但是琴里似乎也很可爱的样子，之前的视线一直停留在真那的身上，从来没有关注过琴里，毕竟妹妹还是自家的好。

但是，他和真那都清楚，真那的实兄是五河士道，因此琴里应该是士道的义妹。

无所依存的风雨辰其实更加希望自己能够有个亲妹妹，当然真那也不错，但是好嫉妒士道啊，有实妹有义妹还有着表妹（士织），这个家伙要承受来自所有妹控的怨念！

而真那是士道的实妹，那么琴里如果是他的实妹……这种情况可能么？

他和琴里是亲兄妹，士道和真那是亲兄妹，但是经过某种因素，真那和他是义兄妹，士道和琴里是义兄妹……

——这种狗血太棒了！

如果二亚的话肯定会这么说了。

确实是狗血般的想像，风雨辰感觉自己的妹控已经侵蚀到骨髓之中了。

这么想象大概是为了增加‘兴奋’？

“你……不要玩真的……”

琴里虽然是司令官模式，但是这种时候也没有办法平静，模拟是模拟，只是风雨辰的火热目光让她心虚无比……

“琴里，吾妹啊……”

风雨辰似乎真得进入了某种奇怪的模式之中，双手抓住了琴里的双肩把她按在了墙壁的面板之上，娇小的身躯在他的面前微微颤抖，仿佛怯懦于即将到来的……

“谁是你妹妹……”

琴里轻斥着，伸手想要推开风雨辰，毕竟，毕竟……

士道怎么还不回来啊，那个家伙居然把她推给雨辰了，《士道x雨辰》的策划只是开玩笑而已，雨辰又不会真正的推倒他，为什么要替换成她啊，对于士道来说，妹妹不重要么？士道为什么不能够像雨辰对待真那那样对待她呢？

啊，是了，妹控的程度也只有雨辰能够做的出来，士道大概……

“琴里……”

风雨辰看着琴里那如同雨中樱花般的脸颊所泛起的细腻光芒令瞳孔有些眩目，樱色的唇小巧迷人，比起四糸乃的可爱虽然稍逊一筹，但是论精致更加胜过，真那如果是英气，那么琴里便是娇气，傲娇的程度恰恰好，害羞而又表露着倔强的神色简直让他无法自拔。

“干……干……干嘛，直直的看着我？”

琴里觉察到雨辰已经不仅仅是模拟的状态了，他是玩真的……

“你其实是精灵吧？”

风雨辰并没有做出琴里想象中的侵犯，而是道出了这么一句，他还没有放肆到那种要强迫琴里接受的程度，只是这个角度欣赏琴里，仅仅是欣赏就已经十分的满足了。

“你……说什么？”

琴里突然眼神一怔，抓紧了风雨辰，“你怎么知道的？”

“我的身体有反应，当然你的可爱精致我自然会有身体上的反应，但是我说的是来自于生命之树，只要是精灵在接触的时候便能够感觉到特殊的东西，至今为止所有接触的精灵都有所回应，你也不例外，虽然微弱……”

风雨辰的声音并不大，几乎只有他和琴里能够听得到。

“那么……士道？”

琴里突然想象到一个可能。

“他有些怪异的，你，我能够，绝对是精灵……”

风雨辰张口……

就在这个时候——

“真是的，你们好慢啊！”

二亚走了过来对着风雨辰的后背推了一把，“一直对视什么啊，快点拥抱！”

就在二亚的助推下，风雨辰开始的嘴巴与琴里惊讶的嘴巴……

怦然接触……

两个人的表情有些怪异。

风雨辰有种想要吐露却突然停滞而又似乎不错的美妙触感。

琴里却是有种茫然无措却闻到香甜味道的异样触感。

时间停滞，完全没有做好心理准备的两个人……

这并非是最触动的。

有接触的一瞬间，风雨辰体内的灵力开始逆流……

在背后延伸出生命之树的轮廓，而位于第一个起始点之下的第二排右侧的绯红质点闪耀了起来，刚好位居在狂三所对应的质点之下，那无疑是琴里所对应的质点，但是与狂三、四糸乃、二亚有所不同的是，琴里所代表的质点并没有盛开结晶或者花，而是出现了扭曲！

仿佛什么力量在阻止着一般……

两股扭曲的力量在质点上争斗着，最终似乎是风雨辰所具现的生命之树占据了上网，然而，另一股力量却也并不示弱，极力扭曲着……

风雨辰和琴里想要推开对方，却发现他们之中仿佛有着一个无限吸力的黑洞一般……

火焰般的力量从琴里的身上涌出，嘭的一瞬间爆炸开来，接着，所呈现的景致是人类的身上绝对无法看到的——

琴里身上的衣服尽皆剥落，火焰重构成了白色的少女和服，和服之上系着如同天女羽衣般的火焰腰带，然后，在头部侧面延伸出了与人类绝对没有关联的角，火焰围成的轮将其守护……

风雨辰也穿戴上了灵装……

但是，穿戴上灵装的琴里与风雨辰并没有彼此分开，两种规则般的力量在两个人中纠缠着。接着，风雨辰与琴里的灵装开始扭曲，湛蓝与绯红的力量仿佛拼图一般的零乱组合，更加是打上马赛克一般……

“琴里……”

就在这个时候，五河士道从门口出现，他的身上在散溢着绯红的能量……

“火焰……精灵……找到了，终于，找到了，原来是你啊，五河琴里，我要杀掉你！只有你，绝对不会饶恕！！”

鸢一折纸怔怔的看着琴里身上围绕的火焰，那么熟悉的颜色——

火焰之精灵，识别名【炎魔（efreet)】，五年前，召唤大火袭击南甲町住宅区的精灵。

在她的面前，杀死她的双亲的……精灵。

终于找到了，她努力勉强到现在的原因就是为了找到她，将之杀灭！

“好玩的事情多了起来啊……”

狂三饶有兴趣的看着这空间内所生的一切，绯红的眼睛眯了起来，嘴角露出期待般的微笑……(未完待续。)

第二千四百八十九章 琴里【命运共同体】雨辰

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

【这两天胃病原因，更新少，病好了之后，会在下周把拖欠的更新补上，加更就是加更，生病不代表加更就作废了，毕竟大家也是努力的支持喵，感谢理解】

某种逆流使得士道不禁回忆起某个场景，在五年前，所经历的……

“琴里……琴里……”

挣扎着，士道比鸢一折纸还要快的速度到达了风雨辰和琴里的面前，伸手要将风雨辰从琴里的身边推开……

然而——

“不要，欧尼酱……”

琴里惊呼起来。

混合着她与风雨辰的灵力将士道排斥出去！

“去死吧！五河琴里，去死！去死！去死！”

鸢一折纸手中取现出光剑要穿透琴里的身躯。

“不要，折纸……”

风雨辰努力错身挡住了折纸攻击琴里的唯一死角，因为他和琴里的灵力纠缠混乱的原因，而使得他们两个人都无法保持稳定！

“去死！去死！”

鸢一折纸没有顾及风雨辰，连同他的身躯一起刺了下去！

光剑将风雨辰与五河琴里的身躯同时贯穿掉！

“不要……”

真那、十香、四糸乃、二亚、美九、士道纷纷惊呼起来，狂三将枪口对准了折纸！

“……”

风雨辰和琴里的身躯再次被重叠，两个人的鲜血混合在了一起，发生了奇妙的反应，风雨辰的灵力被全部吸入了琴里的身体之中，去完成她的身体修复！

不，不仅仅是修复……

灵力混合的平衡瞬间被打破。

琴里自我修复的灵力将风雨辰的灵力全部吸入了进去，而灵力在她的体内存在过多而将一部分排斥出去……

“轰……”

最终两股灵力合并、冲撞而产生了爆炸，将两个人弹开，处于琴里与风雨辰所构成的【冲撞】最中心的折纸与士道直接被震昏过去。

结束之时——

风雨辰与琴里互相凝视着对方，发觉到了变化……

他们——

交换了身体，不，不，并不能够说交换了身体，而是说灵魂所控制的身体改变了，但是感觉还是原本的身体。

大致的情况是——

风雨辰灵魂在琴里的身体之中，但是他的五感却是来源于自己的身体。

简单来说，风雨辰吃饭的话，用的是琴里的身体，但是他并没有吃饭的感觉，有感觉的是琴里！！！

交换了身体，但是并没有交换五感。

两个人的灵力纠缠在一起经过冲撞合并排斥等等一系列奇妙的变化最终产生了这种后果，这要归功于士道与折纸的行动。

为了尝试下感觉，‘琴里’（风雨辰）摸了自己的****，但是并没有任何感觉……

“混蛋，不要用力那么大啊！！”

‘风雨辰’（琴里）脸红的说道，她有感觉了。

这种奇葩的身体替换却没有替换五感。

“抱歉，怎么换回来？”

‘琴里’（风雨辰）尴尬的说道。

“我怎么知道？我还想知道到底是怎么才能够变成这样？”

‘风雨辰’（琴里）皱眉。

“我也不清楚啊……”

‘琴里’（风雨辰）苦涩一笑。

“我们回佛拉克西纳斯，让令音检查一下，这种情况无法接受！话说，去洗手间一下，快点，我憋不住了！”

‘风雨辰’（琴里）指着门口。

“我没这方面的感觉啊……”

‘琴里’（风雨辰）疑惑。

“你当然没有，五感还是保留在我这里，快去！”

风雨辰‘琴里’一脸绯红的样子。

“……”

真那等人一脸呆滞的看着这场景，到底发生了什么？

众人进入佛拉克西纳斯之后，琴里和风雨辰跟随村雨令音进入了医务室，进行检查。

经过一番医疗器械以及心理辅导，村雨令音差不多分析出了琴里与风雨辰之间发生了什么。

“这是琴里和雨辰两个人体内灵力的分布图……可以看的出来，两个人的灵力进行了重组，假设一个精灵的灵力分子是由三个原子构成，再假设雨辰的灵子是3a，琴里的灵子是3b，那么，在雨辰的体内，灵子的分子结构是a2b，琴里的体内，灵子分子的结构是b2a。

在分子结构之中，占据了优势的肯定2b或者2a，因此才会出现，琴里能够控制雨辰的身体，雨辰能够控制琴里的身体。

结论是，雨辰和琴里并没有实现身体的互换，而是能够相互控制对方的身体，也可以说灵魂暂居在对方的身体中，但是意识还是自己的。

本来雨辰的力量是要封印琴里，然而琴里的一部分的灵力在士道体内，这也就是为什么在琴里没有同意的情况下，雨辰就能够封印琴里的原因，因为琴里的灵力太弱，所以被强行汲取，而之后士道的出现使得琴里的灵力大量回归，本来呈现封印状态的琴里灵力却开始从束缚中挣脱……

甚至琴里有着将雨辰灵力拉走的趋势，之前的接触已经使得两个人的灵力融合了一部分，因此，这个阶段是灵力的拉锯战，结果鸢一折纸的那么一刺，使得情况再次改变，首先被刺中的是雨辰，因此琴里得以将大部分属于雨辰的灵力束缚在体内。

接着琴里被刺中，这时，本来琴里体内就充盈的灵力开始倒流，而因为先刺的雨辰已经稳定，后刺的琴里失去控制，所以留在琴里体内的雨辰灵力将属于琴里的那一部分疯狂的排斥出去……

最终，实现了我们如今所看到的结果！”

“那么如何解决？”

‘风雨辰’（琴里）吃着索然无味的棒棒糖说道，虽然是她在吃，但是只有风雨辰才有感觉，她能够控制风雨辰的身体做任何事情，但是却没有感觉，感觉会被身体原来的主人所接收。

“目前暂时是没有处理的办法，不过，优势还是有的，随着时间的延续，你们两个人的五感能够共享，那么能够从另一个角度来说，能够控制自己的身体也是可能的，在对方的默许之下……

而且你们可以同时使用自己与对方的灵力、灵装，天使或许也能够可以使用，还有更多的值得探究……”

村雨令音思索着说道——

“姑且将这种现象命名为——

efc，即：

【精灵*命运共同体（elf*fatemunity）】。”(未完待续。)

第二千四百九十章 妹世界的乱局

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

efc，【精灵*命运共同体（elf*fatemunity）】，是风雨辰与琴里用‘实践’创造出的新型身体置换模式。

“这样的交换身体模式，在如今任何一个二次元作品上都未有出现过，交换身体，但是却不交换五感，这根本是不可能的事情，但是如今却出现了，可是奇迹啊！”

二亚兴奋的说道，感觉突然很有创作灵感了。

她准备创作一部漫画，名字就叫做，efc，精灵命运共同体，想必很多人都会期待这中节奏吧？交换身体不交换五感，这可是开创了置换身体流的历史性转折啊。

“所以说，到底有没有可以变回来的方式？”

琴里看向了村雨令音。

“没有，正常情况下一方应该吞噬一方，但是雨辰的生命树原因，使得你们得以共存，而且不会有任何的排斥性，不过，从现在起，你们之间最好持久性保持通话，因为五感不是自己的，所以就代表着你们并不会感觉现在身体的任意感觉。

比如饥饿、寒冷、方便等等。

但是说五感全部不能够共享也并非是绝对，五感共享会随着你们打开心扉的多少而开放。

你们觉得某种被对方知道也无所谓，就可以让对方知道，但是一些私密的事情，不想让对方知道就不能够知道。

你们用的仍然是自己的视觉、味觉、触觉、听觉、嗅觉，因此，我建议，从现在起，琴里就是雨辰，雨辰就是琴里，你们仍然和平时一样。”

村雨令音解释道。

“我不懂。”

风雨辰有些不理解，现在他的身体是琴里啊。

“这还不容易理解么？以身体为主，而非灵魂为主，也就是我代替你去上学，你代替我指挥拉塔托斯克，不过我们要随时向对方指示，吃饭睡觉以及一切事情。

打个比方，我操纵你的身体去上学，但是我并不知道你上学的内容，我只是按照你的指示而进行上学这件事情，在学校经历的一切只有你自己明白，除非像令音所言，你允许我共享你的世界我才能够了解。

我们的这种情况确实很奇特，不过我仔细一想，这种情况比真正的置换身体要好很多，就算你摸我的身体也不会有任何的感觉，从主观上讲，减少了很多麻烦。”

琴里大概理解了村雨令音的想法。

“乱七八糟的，我有点搞不明白了，我要吃饭！”

十香才想不了那么多。

“做饭是需要灵魂的，所以我来不了，即便这个身体有着雨辰的五感。”

琴里拿出一个棒棒糖塞进了风雨辰，不，塞进了自己的嘴里面，因为她用的风雨辰的身体，而且没有五感，想要吃棒棒糖只有把糖送到自己的嘴里了。

只是这样看起来好……

怪。

“可是做饭也需要味觉啊，就算我的灵魂操纵你的身体能够制作，但是一些波及到味道上面的还是要品尝的，看来做饭需要我们两个人一起了……”

风雨辰伸手拉着琴里（在他们之外的人看来是琴里拉着风雨辰）。

“……”

士道本来想要阻止，但是很快被村雨令音拦住了。

“不要激动，雨辰不会对琴里不利，相反，琴里会因此而因祸得福，你回忆起过去的话，应该明白琴里控制不了自己的灵力吧，事实上，随着灵力被琴里收回，她的力量很快就会暴走，让她失去理智，而雨辰相当于精灵的抑制器。

从最初的时候开始，我还不明白，但是现在大概能够感觉他其实是精灵的抑制器，接触过的精灵都能够保持平静，对于灵力的控制会越发的娴熟，至少空间震已经减少了很多。”

“确实是，被他接触的精灵都灵力都保持着平衡，并不会随着感情的波动而出现灵力暴走的现在，如果是之前，精灵生气或者不开心，灵力数值都会表现出不稳定的状态。

精灵抑制器的说法确实是没错的。”

神无月恭平赞同。

“可是交换身体什么的……”

士道本能的感觉妹妹好像被抢走了一般，虽然平时并没有感觉琴里有什么特别的，但是当琴里出现这种情况时他果然是会担心的。

“我也不能够接受！”

真那同样的心情，和她亲近的雨辰哥，突然和琴里如此亲密的接触，她已经有一个哥哥被琴里抢走了，又一个哥哥被抢走怎么能够接受。

“有一个事情要告诉你，崇宫真那，士道也听一上吧，上次对dem社的战斗中，真那受了些伤，在检测过程中，你们看——”

村雨令音打开控制台的屏幕，上面显示出崇宫真那的详细数据——

“这是……”

真那似乎能够明白什么。

“正是你所看到的！”

村雨令音有些低沉的说道，“在dem时，你的全身上下都有经过魔力处理，这就是你拥有异于常人的强大战斗力的原因，优秀魔术师的资质其实是要付出代价的，你的寿命，恐怕……只剩下十年左右……”

“十年么……”

真那似乎明白了什么。

“dem公司所制作的显现装置原本就不是完美无瑕的装备，由于演算核心的处理性能还不够快速，所以必须藉由人脑来补强，所有使用显现装置的魔术师在脑中都会植入一个零件，但是真那你的无比那些魔术师们的改造要深的多，你的身体可以说一部分已经同化成精灵了……

而且，更加不好的消息是，你与雨辰的接触时间越长，精灵化越快……

丛现在治疗，依靠拉塔托斯克的医疗设备或许有希望将你恢复成正常，但是绝对不能够再与雨辰保持亲密的关系了！”

村雨令音有些艰难的开口。

“令音小姐，这和我有关系么？为什么要让我听？”

士道看着村雨令音有着隐藏的样子，顿时问道。

“士道，你可能没有记忆，但是经过血样对比，我们得出，真那是你的亲妹妹！”

村雨令音微闭上眼睛，真是有够巧合的啊。

“怎么……可能，不，这不是真得……”

士道颤抖的看着真那，确实，确实有着一段记忆消失，他的记忆只是在五河家开始，他明白自己是被收养的……(未完待续。)

第二千四百九十六章 琴里波动的双重奏

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

琴里的身高身材与四糸乃相比没有什么差别，肌肤的柔软上四糸乃的要更加好，而在细腻上面琴里更加出色。

共享五感后，风雨辰每次触及‘自己’的身躯都会有着一种莫名的感觉，说不上来是什么，但是喜欢是肯定的，为什么有这种感觉呢？

大概是妹妹的原因吧？

想要和亲妹妹接触的情绪，想要将与真那暂时别离的空洞用琴里来填补上……

本来，他对于琴里也只是出于对可爱之类的少女，所表现的一种正常心理幻想。

然而，现在，琴里是妹妹，是亲妹妹，那么与真那相比，就算不在其上，也是平等的状态吧？

妹控的病症再次发作了。

因为在这个世界最高接触的关系就是兄妹关系，所以妹妹对于他来说格外的重要，对妹妹的喜欢也十分‘过分’，过分这种形容虽然大多时候是贬意，但是，此刻却只有这种形容了，因为妹控这种病症简直是对妹妹过度的爱！

“不……不许，胡思乱想！不许随便摸！”

琴里拧了下自己的大腿，她并没有痛觉，感到痛的是风雨辰。

“好痛……我在用琴里的身体，自然难免会有些接触的，虽然我是没有感觉的……”

风雨辰有些脸红，如果是外人知道他自己抚摸自己的身躯肯定会觉得正常吧？但是这并不正常，因为他用的身体是琴里的……

而最让他无奈的是，他对自己没有感觉，嗯，正确来说是他接受不了琴里这个身体的五感，虽然有的时候琴里会勉强开放共享通道，但是大多的时候不会这样做的。

“你可真得是对妹妹角色妄想重症了！”

琴里脸红的看着风雨辰，虽然再怎么触摸他都不会有感觉，但是他还是不经意的尝试着去触摸身体，而每到这个时候她就会感到羞涩，甚至，甚至忍受不住要去触摸‘自己’，这种循环使得她越来越奇怪，越来越感受到风雨辰那近似执狂的妹控……

因为妹控——风雨辰触碰‘自己’身体——琴里收到自己身体的五感——琴里想要触碰‘自己’身体——风雨辰接触到自己身体的五感——妹控加重……

这种无限循环使得风雨辰与琴里的情感越来越是微妙，【自己】是他们现在灵魂所控制的身体，而【‘自己’】是他们原本的身体……

本来琴里是绝对不会有所回应的，但是自从确定了兄妹的关系之后，琴里便不再那么坚定了，打开了与风雨辰兄妹之间的大门，然而风雨辰却想要将这座大门展开的更加大一些……

说实话，比起风雨辰，士道对她的影响更大，毕竟这么多年来，是士道陪伴着她的，然而士道是绝对不会有妹控这种属性的，不然这么多年，琴里早就会……

而现在士道认了真那这个亲妹妹，琴里自然心有不愉快的地方，而且士道还要照顾真那，虽然她明白士道并不是要抛弃她这个妹妹，只是真那更加需要照顾治疗……

但是，但是，果然还是能够期待士道更多的倾向她一点……

一瞬间仿佛失去哥哥位置的地方，突然出现了一个亲哥哥，各种检测后风雨辰确实是她的亲哥哥，再也无法忍受这种痛苦的她自然会乳燕投林般的和风雨辰相认。

虽然只是一点点小小的痛苦，但是当接纳风雨辰这个亲哥哥更多爱的时候，琴里的痛苦便会放大，爱是无法填补痛苦的，只会将痛苦放大，越多的爱会让痛的伤口扩大，起到它有一天大到看不见，那上时候所填满心的就是全部的爱了。

“琴里，再……做……一次，或许我们能够换回来……”

风雨辰拉住了琴里的手指……靠近……

“不要用我的身体去主角接触啊！好像我很想和你……”

琴里想要后退，但是直接躺在了柔软的睡榻上。

“要……要尝试下么？毕竟现在我们各自都很困难，如果，如果能够换回来，是不是很好？”

风雨辰想要灵魂回归到自己的身体，以全部的状态看看琴里。

“那种事情……亲哥哥怎么可以和亲妹妹做！”

琴里无法反抗，风雨辰共享的五感让她根本动弹不行！

风雨辰操纵琴里的身体触碰到自己的身体，被妹妹的身体触碰，自然会有强烈的感觉，这份感觉他没有遗漏的共享给琴里，这才使得琴里接受了风雨辰身体的感觉而受到触动无法反抗……

“我不在意的……”

风雨辰靠近……靠近……

“我会在意，如果那样办了，还不能够置换回来呢？”

琴里有些有气无力。

“没有的话，再尝试就好，我想只要能够完全封印你的精灵灵力，就一定可以回归正常，按照你之前应对精灵的策略来说，就是攻略你。”

风雨辰的呼吸加重。

“攻略我什么的，你这个亲哥哥不可以……”

琴里从未想过自己要被攻略，按理说，士道是可以封印精灵的灵力的，但是如今这种灵力混合状态，恐怕士道根本做不到，但是依靠风雨辰的话，这可是要打破禁忌啊，士道好歹是义兄，没有血缘关系，但是雨辰是她的亲兄长啊，这样的关系，禁忌的攻略……

“如果亲妹妹都无法攻略，如何攻略其它精灵呢？而且我们只是尝试封印……”

风雨辰没有受到劝阻，而是直接与琴里贴在了一起。

“……”

那么一瞬间，琴里共享到了风雨辰的五感，在她的灵魂中，她的五感和风雨辰的五感同时产生着，作为妹妹她的感觉，以及兄长这个男生的感觉，可以说，她在一瞬间了解了双方的情绪，这样双重的攻略，使得她几近着魔，到底哪一个才是应该有的感情呢？

这种事情简直是作弊，正常情况下她是不可能这么来的，但是交换灵魂后，风雨辰操纵着她的身体去接近他‘自己’，就是说，一个人就可以完成两个人的接触……

突破了这种接近的阻碍，琴里直接的就进入了情感交织的环节……(未完待续。)

第二千四百九十七章 这样的兄妹DATE还要99%？

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

双重的五感交织使得琴里越来越受不了，这种情形根本无法完成灵力的封印，一方面抗拒着，一方面又接纳着，两和思维使得她的灵力非但没有封印，反而增强。

风雨辰与琴里两个人的灵力同时增强着，而且——

出现了近似同化的状态，原本风雨辰与琴里两个人之间的灵力分布打乱，使得他们完成灵魂的置换，其实说是灵魂置换并不合适，其实两个人的交换并非完全形态，只是因为自己的灵力在对方的身体中占据优势地位，所以才将灵魂与意志体现出来。

其实琴里和风雨辰现在的状态应该是互为分身。

他们两个都可以同时控制自己以及对方的身体，但是这必须要五感通道完全打开，如果不打开通道，对方的意志是没有办法回归身体的。

而如今风雨辰的贴近使得琴里通道时开时闭，结果像弹簧一般意志来回更迭，通道打开，两个人的灵魂意志甚至身体同时达到极度的愉快，其中包含着意志回归自己本体的那种轻松感与体验到兄妹接触的那种禁忌感……

而琴里因为些许的排斥动容，所以又会关闭……

关闭的话自然是不可能会有这些感觉了，但并非是这样的，因为风雨辰的五感通道是一直开放的……

这种现象产生了类似于电路的【短路】，在短时间内，琴里直接的接受了来自于自己以及风雨辰的双重感觉，因此甚至比开放通道更加的……

于是不得不开放通道解除崩坏的危机……

关闭，开放，关闭，开放，关闭，开放……

琴里快要被玩坏了！

虽然表现在现实的身体上，琴里只是和风雨辰嘴唇相贴而已，但是在灵魂精神上面她已经和风雨辰完成了禁忌般的接触，有时候灵魂是比任何都要特殊的，而体验这种灵魂上面的‘折磨’，她真得快要坏掉了。

无法想象更多的事情，琴里索性的忘掉了所有的东西，把这些当成是梦，如此她才能够平静下来……

只是她平静了下来，风雨辰却无法平静，妹妹的味道加上琴里渐渐的屈从配合使得他的身体有了反应，并非是他现在控制的身体，而是原本的身体，被琴里寄宿的身体……

“欧尼酱……不，不可以了，那样绝对不行的……”

琴里有些发愣了……

“那……那下次再，封印不成功……”

风雨辰感觉到琴里的声音有些颤抖，顿时停了下来，他本来的目的是封印灵力的，结果并没有成功，也不能够说没有，因为保持亲密的同化，两个人灵力的波长已经维持在一个水平上，这对于封印是有着帮助的……

“你这人……到底有多妹控啊！真是的，真那也就算了，亲妹妹的我……”

琴里想着刚才的一切，一边轻斥着一边喘气……

“虽然不成功，但是刚才的过程对于封印是有效的，我们的灵力同化增幅，这意味着我要封印你的灵力的可能性会非常大……”

风雨辰伸手整理了下浴衣，说道，“大概同步增幅了百分之一，到达百分之百的时候就可以开始封印了，所以，所以……”

“所以就要……要……再来这样的九十九次么！你是要把你可爱的妹妹变成一个……一个……

这种事情体验多了可是会坏掉的，真是的，我怎么会摊上你这种妹控的亲哥哥呢，喜欢妹妹太过分了吧？怎么可以这么兴奋，下次不要把五感通给我了，让我看到你那些想象！”

琴里扭过身体不想理风雨辰了，怎么可以有这样的超级无敌妹控存在啊，当他的妹妹绝对是嫁不出去的。

“生气了？那么下次换成你来主动？我们总不能够保持这样的状态一辈子吧？虽然我使用着亲妹妹的身体是无所谓了，毕竟完全没有反感，但是我们还是有未来的，而且我要和真那……”

风雨辰知道亲妹妹肯定是和义妹不同的，义妹可以结婚，而亲妹妹……

“又是真那，又是真那，你去找真那好了，士道也是真那真那的，你是不是觉得我也没有真那可爱？”

琴里突然有些苦闷，原来要变成原来的样子是为了和真那一起，那么他们之间所发生的这一切都没有意义？

“不，不，我们是亲兄妹，你也说过了……”

风雨辰有点蒙，这质问的双方是不是发生了变化？

“亲妹妹你不是一样做了么？别说只是一点点亲密，不算什么，你是没有对我的身体……但是你xx了我的灵魂，刚刚的那种你觉得会是普通的事情，真是的！欧尼酱你这个笨蛋！去死吧！”

琴里对着自己的手臂就咬了起来，反正五感不是她的，风雨辰在承受痛苦。

“痛……”

“呜……”

风雨辰和琴里同时痛呼，因为风雨辰可是打开了五感的，所以琴里自然是有感觉的。

“好了……好了，我明白了，琴里也做我的妻子好了！”

风雨辰直接误解了。

“谁……谁要做啊，你这个笨蛋，欧尼酱，你就不能够有一点正常的兄妹的感情么？你就不能够对我这个亲妹妹好么？对真那那样，不能够对我也好么？从现在开始和我在一起，不能够提真那听见没有，什么妹妹妻子的……

我想要的是欧尼酱！才不是那什么……”

琴里感觉自己真得是被这个便宜亲哥哥给气笑了，难道和妹妹的关系除了结婚就没有其它的么？

真是个奇葩的家伙。

“原来是吃醋啊，我明白了，只有我们的时候我会只关心你一个人……我还以为你说那些话是有松动了呢……”

风雨辰尴尬的笑。

“从未见过你这样的……你的行为确实越线了，但是这么样对待我，你就给我做个真正的哥哥啊，不要老是真那真那的挂在嘴边，明明对我那么有兴趣，还提什么真那，全部的爱给我一个人就好！”

琴里好累啊，这个哥哥真得是个奇葩。(未完待续。)

第二千五百章 统一语言【Godo Word】

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰的伤势在渐渐的恢复，但是并未有着苏醒的迹象，只能转移至拉塔托斯克进行治疗。

鸢一折纸决定在风雨辰苏醒前不对琴里复仇，而琴里也冷静了下来，身为拉塔托斯克的司令就算是再怎么样也不能够用精灵的力量去发泄。

“狂三，你是不是知道些什么？他不苏醒的原因？”

dc社的会议中，琴里向狂三发问。

“并不知道，只是，他没这么容易的死亡，而且他可是封印我与四糸乃两个人的灵力，如果他真得的死亡我或许可以得到解放。”

狂三无所谓的说道，仿佛并不担忧风雨辰的昏迷现象。

“他的身体没有任何异常，唯一和原来的差异就是灵力的缺失了，现有的灵力为原本的三分之一，而且也没有出现狂三所说的【零时现象】，也就是在零时所有的灵力与生命力全部回复到最佳状态。”

村雨令音将室内的多屏计算机启动，上面显示出风雨辰的一项项状态。

“雨辰的灵魂没有圆规，应该是被小一（鸢一折纸）的炮击以及琴里的灵力冲散……”

二亚使用了天使的能力——

“我的天使上面显示，因为的小一（折纸）的炮击，使得亲妹酱（琴里）的身体开出了一个洞，灵力大量的流失，而这个身体在灵力大量流失后就不受雨辰控制了，亲妹酱的灵力开始返回自己的自身，而灵力的填补使得伤害转移到雨辰的身体中。

当时，承受炮击的时候，雨辰是以保护亲妹酱的意志践行的，因此承受伤害的其实是雨辰，在亲妹酱身上出现的洞不过是雨辰灵力被小一从亲妹酱的身体中打出。

而后，亲妹酱的灵力倒流回自己的身体，自然雨辰的身体就出现相应的缺口，然而因为小一的炮击和亲妹酱的灵力倒流，这两个时间过快，使得雨辰的意志被冲散，无法回归自己原本的身体。

而雨辰原本的身体在感觉到雨辰的那部分灵力无法回归时就开始自愈，所以说，雨辰的灵魂现在是飘散在空气之中，分割成无数的灵魂粒子。”

“这是不是很危险？”

真那皱眉问道。

“义妹酱（真那）的感觉没错，很危险，雨辰无法灵魂回归只是小事，更加重要的是雨辰灵魂的特殊性，每一个灵魂粒子都有着自我的意志。

虽然我无法调查他过去的信息，但是能够从客观上对他的力量进行分割，按照我的天使嗫告篇帙（ratziel）显示，雨辰拥有着【godoword】的力量，他最强的也许并非是躯体……”

二亚的精灵是类似于圣典的十字之书，上面显示着【godoword】的信息。

“《阿克夏记录（akashicrecords）》！！”

真那和士道不禁惊呼。

“哦，看来你们知道啊，正是阿克夏记录的体现，这种能力已经相当于是神，但是雨辰真得是神也就不用这么痛苦了，因此以非神之躯拥有神之语言的他是——

统一语言【godoword】的体现化，而且是精灵方面的统一语言，先不提精灵是如何诞生或者形成的，这一切在雨辰的面前是没有意义的，就算是始源的精灵面对他仍然束手无策，就算是创造精灵的人面对他也一样。

他的灵魂意志相当于一个精灵系统，其无论是活着还是死亡都依然存在，如果灵魂只有一个集合的话，他是有可能将所有的精灵都制御的，但是如果灵魂的集合被打散，那么分化成无数的灵魂便会——

制造精灵！

一个灵魂粒子可以制造一个精灵，同时因为【零时】的原则，灵魂粒子又会再生！

也就是说，不加抽卡，这个世界的所有人类全部会变成精灵，所有人类都是他的分身！

虽然他无法控制，但是所有变成精灵的人类却知道他们拥有着同一个【神】。

精灵的力量醒来就难以控制，而且强大，虽然一个灵魂粒子能够产生的影响并不大，但是拥有资质的人类随着成长会吸收更多的灵魂粒子，吸收的越多，便越强大！

不加以制止，这个世界便会变成精灵的世界，人类将彻底从地球上抹除，而且精灵的力量会将世界的局势大洗牌，国家、地区会随着精灵的出现而进行重新分割！”

二亚的脸色严肃到了极点，丝毫不像画本子时那么轻松。

“看下新闻……”

美九忽然想起一件事情，提醒着说道，“今天早上我听到了我的歌迷在谈论着一些事情，虽然没有注意，但是我想应该可以验证这一点了……”

“令音……”

琴里用力咬着棒棒糖，这个亲哥哥还真得不让她省心呢、

“……”

村雨令音打开了新闻频道——

“今日，天宫市各地出现【异能】现象，只有在小说与影视中才出现的异能被一些人掌握，这些人或是能够发出火焰、或是能够冰冻汽水，或是能够瞬间移动……

各种异能现象发生几十多起，一部分拥有异能的人开始害怕自己会变成怪物，另一部分人则十分高兴自己拥有异能……

目前专家的研究中表示，这有可能是受到空间震的幅射而产生的‘进化’，因为异能不但没有威胁人体，反正使得人体的素质增强……

目前防卫省已经迅速组织研究小组，对于异能进行控制和引导……

目前，异能出现范围只在天宫市，我们不难想象，未来可能整个日本甚至整个世界都会出现异能现象……

一些信仰教派认为这是人类进化的开始……

我台会继续进行跟踪报道……”

“……”

各个电视台已经疯狂的开始对异能进行报导，一些综艺节目更加是让获得异能的人展示自己的力量……

“果然，【万象的制御（vientianeimperialsystem）】，vis精灵系统开始动作了……

这是所有人类精灵化的开始……”

村雨令音说着说着，晕倒了过去……接着又站了起来……

“我要去ast防卫基地了……”

鸢一折纸收到了日下部燎子的征召。(未完待续。)

第二千五百零四章 双向VIS精灵控制之争

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

dem社总部。

“未精制的巫师居然能启动【whitelycoris】，（鸢一折纸）不愧是天才，如果受到我们的处理，说不能够能够超越你呢，艾莲……世界上最强的魔术师。”

dem社的社长艾扎克*雷*佩勒姆*维斯考特（issacraypelhamwestcott）眯着眼睛看着眼前的灵魂粒子收集装置。

“比起那种事情，萨非罗斯的创造很艰难，虽然她（鸢一折纸）为我们创造了最佳的条件，萨非罗斯的灵魂被打碎，但是能否掌握这个vis精灵系统是个难题，不过拉塔托斯克那边也陷入了困境，你准备怎么办？”

艾莲问道。

“确实很难办呢，下属们也尽是一些废物，想要集合这个系统还要我们自己想办法，如果修女（sister）在的话我们或许能够做些验证实验，但是很可怜，被抢走了，对方有着女武神（valkyrie），我们也是捉襟见肘，不过，根据之前的数据，女武神的力量应该是大幅度哀退了，可……我们仍然不能够冒险呢。”

艾扎克平静的脸庞上面没有任何的波动，虽然巧妙的利用了鸢一折纸的仇恨，但是创造出的条件他们却无法使用，如果能够控制住vis精灵系统，他就是未来世界的【神】！

“你有想法了？”

艾莲仿佛能够明白搭档的想法，如此平静说明已经有了应对的方法。

“抓捕女巫（witch）!她的话拉塔托斯克还没有接触，麻烦你了，艾莲，虽然在之前的战斗刚刚从病床上下来。”

艾扎克将桌子上面的一张卡牌翻了出来。

“女巫可是静穆现界（不引起空间震便出现在这个世界上）的，而且相比其它的精灵拥有更加熟悉人类世界的能力技巧，其能力也十分特殊，想要躲避很难找到，至于狂战士（berserk）的话比较容易一点。”

艾莲皱眉。

“狂战士的动静比较大，而且她们逃的更加快，女巫的话就是能力比较特殊一点，抓捕不会很难，而且我们的分部已经有了她的情报，经常到人类的世界游戏被发现是很正常的事情。”

艾扎克的眼睛微微眯起，“而且她的能力可能会帮到我们很大的忙……”

“既然如此我就去努力一下吧……”

艾莲点头原来是能力的原因。

“为了避免意外，你融合一些vis的灵魂粒子，前提不要融合太多，被精灵化的同时，你的情报也就会被vis系统复制……”

艾扎克指着面前的灵魂粒子收集器说道。

“……”

就在两人的作战讨论结束，议室的大门被打开，从后面走出来了一个稚气未脱的少女。

一头秀丽的金发，天穹般纯净的瞳孔，白皙的肌肤像去衬托天穹的白云般，一副可怜柔弱的神态令人不禁想要保护她，而这一些却在她身上所穿着的装甲而得到了改变。

那是与和艾莲同型的【wiring-suit】，与艾莲那白金色的cr-unit不同，她是则是白色和紫色的【cr-unit】，而其之肃穆的表情很像是一位女骑士一般优雅迷人。

“阿尔缇米希亚*贝尔*阿休克罗夫特（artemisia*bell*ashcroft），你竟然会出现在这里？”

艾莲显然是有些惊讶，虽然是问向少女的，但是视线却在艾扎克的身上。

“为了世界的和平，sss（specialsorceryservice，英国对精灵部队）将她送到我们这里联合作战，目的是为了【世界和平】，对吧？阿尔缇米希亚！”

艾扎克微笑着说道。

“你们在收集vis粒子？我可是要维护世界和平才来到这里的……”

阿尔缇米希亚的脸上有些微妙的神色，手中瞬间出现激光刃要打破灵魂粒子收集装置。

“这只是为了彻底消灭萨非罗斯而进行的研究而已，说说交给你的任务吧，你萨非罗斯的身体在日本，如果它的身体彻底被摧毁的话，拉塔托斯克的控制便会彻底的失败，从根本上解决掉威胁不是很好么，而且取得了他的灵结晶后，世界的和平就能够被我们掌握在手中，你就是我们，不，世界的希望啊！”

艾扎克伸展着双手仿佛传教士一般的诉说。

“萨非罗斯，我会去杀掉的，他就是一切精灵诞生的根源吧？”

阿尔缇米希亚转身，似乎对于艾扎克的渲染并不在意，目的只是肃清精灵的灾厄。

“嗯，是的，他就是vis的根源，消灭他吧，在他苏醒之前，为了防止灾厄的范围扩大，我们要清除他这个罪人，我会等你的好消息，阿尔缇米希亚……”

艾扎克点头。

“……”

阿尔缇米希亚没有出声，瞬间消失。

“杀掉他反而会加速vis系统的运转，你是认真的么？”

艾莲不禁皱眉。

“当然是认真的！而且这只是试验，试验，如果萨非罗斯真得是神之躯，那么便不可能被杀死，在拉塔托斯克完成实验前，阻止下他们，我们才能够有足够的时候进行vis的控制，我可是在为你争取时间呢，艾莲。”

艾扎克手掌拍在了桌子上的女巫牌上面。

“你在害怕么，艾略特？”

艾莲知道这是他不自信的表面，害怕他们的对手也是曾经的朋友艾略特*鲍德温*伍德曼……

“这是明显的，毕竟他所握的牌比我们更多，该死的nightmare（梦魇），如果我们优先得到了萨非罗斯，就不会这样被动了……”

艾扎克十分疑惑，为什么梦魇会在那么准时的情况下出现在英吉利海峡？

“那么我就卖力一点抓捕到女巫吧……”

艾莲很清楚dem社现在的困境，如果不做出什么，dem社内反对艾扎克的人就会开始行动了，内忧外患下想要对付拉塔托斯克是更加的困难。

鸢一折纸的行为被村雨令音记录下来，在第二天向五河琴里她们转达了计划的内容。

虽然大家一置对于鸢一折纸的‘小偷’行为表示谴责，但是随后却开始争论谁先谁后的顺序，这可是代表重要性的战斗！

“第一顺位应该是我来的，我才是妹妹的本体！”

真那此刻决不退让~！(未完待续。)

第二千五百零五章 赫里福德之鹰

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

【上周统计，推荐票加更条件满足一次，月票加更条件满足二次，羔羊计划满足一次，上周剩余六次，昨天感冒拖欠一更，本周加更七天，剩余加更四次，累计到下周】

鸢一折纸之后，真那争取到第一妹妹顺位权，虽然五河琴里是亲妹妹，但是真那可是最初的妹妹，所以……

为了不打扰妹妹万华镜的计划，除真那以外的人都选择暂时离开，留给她一个单独的空间。

真那看着昏迷的风雨辰，有着一种心痛，如果能够注意更多的话就好了，那一天，鸢一折纸的反应明显不正常，及时提醒的话就不会出现现在这种情况了。

此刻，只有将这份心情全部化成召回雨辰哥的动力，如果可以的话，她倒是希望可以在未来与雨辰哥完成这样的接触，而不是现在只有着她一个人清醒的状态。

之前都是雨辰哥在努力的向着这个方向努力，向她告白，与她约定，照顾她，关心她……

真那接受了他的告白，比起哥哥的那份关爱，真得所得到的却不仅仅是这份兄妹之间的感情，还有是那份温馨的感觉，一直孤独的她终于有了一个可以共同面对未来的哥哥……伴侣，起初只是抱有着那么一点的兄妹之余的依赖感，但是渐渐地受到了他的影响……

整天对着自己妹妹告白的家伙，在这个世界上也是很难再找出第二个了，真那从把风雨辰当成兄长来看待，渐渐转变成了兄长兼恋人……

然而她一直未曾主动表示过，毕竟兄妹怎么可以正大光明的做这种事情，她还有着一丝束缚感。

不过，现在，因为他的昏迷，一切束缚都消失了，只要他能够本来，那么可以做到一切事情。

“欧尼酱，你是要娶我的对吧？所以一定要对真那负责……”

真那轻抚着风雨辰的脸庞，有些怯懦的说道，鼓起勇气将小脸贴了过去……

“……”

果然，灵魂粒子收集器疯狂的振动起来，比起鸢一折纸来说，这次的振幅增加有些强烈，就算是灵魂不在，风雨辰也是能够分辨出真正的妹妹是哪一个，毕竟真那和他相处的时间最久了。

“哦，不愧是真正的妹妹效果……直接是鸢一的四倍还要多！”

在佛拉克西纳斯空中舰艇中对灵子收集器进行远程监控的村雨令音不禁精神起来，不过她表现的再怎么精神也是会给人一种无精打采的样子，唯一能够确定的就是身体摇摇晃晃的更加厉害了，仿佛随时要晕倒一样。

“真是个妹控狂魔！”

琴里不禁咬了下嘴里的棒棒糖，在想着如果是她这个亲妹妹的话会如何呢？

“除了肢体上的接触，还需要语言性的引导，雨辰是有着意识的，但是却没有灵魂，而灵魂粒子收集器振动的频率回忆，意志可能会唤醒一些，你们看，刚才，他的手指有着微微的动弹，说明他想要回应真那，只是无法做到，我想雨辰能够看到这一切，但是无法去控制自己的身体，灵魂的不完整使得他没有办法做任何事情。”

村雨令音喝着加糖的咖啡分析着。

“这样基本上能够达成一半了，那么就就是说并不需要十个人？”

琴里问道。

“不，这种接触也是有着适应怀的，会随着一次次衰减，因此琴里你留到最后，而且根据鸢一与真那不同的表现，可以看的出来，他其实是有识别能力的，所以我觉得并非是妹妹效果才能够让他复苏。

他能够识别鸢一，妹妹这个角色扮演是能够快速激起他的兴奋感，所以我要纠正一下我分析，妹妹这种套路用多了就会不奏效，也就是说你们要想要自己应该是以什么样的魅力打动他。

四糸乃这么可爱，做妹妹显然很适合，而且二周目的约定也是很重要的，所以四糸乃很适合妹妹型攻略，真那结束后，由四糸乃来接替，琴里在最后以防万一。

然后十香、狂三、美九、二亚，你们如果以妹妹而论有些牵强，要想好接触的办法。

千夏的话……女儿如果做这事情，他虽然会有兴奋感，但是本身理性上无法接受，所以千夏不要追随大家，只要喊爸爸之类的就可以了……”

村雨令音解释道。

“为什么歧视千夏！”

二亚不满的说道。

“就是，女儿也一样可以爱爸爸！”

千夏激动的点头。

“好吧……你真得是个做母亲的人么，二亚？”

琴里挠头，这对母女真是够了！

“作为母亲支持女儿的爱好义不容辞！”

二亚信誓旦旦的说道。

“然后呢？爱好就是推倒爸爸？我说啊，你真得是成年人么？”

琴里对于二亚真得没地方吐槽了，大概这个家伙在想着画雨辰和千夏的同人本吧？你们二次元真是好厉害！

“如果千夏坚持的话也不是不可以的，而且不觉得母女控很有本子的味道么？”

二亚兴奋的说道。

“你可以冷静下了！”

琴里拿起一锤子就敲在了二亚的头顶上面。

“妈妈倒下了还有我的……”

千夏不服。

“你也给我消停会吧！真是的……”

琴里顺便晕了千夏。

“司令……有情况……”

就在此时，神无月恭平严肃的敲门。

“什么事情？”

琴里走出监控室，看着一副皱眉样子的神无月，他很少会有这种表情。

“dem居然把sss所属最强魔术师、赫里福德之鹰送来了，似乎要强行突破我们的防御呢？”

神无月恭平说着指向中央控制室的大屏幕，上面显示着高速飞行过来的蓝白色光芒，优雅的向着天宫市飞来，如同翱翔在天穹之中的鹰一般，放大的话能够显示出是一个少女，穿着蓝白色相间的cr-unit高速飞行着。

“果然是要开始行动了，说明那边也在制作着【副核心】，他们应该是来妨碍我们争取时间的，看来之前鸢一折纸的显现装置也是由他们提供的，这样就理解的通顺了……”

琴里冷静的思考着。

“我们怎么应对？”

神无月恭平问道。

“真那结束之后由真那暂时抵挡下，顺便找下鸢一折纸，我想她很有兴趣和sss的首席对冲，不能够上升到精灵的战斗，那样的话，ast可不会坐视的……”

琴里相信真那和鸢一折纸两个人还是能够抵挡这个赫里福德之鹰的。(未完待续。)

第二千五百零七章 绝灭天使：鸢一

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

阿尔缇米希亚同时面对崇宫真那与鸢一折纸两个世界最强魔术师之一，没有任何的局促感。

比她弱的人，哪怕是再来几个也是一样的！

拥有着绝对自信的阿尔缇米希亚朝着真那突击过去，在鸢一折纸到达前先解除了真那的武装。

随意领域压缩到极致，收束的光刃比真那想像的要快的多，然而真那也是优秀的魔术师，自然清楚阿尔缇米希亚的想法，她的随意领域也收缩起来，因为对抗阿尔缇米希亚这样的魔术师，仅仅靠战术策略是完全不行的，在操纵随意领域的能力上面，必须全力和她一拼……

两把镭射光刃撞击在一起，然而真那却被斩击飞了出去，狂放的魔力随着阿尔缇米希亚的斩击再次压缩紧接着冲击了过来。

噗……

鲜血从真那的手臂上流了出来，即便，她在斩击的时候已经做好的调整，但是在cr-unit的操作上面，显然是阿尔缇米希亚更加优秀，在一瞬间矫正了攻击的轨迹，这么下去，肯定会被击败的……

“嘶……”

此刻鸢一折纸朝着这边扔出了闪光弹，然后快速的将坠落的真那拉起来重整架式。

“……”

阿尔缇米希亚没有想到鸢一折纸居然会用这种小东西来阻碍她，不过确实成功了，然而，她们两个人联合的情况下也在她的预料中。

不过，要想突破这两个优秀魔术师的防线没有那么容易，一个是原dem社的第二号最强魔术师，另一个是ast的最强魔术师，就算她的能力具有着优势，也需要一段时间……

所以击败她们的办法不能够过于直接了，她们目前阻拦她的目的无疑是——

那个东西！

能够明显的感觉到空间中有着大量的灵魂粒子朝着某个宅子涌去，无疑，拉塔托斯克的实验正在关键的时候。

虽然有些不耻，但是，她的目的如果是为了世界的和平话，那么——

“阻止她，折纸！！”

真那仿佛察觉了阿尔缇米希亚的想法，鸢一折纸虽然将她从那个方向救援了，但是五河宅无疑是暴露在阿尔缇米希亚的眼眸之下，给她制造了一个绝佳的机会，她之所以拼命抵抗的原因就是为了守住防线……

“……”

不等真那提醒，鸢一折纸便向着那个方向前进，同时魔力炮聚集着向着阿尔缇米希亚不但的攻击过去。

但是，阿尔缇米希亚张开了以随意领域而构筑的结界，在吸收伤害的同时靠近着五河宅，她的决心也是无比的强大，无视来自于鸢一折纸的中远程打击而全速靠近……

“力量！”

鸢一折纸祈求着什么力量能够帮助到她，空间中的灵魂粒子突然向着她靠近过来，化成光之翼，帮助着她前进，眨眼便到达了阿尔缇米希亚的面前……

“……这样不行的，为什么要阻止我！~”

阿尔缇米希亚看着鸢一折纸，忍耐到极限的她，将所有力量收束在一起，比鸢一更快的斩击切碎了鸢一的显现装置，然后左手抓着她的脖颈便扔了出去……

“鸢一姐！”

真那想要去确认鸢一折纸的情况，但是……

“……”

眼前的世界只剩下了无限的苍穹，彼高的云彩在蔚蓝的天空中缓缓飘浮着。

鸢一折纸望着这天空，身体似乎没有了力量，这个时候想来，她这些年，似乎从未有过幸福呢，本来生在幸福之家的她遭遇了父母丧生的灾厄，复仇填满胸口，变得对一切冷漠，但是还是有一个少年，努力的想要靠近她和她成为朋友，如果有什么遗憾的就是，无法在他的面前承认他这个朋友了……

【你？想要力量么！】

蓦然的，一个声音在折纸的耳边回荡着。

一个模糊无比的人影出现在鸢一折纸的面前，折纸挣扎着，无论怎么看都觉得这个人看不清晰，集结剧烈波动的信号一般，也不清楚对方是男是女，总之是个神秘的家伙。

忽然有些印象，琴里被她问及精灵力量的时候说的就是这样的人给予的……

“你到底是谁？”

鸢一折纸问道。

【我是什么，并不重要，重要的是你现在是否需要强大的力量？】

“需要，自然须要，我必须拥有力量打败她，保护他，哪怕只是一瞬间，也想要去拥有！”

鸢一折纸强烈的渴求。

【想要的话，就伸出手吧，我给予你这份力量】

“……”

折纸试探性的伸出了手掌，幻影仿佛微笑一般将一颗耀眼的水晶放在了她的手中，接触水晶的一瞬间，那水晶便消失掉了，仿佛进入了她的身体一般，幻影也同时消失，就在她疑惑的时候——

身体仿佛有什么东西跳动一般，这份活跃的东西如同心脏一样，将类似血液的东西输向她的全身，包裹着她向着某个次元进发一般，在她的意识之外仿佛诞生了什么存在一样……

身体的伤势瞬间修复，紧接着，某种力量被她呼唤了出来——

“绝灭天使(methratton)！！！！”

光线，大量的光线将折纸包裹，化成了细长的翅膀缠绕在她的周身，在折纸将右手伸向天空的时候，这些翅膀连接一起，形成了环之羽翼，这个环之羽翼如同王冠一般戴到了折纸的头顶上面！

其身上那军绿色的紧身衣也变幻成了极其耀目的光之羽衣。

如同天使的公主一般。

意识清醒之后，鸢一折纸仿佛明白自己发生了什么变化，原来琴里所说的，精灵是人类变成的鬼话其实是真实的，她也变成了天使！

“我……就连我也变成了天使？原来如此，都是那个幻影，都是它……为什么要这样做！

这样也好，不这样是拯救不了他的，唯一算是朋友的……

回到过去，看清事实，然后……”

仿佛有了什么觉悟一般，鸢一折纸忽然觉得风雨辰所拥有的包容，将所有的精灵从这个世界引导出去，拯救人类也要拯救精灵，这样的他……

如果没有他的话，她大概会杀掉所有精灵再自杀吧？(未完待续。)

第二千五百零八章 激斗的魔术师与最后之妹

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

在阿尔缇米希亚再次击败真那到达五河宅前，精灵化的鸢一折纸如同一道流光挡在了她的面前。

“精灵……你怎么可能是精灵！”

阿尔缇米希亚被突然出现的鸢一折纸弄的精神混乱，和鸢一折纸战斗过的她，能够清晰的认知她绝对是个人类，如果是精灵在被她击伤的时候就会有灵力外溢的，然而当时根本没有。

但是现在精灵化的事实确是存在的……

在一瞬间完成了精灵化？

人类变成精灵？

这怎么可能是真得的！

“眼见为实，精灵……也许全部是人类变成的！”

鸢一折纸伸展双手朝向阿尔缇米希亚——

“日轮(shemesh)！！”

随着她冰冷不带有一丝感情的召唤，悬浮在头顶上面的那王冠状的天使圆环之羽高速旋转起来，大量的光之粒子凝现出来，惊人般的能量波动甚至扭曲了空气一般！

“身为对精灵的魔术师，虽然化身精灵，这件事情……绝不认同！！”

阿尔缇米希亚仿佛有所愤怒一般，是的，愤怒，她加入sss的目的正是为了消灭世界上制造灾厄的精灵，为了和平而不惜奉献出一切！

然而同样是对精灵部队，来自于日本的ast成员居然要帮助精灵，而且不惜变成了精灵也要阻止她，不可饶恕！

虽然愤怒，但是她还是清楚，鸢一折纸是她印象中，即便在精灵中也是很强的，有这个危机感！

在她精准的操纵之下，随意领域所形成了防御的盾。

接着，天空中由鸢一折纸的天使王冠便展开了如同落雨般毁灭性打击，这种大范围的毁灭性攻击，并非是集束到一点的，而是无差距式的毁灭冲击!

变成精灵的鸢一折纸似乎还无法熟悉自己的能力，但是更多的，更多的却也是来自精灵本身的那种意识，在她的耳边轻语着破灭与毁灭的意识……

除了五河宅之外的所有一切存在，道路、车辆、标牌、线杆等纷纷被毁灭殆尽！

这一切仿佛是薄膜一般，被光束一击便破碎！

然而位于这光子之雨中的阿尔缇米希亚却没有任何损伤，能够与完全状态的精灵正面对抗！！

“如果……如果，没有认识他，可能我会和你一样，阿尔缇米希亚，你是和我一样的人，但是，不幸运的是我遇见了他，是吧，无论怎么样，都不能够称之为幸运。”

鸢一折纸头顶的羽之王冠聚集起来在她的背后。

“是么，为什么，那么为什么还要这样做，你是背叛了人类！”

阿尔缇米希亚握紧了手中的剑，散发了有如蓝色之湖一般的光芒，随意领域的力量旋转着缠绕于其上——

“aroundight（阿隆戴特）！！”

一瞬间阿尔缇米希亚的速度提升，手中的光剑带着漩涡般的冲击朝着鸢一折纸斩击，然而——

“……”

仿佛凭空消失一般，鸢一折纸的身体突然后跃了数十米的距离，接着，组成羽翼的王冠片翼在她的背后发射出了大量的光束，向着阿尔缇米希亚冲击过来！

“噗！！”

使用了强力攻击却无所防备的阿尔缇米希亚只能有技巧来躲避一道道眨眼即至的光束，但是即便是她也难以躲避掉所有的攻击，胸口以及大腿被击穿！

但是鸢一折纸也并非是没有任何事情，她身上的灵装也出现了破碎的现象……

两个人旗鼓相当。

但是做为精灵的鸢一折纸似乎更加优异一些，本身就是优秀的魔术师，了解显现装置的操纵模式，在变成精灵之后，能力大幅度提升的情况下，凭借着绝灭天使的威力而胜过阿尔缇米希亚一筹……

阿尔缇米希亚没有在意伤势，破损的cr-unit，在快速的修复着，瞬间又达到了最佳状态，不过所受的伤是确确实实存在的。

“鸢一折纸，你是人类的威胁，了解显现装置的使用加上天使的绝对能力，就算是我也难杀掉你，不过穷尽生命也要将你从那天下击落！”

阿尔缇米希亚刚才是出于愤怒才露出了一丝的破绽被鸢一折纸察觉到，鸢一折纸刚才使用的能力大概是【瞬间移动】，但是她的攻击就算是防御也会波及到，也就是说就算是瞬间移动的能力在其反应之前攻击便至的话一样可以造成伤害，但是随着鸢一折纸的熟练，瞬间移动能力肯定会加强，因此她必须在鸢一折纸熟练掌握天使能力前完成击杀，不然之后，就是消耗战了……

如同村雨令音所分析的一样，风雨辰是拥有辨识性的，虽然真那一瞬间完成了近四成多的振幅，然而之后会呈现衰减性。

四糸乃的接触方式是和风雨辰合体三剑客，虽然未成功合体……

十香的接触方式是要和风雨辰成为家人……

狂三的接触方式则是魔女对于魔王的索取……

美九的接触方式则是连风雨辰男性的部分也接受，开始叫上亲爱的……

二亚则是以模拟口工同人志的借口……

五个人的极尽表现之下才只有三成多，搭配上真那的四成多，加上最初鸢一折纸的一成，也就是说七个人才完成了十分之九的攻略！

而且虽然攻略振幅一直在增加，但是衰减却十分厉害，因此可以估计就算是多个人上也无法完成这最后十分之一的攻略。

不过，还有琴里，村雨令音的安排无误！

风雨辰是妹控狂魔，因此，最终的这个真妹一定能够达到十分之一以上的程度。

“琴里，最后的交接棒给你了……看你的了……”

村雨令音观测着宅外的战斗，“折纸居然精灵化了，争取了更多的时间，但是阿尔缇米希亚仍然不落下风，真是强大的魔术师。”

“真得要做那么直接么？”

琴里有些害羞，无疑在她前面的几个人动作都很大胆，即便是四糸乃也……也……

关键是，作为最后的她，很可能在过程中，风雨辰会醒来，那样的话绝对的会变成很尴尬的事情，而且不是明显的表明自己是兄控么？

“作为他的妹妹还是拉塔托斯克的司令，你都没有拒绝的可能，不过，选择权仍然在你的手中。”

村雨令音打了个哈欠便晕倒了过去……(未完待续。)

第二千五百一十章 星宫六喰LOCK

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

拉塔托斯克的妹妹少女万华镜计划成功，风雨辰成功苏醒，但是仍然有着一个意外——

“虽然现在我能够控制自己的身体，但是不代表我所有的意思都回归了，有一部分的意识被天上的精灵锁住了！

一个从未见过的精灵，她以为我是把她变成精灵的核心，因此将我封印。

只能知道她的名字——

六喰。

但是她似乎封闭自己了感情，根本无法触动她，如果不是你们的唤醒，我根本无法从封闭中挣脱出来。现在回归的仅仅是一部分意识。

如果不是她吸引了我的灵魂粒子，恐怕根本不可能会有这个漏洞存在。”

“什么！”

琴里未曾想到她们努力到极限才只是完成了一半，这样下去，vis精灵系统存在，那么dem社的计划便会继续进行。

“应该是最早被拉塔托斯克识别的精灵——

星宮(zodiac)。

也就是说始源的精灵！最初的精灵。”

村雨令音也没有想到始源的精灵会将风雨辰封印！

“需要我回到过去么？”

时崎狂三本来是充满了杀机，但是渐渐的平息了下来。

“了解她存在的你就算是去攻击她也没用，三三，你不是她的对手！”

二亚摇头。

“我不会找她的麻烦，只是回到雨辰被鸢一同学击中的时刻前。”

狂三确实有和六喰战斗的打算，但是既然二亚这么说，她就放弃这个念头好了，而且她的魔王可以许给她另一个未来……

“不行的，狂三你的能力，重新开始一个世界线后，如果接受了来自过去的记忆，那么身体所承受的一定会被再次承受，也就是说无法改变vis精灵系统的出现，到时候vis系统恐怕是另一种景象，现在我们好不容易让他回来了！”

美九摇头。

“没想到你还是有些聪明的嘛，美九？”

风雨辰不禁眨眼，这句话居然从美九口中说出。

“哦呵呵……就，就算是我也有优秀的地方，要多多注意我啊，亲爱的！”

美九朝着风雨辰的身边靠近，经历了万华镜之后，她对于男性的雨辰也喜欢了，因为无论性别的改变，他的味道都是那么的迷人！

“虽然狂三的方法有一定的成功率，但是必须是雨辰未接收记忆的情况下，然而唯有我们记得过去，对他来说太残忍了，我们只有主动前往星空之中寻找六喰，让她打开vis的封印！”

琴里吃着棒棒糖忽然想起某个火热的东西，虽然万华镜的记忆没有更加更好，但是，她不想再来一次万华镜了，到时候万一雨辰哥在接收过去记忆时，再次将vis释放出来，她岂不是要再和亲哥哥来一次亲密？

“战斗我是能够帮忙的！”

十香举手。

“……”

四糸乃也举手。

“我们接触六喰的话，dem社未必不会阻止，如今随着我和另一部分意识也就是vis的隔离，恐怕vis会更加拥有自律性与完整性，dem可能会参与进来……

关键是，六喰根本无法交流，虽然在封印中我和她交流了很多，但是全是没有营养的，她说她把自己的心灵封印了起来，因此不觉得寂寞也不觉得孤独，封印我也只是无感情的顺手行为，因为我的灵魂粒子被她吸收，所以算是双重封印，只有通过打开六喰的心灵才能够让她解放我另一部分灵魂。”

风雨辰有些皱眉。

“也就是说她封印了自己的心灵，但是无论如何我们要尝试，实在不行的话，魔王殿下，我们来杀掉她吧！”

狂三对于杀掉她更加感兴趣。

“你们可以慢慢计划，狂三，让我回到五年前，现在雨辰已经苏醒，我也要看看在五年前，到底是什么人杀掉了我的父母，如果是琴里，那么绝对不会饶恕！”

鸢一折纸挣扎着从病床上走了下来。

“回到过去所使用的大量灵力由你支付，我可不会使用我的寿命，或者你可以等到午夜前夕，我从魔王那里吸取些精灵力……”

狂三倒没有拒绝。

“就用我的这精灵力……”

鸢一折纸等不下去。

“那么开始吧，不过消耗的灵力具体多少我不太清楚，你和阿尔缇米希亚一战消耗了很多，现在就回到过去，很可能灵力消耗殆尽死亡，如果你没有问题，那么就做好心理准备吧。”

狂三站到了鸢一折纸的面前。

“折纸，你不要再休息么？用我的吧，狂三，好不容易回来，我绝对不会再让任何的悲剧发生。”

风雨辰知道鸢一折纸在拿他当朋友，第一个为他做了那样的事情，说实话，之前对鸢一折纸这样冰冷无表情的少女没有任何的想法，但是，现在，稍稍有那么一点觉得她也是有着可爱的地方，虽然那方面大胆的让人意外……

“你的力量有更多的用处，而且，我不想要再亏欠你什么，放心，能够杀掉你的一定是我，你只要活着，我就不会死掉，而且你也要祈祷你的妹妹并没有杀掉我的父母，不然……”

鸢一折纸不想再从风雨辰那里获得什么了，那只会成为她的束缚，如果不是风雨辰，她可能会直接杀掉琴里，而不是采取这种回到过去的办法……

“我可能无法回到过去，但是……这个给你，之前路过神社的时候，买的护身符，希望对你有用，无论怎么样，鸢一折纸，你是我的朋友。”

风雨辰把一个护身符放到了折纸的手中。

“这种东西……”

鸢一折纸本来想说没有用的，但是，还是收下了，只是这个的话，是可以收下的。

“我们出发吧……刻刻帝（zafkiel）……

做好心理准备，灵力消耗完毕，就会被强制返回这个世界……”

狂三将天使召唤了出来，看着鸢一折纸，同时从她的那里接受灵力——

“设定时间吧……我很期待你的表现哦！鸢一同学！！”

“五年前的八月三日……我不会忘掉这一天的……”

鸢一折纸闭上双眸呓语着，各种复杂的心情，重新目睹那场画面……(未完待续。)

第二千五百一十一章 鸢一魔王VS深渊魔王

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

鸢一折纸在时崎狂三的帮助下回到了过去，见证了真正杀害双亲的凶手，然而结果却是让她意外无比，杀害了双亲的并非是五河琴里的火焰，而是她自己。

这样说的话有些错乱。

事实上，世界线也许注定了某些事情的发生。

回到过去的鸢一折纸，除了发现精灵化的五河琴里之外，还发现了赋予她精灵结晶的【幻影】，这个幻影同时也是赋予五河琴里、诱宵美九等人的存在，按照本条二亚的推测，也许所有的精灵都是人类变成的，那么制造出精灵的就是这个幻影了，也就是说所有的罪恶都是由他（她）引起的……

鸢一折纸目睹到双亲还健在，认为这次可以改写历史拯救双亲了，然后便乘机询问制造精灵灾祸现象的幻影，为什么要这么做，然而却被各种搪塞，这样的幻影被她理解成傲慢，于是鸢一琴里准备攻击幻影，阻止未来的一切，这样也许风雨辰就不会变成精灵了吧？

所有的一切也会终止……

然而幻影十分难以对付，鸢一折纸觉醒精灵后强大的实力令幻影狡猾，因此覆盖她的虚影被打破，但是鸢一折纸仅仅看清了她的背景，一个长发飘飘的少女，并未看清楚她本人，重点是这之后——

在鸢一折纸继续攻击的时候，幻影消失掉了，追杀无效的鸢一折纸准备折返拯救自己的双亲，却发现她之前的攻击，光束巧合的攻击到了双亲的身上……

而这一暮被过去幼年的她目睹，终于能够回想起来过去的情景——

杀掉双亲的其实是——

天使。

而这个光之天使就是未来的她！

一切都已经注定，巧合的让人无法呼吸……

她的世界从此开始绝望，陷入漆黑的边缘。

此刻，十二之弹的灵力消耗殆尽，折纸被排斥到了未来……

“……”

在焦急等待中的风雨辰等人，蓦然的感觉到了一股压抑到极点的灵力，这股灵力就像是当初风雨辰逆转成魔王的波动，混乱的无法核对！

“新的精灵……”

“不，不对，这个气息……”

“不是雨辰哥的……”

“那是鸢一姐？”

“……”

所有人从屋子里面冲了出来，在漆黑的夜色中，一个比黑夜还要暗淡的光团出现在天宫市的上空，那混沌般的魔力令人心悸。

“有趣的事情要发生了，她看到了足够为之动摇的光景呢，真是令人愉悦！”

狂三显露着兴奋，透过鸢一折纸的回溯她知道了过去——

“杀掉自己父母的并非是他人，而是她自己。”

“怎么可能！未来是因为现在才发生的，这样想的话，在五年前，未来的鸢一折纸应该还没有吧？”

风雨辰皱眉，先有现在才有未来，而没有未来的鸢一，那么现在折纸的双亲就不会死亡……

“谁知道呢？毕竟时间的奥秘可是很洞穿的也许未来注定了，才有过去的一幕……”

狂三无法给风雨辰解释，时间这种东西，就算是拥有刻刻帝的她也无法解释的更加完美，不过从现在的时间轴来看，注定了未来的鸢一折纸会回到过去袭击自己的父母，被注定的悲剧，真得是‘美妙’！！！

“阻止她！这种状态下，她会像之前的雨辰哥一样无差别攻击的……”

琴里咬着棒棒糖，dem与vis的事件没有解决，便又有了新的事件，她这个司令可要忙碌起来了啊！

不等众人做出反应，天空之中的漆暗之球便开始了无差别的毁灭，是的，与其说是攻击，不如说是毁灭更加恰当！

一道道漆黑之剑如同雨滴般从天空坠落，街道、房屋、机动车……全部被漆黑之雨湮灭！

好在异常的波动使得空间震的警报提醒，普通的居民大多都进入到了地下避难所之中。

风雨辰迅速的穿上精灵灵装，向着天空之中飞，然而漆黑之雨越来越密集起来，想要躲避根本不是那么容易的。

一道道伤口从风雨辰的身上出现，仅仅只是这样的话就算了，被这股黑暗所攻击的风雨辰，突然感觉到了呼吸的困难，他的身体对鸢一鋬反转的魔力生效……

瞬间，仿佛接受到了来自于鸢一折纸的痛苦，鸢一折纸的绝望瞬间被风雨辰所接收到，猛然的遭受这种绝望的冲击……

灵魂并不算完整（vis系统未收回，部分灵魂被星宫六喰封印）的风雨辰的身体开始闪烁漆黑的电光……

接着……

灵力开始逆转，虽然风雨辰极力抑制，但是仍然无法阻止绝望的侵袭——

“lucifer（深渊日珥）！！”

风雨辰开始逆转，魔王化！

但是并非无法控制，因为并非是他自己的绝望，仅仅是接收到了鸢一折纸的绝望而导致的魔王化，因此可以控制……

黑红之色的灵装透露着绝望般的呼吸，又一魔王出现！

不过，此刻风雨辰的反转并不像之前那么强大，而且天空之中也未出现象征性的黑色之太阳。

“大家不要过来……我能够控制自己！折纸交给我了！”

风雨辰极力压抑着绝望的叹息，阻止精灵化的十香等人靠近过来，如果所有人都反转的话就麻烦大了，他能够受到鸢一折纸的影响反转应该是——

vis精灵系统的动作！

自动运行的vis精灵系统，在风雨辰的身体接触到鸢一折纸的魔力之后，实现了godo（统一），意识统一的情况下，风雨辰接收到了鸢一折纸的一切思维，她的绝望被他接收之后，导致他的灵力逆转。

“阿尔缇米希亚！你没有走！”

就在这个时候，出现在天空中的有着另一个人影——

正是阿尔缇米希亚，发现她的是真那，没有想到在战斗之下阿尔缇米希亚竟然没有返回西欧，继续停留在天宫市中。

dem社并不能够左右阿尔缇米希亚的意识，在她认为，维护世界的和平才是她的使命，她的预料十分正确。

“那里面是鸢一折纸吧？萨非罗斯！”

阿尔缇米希亚向着风雨辰询问。(未完待续。)

第二千五百一十六章 终至落幕的时之恋

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

随着【风雨辰】‘对话’这个功能被（中二）狂三打开，他对于记忆的搜索越来越大量，存留在身体本部的体感记忆比风雨辰更加优秀的获得，可以说，从某种程度上，他已经达到了风雨辰进入约会世界前的性质状态。

有些东西，总是会潜移默化的保存下来，当空无一物时便会回忆起来。

这一天，【风雨辰】在购买食材回来的路上看到了几人杀马特打扮的年轻人正在围堵着一个大概是附近中学生的少女，于是他便走了过去。

虽然说（中二）狂三说过让他不随便惹麻烦，但是本性渐渐孵化的他已经拥有了自我处理信息的能力。

“喂，你们几个，在对我‘妹妹’做什么？”

【风雨辰】本着不惹事的态度，随机应变的说道。

“啊？妹妹？”

“哟，哥几个玩的就是你妹妹啊！”

“不长眼呢，看来让你吃些苦头才会明白的……”

“一会儿让你看你妹妹‘可爱’的模样！”

“……”

明显对方看准了他们人多势众想要欺负【风雨辰】。

“一群杂碎！”

【风雨辰】瞬间没了容忍，如果叫警察会比较好，但是他可是急着回去的，因此，最简单的做法就是……

“啊，可恶~我的手臂，松松松……松开，混蛋啊！”

最先上来的一个杀马特青年被【风雨辰】抓住手臂扭了起来，接着直接将他的手臂撕扯了下来——

“抱歉，我的力道有些大了，下次我会轻一点……”

将残臂扔到脚下，然后脚掌迈了上去再次从中间踩断，【风雨辰】没有任何感触的前进，抓着断臂青年的额头，轻松的一甩，扔到角落的墙壁上面，瞬间鲜血混合着不知名的东西流了出来。

“……”

剩余的几个人呆滞的看着这一幕，然后看看身后的死路，顿时哇的惨叫起来，跪在地面上求饶……

然而——

【风雨辰】没有饶恕他们，一个接一个的杀掉。

“啊呀~真是残忍呢，我说，‘刻刻帝’君，不要随便找麻烦好吧！”

（中二）狂三从角落中的阴影浮现了出来，从她脚下蔓延出来的影子领域瞬间将几具杀马特青年的残躯吞没下去……

“我只是和他们玩玩而已……”

【风雨辰】耸耸肩走到了惊恐的少女面前，温和的说道，“好了，你可以离开了，忘掉这一切对你来说比较好。”

“谢……谢……”

少女深呼了口气，努力的闭眼，当作没有看见这些事情，然后鼓起勇气说道，“我，不会说的，先生。”

“没关系，美丽的公主，我只是想要救你而已，至于其它的无所谓，真是可爱的声音呢，像音乐家一样优雅。”

【风雨辰】右手背后，一朵冰花凝聚出来，然后递给了少女，“送给你了。”

“真好看……先生，其实我准备成为歌手，我会出道的，先生到时时候可以看我的出道演唱会么？”

少女激动的接过冰花，脸上透露着绯红，被赞美声音真得好高兴。

“哦，可能我没有机会了呢，我家的魔女殿下会嫉妒的……”

【风雨辰】指着（中二）狂三。

“喂，我可不会嫉妒！还有，你这个萝莉控！”

（中二）狂三知道‘刻刻帝’君的萝莉控又发作了。

“这样啊……先生，我叫诱宵……宵代月乃，如果出道我会这个艺名……”

少女鞠躬，然后后退了几步，将自己的名字说了出来，便离开了……

“……”

“好了，回家吧……魔女殿下。”

【风雨辰】伸手。

“你是谁？我才不会认识你这样的家伙！”

（中二）轻甩着头发，抱起手臂。

“哦哟，魔女殿下，魔王的契约可是无尽的，你看，我们现在可是共犯呢……

在遇见你之前，我只是【死】的人偶，而现在，我是被你唤醒的魔王，能够触摸魔女的，只有魔王，这是诅咒，在黎明到来之前，让你我起舞吧……”

【风雨辰】公主抱的方式将（中二）狂三抱在怀里。

“没有小萝莉就侵犯我么？魔王先生，你可够花心的！”

（中二）狂三越发觉得‘刻刻帝’智能成长飞跃性的提升，不过，‘刻刻帝’只是属于她一个人的魔王。

“花心么？那是你未能让我满足啊，魔女殿下，你需要学会侍奉魔王哦……”

【风雨辰】抱着（中二）狂三前进，这样的时光还会持续多久呢？很快他就会消失了，如果在这之前能够被人记忆的话，是一件幸福的事情，他明白的，他只是被创造出来的伪物，虽然继承了本体的一切，可以说就是本体的再现，但是他还是会消失，而且，而且，这段记忆不会回归到本体，毕竟，他是过去的……

“‘刻刻帝’君，你的身体！”

（中二）狂三看着【风雨辰】的身体开始透明化……

“看来我要失约了，魔女殿下，很抱歉，可能我要消失了，剩下的灵力已经不多了，好想和你体验更多的事情，至少让你爱上我……”

【风雨辰】看着怀里的少女——

“遇见你，我的世界开始改变，你让我看到了这个美丽的世界，你的馨香，你的柔软，你的美丽……触手可及，所接触的全部是你，我是个没有思想的人偶，是你赋予了我存在的价值，如果拥有漫长的时间，我会努力的爱上你，直至这个世界的心头……

我的双眼已经无法再看到微弱的星光，你的温度从我手中渐渐流失，好想和你在一起更多的时间……”

“你在说什么呢！‘刻刻帝’君！我要生气了，要多少寿命我都会给你，你是我的东西！是我时崎狂三的天使……魔王！你注定要陪我一生的！你这个骗子，明明拿走了我的初……吻！”

（中二）狂三挣扎着说道，自信优雅的气质荡然无存。

“你是知道的吧？狂三?我并非是刻刻帝，虽然我从‘刻刻帝’中走了出来……”

【风雨辰】轻抚着（中二）狂三的脸蛋，在附近的公园停留了下来——

“最后，我想给你泡一杯咖啡——

irishcoffee。”(未完待续。)

第二千五百一十八章 四周目的世界线

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

四周目的世界与三周目的世界相比，改变的并不大，最大的改变莫过于鸢一折纸，此时的鸢一折纸乃是dem的魔术师！

是的，五年前的事故后，鸢一一家就搬到了英国，鸢一折纸因此而进入了dem社任职，而且所拥有的实力更加强大。

也就是说鸢一折纸如果没有获得过去的记忆就会彻底成为风雨辰他们的敌人。

另外的改变就是狂三曾经拥有了一段重要的记忆，这个记忆使得她对于风雨辰更加专注，但是风雨辰无论如何是想不起来这份记忆，狂三并不会开口将这段记忆倾诉给风雨辰。

只不过诱宵美九却坦言自己多了份记忆，在五年前与风雨辰有过邂逅，而且头发的侧饰上多了一朵冰花，就算风雨辰不变成雨姬，她也完全没有了反感。

琴里面对风雨辰带有的感情越发的……

总之她是明白，风雨辰就是个萝莉控！

而这些变化风雨辰都没有记忆，因为并非是他回到过去，而是他的分身。

不过，无论怎么样，他与狂三、美九、琴里之间的感情更加融洽了。

但是vis系统的危机并没有改变多少，他们仍然需要想办法平息vis事件。

“想要打开六喰的封印，有一个办法，那就是用魔王的力量，魔王的创造界与神性界可以使用接触的每一位精灵的力量，那么自然能够使用六喰的力量了，问题是如何让雨辰先生逆转成魔王！”

狂三以亲身体验的感觉说道。

“魔王就是逆转了，而逆转的话需要接触绝望，绝望的事件……而且问题是之前是因为鸢一折纸而逆转所以能够控制，如果雨辰哥无法控制的话，岂不是更加严重？”

琴里摇曳着小脚上的拖鞋，打着哈欠说道。

“魔王的话我也许可以做到不失控了，因为vis系统从我的身体中分离的原因，控制力更加优秀了，而且冰袭之键与深渊日珥本身是一体的，相当于一根磁铁上的两个极点，因此，就算不逆转也是可以使用出神性界与创造界的能力，问题是所需要的灵力很强大。

我的话，还需要成长一段……”

风雨辰出声解释道。

“如果完全封印的精灵结晶增加是不是就会增强你的实力，在琴里之后，雨辰你的实力增加了对吧？只要在这同人志的契约书上画押，我就同意你完全封印我！”

二亚穿着裸-体围裙从沙发后面袭击风雨辰。

“同人志？”

风雨辰疑惑不解的说道，“不是答应让你作为创作的素材了么？”

“白鹭茉百合！cos、cos啊！不，不仅仅是小百合，还有其它的角色……你要当我的御用coser！”

二亚兴奋兼具狂热的说道。

“妈妈，你流口水了……”

千夏眯起眼睛！

“没关系，这是爱x……”

二亚刚张嘴就被风雨辰捂住了——

“你给我有一点身为人母的觉悟吧！好吧，我答应你就是……话说你不会用天使嗫告篇帙（ratziel）一直搜索我的**吧？”

风雨辰无奈的说道。

“咦，你怎么知道，我可是知道你今天在浴室里面偷看了真那和琴里的********二亚丝毫没有隐瞒的说道。

“噗！！”

正在喝着牛奶的琴里直接呛了出来。

真那则是一副没救了的样子。

“不要把天使用在这种无聊的地方啊！！”

风雨辰真是苦恼了，话说，为什么对琴里的**也开始感兴趣了？

“绅（变）士（态）！”

琴里羞愤的握紧小手。

“唯有这一点我是不会害羞的！！喜欢妹妹的**有错么？”

风雨辰自信的拍着胸口。

“你也给我消停下吧！”

真那一拳将风雨辰击倒在地，真是的，有点羞耻度啊！！！

“是……”

风雨辰有气无力的点头。

“雨辰……先生，完全封印的话我也是可以的，不过，作为交换，文化祭上可以来为我加油么？”

诱宵美九突然出声说道。

“咦？”

十香顿时开始瞅起诱宵美九，虽然说她对于某些事情并不急迫，而且现在也一样在体验着家庭的感觉，但是一个个精灵发起主动攻击，让她感觉到了威胁，她也要争取的——

“你们在瞒着我们的时候做了什么！美九，偷吃可不是好习惯！”

“没有做任何事情！”

诱宵美九脸红的说道。

“美九不是只喜欢百合么？你要背叛我们的爱好么！”

风雨辰也不太明白美九到底是发生了什么。

“……”

一瞬间，美九仿佛遭受了重大的打击一般，果然是误解太深了么？不过——

“我只是觉得只有二亚封印的话力量成长不够，所以我就勉……勉为苦难吧，哦呵呵……只要把你当成雨姬大人就可以了！”

又失败了，竟然说出这样的话，和雨辰先生接触的机会更加渺茫了，美九不由内心苦涩，都是过去的那段记忆啊！真是的，雨辰先生要好好的负责啊！

“狂三不要尝试么？你比美九合适吧？”

琴里看向了优雅品尝咖啡中的狂三。

“不要！魔女要是失去力量就不是魔女了，雨辰先生想要得到我可没有那么容易，我会像魔女一样如影随形在他的影子中，绝对不会让他逃出我的手掌！”

狂三摇头，虽然被雨辰先生爱抚是件很愉悦的事情，但是她不是魔女的话就没有意义了，这一次绝对不会让他再逃掉了。

“我来取代美九！不壶，雨辰要和我结婚！！”

十香绝对不会变成最后一个的，她才是最高遇到雨辰的精灵。

“哦，论魅力而言，还是我更加优秀的，十香小姐！~”

美九不会让步的，马上就是文化祭了，一定要在之前，让雨辰先生答应她去看她的演唱会。

“你不是喜欢女生么？”

十香自信的地方还是有的，虽然在精灵中，美九的身材是有着不输她的资本，而且胸.部比她更大一点，但是百合和她抢什么男人，哼哼！

“我……”

美九憋的脸红，气到极点握紧双手，大声说道，“我是双性……恋！雨辰先生我也是喜欢的！”(未完待续。)

第二千五百二十章 又是妹妹梗，美九的幽怨

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

【上周统计，推荐票加更条件满足一次，月票加更条件满足二次，羔羊计划满足一次，上周剩余四次，本周加更七天，剩余加更一次，累计到下周统计】

鸢一折纸，四周目的她明显的更加可爱了，比起原来感情纤细了一些，长发飘飘，体格轻盈，可爱的脸蛋，以及双眼中那淡淡的忧伤，美丽的仿佛幻像中的爱丽丝一般，一触碰就会破碎的精致美丽。

说实话，这样的折纸，是能够让风雨辰触动的，本来没有表情的她就是个可爱的少女，现在稍微多了那么一点的细腻，更加可爱了！

美九却是不乐意了，好不容易才有的一次约会，和雨辰先生的约会，怎么能够允许被破坏，这可是十分难得的一次，毕竟她认为胜出的应该是十香，然而没有想到她竟然被选中，无论是什么样的理由，她也要珍惜这次的约会，五年前，邂逅了回到过去的雨辰先生。

被他从无良少年中拯救，同时称赞了她的声音又给予了精致的冰花，约定了要让他看到自己歌唱时的模样……

变成精灵之后，他又是一个不爱她的声音诱惑而与她成为朋友的人，虽然她并不是喜欢gal游戏，但是，哪怕是虚假的，也在歌声以外的区域找到了朋友！

过去与现在的记忆重叠之下，她已经将风雨辰视为重要的人，为了改变自己，让他再赞美她的声音，她要与他约会封印精灵的力量，凭借着本色的歌唱演出实现与他的约定！

她已经不想做一个靠精灵的力量操纵听觉的歌手，想要做一个真正的靠声音感染并被赞美的偶像歌手！

“鸢一折纸，从雨辰先生的身边退开，不然不要怪我不客气了！”

诱宵美九脸色阴沉的看着扑向风雨辰怀中的长发少女。

“大哥哥，她是你认识的人么？难道你们在约会？会不会给你造成困扰？”

结果鸢一折纸并没有像诱宵美九想像的那样反击，而是愧疚的看着风雨辰。

“没……没有，你的父母还好么？”

风雨辰并没有过去过去的记忆，只是复制一个分身去过去拯救鸢一折纸，所以结果他并不清楚。

“他们……已经去世了呢，出了车祸……”

鸢一折纸露出了忧伤的表情。

“那真得是抱歉了……我什么都做不了！”

风雨辰顿时自责起来，难道他没有能够真得拯救么？还是说过去改变的不彻底？

“没，没事的……如果不是大哥哥，可能我更早就失去了他们，这次回来，就是想要找到大哥哥并且向你道谢的，我已经平静了，现在完全可以照顾自己的……”

鸢一折纸小手按着胸口，勉强微笑着说道。

“笨蛋……强忍着泪水可是会更加的痛苦，如果我能够再努力一下就好了……”

风雨辰一边自责一边抱紧了鸢一折纸，他们可是朋友，而他又没有帮到鸢一多少，她又变成了孤单的一人！

“大……哥哥……”

鸢一折纸再次感受着这份温暖，不由得流出了泪水——

“这样……不行的，你的女朋友可是在看着呢……”

“如果你愿意的话，我就是你的哥哥……”

风雨辰闭上双眼，回忆着（哪怕你不记得过去，我也会记得的，我们可是朋友……即使是四周目，名为鸢一折纸的少女，也是我的朋友）。

“大哥哥……”

鸢一折纸仿佛找到了避风的港湾一般。

“……”

诱宵美九原本觉得风雨辰的身边只有鸢一折纸是不会成为对手的，没有想到居然华丽的逆转，风雨辰可是妹控啊，鸢一折纸是计划好的么？

又是失败！

难道她也要从妹妹的角度攻略么？

比起妹妹，她更加期待的是……

“抱歉了，因为接下来和美九还有约会，晚上可以来我家里做客么？地址是……”

风雨辰刚要说出地址，却被诱宵美九拉到了一边——

“鸢一折纸现在可是dem社的魔术师啊，进入家里不要有大麻烦么？而且，而且……封印的话我们是不是要找个情侣酒店之类的？”

美九可不想在家里，毕竟家里的话，她就更加没有机会了，不说其它人，十香一定会捣乱的，而且那种事情，她喜欢和雨辰先生单独的体验两人世界。

“我明白……明白……预祝大哥哥约会愉快……”

鸢一折纸虽然听不到诱宵美九的窃窃私语，但是看着诱宵美九明显精心打扮的样子，大概知道会是什么样的事情，日本文化很是开放的，约会难免会有外宿的事情，和大哥哥见面已经很满足了，破坏人家的约会可不美好。

而且，情报上显示，龙胆寺女子学院中有着一个精灵，此次，她是为了抓捕或者杀掉这个精灵而来的，而且一会儿还要和阿尔缇米希亚联系（四周目的世界，鸢一折纸和阿尔缇米希亚是好朋友）。

“好吧，那么，再联系吧……”

风雨辰差点忘掉鸢一折纸现在的身份，如果要策反她，只有使用狂三的十之弹了，明显的，现在鸢一折纸与之前的虽然相似，但是还是有些差别的，应该是另一个人格的鸢一折纸，过去的事情她可能很多都不清楚。

“嗯，再见，预祝大哥哥约会顺利……”

鸢一折纸看了一眼诱宵美九，说道，“打扰你了，不好意思，请不要多想，我和大哥哥没有那种关系，而且你的身材比我好多了，要自信哦……”

“这……这样夸奖我，我也不会原谅你的……”

受到奉承的诱宵美九顿时傲娇起来，伸手抱紧风雨辰的手臂，是的，身材上她可是很自信的!

“如果你让大哥哥伤心，我是绝对不会原谅你的，外表优雅内心善良才能够配得上我的大哥哥……”

鸢一折纸转而轻哼。

“你……！！哼，我们走，雨辰先生，太让人生气了，不过我不生气，我会忍耐的！”

诱宵美九还没有得意一会儿，便被鸢一折纸反将了一军。

“好吧……”

风雨辰被诱宵美九接着离开了校门口，看着鸢一折纸，有种想要让她快点恢复的感觉，不能够让她继续被dem社操纵了……(未完待续。)

第二千五百二十三章 星宫六喰：封解主

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

鸢一折纸、阿尔缇米希亚两人突然出现在旅馆中，这让风雨辰与诱宵美九措手不及，琴里可是在还等待着他们呢……

鸢一折纸与阿尔缇米希亚也同样的措手不及，她们都未曾想到要寻找的亲人居然是精灵！

“这不是真得！阿尔缇米希亚，你肯定搞错了，大哥哥在五年前可是救了我们一家人！”

鸢一折纸阻止阿尔缇米希亚攻击风雨辰。

“他是萨非罗斯！折纸，你才是认错人了，精灵怎么可能会保护人类？他们出现在这个世界上只会毁灭和破灭，萨非罗斯是我们的敌人，必须消灭的存在，我想他们一定是在繁衍精灵，如果精灵的数目增加，我们人类就没有了生存的空间，萨非罗斯必须消灭！”

阿尔缇米希亚看到风雨辰和诱宵美九，顿时想到了他们一定是在做着那种事情，精灵竟然也会繁衍生息，这对人类来说才是最大的灾难。

“我们走……”

风雨辰拉着美九便向着外面冲出去，虽然不知道发生了什么，但是现在绝对是个机会。

“让开，折纸！”

阿尔缇米希亚焦急的看着逃跑掉的风雨辰与诱宵美九。

“不……一定是哪里搞错了，阿尔缇米希亚，唯独他是不能够让你杀掉的！”

鸢一折纸和阿尔缇米希亚对立起来。

风雨辰和美九回到佛拉克西纳斯空中舰艇之后，便在琴里的带领下向着外太空进发。

“你们怎么回事？现在才回来？”

琴里生气的咬着棒棒糖，为此拖延了太多的时间，dem社已经先行进发了。

“嘛，嘛，亲妹酱，人家两个人玩的正火热呢，这么打扰也不太好吧？已经‘进去’了，再‘出来’是不是有点难了？”

二亚挤着眼睛，让风雨辰和美九快认错。

“进……进去……”

琴里瞬间脸庞绯红起来。

“没，没有的事情！你们要这么看着我，差一点啦……而且我可是追求情趣的，那么直接的才不会做呢！”

美九被众人紧逼的视线看着，顿时解释起来。

“事实上，我们刚刚接到琴里的通知，便遇到了折纸与阿尔缇米希亚，今天我约会美九的时候正好在龙胆寺女子学院的门口碰见了折纸，她是长发的样子……在之后，折纸与阿尔缇米希亚一起出现，好像是想要杀掉美九，折纸还不知道我是精灵，但是阿尔缇米希亚知道，折纸为了保护我和阿尔缇米希亚纠缠起来，我和美九趁乱跑了回来。”

风雨辰附和着解释起来。

“鸢一居然回来？”

琴里不禁露出严肃的样子。

“嗯，使用的cr-unit像是与艾莲类似的姐妹机，精灵的力量我还未发现她使用……”

风雨辰也有些皱眉，这样他们可是会成为敌人的。

“只有使用刻刻帝的力量让她清醒了！”

狂三把玩着手枪，“但是得要靠近她才行……”

进入太空之后，风雨辰他们发现，dem社已经与六喰战斗了起来，dem首先出去的是那种机械人偶不过全部被六喰打成了碎片，同时操纵着太空的陨石直接将dem社的一艘空中舰艇砸成了两段。

这个之后，从最后的一艘空中舰艇中，飞出了魔术师艾莲，而她的手中是一个巨大的透明水晶管，在里面有着一个人——

‘风雨辰’！！

六喰似乎对风雨辰很感兴趣。

而艾莲似乎想要借着六喰错乱的机会抓捕她！

“……”

从后面追赶过来的风雨辰他们随之出击。

琴里坐阵佛拉克西纳斯与dem的空中舰艇战斗，而风雨辰、十香、狂三、四糸乃、二亚、美九、千夏、真那则进入太空战斗。

“鏖杀公——！”

十香首先劈斩出巨大的紫色光芒，将艾莲和六喰从中分开。

“那个……是女巫！dem社用女巫的能力千变万化镜（kaleidoscope）做出来的复制体，以此形成了副以及，那个身体里面容纳着无灵魂的雨辰复制体与女巫！”

二亚的面前巨大的十字架书页天使中搜索到了‘风雨辰’的诞生原因。

“来的好快……这么多精灵，光凭借我一个人很难战胜呢……”

艾莲皱眉，鸢一折纸和阿尔缇米希亚怎么还没有到，如果她们三个联手，是不成问题的。

“汝等尽皆出现在吾面前，想要从吾的手中抢夺走‘神’（vis系统）么？‘神’的复制体竟然有两个，真假六喰还是能够分辨的……但，你们全部要被六喰囚禁！”

与艾莲分开，位于所有人头顶的精灵少女发出空洞的声音，她身着绘有星云图案的紫粉色旗袍灵装，脚上有着极其古朴的骑士长靴，黄金色的波浪发随意的散落着，那宝石般的双眼中看不出任何的情感……

她便是六喰，星宫六喰，最早被确认出现的精灵，始源精灵！

话音刚落下，六喰的手中便发出一道道光线朝着‘风雨辰’与风雨辰攻击起来。

她的目前仅仅为了封印风雨辰！

“休想！”

艾莲手中的光剑直接将射线斩断，带着‘风雨辰’后退……

十香挡在风雨辰面前，对着光线斩击。

“天使——封解主（michael）！”

六喰祷祝着召唤出了天使，接着，她的手中出现了一把锡杖，在锡杖上端安有豪华的装饰，杖柄末端则零星地镶有不规则的锯齿状金属。

整体看上去如同一把钥匙一样、

风雨辰很清晰的记得，就是这把钥匙将他的vis封印住了，而且是锁在她的身体之中！

“放(shifururu)！”

随即，六喰启动了天使的能力，身上的灵装开始发生轻微的变化，同时，手中的锡杖变成了一把戟！

散发的气质更加强大！

“艾莲！”

就在此刻，阿尔缇米希亚与鸢一折纸也赶了过来，她们悬浮在了艾莲的身后。

一场空前的战斗即将拉开序幕，在场的精灵达到了十一人！！！

风雨辰、鸢一折纸、本条二亚、时崎狂三、四糸乃、五河琴里、星宫六喰、‘风雨辰’（女巫）、诱宵美九、夜刀神十香、神姬千夏……(未完待续。)

第二千五百二十六章 向你告白的人

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

艾莲现在才明白，他们想要操纵的vis，并不是那么简单的东西，他们是在打开潘多拉的魔盒，他们是触及禁忌的罪人，所以他们才会体验到这种痛苦！

她已经放弃了，dem存在的意义？没有了，现在如果不让萨非罗斯变成正常的状态，绝对会更加糟糕，明显的，萨非罗斯是受到了女武神圣歌的影响，他们想要控制的是一个恶魔，然而恶魔要是真得能够被人类控制，就不是恶魔了！

真那与阿尔缇米希亚进来的时候，风雨辰的惩戒已经结束了。

没有了要发泄的对象，风雨辰的意识总算是清醒了一些。

“我配合你们一起……”

艾莲瞬间的改变让阿尔缇米希亚和真那有些目瞪口呆。

随着艾莲的主动配合，风雨辰成功将二亚再次封印，千夏也停止了圣歌，而女巫所变化的‘风雨辰’也被艾莲恢复成原有的样子。

‘风雨辰’变回了正常的女巫。

鸢一折纸也被风雨辰安抚了下来，其它精灵的逆转也被成功制止，只剩下了六喰以及——

十香！！

不知为何，十香的逆转比较彻底，已经完全进入了逆转的状态，而且不认识风雨辰等人。

“我们去阻止六喰，十香就交给你了，雨辰哥……”

真那、阿尔缇米希亚、艾莲三个人阻止六喰的无差别攻击。

折纸需要休息来整理精神状态，因为四周目世界的‘幸福’，之前所遇到的痛苦渐渐中和，被风雨辰送入了佛拉克西纳斯的医疗室便休息了起来。

“雨辰……可以，可以继续做我的大哥哥么？”

鸢一折纸受到四周目的影响，有些对于风雨辰的依赖。

“当然，我不介意多一个妹妹……”

风雨辰轻抚着折纸的脑袋——

“长发的折纸也是很迷人的……”

“你喜欢的话，我就……留长发吧……”

鸢一折纸露出了微笑，“谢谢你能够回到五年前……”

“说谢谢的是我才对，因为是折纸你把我当成了朋友，无论如何，你是我在这个世界唯一的朋友，在救二亚的时候，你有着ast的立场还能够为我着想，从那个时候起，我就决定珍视我们的羁绊了，而且我只不过做了微不足道的事情，朋友正是为了解决烦恼才会存在的不是么？”

风雨辰感觉现在的折纸，比之前感情丰富了很多，至少他第一次看到她能够轻松的露出笑容，经历了这么多事情，她应该好好休息了。

“嗯……我期待你的世界，我只剩大哥哥你一个亲人了，你的归处便是我的归处。”

鸢一折纸觉得被人照顾也许是一件幸福的事情。

“嗯，不止是你，所有的精灵！”

风雨辰给折纸盖上被子走了出去。

“因为vis的干扰，目前我、四糸乃、美九、狂三、二亚、千夏……都不能够行动了，十香就拜托你一个人了……”

琴里有些虚弱的说道，vis的干扰使得她们几乎失去了行动力。

“嗯，这个精灵交给你们了，她也在dem遭受到了不好的对待，不过，从现在开始dem彻底不存在了……”

风雨辰将昏迷的女巫抱着递给了村雨令音，是个与四糸乃一样娇小可爱的精灵，万圣节巫女的着装打扮有些古灵精怪的感觉，像水草一样的翠绿长发有些俏皮，安睡的小脸显然天真无邪，dem连这样的美少女都不放过，真得是丧心病狂，本来他还觉得刚才对艾扎克所做的事情有些过……

此刻却觉得艾扎克应该有那样的结束，正是因为他的暴走黑化，艾莲这个女人终于清醒了过来，帮助他们一起破坏dem的计划，不然二亚以及怀中的萝莉女巫是不可能这么快恢复过来的。

如今剩下的难题就是终止vis系统与六喰的暴走和十香的逆转。

由真那、阿尔缇米希亚、艾莲三个人类最强的魔术师拖住六喰的暴走，他来让十香变回正常的状态。

十香之所以逆转，风雨辰大概有些印象，因为他之前选择约会的对象中，选择了美九，使得十香有些不高兴，十香是个十分简单，不如说有些笨得可爱的少女，她很容易就能够高兴起来，但是也容易就伤心起来。

他没有注意到，随着vis的暴走影响，十香的负面情绪被放大，大概认为风雨辰抛弃了她，所以感觉没爱了……

风雨辰回想当初和十香的相遇，那个时候就已经被十香吸引了，所以没有攻击，本来当时的他，是完全有可能杀掉任何精灵的，但是他大概是喜欢上十香了吧，没有理由的喜欢，可爱？美丽？漂亮？优雅？这一切全部都不是！

十香，她所集合的一切全部都是让风雨辰心动的。

有的时候，一见钟情是绝对有的！

有的时候，喜欢一个人确实要找些理由，但是，但是，最心动的一定是没有任何理由的，就是喜欢，没有理由的喜欢，但是正是这样的感情才无法开口，直击心扉的爱慕很难说出口，很不好意思！

因为会害羞，因为会害怕，因为……

“十香……请和我交往吧！”

风雨辰站在了逆转的十香面前，真挚的告白。

“汝是？”

在黑色的粒子闪电洪流中，如同君王一般高傲的抬头，少女毫无凝滞的扬起手中漆黑的大剑。

压迫性的力量冲击向风雨辰。

“向你告白的人！”

风雨辰认真的说道。

“这是什么地方！我为什么会在这里？”

逆转十香显然失去了原本的记忆。

“这是外太空，不，这是我特意准备向你告白的舞台，现在的我做好向你告白的准备了，在这个世界，你是我第一个真正意义上爱上的人，没有理由，我也不会说那些浪漫让你感动的话，但是你只能是我的，十香，我只允许你爱上我！”

风雨辰前进。

“停下！我为什么要爱上你！你这个家伙也是精灵么？停下，不然……再靠近杀掉你！”

逆转十香指向了风雨辰的胸口，冰冷的说道。

“被你贯穿也是幸福的，十香，你一定听的到吧，我要你嫁给我，我想要和你组建家庭，我不会再欺骗自己了，从看到你的那一瞬间，我就开始了改变，我一直觉得是真那让我明白了感情的意义，其实，是你让我开始尝试体会感情，然后历经改变，现在的我可以对你告白了！”

风雨辰没有停止……(未完待续。)

第二千五百二十八章 记忆解封，魔王归来

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

“真得么？真得么？告白！告白！~！”

十香回归之后，突然激动的摇晃风雨辰的身体。

“为什么你会知道，好害羞的！！”

风雨辰顿时有些失措，就是因为十香逆转了，他才，才有胆量那么那么深情的告白。

“当然知道了！虽然不知道为什么，知道就是知道了！！”

十香天真的笑了起来，没有想到，真得没有想到，她觉得自己是最不可能的，然而——

这就是青春偶像剧里面的恋爱逆转环节么？

“你不要太得意了，我可是随口说的，像那种告白，真那她们我也做过的……”

风雨辰看着十香天真的样子，心底突然明白为什么会喜欢她了。

“真得么？雨辰你这个花心大萝卜！我不管，我的胜利，今天要吃十倍的饭！”

十香得意的数着指头。

“十倍！你想要吃穷我么？”

风雨辰苦恼起来。

“当然，我可是你的女朋友，四糸乃说过的，找到男朋友可以一辈子衣食无忧了！”

十香点头。

“你不会是为了这个原因才期待告白的吧？”

风雨辰一副失败的样子，喂，喂，喂，还他那么深情的告白啊！

“恋爱不就是天天一起吃饭么？”

十香疑惑的歪着脑袋。

“虽然……是这个不假……”

风雨辰垂头丧气的点头，好吧，只有十香他是服的。

封印的一切在渐渐的解封，风雨辰突然有些回忆所经历的一切，以正常而论，在约会大作战这个世界，正常的他完全不可能表现成这样吧？以往的习惯，dem社早就被他消灭掉了，而且……不会把十香留到最后才告白……

但是很温馨，很温馨，一直霸道的他突然有着这么温暖的一面，虽然并不喜欢这样的自己，但是却也很希望能够成为这样的自己。

其实——

这就是动漫主角的模式吧？

有着空白的缺陷记忆，对什么人都很温柔，认真的体验着感情，怯懦的表现自己，笔直的前进，执着的可爱……

简直是完美的集合体。

他也有着这样的一面经历啊，世界真得是太奇妙了。

如果有着下个轮回，他就做一回这样的可爱少年吧。

“好奇怪呢……你是雨辰么？”

十香看着渐渐微笑的风雨辰突然质疑起来，总有一种感觉，她所认识的雨辰似乎……消失了！

“也只有你能够感觉的出来呢，十香，嘛，你当我是吧，因为哪个我都是我，就像你和逆转的你一样，而且现在的我也弥留着那份真挚的告白经历，只有一件事情是不会改变的，那就是我爱上你的事实，既然‘我’向逆转的我承诺了再次相遇，那么就让我们祝福他们——

通过遥远的时空之翼，在另一个次元中相遇，到时候，‘我’与‘你’不会再分离了！一定有着这样的奇迹，因为这样的世界是允许奇迹出现的！”

风雨辰轻抚着十香的脑袋，好了，接下来要解决这个世界的灾厄了，虽然他之前的表现有些磕磕绊绊，但是总体来说，还是很让他满意的。

“魔王先生！！我们见面了，终于……”

相比十香的迷惑，狂三却兴奋了，突然从佛拉克西纳斯中冲了出来。

“啊……狂三，今天的你没有戴眼罩呢，我们再次相遇了呢，其实我做出的分身就是我自己啊，我的魔女，随我征服世界吧！！然后我会为你奉上一杯咖啡，这次不会是爱尔兰咖啡，可以稍微期待一下卡布奇诺(cappuccino)。”

“须要我戴上眼罩么？魔王先生？”

狂三难得的露出可爱的一面。

“不用，无论哪个你我都喜欢哦，好了，接下来是魔王的战场了……”

风雨辰书写起固有世界的制御的术式，实力全部解放。

空间扭曲，瞬间移动到了六喰的面前，伸手触及她的胸口，一把星之钥匙出现在手中，那是类似六喰所使用的天使锡杖——

“开（rataibu）！！！”

随着星之钥匙的开启，七曜的光芒从六喰的身体中冲了出来，融入到风雨辰的身体之中，但是不仅仅是vis系统从六喰的身体中解脱了出来，还有着六喰的记忆……

六喰之所以感情空白是封印了自己的记忆，而之所以封印记忆是因为感情的空白。

所以记忆感情的解封也就意味着逆转的开始。

“从现在起，你就是我的家人之一了……这样的愿望可以了吧？”

风雨辰将六喰抱在怀里，开始封印她的力量。

“汝要做什么……”

霸道的袭击令六喰震动，完全没有办法思考感情便空白了起来——

这个男子要对六喰做这样不知礼数的事情，不怕六喰生气么？家人什么的，六喰早就……没有了。

“六喰小姐，你愿意跟我去往能够容纳你的世界么？汝愿望和我缔结家人的契约么？无论你有什么样的过去未来，也无论你有怎样的不详力量我，不，我们都不会拒绝你，因为我们就是背负这种力量前进的人……”

风雨辰直视着六喰的双瞳。

“不可思议，居然对六喰做此种事迹，不报上名讳么？家人……吾想要拥有，但汝有觉悟，吾之力会扰乱秩序的日常依凭……”

解封感情的六喰自然会对风雨辰的亲切害羞了，但是如此还是倔强的露出了认真的一面。

“这跳动的心不会有假的，我便是不详的集合体之魔王，星宫的公主，愿意随我前往魔王的国度么？我是风雨辰……”

风雨辰没有用崇宫的姓氏，因为他是风姓啊。

“呼姆……即如此，六喰也不会轻易的允许汝的这番行径……”

六喰嘟此思考起来。

“命中注定，汝与我相遇，我是为接你的，my-honey!”

风雨辰抱着六喰就这么向佛拉克西纳斯行走过去。

“等一下……你，到底是什么人！！”

鸢一折纸挡了风雨辰的面前。

“哦，折纸你也觉察出来了么？看来你和十香都很优秀呢，不过，我确实是我，只不过我取回了记忆，我是有过去的，而且我的姓氏不是崇宫，而是风，而且我也并非是五河夫妇遗失的长子，村雨分析管的谎言是善意的……”

风雨辰解释着说道。

“雨辰哥……”

真那收紧了心。

“没事的，对待妹妹，我还是我哦，因为我就是妹控……和萝莉控。”

风雨辰对真那眨眼。

“……”(未完待续。)

第二千五百三十一章 八云紫家的闹剧二三事

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

美九的演唱会之后，风雨辰便开始构建次元接轨。

“叮，收集精灵结晶、反结晶成功……获得现世接轨权限，请选择两界接轨坐标……”

“《约会大作战》——天宫市五河宅琴里房；现世——南极洲学园都市次元之塔六层……”

“建立空间重叠……”

随着系统的提示，琴里等人注视着房间中的波动，漆黑的漩涡出现，渐渐地构建出来了一个世界之门，在漆黑的尽头，没有人知道是什么！

“叮，建立空间重叠完毕……完成《约会大作战》世界接轨，奖励基础属性能量+200……”

“好了，在我们面前的，是崩坏也是秩序的世界，等待着你们的是自由……”

风雨辰迈入了次元之门中。

“啊咧……没有人的话，我就第一个吧……”

狂三抢先第一个进入了次元之门，精灵之中，恐怕她是最期待接轨的吧？

随后精灵们一个个跟上，同时，拉塔托斯克的成员也纷纷进入参观另一个世界的面貌，艾莲与阿尔缇米希亚有幸也被允许参观……

刚刚回到次元之塔，风雨辰便看到了一只萝莉，是他最无法对付的家伙之一！

“青！居然不给我洗***害的我都没**可穿了！！”

八云紫二话不说上来就扒风雨辰的***而且顺利的扒到了！身为妖怪遇难者的她没有扒不到的***噗~）！

“不是蓝你在紫酱的**么？”

风雨辰盯着八云紫身后的蓝酱。

“嘘嘘……”

八云蓝自己都不穿***洗你妹的**啊，当然，当着紫大人是不能够说出来真话的，以前是受到压迫所以不得不洗，现在她有了同党八云青（风雨辰），自然可以顺利的甩锅了！！

“你不是没有干活吧？你这个家伙害我不浅！总有一天我会把你啪了！”

风雨辰顿时无语了，蓝这个家伙越来越懒了！

“咱可是随时恭候，敬请来啪！喵？”

八云蓝得意的在八云紫后面裸-奔。

“喵你妹啊，又去哪里学的喵！！！”

风雨辰简直爆炸了，八云紫都不睡觉了，他的麻烦肯定大了。

“……”

一众约会世界的人看着风雨辰在卖萌，以及八云紫和八云蓝这两个萌物，简直是合格的萝莉美少女，果然是萝莉控的菜么？

“让我等你好久了，真是的，还好**是温着的，就免除你不洗**的罪吧，青，还有，不要叫我紫酱，再叫晚上把你中出了！~！”

八云紫已经手脚麻利的穿上了风雨辰的*******我要抗议！！！我要在幻想乡游行，抗议紫酱的独裁统治！”

风雨辰给跪了，让紫给啪了，他明天还能够出门么？丢脸要死啦！而且以紫的能力他根本没有反抗之力。

“那群和琪露诺没有什么区别的笨蛋是不会听懂你的话的！话说，说点正事，青，外面的宇宙开始崩坏了！”

八云紫的神情突然严肃起来。

“什么！”

风雨辰还以为八云紫是在故意装模作样。

“外面的世界在崩坏，恐怕是规则的不完整，终于到了破坏之时，要小心了，接下来的敌人会越来越多！而且青你身体有着宇宙的核心，现在一直想着在次元世界中争霸已经不行了，虽然争霸重要，但是你的实力已经触及到了一定的领域中，很快就会有真正的灾厄降临。

你明白地球为什么会在崩坏之后变得无比巨大么？

你明白为什么有次元之塔的接轨么？

你明白为什么那些人不直接派遣更加强大的对手杀掉你么？”

八云紫这次是真得认真了。

“难道说……宇宙已经难以继续维持下去了？创造主宰选择这个世界坠落是因为宇宙无法承载下去么？”

风雨辰恍然惊醒，至今，他所杀过的主宰子弟已经有很多了，而主宰们却只是派遣强大的人，而从不直接用力量杀掉他，是为了什么？

“次元接轨的步伐在加快，青不能够每天想着勾搭萝莉了，幻想乡的还不够你勾搭么？”

八云紫严肃的批评风雨辰，这么长时间还不推倒她，在想什么呢！再不推倒，就真得要过了十七岁的萝莉保质期了！

（谁敢推倒你这个贤者啊，还有幻想乡那些家伙一个比一个丧病，虽然她们来者不拒，但是推倒了就等着命运坎坷吧！）

风雨辰已经无力吐槽了，紫酱什么时候这么h了，一定是灵梦那个没节操的又在给妖怪萝莉们上课了对不对，混蛋，灵梦做倒卖**的生意，培养北方酱和黑丝酱两个偷**的伙计他都是睁一只眼闭一只眼，现在连紫酱都污了！！

简直令人发指，说不定魔理莎也在特喵的煽风点火吧？

蓝酱直接变成不干活的无赖萝莉了，明明以前是那么勤奋的照顾紫酱的。

咦，橙那个家伙呢？比蓝更缺根弦的她卖萌到哪里去了！

你妹的，什么乱七八糟的幻想乡，为什么一遇见这些家伙，他的智商就捉急了呢？

“我说，这个世界真得正常么？”

琴里有点崩溃。

“当然不正常了！到处都是力量可怕的小萝莉，你们随便折腾也没事，因为比你们能折腾的我见太多了！我们一起去我的家里吧，紫酱也一起，蓝酱把紫要换洗的**之类的全部拿过来，我给她洗了……

这个塔叫做次元之塔，目前一共连接了六个次元世界，第一层是《东京喰种》、第二层是《星刻龙骑士》、第三层是《噬血狂袭》、第四层是《k》、第五层是《精灵使的剑舞》，然后你们是第六层的《约会大作战》世界，精灵的话，与你们亲和度高的是精灵使剑舞了，那个世界很适合你们旅游之类的……”

风雨辰一边朝着塔下走一边介绍起来、

“重叠着多个次元世界么？真是不可思议，而且这两位灵力强大的很呢……”

狂三不禁无法思考了，总之，看了更加广阔的世界吧。

“紫比我都要厉害，是我的师傅……在八云家的名字我是八云青，那个是八云蓝，我的同僚……”

风雨辰介绍起来。(未完待续。)

第二千五百三十二章 次元时间错叠现象

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

经过界门之塔的情报确认，下个世界将会是妖精的尾巴世界，上次结束之时，是在天狼岛，接下来，就是大魔斗演武了，星空之钥也有着一段，然后是三大黑暗公会中的冥府之门，再推后就要接触到黑魔导杰尔夫所统治的西大陆帝国……

风雨辰很期待，只是这一次可与之前不一样了，之前只有地球世界的玩家，而现在有了整个宇宙的玩家。

之前与风雨辰一同进入的有楪祈、黑雪姬、立华奏、御坂美琴，以及实体分身，双魂同体的优纪/蓝子。

之前系统有所限制，随着地球的重组，界门之中并不会限制人参与了。

因此风雨辰希望这一次能够有狂三也参与进来，狂三的能力对于侦察之类的很有效。

这也是为了对抗新的对手，不仅仅是主宰子弟，还有着妖尾本土世界的人。

所以风雨辰需要选择一些比较强大的人。

“狂三参与进来，虽然刚刚接触无限世界，但是拜托你成为我的助手。”

“魔王先生的盛情邀请，我自然不会拒绝，而且可以为所欲为的次元世界很值得期待呢，在约会的世界看惯了魔王先生温柔的一面，体验下你的真实，是必须的！”

狂三脸上洋溢着微笑，刚刚加入这个大家庭，就被认可了直接参与下个次元世界的行动，不得不说，她在风雨辰的心中占据了很高的位置呢，当然，风雨辰是特殊的人，没有人会被他轻视，只是她的能力以及睿智被看中了吧？不会让他失望扔！

“我也要去！雨辰先生！”

美九和狂三一样，对于现在的风雨辰是喜欢的，十香她们要等待，但是她可是喜欢着任何状态的雨辰。

“不行，你的实力连十香都不如，在策略方面和狂三相比差很多，我不能够让你去冒险，如果是前篇世界可能带上你，但是这个世界的后篇可是很难的。”

风雨辰不会让诱宵美九去送死的。

“我呢？雨辰，轮到我了吧？要说实力，我有实力的吧？”

艾斯德斯直接把剑插在了桌子上面，“最近和金刚玩的很愉快啊！！”

“别生气，之前海战肯定要用到金刚的，不过你不能够去，这欠只增添狂三一人，其它的在关键时候用契约召唤，而且紫酱说了，现在宇宙正在崩溃之中，我们这边必须有人留守的，虽然说次元世界也只是一瞬间的事情，但是你们发现没有，我进入约会世界之后，出现的时候过了一段时间了。

这说明什么？

说明次元世界的时间抑制降低，创造主宰的力量在下滑，可能与宇宙的崩溃有关。

如此，我们从妖尾出来的时间与进入的时间就会产生大差距，艾斯德斯，你可是我最能够信任的实力派之一，所以接下来拜托你了，你不仅仅是实力上的优秀，在战斗策略上面也很强，因此，在我进入次元之后，幻想张实际的统治权到你手中。

内部由亚丝娜决策，外部由你决策，提督府暂时由金刚与长门（舰）管理。

所有人员的调度通过亚雷斯塔进行计算。

幻想乡的秩序由紫酱和灵梦管辖……

然后次元之塔交给维若妮卡负责维持……”

风雨辰决策道。

“要我给你做秘书么？”

米拉贝勒袭击似的坐在风雨辰的怀里。

“你特喵的是要害死我吧？让你做秘书的话，我才是要完蛋了！”

风雨辰无奈的按着额头。

“姐夫大人，人家可是有着银光贤仕女之称啊，而且我对妖尾世界的魔法知识以及历史很感兴趣的，这次绝对不捣乱的，可以喵？”

米拉贝勒不知道从什么地方找到了一对猫耳戴上了。

“我说你啊，让我省心点吧？就算扮女仆我也不会从了你的，米拉贝勒，你是很聪明的，在家中，你手智谋是数一数二的，但是你的缺点很严重，知道么?你为了你的兴趣甚至可以把我甚至把你自己也算计起来。

而且……你是越来越没羞了，松开，就算这样我也不会屈服的……”

风雨辰身体的某个部位被这个家伙大胆的触摸着。

“米拉贝勒，从雨辰身上下来！当着这么多人的面，有一点我们罗雷亚蒙王家的王女气质，想要推直接去房间里面，现在可是在说正事！”

维若妮卡皱眉，巨大的剑直接斩在桌子上面。

“是，是……不过，你可管不了我！虽然姐夫大人不承认，但是我的话，他更喜欢哦……”

米拉贝勒就是不从风雨辰的怀里出来。

“要打么！”

维若妮卡的一副杀气磅礴的样子。

“安静！我说你们，不同次元的话争吵我也就默认了，是同一个次元的，还是姐妹，能不能够别较真，而且你们之间的误会不是解开了么？”

风雨辰伸手捏起米拉贝勒的脸蛋，这个古灵精怪的家伙，一会儿不找事就浑身不舒服。

“哼！”

维若妮卡收起铁血大剑。

“黑卡蒂可以吧？”夏娜插嘴说道。

“黑卡蒂的力量是随着时间增加境界力，这次世界开始后可能没有那么多的准备时间，夏娜是担心我么？”

风雨辰眨眼。

“谁……谁担心你了，笨蛋，笨蛋！”

夏娜撇嘴，威风的用小脚把风雨辰踢开，坐在了他的身边。

“其实夏娜很不错的，毕竟剑术体术都很不错，自在法也很厉害，考虑到现世需要你，所以……”

风雨辰轻抚起夏娜的脑袋。

“无路赛……我又不是想过去……”

夏娜嘴上轻哼着，但是还是很享受风雨辰的轻抚。

“大家就这样吧，人多了也需要雨辰分心，而且在妖尾的世界，想必雨辰也有着【】……”

亚丝娜微笑着说道，“所以不用担心帮手不够，何况夏朵露和冰蝶不也是在么？主宰们如果真得想要动手不会等到现在，而面临着重要考验的是现世的我们。

如同雨辰所说，进入次元与出来的时间发生了改变，我们必须守护住这个家。”(未完待续。)

第二千五百三十四章 无限系统二重更新

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

【上周统计，推荐票加更条件满足一次，月票加更条件满足一次，打赏加更条件满足一次，羔羊计划满足一次，上周剩余一次，本周加更五天】

无限系统智能化自动运行，使得风雨辰推衍出火种的真实身份。

而同时推测出来一些信息的还有着夏朵露与莉莉丝、九阴等人，夏朵露拥有六趣生死轮的背面，虽然说与正面相比能力相差太多，但是背面足够她掌握很多优势了，而莉莉丝与九阴等皆是继承了古老世代的智慧，是与伏羲同一时代的绝代人物。

宇宙的崩塌象征着六位主宰要真正的向创造主宰出手了，而创造主宰接下来恐怕会将全力放在抵抗六位主宰上，无限系统会自动运行，规则自然会改变很多。

第一时间，风雨辰查看了自己的属性面板——

“id：风雨辰*伏羲氏

王属：创造【阵营】（除七主宰之外，所有普通身份玩家自动归化创造王属能力者，共八大王属能力者：创造、魔族、龙族、巫族、冥族、妖族、海族、精灵族）

无限段位：彩虹下品

基础属性：【原力量、体力、速度、能量四基本属性转化攻击、防御、速度、精神四基本属性，成长公式如下：

1（原始）+2（黑铁中品、上品）+3（青铜）+6（白银）+6（黄金）+9（暗金）+9（水晶）+12（彩虹）】

生命：300x40

攻击：150x40【每次普通攻击减少敌方150x40生命值】

防御：100x40【每次承受攻击可抵挡100x40伤害】

精神：100x40【精神总量影响能力效果，触发技能损失精神值，精神值于每日零时恢复】

速度：10x40米/秒

暴击：40【每一点暴击值提升千分之一攻击力总值】

格档：40【每一点格档值提升千分之一防御总值】

追击：40【每一点追击值提升千分之一速度总值】

奥义（血统转化成人物奥义，每通关【深渊级】难度主线，可提高所有奥义一阶段）：

伏羲lv2：包容万物，太阳而始，太阴而终，无所不容，无所不纳，容纳天地宇宙洪荒。

衍生技能：

慧眼天地lv2：使用任何奥义能量消耗减少20%。

圣痕体lv2：快速愈合lv2、幻影模式lv2、冰结领域lv2；

大筒木羽村lv2：轮回白轮眼lv2、尸骨脉lv2、转生眼lv2；

冰之妖精lv2；

火焰真龙lv2；

圣龙lv2；

黄金圣龙lv2；

海神之力lv2；

恩赐*真相不明lv2：不详免疫lv2、极光柱lv2、恩赐破碎lv2；

吸血鬼恶魔lv2；

原肠病毒抗体；

抗丧尸化血清；

特殊（隐藏性人物能力，仅自己可见，无法封印）：

六趣生死轮（唯一）：奠基宇宙的基石，掌管轮回的原石，一切灵魂的归处与起源。

阿修罗道（唯一）：推动宇宙运转的六把钥匙之一；

饿鬼道（唯一）：推动宇宙运转的六把钥匙之一；

先天八卦图（唯一）：宇宙万象的统括之图；

琉璃剑技：剑道宗师的究极剑技，仅开发者及血亲可使用；

固有世界制御术式：贯通次元的究极奥义，仅开发者及血亲可使用；

复活术（2/2）：一天之内的复活次数，经无限旅程所累计的特殊奖励；

魅力非凡：攻略次元世界女性达两位数后所享受的特殊待遇，对女性极大机率增加魅惑效果，只可意会，不可言传。

人物替代*真（3/3）：消耗性能力，有且仅有三次使用机会；

必胜黄金之剑：可召唤圣剑；

被动技能（无限段位附加效果）：

【破甲】：每次攻击带有50%机率无视防御效果；

【自愈】：一定的基础自动愈合能力，超出限制无法愈合。

【冰属性】：基础属性为冰。

【断肢重续】：肢体再造。

【死亡豁免】：死亡后可复活重生，使用次数1天/次。

【实体分身】，可将自身分裂成两个个体，分身不会使力量减弱，一年可进行一次分裂，最多拥有分身个体5。

当前拥有分身2/3，已使用1/3。

分身no.1

绀野木绵季/绀野蓝子。

【灵魂领域】：实现对灵魂的可操纵。

【空间领域】：实现对空间的可操纵。

…………

相比之前在全职猫人时期的无限属性更改，这次的更改比较全面化，属性面板的四个版块分别是基础属性、奥义（血统）、特殊能力、被动技能（段位特性）。

而且无限商店之类的纷纷关闭，物品之类的也消失，看来为了减少负担直接是将一部分功能切除了。

比较庆幸的是人物替代卡以特殊的保留了下来，而且奖励的复活也归属到特殊里面。

同时，与风雨辰的猜测相差无二，六趣生死轮是宇宙的基石，六道是宇宙的六意志，先天八卦图是宇宙的蓝图。

而王属阵营就是八个模块了，八个阵营包括了宇宙的诸多生灵。

风雨辰只能是创造阵营的人。

无限一共经历了两次大更新，最后的第二次比较彻底了，相比之前混乱的数据统计，现在看起来更加直观了一些，而且能够从属性的列表中看出很多宇宙的构成奥秘，无限商店宝宝之类的被砍掉大概是占据了创造主宰的很多力量吧？所以只剩下了单纯的无限系统。

而段位的晋升方式也改变了，不是以增加点数，而是以提升段位来直接增加四种基础属性，可以说能力更加平均化，而提升段位需要在次元世界中通关【深渊级】主线任务，想必无限任务系统之类的也改变了吧？

不过虽然看起来更新之后，一切更加清晰了，但是风雨辰却很不乐观。无限系统的这次更新，虽然裁判梳理了很多，但是这恰恰是证明了创造主宰已经快到山穷水尽的地步了，是的，无限商店等全部砍掉，这说明，创造主宰已经无法将过多的力量转化成商品贩卖了。

危机即将降临的时刻呢。

“了解完相关状态更新后，就开始进入次元世界吧，看到这大厅中显示的时间么？在这个时间减少到00：00的阶段就会自动开启传送阵，不限制人数的传送，任何人都可以参与……”

阿露蒂娜指向了大厅正前方的虚拟屏幕，上面显示着00：05：35：54，是倒计时器，单位依次是日、时、分、秒……

也就是说还有五个多小时就会开启自动传送阵。(未完待续。)

第二千五百三十五章 伪主宰齐聚

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

“貌似要出大事了呢……”

莉莉丝朝着风雨辰走了过来。

“这不是废话么？现在阵营确定，你们可是我的敌人！”

风雨辰冷笑，魔女又在打什么主意？

“话可不能够这么说，阵营分属之后，我们更加应该团结了……”

莉莉丝猛地贴近，然后在风雨辰无所动容之后直立起娇弱的少女身躯，“主宰们已经不顾及我等的生死了，随着创造主宰的【死亡】接近，至今没有能够完成主宰继承的情况下，宇宙即将崩溃。

你觉得六位主宰会将力量用在不相干的位置上么？

而且听说【乾坤八卦图】已经被发现，主宰们拥有了让宇宙固定的新办法，对于主宰们来说，我们这些存在不过是消解无聊的物件，宇宙重新建立之后，只要将后代再‘生育’出来就可以了。

那些不老不死的家伙，对于生命淡漠到了极点，他们想要的不过是永生而已，没有什么比能够继续存在下去更加重要。”

“关键是凡是接近主宰的强者都将灵魂印记通过自己固定了，所以即使宇宙重新建立，我们这些存在也无法被主宰们复活出来，能够生存下去的，要么是弱者，要么是强者，而半强半弱的人，在宇宙崩溃之际就是死亡之时。”

九阴附和着说道。

“是么？夏朵露？”

风雨辰将目光抽向那个卓然多姿的身影，无论怎么看都是那么迷人，冰冷至极的美丽，想到触摸却永远无法触及的丽影。

“她们所说并无误差，但是主宰之战没有那么简单的会结束，火种还是要争取的，现在没有人能够相信。”

夏朵露并未转身。

“听到了吧？二位，比起你们我更加相信夏朵露，好了，马上就要开始传送，还是想想怎么应对新的无限系统考验吧，说不得我会在下个世界杀掉你们。”

风雨辰不知道莉莉丝和九阴又要打什么算盘，这个时节还是少招惹她们为妙。

“真是小气！”

莉莉丝佯装生气的跺了下小脚。

“哦……要杀我么？随时恭候！”

九阴的脸色随之一冷，看向夏朵露的眼神突然通红起来。

就在众人探讨之间，突然一个白发的青年走了进来，比较诡异的是他的全身被各种扭曲的文字所包裹着，仿佛魔法阵一样的不停的在全身旋转着，同时这些文字不时变幻成各式各样的鸟兽幻影……

“颂右史！！”

一时间，所有的主宰子弟纷纷脸色凝重起来，不过一个个都诚恳的鞠躬，除了莉莉丝、九阴、夏朵露等人，其余一律的露出敬畏的神色。

“微臣【始皇颂】前来拜谒伏羲大圣！”

白发青年看到风雨辰后便单膝而跪，然后悠然起身——

“时隔多载岁月，伏羲大圣依然朗朗如一，多谢当年授书之恩！”

“你是？”

风雨辰不禁皱眉，突然出现的这个家伙是什么人！

“看来您不记得我了，也罢，我只是无名小卒而已，何况在四史官之中，我并非最强。”

始皇颂微微摇头。

“这位是妖族主宰中侍奉妖族主宰的人之一，右史官始皇颂，与左史官始皇颉号称【文字二圣】，素有【天雨粟，鬼夜啼】之名，当年他们二人分别是统治一片地域的皇帝，与伏羲相遇，然后在没有文字的洪荒创造出了象形文字，从此宇宙才开始使用文字记载事物。

本来是要在伏羲成为妖族主宰后侍奉伏羲，结果伏羲消失，他们二人辅佐上了现在的妖族主宰。”

九阴介绍起来。

“如果不是伏羲大圣授予河图洛书，我二人根本无法得到启发创造文字，不过，此番前来，是受主宰之命前来杀掉大圣，吾与颉已经侍奉新主，自然为其殚精竭虑也！那一跪，是吾一生中第一次下跪，算是偿还恩情了！”

始皇颂说完站到一边闭目养神起来。

“哈哈……颂老哥还是一样的脾气呢……在下东夷王【东瀛征】，对伏羲大圣仰慕已久，当年还一起喝过酒呢！！”

一个金色长发及地的壮硕男子走了进来。

“你这个家伙也从坟墓里面爬出来了么！！”

始皇颂皱眉起来。

“嘛，当年偷了颂老哥的文字不要见怪啊……”

东瀛征哈哈大笑着将一壶酒扔给了风雨辰。

“巫族四大蛮王，东夷王、西戎王、南蛮王、北狄王，仅次于巫族主宰。”

九阴解释给风雨辰。

“外面这么热闹却没有我精灵族参加，不过，这内部我却要干扰一下呢！！！”

一个身穿着血红蔷薇色礼服的绯红长发少女走了进来，其之美貌如同闪耀的钻石一般，令空气都有些窒息起来。

“精灵族的实权人物，【绯红女王】希尔芙*莉娅德琳*珊娜菲娅*珂兰葵尔瑞，拥有精灵中最伟大的称号之一【希尔芙】，比阿尔温要厉害的多，最有可能继承精灵主宰之位的人。”

九阴继续解释。

“伏羲大圣，如果莉娅胜过你了，可否意愿做我的房中之宾？如今看起来精灵族最没有胜算了，只能依靠自己了呢……”

散发着英气的绯红少女走到了风雨辰的面前。

“打败我之后再说吧……”

风雨辰不禁皱眉，主动送上门是什么意思？

“没问题，可以称呼我莉娅，阿尔温说得没错，你是可以相信的。”

莉娅德琳微笑着点头，爽朗的行色移步。

“真是的，睡的有点过头了，不过，不算太晚！伏羲大圣，听说你杀了我侄女？杀的好！”

一个……嗯，一米三左右高的年幼龙女走了进来。

“……”

风雨辰想起了在东京暗鸦世界杀掉的龙女。

“龙族五柱龙神之一的法芙娜亲王也来了，一段时间没有见，又长低了呢！”

东夷王不仅吐槽。

“小征征，要我一口气毒死你么？”

法芙娜掐腰说道。

“颤抖，拥有着【恐惧噬龙】之称的你，我可不敢打……”

东夷王一脸上苍白，这只毒龙女怎么睡醒了？(未完待续。)

第二千五百三十六章 妖尾重返篇：萝莉‘足疗’的开幕！

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

时间推移，妖精的尾巴界的传送即将开启。

而此刻，新增加的四名伪主宰都是强势的人物。

八个王属阵营都拥有了隐性的代表。

创造：【伏羲氏】风雨辰（彩虹下品）伪主宰

魔族：【魔女】莉莉丝（？）伪主宰

龙族：【恐惧噬龙】法芙娜（？）伪主宰

妖族：【东夷王】东瀛征（？）伪主宰

巫族：【九阴之女】九阴（？）伪主宰

冥族：【冥府魔女】夏朵露（？）伪主宰

海族：海伦娜（？）

精灵：【绯红女王】希尔芙*莉娅德琳*珊娜菲娅*珂兰葵尔瑞

除了海族之外，仍然是海伦娜代表，其它的阵营都已经差不多拥有了伪主宰的代表。

按理说，海族应该也有伪主宰级别的人物坐阵的，但是居然没有，这很让人起疑心，而海伦娜居然在这种时候还不退出，她真得是想要找死么？

还是想要博取风雨辰的同情？

以利益而完成接触的海伦娜，恐怕根本无法令风雨辰同情，当然，很难说，毕竟她到底是侍奉过风雨辰的，而且与夏朵露也是过往的朋友，只是不巧合的憎恨。

夏朵露当然对于海伦娜有所怀疑，没有办法不怀疑，海族虽然确实在主宰王族中不怎么强势，但是到底也是七主宰之一的王族，他们肯定不会退出争霸的。

虽然说，主宰本身是无情无义的存在，但是海伦娜可是美人鱼的公主，也是很受宠的一个。

唯一能够称之为朋友的人却憎恨着她，夏朵露有些忧伤，而且海伦娜为了报复她而接近她所挚爱的人，如果是寻常人她肯定杀掉了，但是到底是朋友，如果不是那件事情，她与海伦娜还是亲密无间的伙伴……

隐约有种不详的预感，海伦娜肯定要有所行动的，搞不好，会彻底死亡。

但是夏朵露不会求风雨辰，因为她是不会给他增加负担的。

精灵族无疑将目标放在了风雨辰的身上，因为他们预感风雨辰是创造主宰选定的继续人，如果风雨辰是继承人，那么精灵族绝对可以强盛起来。

“信息登录检测……”

“风雨辰*伏羲氏……”

“多人模式世界规则——

【1】主线任务依次为【简单】、【普通】、【困难】、【地狱】、【深渊】五档难度，通关【普通】级主线任务可选择返回现世；

【2】所有玩家封印所属王属阵营以外的所有玩家记忆；

【3】通关【地狱】级主线可获得【死亡豁免】权限一次；

【4】通关【地狱】或【深渊】级主线可提升无限段位一品；

【5】通关【深渊】级主线可提升所有奥义一阶段。”

“多人模式世界《妖精的尾巴（后番）》世界规则登录——

【1】所有玩家段位基本属性封印，仅保留段位特性及奥义（特殊不在系统干涉范围内）；

【2】所有玩家击杀主要世界人物判定恶意破坏次元轨迹而执行死亡惩戒（特殊：人物替代*真，不在系统干涉范围内）；

【3】已经通关《妖精的尾巴（前番）》玩家将自动续入（后番）剧情。

【4】本系统保留后续规则增加权利。”

“传送开始——”

一道道光芒将所有人笼罩，在内，紧接着，风雨辰的意识陷入了浑浊之中，渐渐的，能够听到耳边的噪音，然后是水流冲刷身体的声音。

睁开眼睛，风雨辰在海洋之中，然后便看到了……

嗯……******咦，什么节奏！！

这么可爱的萝莉之脚竟然踩中了他的脸，喂，喂搞错没有？难道是要让他变成足控的节奏？

“四代！！睡够了！起床！~”

用小脚踩着风雨辰脸庞的是一个小萝莉。

她的身上散发着微弱的光亮，有着一双绿色眼睛及淡金色长卷发，两耳上有一对小羽翼，穿着一件连身长斗篷，蓬松的金色长发令人有种不可思议的感觉。

“初代……我回来了……”

风雨辰突然有种温暖的感觉，仿佛做了一场悠长的梦一般，漫长的，漫长到了快要忘却掉这个世界所经历的一切。

“要打开妖精之球了……”

梅比斯说道，不过踩四代脸的感觉真是不错呢，我踩，我踩，我踩……

“额……”

风雨辰虽然并没有生气，反而不如说享受这种萝莉的‘足疗’运动呢，但是还是正经一点吧，他可是妖精的尾巴与自由之翼会长啊！！

“会长……”

“是雨辰会长……”

“真得是！！”

“又勾搭上小萝莉了么？”

“肯定是在看**的吧……”

“你小子多嘴啊，万一被听到了可是……”

“嘛，嘛，也许他听不见呢……”

“……”

远方，一膄小船上，马卡欧等人正相互泪奔拥抱着欢呼起来。

“四代！”

“嗯？”

“你去死吧！”

梅比斯羞愤的和风雨辰半在了一起。

“……”

过了好一会儿，风雨辰才从梅比斯手下解脱了出来，而梅比斯也开始释放力量，将妖精之球打开，磅礴的魔力泛滥着耀眼的光芒，直达天空，在一道道光芒之中，天狼岛浮出海面……

“马卡欧……最近公会如何？”

风雨辰在海面之上行动，来到了马卡欧他们的面前。

“会长……我……对不起……公会被占了，天空的魔导士公会之名被我……”

马卡欧顿时自责了起来。

“是么？居然有人敢占我亲手打造的天空之城！看来有必要让这个世界的人知道我回来了呢……”

风雨辰自然明白他离开之后，会有鸠占鹊巢的事情发生，毕竟仅仅是马卡欧他们是不可能守住天空之城的，不过这正顺了他的想法，因为天空之城的吸引，而让原来妖精尾巴最大的遗产没有丢失，三代马卡罗夫交给他的遗产。

“话说会长，那个小萝莉是谁啊，新勾搭的么？？”

马卡欧突然挤起眼睛，反正风雨辰回来之后，就可以放心了，他的回归一定能够让整个魔法大陆震动，四代会长并没有被黑龙杀死！(未完待续。)

第二千五百三十七章 复活的妖精的尾巴

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

天狼岛重新‘复活’，而妖精的尾巴公会再次复活，对于风雨辰，对于自由之翼和妖精的尾巴公会来说都是一瞬间的事情！

然而对于阿斯兰特（earthland）世界来说却是七年的时间！！！

这个世界究竟发生了何等的转变，对于风雨辰来说都是无比期待的，然而他明白无限玩家一定会对这个世界进行破坏，虽然阵营之外的玩家记忆全部被封印，但是他还是能够明白很多实力强劲的伪主宰进入这个世界，他们一个个实力强横。

他的目标除了完成玩家间的对战之外，还有着让这个世界的精彩继续下去的任务。

“阿斯兰特！！我又回来了了！！！”

风雨辰脱掉了上衣，露出了胸口的自由之翼与妖精的尾巴公会纹章，手握成养成打了上去。

“脱衣服了哈哈，会长没死爱！”

纳兹刚刚清醒还不知道发生了什么事情，毕竟最后黑龙可是发出了那种攻击，主要负责防御的可是会长啊。

“爱！！”

哈比点头。

“回归的庆祝就是脱衣大会么？！”

艾露莎好想理解错了呢、

“脱衣大会！瓦卡巴，我没有听错吧？！”

马卡欧顿时气喘吁吁。

“就算听错了也要当成真得，会长明明都脱了！！”

瓦卡巴高兴的要流泪了，妖精的尾巴公会绝对不会没落下去的！

“这两个老头子是什么人啊！！”

露西顿时瞪大眼睛。

“露西小姐，可不能够这么说呐，我是马卡欧啊，你没有认出来么？”

马卡欧顿时老泪纵横，已经变成了老头子么？才七年啊喂！！

“不是吧！马卡欧……那你是瓦卡巴？”

露西呆滞了，没有错，这两个家伙很喜欢勾肩搭背（基佬组合）。

“要说庆祝的话……初代，请务必让我再次端详圣物的洗礼！！”

风雨辰蹭到了梅比斯的面前。

“圣物？四代在说什么啊？”

梅比斯一副迷惑的样子，以她的知识根本搜索不到圣物啊。

“***就是**啊！！”

风雨辰握紧着右手——

“我的麒麟臂要发作了！”

“轰！！”

“去死吧!”

“清醒一点，萝莉控！”

两个艾露莎同时行动，一左一右的把风雨辰打飞了出去。

“两个艾露莎……”

“爱，好可怕！！”

“是的！~！”

纳兹和格雷、哈比三个人，不，两人一猫为风雨辰默哀了起来。

“啊呀，还是一样的欢闹呢，会长的萝莉病更加重了呢！”

米拉杰一手托着精致的脸蛋走了出来。

“雨辰哥……没事吧？”

温蒂担心的看着‘飞翔’的风雨辰。

“没事，真是的，更加变-态了！温蒂，不是我说你，要特别小心这种人！！！”

夏露露一副教导的样子。

“雨辰大人……”

茱比亚已经幻想某些画面了，比如美女救英雄，英雄以身相许之类的狗血情节……

“初代，我快要死了，唯一能够救命的就是圣物！！！”

风雨辰已经爬了回来，作出受伤过重的样子期待般看着初代。

“四代真是的……不就是**么？”

梅比斯温和的说道。

“初代！赞美你！”

风雨辰顿时有如圣光降临一般。

“我换上安全裤了！！”

梅比斯得意的笑了起来。

“……”

一时间，风雨辰风化了，岂可修，初代这么可爱的小萝莉，不穿**简直是……安全裤真得是亵渎了神圣的伊甸园啊，岂可修！！

“我给初代的，你有意见么？”

御坂美琴抓起风雨辰，“有点正经感吧！！！”

“那么……”

风雨辰更加兴奋了，如果梅比斯穿的是安全裤，御坂美琴现在……

“我多穿了一条！！”

御坂美琴抱起双臂。

“……”

一瞬间，风雨辰又失去了希望。

“我建议，所有女成员穿上安全裤！”

御坂美琴终于可以宣传安全裤教派了！

“不要对我的圣地出手啊！美琴大人！”

风雨辰要泪奔了，做妖精的尾巴公会会长不就是可以【正大光明】的……不，应该是理所应当的关怀每一位女性成员……

“我说啊……”

御坂美琴手捺头发，一丝丝电光闪烁起来——

“给我适可而止吧！！”

雷电降临到风雨辰的身上。

“……”

被御坂美琴电击之后，终于风雨辰能够冷静下来了。

“好了，我们出发吧！向我们的公会，天空的魔导士公会，把占据了我们公会那些家伙们打的满地找牙，一个个都给我拿出吃奶的力气，破坏的建筑物我们……根不赔偿，评议会的索赔单烧掉就是，不大闹一场，怎么让他们知道我们回来了呢！！”

风雨辰收起心情，豪迈的指向天空之城的方向。

“当然了！”

“爱！”

“论破坏力我可不会逊色的！”

“证明男子汉的时刻来临了！”

“终于能够放手大干一场了么？”

“会长已经放话了，你们还等什么！！”

“啊呀，我猜会长明天就会后悔的解决破产危机……”

“嘛，有酒喝足够了……”

“……”

妖精的尾巴公会总势力再次登场！~！

马卡欧等人再次泪奔了，好怀念的情景啊。

“……”

“无论悲伤的事，还是快乐的事，虽然不能说全部如愿，但可以在某种程度上共享，这就是工会。一个人的幸福，就是大家的幸福！一个人的眼泪，也是大家的眼泪！

微笑着前进吧，孩子们，魔法就是随心情和意志而自由产生的，压抑的公会是不可能有绚烂的未来，将内心所有的感情发泄出来，这就是魔法，微笑、泪水、幸福的事情、痛苦的事情，一切的难关都能够并肩度过，这就是家人！！”

马卡罗夫的幽灵站在一棵树上微笑着说道。

但是他和初代相比还是有些差距的，只有初代和风雨辰听到了他的声音。

“三代，你挑选的四代很不错，有你们继承妖精的尾巴真得是太好了呢……”

初代向了过去。

“老爷子？！！！”

“……”

纳兹等人不禁流出了泪水。

“还没有到公会就哭了起来，你们是笨蛋么？别让马卡罗夫看到我们的懦弱，妖精的尾巴以及自由的羽翼，泪水啊只有在高歌凯旋的时候才能够流出来！”

风雨辰训斥着。

“……是！！！”(未完待续。)

第二千五百三十九章 新*灭龙魔法

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

米涅芭本想偷袭风雨辰，却没有想到在她擅长的空间领域魔法内被压制，而且还受到了她自己发出的魔法攻击。

随着风雨辰在这个世界的出现时间积累，他的魔力在迅速的恢复，是封印了段位，没有了精神能量的支持，但是这可是魔法的世界，他本人在这里度过了很长的一段时间修炼魔法，随着进入这个世界开始，空气中的魔法因子在疯狂的朝着他的身体中汇聚着。

而且本身没有魔力，他也不是这些家伙能够匹敌的。

“白龙的咆哮！”

“影龙的咆哮！”

“组合魔法*白影龙的咆哮！！”

就在这个时候，似乎是两个灭龙魔导士向着风雨辰攻击过来，炽白的光与暗影流动组合在一起朝着他冲击而来，沿途的一切都被直崩溃掉。

“灭龙魔导士？没有想到我离开之后，现在又出现了两位灭龙魔导士，似乎实力还不错的样子，不过这就是你们的自信？占领天空的魔导士公会自信？别开玩笑了，连黑龙都被我断了一臂，你们……”

风雨辰瞬间移动，来到了两个灭龙魔导士的面前，双手搭在两个人的脑袋上面瞬间按压向地面——

“轰！！！”

溅起的尘土将周围剑咬之虎的成员纷纷震飞。

“斯汀！！！”

“罗格……弗洛西好害怕……”

两只类似哈比的猫？似乎是超越者的样子，嘛，超越者在这个世界还是有很多的，不必惊讶。

“别开玩笑了！小鬼！”

强大的魔力再次从剑咬之虎的会长身上冲了起来，被风雨辰连番击倒再次站起来的他聚集着全部的魔力向着风雨辰进攻的过来。

“挺耐打的嘛，不错，以这样的实力作为一个公会的会长是足够了，看来不给予你们一点实质性的打击你们是不会离开的，虽然说我是个讲道理的人，但是你们不跟我讲道理，当然，把你们杀掉议论会也会找我的麻烦，身为正规的公会还是要友好的对待同属的公会……”

风雨辰被剑咬之虎的会长以暴力打飞了出去，然而以他的体质完全不疼不痒，当然也是做了防御的——

“这是最后一次的警告！”

风雨辰胸前防御下剑咬之虎的部分变成黄金色的龙鳞样子。

接着——

“吼——！！”

风雨辰变化成了巨大的黄金应龙，有着东方神龙的纤细俊美，闪耀的龙鳞比之太阳的光芒还要强盛百倍，巨大的黄金双翼又象是西方的巨龙，而这种是黄金应龙独有的特征，虽然他是从龙三身上抽取的力量，但是却比龙三要强大多了，龙三都无法化身这种形态，在龙族之中，能够化身黄金应龙的屈指可数！

当初，风雨辰如果能够化身黄金应龙，未必不是黑龙的对手。

“……”

一时间电闪雷鸣，风雨辰化身的黄金应龙直接将太阳吞食了下去，天地顿时漆黑无比！！

接着太阳再次被吐了出来，当然并非是真正的吞吐太阳，只是日之精的吞食，当然，真正的黄金应龙是可以轻易的吞吐日月的。

“这才是真正的灭龙魔法！用了七年的时间，我为了对付黑龙王aologia开发的新灭龙魔法没有做好这种觉悟就不要跨入我的天空魔导士公会！！”

风雨辰的声音如同雷鸣一般震荡着整个魔法世界，仿佛天空的意志一般传荡出去！！！

龙在这个世界是实力顶点的象征，仅仅是灭龙魔导士就受到了推崇，真正的龙更加是能够让人颤抖的。

他这么做，不仅仅是驱赶剑咬之虎，更加是在告诉那些玩家，他就在这里，同时用黄金应龙的身份来掩盖他的真实所属阵营！！！

巨大的黄金龙翼就有如遮天盖地一般，这个时候，剑咬之虎的两名灭龙魔导士真得感觉到无力，以他们的灭龙魔法真得能够动摇这样巨大的龙么？而且教授他们灭龙魔法的龙也未必能够击败这样的存在。

关键是，人家不是龙，这只是开发出来对付黑龙王的魔法！！

黑龙王，一般的魔导士肯定不知道，但是接触过七年前真相的魔导士自然不可能不知道。

“……”

远处的梅比斯看着天空中的黄金应龙，不禁在感叹，居然为对付黑龙王开发出这种变成龙的魔法，能够与龙战斗的最简单方式，就是同样是龙的存在。

新型的灭龙魔法，到底是什么样的？

最重要的是与龙有关的魔法唯有接触龙才可以，而风雨辰接触过龙么？

（接触过不仅一次，还吃了龙肺之类的……）

“……”

“那是什么？好厉害啊！！！”

纳兹看着天空，接触过龙的他也对风雨辰这样的形态有所惊讶，龙给他的印象是粗犷的，然而眼前的却完美到极致，丝毫没有粗犷的感觉，如同艺术品一般。

当然，纳兹更加想要询问风雨辰有关龙的事情，教授他魔法的龙在哪里。

“滚！！”

风雨辰看着发呆的剑咬之虎，一个咆哮形成的狂风便将他们吹到马格诺利亚镇之外。

然而剑咬之虎的会长却抵挡着没有离开。

身为强者的意志，他是不会就这么逃的！

“意志不错，但是你的结果也唯有一个！”

压缩的空间之力朝着剑咬之虎的会长身上冲击过去，仅仅一瞬间便被撕裂成了碎片。

接着他的残躯被风雨辰使用空间能力转移到了小镇之外，他的血液没有资格浸染他公会的领土、

“……”

好了，大闹一场之后，魔法世界也算知道风雨辰回来了。

随着妖精的尾巴公会入驻天空的魔导士公会，主线任务终于开启。

“开启——

主线任务【简单级】：消灭黑暗魔导士公会一个（仅针对风雨辰*伏羲氏本人）；

注解：

加入过前番世界剧情的玩家主线任务根据其自身情况而有所更改。”

主线任务的开启，那么玩家们也开始了舞台的对决，魔法世界能够让风雨辰忌惮的没有多少人，剩下的就是玩家了，恐怕玩家会加入一些魔导士公会，这才是真正的战斗开始。(未完待续。)

第二千五百四十一章 复活的妖精军师

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰还以为复活梅比斯有些难度，但是她居然很轻松的答应下来，这当然不是他的魅力原因，想必应该是另有其它的原因吧？

这个原因与妖精的尾巴机密【妖精心脏】有关，而具体是什么他并没有好奇心，有的时候无知比较好，知道太多反而得不偿失。

“可以开始了么？四代？”

梅比斯一对可爱的眼睛睁得大大的，显然对于这个复活魔法很是期待。

“嗯，一会儿在灵魂吸入的时候不要反抗太剧烈……”

风雨辰看着梅比斯摇晃的小脚丫有点脑内妄想，马上复活萝莉的愿望就可以实现了，千万不能够太得意。

“盯！”

梅比斯掐腰看着风雨辰，眯起眼睛，这个四代是不是在打什么坏主意呢？

“我要开始了！”

风雨辰努力让自己表现的正常一点，绝对不看四代的萝莉腿，嗯，不看，嗯，不看，嗯……初代的胖次不知道今天是什么颜色啊……

“当！！”

梅比斯顿时给风雨辰来了一锤子，差点忘记四代有着萝莉控的绝症——

“专心点，四代，魔法在你的心中是什么？”

“萝莉的胖次！”

风雨辰脱口而出。

“当！”

“再认真的说一遍……”

“不是胖次！”

“当！”

“再认真的说一遍……”

“不知道……”

“你个笨蛋！！”

梅比斯对于风雨辰‘彻底的失望’。

“……”

风雨辰疑惑，难道是琪露诺把笨蛋病传染过来了么？这个时候必须认真认真认真，咦……分身制造出来的时候，是复制不了衣服之类的，没有胖次的初代萝莉……

在梅比斯的严肃教训之下，风雨辰终于能够施展分身魔法了，他的双眼被梅比斯用衣服蒙上了，在严刑逼供之下风雨辰终于交代了真相！

实体分身分化开始——

一个个金色的粒子从风雨辰的身上飘浮了出来，然后在眼前汇聚——

“叮，确认分身仪式进行中，请量化分身信息模块……

注解：

【1】量化分身模块一次成型，无法进行任何修改；

【2】量化体形特征，选择1本体形态2其它形态；

“叮，确认量化体形特征，检测值，女性，年龄118岁（身体年龄13）……开始量化……”

随着梅比斯的幽灵状态被扫描，从风雨辰身体中飞出的光之粒子渐渐糅合成了她的样子，和她是一模一样的状态。

此刻，这具分身已经拥有了生命，但是并没有意识，剩下最后的一步。

梅比斯能够感觉的出现被风雨辰创造出来的‘梅比斯’拥有着强烈的生命力，这种魔法她试图究探原理却始终玩法找到，那些光之粒子根本无法检测到底是何种物质，唯一能够确定的是不是魔法的效果！

“叮，择意志导入——

【1】本体灵魂属性分裂人格；

【2】自主诞生人格；

【3】其它外界意志（不建议此选择，有脱离本体意志倾向）。”

风雨辰选择了第三项，接着一股无上的力量将梅比斯笼罩，在这种意志之下，梅比斯没有抗拒，接着她进入了被塑出来的‘梅比斯没有之身体中。

“……”

梅比斯短暂的失去意识之后，渐渐的发觉到五感等开始连接。

这具身体十分适合，没有任何的排斥性，甚至在魔法的吸收控制等方面很优秀，优秀到她甚至觉得自己就是应魔法而生一样，真是神奇！

她还以为会是什么样的替代分身，原来如此的完美，甚至经她一种这就是她真正的身体错觉，最厉害的在于，原本身体所具有的能力全部被继承了过来，与此同时，还增加了许多的能力。

仿佛是神之语言在脑海中流过一般，她瞬间掌握了很多力量。

“叮，意志导入成功，契合率100%……本体信息载入中……复制……（无法复制奥义）……”

“信息量化完成——

id：风雨辰*伏羲氏：no.2分身：梅比斯*法米利翁

无限段位：彩虹下品（封印中）

基础属性：……（封印中）

奥义：……（无法复制）

特殊：……（本体意志允许下可使用）

被动技能（无限段位附加效果）：

【破甲】【自愈】【冰属性】【断肢重续】【死亡豁免】、【实体分身（无法使用）】【灵魂领域】、【空间领域】

……”

同一时间，这段信息也在风雨辰的脑海之中流过。

“被动技能？”

梅比斯带着一丝疑惑，感觉到这些能力真得很超离常识，虽然从规则上来说，与妖精的三大魔法相差很多，但是在特殊的领域方面达到了极致，之前风雨辰能够将黑龙打伤，恐怕就是来源于这个【破甲】。

而且奥义与特殊这两个栏她无法享有，这些应该就是风雨辰所有的力量秘密了。

“我的亚空间对于能力的数据化研究很出色，所有人的魔法与能力都被量化成数据，因此在使用的时候基本成功率都是百分百的程度。

之前使用的空间魔法就来自于【空间领域】，而冰之造型魔法来自于【冰属性】的一部分，【实体分身】你亲眼见过了，【破甲】是对战黑龙的必须力量之一，所有的物理防御在它面前都显得无力，【自愈】和【断肢重续】有些平常，【死亡豁免】一天可以使用一次，【灵魂领域】很强大，我都没有钻研透彻。

初代看知的这七种被动，领域是一种，原本一个人只能觉醒一种，我觉醒了两种。

七种被动能力，是人类修炼到神灵的阶段所诞生的七种力量，也就是说，在我的世界我已经是神级实力的一员，不过实力上并非是最强的神，只是伪神的级别。

七年前我的实力在【死亡豁免】的程度，而现在我修炼到了【领域】的程度，七年间我并没有在这个大陆而是在我的世界中修炼，等待着这一刻的到来。

这一次，我绝对不会被黑龙击败了！但是同时的，也因为我的再次到来而引来了我的那个空间的一些强者引渡到这个世界，所以我并须击败他们，不仅仅是黑龙与杰尔夫……”

风雨辰半遮半掩的透露出真相。

“原来如此，那么我岂不是瞬间拥有了神的身躯？”

梅比斯很聪明，一瞬间就想清楚了一切。

“是的……”(未完待续。)

第二千五百四十三章 黑雪姬与狂三的‘另类’安抚

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

前往西大陆之行，风雨辰首先是隐秘行动，以流浪商人的名义坐上商船，出海进入西大陆中游历，而乌鲁蒂亚是他的女仆，黑雪姬是他的会计，狂三是他的夫人？

“为什么夫人的设定不是我？”

黑雪姬一向的优雅为之改变，毕竟……毕竟，她可是……

“啊呀！这还不明白么？那是因为我更有魅力！”

狂三夸张的舒展着优雅的少女身姿，将哥特萝莉的百褶荷叶裙招展的美艳无比，那雪白的小脸微微扬起，纤细的右手在黑红色的蕾丝手套衬托中向前伸手，左手则轻压柔软的胸，如同那舞台上的歌唱家一般居高临下的看着黑雪姬。

“哦，这一点我倒是……”

黑雪姬仿佛是cg人物般精细排列的睫毛轻轻眨动，在那之下璀璨的星空之眸露出一丝轻蔑，高调的以大幅度的运作放下手中工艺精湛的水晶茶杯，看着狂三——

“一点都不信的呢！”

“为什么！不要以为胸（小）就可以自信了！”

狂三的手指打在了桌子上面，水晶杯因此而将绯红的茶水摇曳出来。

“谁自信那里了！我自信的可是……可是……”

黑雪姬冷眼看着狂三的低v礼装，哼，不要以为这样就能够引诱某人，毕竟某人是萝莉控，就算是贫（乳）他也会兴奋的！

“可是什么？说不出来了吧？虽然承认你在家中确实是头脑派的一员，战斗力也确实是实力派的一员，但是这两点我自认不会输给你的！而且我比你更加主动，这份魅力汝是学不来的！”

狂三以魔女为荣！

“咦，真是不知道你的魅力来自哪里呢，像你这种一年也happy不了，像我这种，比你强十倍，要说夫人的角色我可是更加适合，因为我（做）过了！”

黑雪姬带着一丝浅浅的羞涩，如同那刚刚绽放的荷花般清秀可爱。

“哎呀哎呀！原来是这样啊，像你这种情况多的是，但是像我这却很少呢，我是没（做）过，但是这充分的说明了我在魔王先生心中的重要性，被他怜爱到这种程序我也是很高兴的呢，现在，被我击溃的自信，你可以退出了！”

狂三自然不会退缩的。

“你这是借口！连那个都不没有过，还自称夫人，真是可笑呢，而且按照我们的先后顺序，你可是二（房）！~！”

黑雪姬怎么会挫败呢，像她这样意志强大的人，怎么会败给狂三呢。

“二又怎么样？不是取代你了么？反正我又不是二手的！”

狂三不以为耻，反以为荣！

“好像说得我是二手，我告诉你我可是一手的！不信你可以问他，我们可是在加速的世界中经历了可歌可泣的爱！他可是化作了我自由的羽翼！”

黑雪姬想象着加速世界的经历，他们可是并肩的王，不仅仅是这种关系，在彼此的友情之上都积蓄了足够丰富乃至感动的故事！

“好像说得我没有过一样，我可是他认可的魔女，而且有着多重世界的联系，我们可是有着世界级命运轴的联动！！”

狂三也想象着在约会世界的经历，从起始到终点，唯一在命运之线中联动的正是她与风雨辰，而且他们可是过去有着那么的刻骨铭心，虽然只是两杯咖啡的时间，但是瞬间的风情抵得过漫长的平淡。

“……”

乌鲁蒂亚看着争论不休的二人，真是不知道这两个家伙有什么可争论的，不就是身份么？而且这么大声，是要将所有的人都吸引过来么？

“两位优雅可爱迷人的公主，请你们停止口水的战争好么？你们的智慧用在了这种争论上？”

风雨辰简直感觉自己是失误，这两个家伙都十分的强势，而且十分的有着主见，当然一个个的气质也是绝佳的，若是这么争论下去，两个家伙不知道要争论到什么时候。

“所以呢？你是不想要我做你的夫人了？”

黑雪姬重新端起茶杯，明亮的眼睛微微的眯着偷偷地看风雨辰为难的表情，觉得戏弄下这个家伙也不错。

“所以呢？我没有资格做你的夫人？”

狂三让自己变得优雅端庄起来。

“到一个地点轮流交换身份总行了吧？还有什么条件？我们这次可不是观光旅行，不然我随你们差遣……”

风雨辰怎么会不知道这两个家伙在干什么？

如果是其它人也就算了，这个明显聪明过头的家伙估计更大的意义在于调.戏他？

“这样还差不多，要不偏不倚哦！路西法！”

黑雪姬抿嘴偷笑。

“魔王先生想要左拥右抱可要辛苦一点哦~~”

狂三微微侧起脸蛋微笑了起来，露出了隐藏在刘海下的黄金时钟之瞳。

“船上是无聊了点，我们来玩下扑克牌吧……”

风雨辰知道这两个家伙是在搞事了，其实是他在担心着离开东大陆，妖精的尾巴公会会不会受到玩家的袭击，而这两个聪明的家伙只能找着借口让他调整心态了。

虽然说是调.戏，但是其实应该是安抚吧？

聪明的她们即使是安慰人也很有手段，风雨辰不禁露出感动。

“……”

黑雪姬与狂三相视一笑，合作成功……不过，她们才不会承认对方比自己更加优秀，当然，也只是口舌之争，她们怎么说是现在也是家人的关系了。

或许也有些惺惺相惜的感觉，毕竟各自都是所属世界的主角，而且都是那么的出色，有如棋逢对手一般，一般而言，她们是绝对没有机会碰见的，毕竟优秀的人还是很少的，优秀如她们这样的更加难以同时存在，也只有无限的系统才能够让她们汇聚在一起。

这也算是一种情谊。

“规则是输掉一方要脱一件衣服……我先布下防御结界，防止被偷看……”

风雨辰坏笑起来。

“我也要玩么？”

乌鲁蒂亚感觉风雨辰的规则可不是那么纯洁的。

“三缺一，不可不玩哦……”

风雨辰虽然更加喜欢黑雪姬与狂三，但是乌鲁蒂亚的身材是很不错的嘛，女仆的用处就是在此刻！！(未完待续。)

第二千五百四十七章 度假村的大乱斗

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰回到了伊修迦尔大陆，将塞雷纳扔到了魔法评议院的监狱之中后，获得了相当庞大的赏金，为此能够免除一部分妖精的尾巴债务危机。

“我们就这样回去么？”

乌鲁蒂亚不禁有所疑问，从抓捕到塞雷纳开始到现在，风雨辰居然向他问任何情报。

“自然，被恐惧深埋的他已经对我们没用了，本来还想从他那里得到些什么，但是这样更好……”

风雨辰是想，这个世界的麻烦就由这个世界的人来处理比较好，他最多应对下杰尔夫与黑龙王，更多的精力应该放在与伪主宰们的战斗之中。

“……”

乌鲁蒂亚仍然不清楚风雨辰的想法，不过，从遇见他开始，这个人就一直很神秘，虽然这次有她的同行，和黑雪姬、狂三的交流也不避讳她的在场，然而对于她来说，风雨辰就像那可视而不可及的天穹一般。

“我们离开的时候，似乎发生了一些事情，魔法评议院说我们公会破坏了很多教堂的建筑，这群家伙能不能够让我少负债啊！不过，能够通力遏制了一场灾厄事件，也算有所回报了……”

风雨辰想起之前评议院给的罚单里面又多了一些。

“哦，是什么伊修迦尔最大的教会组织吧？好像是弄什么无限时钟，没有太多留意……”

狂三手指放在下巴上面回想起来。

“算了，马上就是大魔装演武了，本以为能够在阿尔巴雷斯度假呢，没有想到西大陆这么不识趣！”

风雨辰一脸无奈。

“不是潜入么？”

黑雪姬疑惑了起来。

“那是故意的，不潜入怎么有意思呢？本来就是去阿尔巴雷斯度假的，有女仆，还有夫人，多么棒的度假啊，还不用操心公会那些乱七八糟的事情，简直太棒了！潜入的理由就可以多呆一些时间了，杰尔夫那个混蛋，居然破坏我的旅行计划，下次一定要让他赔钱！！”

风雨辰还没有和狂三、黑雪姬体验到浪漫的旅行呢，左拥右抱的目标轰然倒塌！

“额……人家给你你不是不要么？”

黑雪姬当时还认真的做出一副要战斗的样子，没有想到这个家伙居然这么随意！

“这就不懂了吧？在那样的场合下，我那么威武的表现，怎么能够被金钱打动呢，所以我一定要让杰尔夫知道我是有信念的魔导士！”

风雨辰自信的拍着胸口。

“活该你没钱！”

黑雪姬真是不懂风雨辰的节操线了，虽然在加速世界的时候，嗯，感觉他真得很有气质的呢，但是到了现世之后，咦，什么乱七八糟的节操……就在她要免疫的时候，现在又装模作样，这个家伙真得太奇怪了！

“我不是有你么？小幸这么聪明，一定能够管理好我的财产……”

风雨辰伸手去拉黑雪姬。

“事实上，我根本没有钱可管不是么？不是枫子就是亚丝娜……”

黑雪姬轻哼的打掉风雨辰的手。

“嘛，嘛，妖精的尾巴交给你管理吧……”

风雨辰厚着脸皮再次拉上了。

“你现在身家都是负数，我管什么！”

黑雪姬自然不会管了，她在那方面也不是有兴趣的。

“喂，两位，差不多就可以了，不要当我不存在！”

狂三从后面挤到了两个人的中间。

“停！我们去海边玩吧！！阿卡涅渡假村akaneresort，刚好现在有钱，在到公会前我们挥霍一空吧！”

风雨辰连忙制止，不然黑雪姬和狂三又会战斗起来，那就不好玩了。

“你真得是一个魔导士公会的会长么？”

黑雪姬感觉妖精的尾巴公会财政会越来越困难。

“钱花完了很快就有的，缺钱的时候找黑暗公会借点花，所以我认为黑暗公会的存在是十分有意义的，还有个冥府之门没有打劫！”

风雨辰已经将黑暗公会当成自动取款机了。

“别被公会的人发现了，那样你的会长形象就糟糕了！”

狂三抿嘴。

“嘛，怎么会有那么巧合的事情，所以这一次我们就把鱼花光吧，然后回到公会就说我们是如何如何的历尽了艰难才完成了任务……反正那些钱我不花，也会被纳兹他们败光了，为了抗议这种行为，身为会长，我要以身作则，争取在他们之前败尽家产，让他们无家可败！”

风雨辰已经习惯了，他特喵的辛辛苦苦的赚钱，那些家伙轻轻松松的破坏，所以他也要学会享受啊，至于到时候评议院发传单了，大家一起打劫黑暗公会！

风雨辰在海边还没有享受一天呢，结果艾露莎一众人来到了和阿卡涅渡假村。

“咦，会长，你不是做任务了么？”

艾露莎握着拳头看着正在喝着椰子汽水的风雨辰。

“艾露莎，你听我解释……我只是碰巧……对，真得是有人请客的！”

风雨辰瞬间脸上的愉悦没有了。

“你这个混蛋，大家担心死你了！！！”

艾露莎一把将风雨辰打进了沙子里面，知道风雨辰去西大陆的真相后，艾露莎她们担心的要死，不过因为当时正在和新生六魔将军战斗，所以一直忍耐着……

接着又是大魔斗演武，所有决定在比赛结束后，去西大陆把风雨辰救出来的……

“不，这……艾露莎，你听我解释！不，你们不能够犯规，两个一起来……”

风雨辰很快脸色就苍白了起来，两个艾露莎一起上。

“啊呀，其实啊，我们昨天就回来了，然后会长说，在回到公会前把全败光了，真是不错呢，夏天的海滩真是很棒呢……”

狂三俏皮的说道。

“是啊，其实我们这次是去阿尔巴雷斯旅行了呢，路上会长非让我们玩女仆还有夫人的游戏呢，说什么以会长的名义，脱……”

黑雪姬突然和狂三变成了好姐妹。

“嘿嘿……你要怎么解释呢，会长……”

“我们玩个更好的游戏吧……会长……”

“……”

两个艾露莎仿佛变成了恶魔一般。

“……”

一阵打闹之后，风雨辰的钱全部被扒了出来，然后艾露莎她们愉快的去泳装店挑选喜欢的泳装去了……

“啊哈哈，会长吃胖了……”

“爱！”

纳兹和哈比跑过来戏谑起来。

“你们也给我变胖吧，就是你们两个混蛋让我倾家荡产了！特喵的，你们越来越能干了，评议院的传单上面全部是你们的！”

风雨辰瞬间把纳兹和哈比打趴下了。

“不要欺负纳兹和哈比！”

丽莎娜过来挡住。

“好感动……丽莎娜终于长大了，男子汉是时候成长了，会长，我来击败你！”

艾尔夫曼流着泪冲了过来。

“咦。今天会长扮演的是反派么？算我一个……”

格雷还以为玩游戏呢。

“火龙都这么不惧绳树，看来我也不能够畏惧了，铁龙棍！”

伽吉鲁也战斗了过来……

“大家……不要打了……”

温蒂站在一边不知道拦哪边好了。

“这个没正经的会长也应该教训一下了，温蒂，放心吧，他是打不死的……”

夏露露一脸叹气的说道。

“雨辰大人魔王的设定也好帅……”

茱毕安趴在一棵树后面拍照？

“大家，把客人们都赶跑了呢……会长，再不制止就要被警告罚款！”

米拉杰端着一盘汽水善意的提醒。

“你们这些混蛋！！！！”

风雨辰顿时爆发了！！

所有人都被冲了出去，艾尔夫曼被打飞的时候将米拉杰撞飞了。

“米拉姐，你没事吧……”

温蒂看着昏迷米拉杰顿时跑了过去。

“哈哈，马上就是大魔斗演武了，就由本会长来特训你们吧！拿出全部的力量，不然嘿嘿……”

风雨辰使用了第一重的阿修罗模式，动真格的了。

“正合我意，反正也是来这里特训的！！！哈比我们上！”

“爱！这段时间就让会长看看我们的成长吧！”

纳兹双手撞击在一起——

“火龙的钩爪！！”

“ice-make：icehammer！”

“男子汉！”

“铁龙的咆哮！！！”

“……”

艾露莎露西她们回来之后，目瞪口呆的看着这一幕，整个度假村被破坏的满目疮痍。

“这是怎么回事？”

艾露莎*斯卡莉特不明所以看着乱战的场面。

“艾露莎，来帮忙爱！”

哈比朝着这连喊了起来。

“虽然不知道怎么回事，但是好有意思的样子！！”

艾露莎*斯卡莉特冲了上去。

“王子要进行试练么？”

艾露莎*奈特沃卡也冲了上去。

“？”

露西一脸发愣，这空间是干什么的啊。

“火龙的……”

“纳兹！！！”

露西顿时炸毛了，纳兹的攻击被反弹到了这边……

“不好意思啊，露西……”

“没有死掉，太好了嗳！”

“……”

“好什么好啊！我也不客气了！”

露西拿出一把钥匙——

“阿葵亚！”

“差一点就要约会成功了，居然这个时候把我召唤出来，做好觉悟了么？”

“哎？不……不要对着我用魔法啊……”

“……”

场面越来越混乱了起来，而没有人知道为什么会出现这种情况，总之，妖精的尾巴又是‘愉快’的过了一天。(未完待续。)

第二千五百四十八章 大魔斗演武：自由之翼队！

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

欢闹过后，风雨辰做出了一个决定——

“各位，从今天起，妖精的尾巴公会会长就不是我了呢，在离开的这七年间，负责管理公会运营的是马卡欧，所以他是妖精的尾巴公会第五代公会会长，而我将以一名普通成员的身份参加大魔装演武！

以自由之翼小队的身份参加！

当年，为了自由之翼与妖精的尾巴两个公会的友谊，以及弥补我的过失之一，我答应了马卡罗夫会长成为第四代妖精的尾巴公会会长，至今公会的大家都已经成长到合格的水准，在我不在的时间里，即使没有我，你们大家也共同面对了无限时钟的挑战，打败了新生六魔将军。

说起来，我这个会长似乎一直都没有做过什么重要的事情呢，说起来我也是和你们一样的年轻人，六魔将军与新生六魔将军我都没有做出过什么贡献，一直按照着我行我素的方式，作为大家的会长我失格了。

在你们最痛苦的时候我无法与你们一起分担，纳兹、格雷、艾露莎、露西、温蒂、米拉……所有人身上的伤痛我未尝目睹，我多么想和你们大家一起经历这些痛苦呢！”

“……”

“说什么呢……四代不是一直和我们在一起么？而且你也一直在为公会做努力么？”

米拉杰不禁温和的笑了起来。

“男子汉不能够轻言放弃！”

艾尔夫曼打气。

“做任务的时候，我会少破坏一点……”

纳兹。

“爱！纳兹长大了……”

哈比。

“现在就扔掉这个包袱你是不你太不负责了？”

艾露莎*斯卡蕾特抓住风雨辰的衣领，不禁带有一丝红晕的说道，“这么软弱可不是我喜欢的人。”

“不是……你们要紧张，自由之翼又不是要从妖精的尾巴公会中分离出去，我们已经融为了一体，不是我想要分开便分开的，只是我也想要和同伴们一起战斗一起欢笑一起享受……

坐在会长的位置上，我就要一直为公会的未来做准备，确实，这很睿智，但是我更加想投入到这场欢乐之旅中去，我已经为公会铺垫好了一切，在真正的战争到来之前，请允许我作为一个普通的少年享受这份欢乐。

大魔斗演武，我想让自由之翼的徽章在整个菲奥雷的中心闪耀起来，我不仅仅是妖精的尾巴，我更加是自由之翼，背负着自由之翼的妖精！！！”

风雨辰握紧了拳头，他也要让自由之翼在这个世界闪耀，这不是他一直以来的初衷么？组建自由之翼公会之时，多么的豪迈！

“可是大魔斗演武据说是五人一组的，自由之翼的成员不只是五名吧？”

“自由之翼小队将由——

我、黑雪姬、御坂美琴、立华奏、楪祈，五名初代成员参与！这是回忆自由之翼最早建立的**，其它的成员可以与妖精的尾巴公会组合。”

风雨辰坚持由自由之翼公会的初代成员参与。

“这边差不多已经决定好了呢，是我、纳兹、格雷、露西、艾尔夫曼……”

艾露莎*斯卡蕾特说道。

“哦，露西居然成长到这么强的程度了么？”

风雨辰其实有意露西加入自由之翼小队，但是这次是对自由之翼公会的回忆，因此必须是初代成员了，优纪（蓝子）的话是候补。

“喂，很失礼啊！我也是努力成长的！”

露西不禁生气了。

“我当然知道，曾经你可以爬了自由之翼的天梯，将我征服的少女不是么？只是觉得你很厉害呢，这次无限时针没有帮上忙……不过，大魔斗演武上你要是和我对上，嘿嘿，我一定征服过来！”

风雨辰坏笑着说道。

“你给我……适可而止吧！我等着你！”

露西虽然表面上生气，不过还是很感动的，他还记得呢，肯定记得吧，怎么会不记得呢？

“终于要有点自由之翼的气质了呢……”

黑雪姬倒是很希望这样。

“各自加油吧！我们可不会失败的！”

纳兹握紧拳头，这样更加好，可以挑战这个家伙了，虽然有好多强大的人，但是能够挑战他们才是乐趣的所在。

“遇上我的话，会让你知道什么才是真正的冰之造型魔法，一直坚持着它的我和拥有无数魔法的你不同！！”

格雷也决意要在冰之造型魔法上战胜风雨辰。

“男子汉的对决！”

艾尔夫曼想要成为风雨辰那样强大而可靠的人。

“……”

“开始特训，自由之翼，狂三，麻烦你传话了，让小奏、小祈、美琴、优纪与我们汇合，我们也要特训……我们参加演武的目的还有一个，那就是对抗出现在演武上的玩家！！”

风雨辰看着离开的艾露莎等人，本来他是想脱离妖精的尾巴公会的，毕竟害怕连累到艾露莎他们，然而他仔细想了，他怎么能够害怕呢，如果艾露莎知道他用这样的借口脱离妖精的尾巴，那么会恨他吧？

自由之翼小队汇聚后，开始了特训。

首先是确定下各自的状态，毕竟距离上次到妖精的尾巴世界，他们可是已经经历了两次无限系统更加，现在更新的情况下，属性肯定有所改变了。

“先各自陈述一下自己更新后的状态吧……”

“先由我吧……在更新之后，我的能力基本是——

特殊【blacklotus（黑之睡莲）】

奥义【ghostknight（《dnf世界所有鬼剑职业间的转化，终极鬼剑血统）】

第二次更新之后，将我在加速世界中的对战假想体再现了出来，很不错。

如果是对战假想体，我的战力能够发挥的更加出色，毕竟对于自己已经熟悉的东西，当然是十分在行了，而且因为本身对战假想体就是属于心象假想的行列，因此，也可以具现一些加速世界的特殊东西，很方便，总之，作为黑之王的权限似乎回来了呢。”

黑雪姬伸出右手，快速的按着虚空，一个个虚拟的对话框弹了出来，接着她的身体被包裹了起来，将在加速世界的形象之一——

黑凤蝶具现化！！

“我的能力依然是——

特殊【超电磁炮（railgun）】，只不过，似乎经过修炼能够以这种程度达到level6的程度呢，不过，这也是必然的，不达到这个程序根本不行吧？毕竟都是一群超乎常理的家伙！”

御坂美琴抱着双手，微闭着一只眼看着风雨辰，似乎在说她可是通过自己的力量而变强的。

“我的能力是——

特殊【angelplayer】。”

立华奏言简意赅的点头。

“我的能力是——

特殊【void（虚空）】，不仅仅是剑的void，各种在罪恶中出现的void均可使用，以及抽出任意对象的void，体现在能力世代会将对手void抽出，前提是必须接触！”

楪祈比立华奏的描述多一些，但是更多的是类似电脑的那种讲述，但是隐约能够感觉到一丝感情，虽然仍然三无，但是似乎和风雨辰之间会有些暖化。

“优纪和姐姐的能力是——

奥义【魔法使】

特殊【mother\'srosario（圣母圣咏）】

这是与雨辰大哥不同的地方，奥义不相同，其它的可可以从大哥那里授权得到，段位优纪都有的，除了分身外，而且增加的特殊中能够使用在alo中的剑技，真是不错的呢……

大哥，人家也想要上场呢！为什么是替补！”

优纪的语气有些男孩子的样子，不过这大概是反差萌？帅气的萌？

“都很不错，看来，这次系统更新，使得原本没有血统的次元生命都有了各种独特的力量呢，小幸和优纪（蓝子）是拥有奥义的，可以说实力很厉害，加上特殊后可以说能够发挥你们最大的优势。

小祈的能力很出色，在系统的更新之后，战斗力可以说是直线上升，将虚空的各种能力具现化，那么无疑强大的匪夷所思，而且因为虚空的力量，歌声的力量也会有虚空的物质，这似乎是很不错的……

美琴的能力与我的引力掌握类似，不过，专精，加上成长的原因，已经达到了以非神之躯达到神之领域的程度，本身就是超电磁之化身的话想必，在电磁领域能够达到很强的程度，至少对手在使用电系或者磁系之类的魔法，或者是有磁性的器具时都会拥有足够的优势，像艾露莎这样的对手，估计能够占据上风，可以说是换装魔法的克星了……

小奏的话，天使的能力应该会有很多的强化，我就拭目以待好了，不过小奏是我们的萌物，只要萌就可以了！！”

风雨辰说着把立华奏抱在了怀里——

“纳兹有哈比，我有小奏！！！”

“好像说得我们不萌似的！大哥！”

优纪双手掐腰。

“……萌！”

立华奏眯着眼睛，有点不懂呢，不过，萌就可以了吧？像哈比那样？那么就拉着风雨辰飞……

“萌？”

楪祈歪着脑袋，她不知道如何才能够（歪脑袋的表情已经够萌了)！

“我也可以萌么？”

狂三回想起自己的眼罩狂三造型……

所有围绕着萌开始想像……

总之萌就好了！！(未完待续。)

第二千五百四十九章 风雨辰VS艾露莎

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

艾露莎不明白风雨辰有什么理由从会长的位置上面退下来，回想着三代马卡罗夫会长的遗言，她被寄予了监视风雨辰的任务，虽然感情很重要，但是做为妖精的尾巴一员，她必须为公会的未来着想。

马卡罗夫说风雨辰具有不确定性，而如果她的话一定能够杀掉他，在他陷入黑暗的深渊之时！

然而从会长的位置退下来不应该是陷入黑暗了吧？

此刻的她无法向任何人验证，困惑于马卡罗夫的遗言，又困惑于对风雨辰的感情，更加困惑于她自己的犹豫不决，没有办法，因为这份感情是无法轻易的舍弃的！

比起（艾露莎）奈特沃卡来说，她，艾露莎*斯卡蕾特，并不是全心全意的忠诚他一人的。

风雨辰是奈特沃卡的皇子，要终生效忠的殿下，但是却不是她要效忠的人，没有这种上下尊卑的感情，所有的只是作为朋友、家人甚至是今生可能要终生相伴的人，这样的话，她就不能够完全属于他一个人，她还有着公会的大家以及三代马卡罗夫所托付的魔法世界的未来。

于是，她——

“初代，雨辰……四代，他是什么想法呢？”

“烦恼的时刻啊……”

梅比斯趴在窗台看着月光，不禁感叹少年少女们的烦恼。

“您一定知道些什么吧？自从西大陆回来后他就……”

艾露莎想像着杰拉尔的遭遇，如果风雨辰也被强大的力量侵蚀了，那么他所造成的威胁……

杰拉尔也是那么不声不响的……

“他大概是想要从公会脱离出去吧，直接脱离出去的话可能就会无所牵挂了……”

梅比斯清楚，风雨辰是不想给妖精的尾巴带来更大的灾祸，如果是从亚空间来的那些存在，恐怕很难对付了，想要独自承受这一切呢。

“脱离公会么？他以为他可以轻易的摆脱么！不会，不会再让这种事情发生了！”

艾露莎隐约有了不好的想法，毕竟梅比斯也是一脸认真的样子。

“哎……陪我聊天嘛，干嘛走了……”

梅比斯不禁无力的睁大眼睛，装下初代的威严而已嘛，而且她什么都没有说呢，艾露莎是不是理解错什么了？

“决斗！”

艾露莎一脚将风雨辰的卧房门踹开，把正抱着立华奏的风雨辰拉了出来。

“哎？哎？”

风雨辰不明所以，不就是抱着小奏么？艾露莎这是怎么了？

“想要逃避的家伙，你这个懦弱的家伙！”

艾露莎一拳将风雨辰打飞出去，直接飞出了天空的魔导士公会，重重的摔在西边的森林、

“艾露莎发疯了！”

“好可怕！”

“嗳！”

格雷、纳兹、哈比顿时抱成一团，这种样子的艾露莎最可怕了，绝对不能够上去招惹。

“……”

一时间欢闹的公会鸦雀无声，所有人都闭嘴变成了木头人。

“发生什么了？”

露西看着发飚的艾露莎不禁躲到柱子后面。

“我猜是夜袭未遂吧……”

卡娜喝着酒说道。

“夜袭……”

露西顿时脸红起来，咦，按照那个家伙的品味，确实有可能夜袭啊，夜袭艾露莎，真是有胆量呢，要是夜袭她，她恐怕只能……

“活该！！”

奈特沃卡重重哼了一声，要是她也揍，夜袭太不合格了，直接光明正大的索求就是！

“雨辰哥，不会有事吧？”

温蒂担心的伸手，但是看着艾露莎的背影却是泪水在瞳孔打转起来，好可怕，艾露莎姐……

“振作点，温蒂……那种不要脸的家伙就不要担心了！”

夏露露轻哼起来。

“天轮——撩乱之剑！！！”

换装天轮之铠的艾露莎朝着坠地的风雨辰发动起强大的攻击，完全是认真的！

“谋杀亲夫啊，艾露莎……”

风雨辰连忙躲避起来。

“杀的就是你！”

艾露莎完全没有收敛。

“等等，是不是误会什么了？”

风雨辰苦笑，不就是抱着小奏亲昵了一会儿么？这一次他真得很纯洁啊！

“没有误会，先杀了你再说！”

艾露莎不想和风雨辰说话。

“等等……杀了我就说不了话了……你别激动，有话好说，我坦白从宽总行了吧？萝莉控有什么错！”

风雨辰真是欲哭无泪，萝莉控也有错？

“我不会让你变成下一个杰拉尔了！我不想再承受同样的痛苦了！现在就让我杀掉你！”

艾露莎眼中流出泪水。

“等等……你……什么意思？我怎么会是杰拉尔？而且我也没有要变成杰拉尔啊，你误会什么了？我从会长的位置上退下来，根本没有特别的目的，只是，只是想要让自由之翼小队焕发光彩，自从我成为会长之后，自由之翼小队中就没有了我的身影！

曾经自由之翼公会也是我的信念啊，我为自己以及小队的成员争取荣耀有什么弱！

我不想忘掉自己的胸口有着自由之翼的徽章这件事情！

如果你是因为这个想要杀掉我，那么我不是冤枉死了么？”

风雨辰虽然知道他从会长的位置退下来会让很多人都不习惯，但是在是妖精的尾巴成员前，他首先是自由之翼的成员啊！！！

他也想要和小幸、小奏、小祈、优纪、美琴她们一起重温自由之翼公会的时光，一起在演武中夺冠的话，他们就能够将妖精的尾巴这个世界所经历的一切永久的记忆啊！

“那么为什么初代会说你想要脱离公会？去了西大陆之后就和公会疏远了？”

艾露莎指着风雨辰的脖子问道。

“我确实是想脱离公会，那是因为我会给公会带来灾祸，但是我仔细想了，就算我这么做你们也不会愿意，毕竟你们是一群笨蛋啊！！！

当然我也是笨蛋，当年为什么要和你们连系在一起！

我去西大陆是为了公会，让一个威胁暂时消失，然后我产就能够从会长的位置脱离出去了，但是我也不想离开你们大家啊！！

我也是有着感情的啊，所以我决定了和你们一起面对！

虽然暂时和平，但是很快就有危机到来，我想要在那个时刻到来之前完成自由之翼的心愿，我属于妖精的尾巴，但是我更加属于自由之翼！

会长真得不好做！我要考虑各种事情，我要承受一切，我要微笑，我要带领着所有人前进，但是在真正的时刻到来之前，请给我一个平静的时间，让我去爱我的自由之翼吧！”

风雨辰不禁将压抑的心情喊了出来，他不明白会遇到什么样的对手，无限之中将要遭遇前所未有的强敌，他既要操心杰尔夫与黑龙王，又要担忧伪主宰们，他一直在承受着这些，因为他不是一个人，他是一个公会的会长，他的身后全部是家人同伴！

对敌人残忍，对家人温柔，他就是这样的人！

“那么为什么不告诉我真相？”

艾露莎动摇起来。

“告诉你我所要承受的压力？要你和我一起殚精竭虑？艾露莎，我要是那样的男人，根本不值得你重视，我想要维持自己强大的形象，强大无比，只要挡在你们面前，就没有什么人能够突破我的强大！

只要有你们在，我就可以无所不能！

我是这样的坚信着，作为会长，是有着可以将一切的痛苦快乐全部承受，在幸福的时候和你们大家一起高兴，在痛苦的时候，从你们那里分担，在面对一切的时候，是首先挡在你们面前的人，想要动你们，就必须从我的身上踏过去……

看着你们，纳兹、哈比、格雷……你们幸福的脸庞我就觉得至今所做的一切都值了！

但是我也有累的时候，我也想要成为幸福的一员，我也想和我的自由之翼小队一起体验战斗的乐趣，仅仅是这么一个小小的愿望啊！”

风雨辰拥有着强大的力量，但是他还有着一群要守护的家人，这既是他的弱点也是他的强大源泉，可是，在真正的战斗到来之前，他可以放松一下么?这种奢求也不可以么？

“你这个笨蛋，为什么，为什么不和我说啊！”

艾露莎一拳将风雨辰打飞，低沉着脸庞，内心是满满的感动以及心痛。

“因为我就是这样的笨蛋，不想让你们担心，然后在你们无知的情况下，解决一切，因为，我爱你……爱你们啊！”

风雨辰伸手将艾露莎打飞。

“……”

艾露莎和风雨辰直到打的痛到不行了才肯罢休，两个就这么沐浴着突破黑暗的光芒。

“够了么？”

风雨辰歪头看着艾露莎绝美的容颜与绯红的头发。

“不够！”

艾露莎轻哼。

“这样的话我就烦恼了呢……”

风雨辰将艾露莎拽了过来，对着她那诱惑的嘴角贴了过去……

“……”

艾露莎一时间睁大了眼睛，不过，没有挣扎，渐渐的瞳孔柔和了下来。

“接受会长的惩罚么？”

风雨辰坏笑的问道。

“你现在不是会长！”

艾露莎脸红。

“那么就接受男朋友的惩罚吧？”

风雨辰轻抚起艾露莎的头发。

“这样……可以考虑……”

艾露莎趴在了风雨辰的怀里。“下次和我说清楚的话，就……同意。”(未完待续。)

第二千五百五十一章 无限小奏分身

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

“主线任务【普通级】：领导一只队伍进入大魔斗演武正赛。”

自由之翼小队的参战，也是必要的，因为主线任务的需要，只有通关了普通级才拥有返回现世的权限。

不过以魔斗演武的正赛作为普通级主线任务，确实是有些难度了，基于整个菲奥雷魔导士公会，上百支队伍，从中脱颖而出，可是不是说着玩的。

但是因为风雨辰是在前番世界的玩家，而且他在前番的世界中是一个魔导士公会的会长，因此主线任务应该都是从公会的角度出发的，与普通的玩家所接受的主线任务是区别开的。

但是，这个主线任务并不算难，只是相对普通玩家程度的难而已。

风雨辰依靠着先天八卦图的优势，顺利的通过了双重的迷宫，成为第二个进入决赛的大魔斗演武队伍。

而在风雨辰和梅比斯的策略下，妖精的尾巴另外两个小队也顺利的通关了。

作为唯一一个有着三个小队打入正赛中的公会，妖精的尾巴公会在这一战中可谓名声大振。

三支队伍进入正赛，无论怎么说，普通级的主线任务终究是合格了！

第二天，大魔斗演武的正赛正式开始。

“主线任务【困难级】：所领导公会晋级大魔斗演武第一公会。”

而此刻，风雨辰也清楚了，迷宫通关的第一个队伍，是来自于一个名不见经传的小公会——

青丘之狐。

从未听说过这个名字的风雨辰知道这一定是玩家的公会了！

也是使用【后天洛书八阵图】施加了第二重迷宫的公会。

进入正赛之中的八支队伍分别是——

no.1青丘之狐（成员：始皇颂、九阴、玉霓裳、毕方、轩辕狰）

no.2自由之翼（妖精的尾巴公会）（成员：风雨辰、黑雪姬、楪祈、立华奏、御坂美琴）

no.3剑咬之虎（成员：斯汀*尤克利夫、罗格*切尼、雪乃*阿古丽亚、欧伽*纳纳基尔、路法斯*罗亚）

no.4诸神黄昏（成员：夏朵露、娅尔薇特、奥尔露恩、冰蝶、荷拉德古娜）

no.5蛇姬之鳞（成员：鸠拉*涅基斯、利昂*巴斯提亚、雪莉娅*布兰蒂、希尔芙*莉娅德琳*珊娜菲娅*珂兰葵尔瑞、耶梦加德）

no.6妖精的尾巴b队（成员：拉克萨斯*朵勒阿、米拉杰*斯特劳斯、茱毕安*罗克丝、伽吉鲁*雷特福克斯、卡娜*阿鲁佩洛娜）

no.7人鱼之踵（成员：神乐*米卡兹琪、米莉安娜、海伦娜*波塞冬、莉莉丝、法芙纳）

no.8妖精的尾巴a队（成员：纳兹*多拉格尼尔、露西*哈特菲莉亚、艾露莎*斯卡蕾特、格雷*佛尔帕斯塔、温蒂*玛贝尔）。

这八支队伍之中，有许多的生面孔，但是都是十分强势的人物！

各个主宰并不认识自己以外的人，但是均能够感受到强大的力量。

其中青丘之狐与诸神黄昏两个队伍是完全的小公会，全部都是新人，而这两个恐怕是妖族与冥族的公会，可以说，这两个种族的力量在此次中十分强大，看来他们运用了足够的精英人才。

剑咬之虎的成员风雨辰都有印象，但是他们的会长换人了，目前的会长是一名叫做东瀛征的人。

蛇姬之鳞与人鱼之踵都有新人，这两个公会成员所散发的气息强大的很，蛇姬之鳞的成员中鸠拉是与风雨辰同属圣十的魔导士。人鱼之踵的神乐与风雨辰有着重要的羁绊。

可以说，拉克萨斯队与纳兹队应该是侥幸存在下来的，毕竟混入的玩家不了，他们能够及时从迷宫中走出来，应该是全靠了风雨辰与梅比斯的指路，当然他们肯定也经历了恶战才走出门。

青色天马的落败风雨辰觉得正常，毕竟没有风雨辰的指引，也没有主宰玩家加入，无疑，他们的基性太强，令人讨厌了。

不过，明显的，入围的魔导士中女性比例是十分大的。

大魔斗演武的比赛分【竞技】与【战斗】两项。

竞技会有各种各样的斗智斗勇项目，然后根据排名分别得分10、8、6、4、3、2、1、0；

战斗项将是纯属比拼实力的项目，胜负平分别得分10、0、5.

竞技赛会由每支队伍自行分配参赛人员，而战斗赛则是由主办方综合观众的投票以及各种分析而决定的对战。

前四天的比赛都是这样的，至于后面的规则还没有开放出来。

第一天的竞技赛内容是【隐密】，具体规则是将参赛的成员全部投放入一个魔法制成的小镇之中，然后同时会根据这些成员复制出大量的复制体，在隐蔽自己的同时找到敌人，只要击中敌人一下就可以得一分，如果击中复制品由是减一分，被击中或者攻击复制品会被传送10后重新进入战场，限时30分钟，按得分进行排名。

按照迷宫后的排名，第一天第一场的出战人物分别是——

九阴、立华奏、路法斯、娅尔薇特、耶梦加得、卡娜、莉莉丝、格雷。

“首先是小奏上场吧，小奏的天使分身都是拥有自己意志的分身，这样的话对手很难分辨出来，所以就是这样了，没问题吧？小奏？”

风雨辰轻抚着立华奏的脑袋，嘛，也是让她们表现下，一直是他自己战斗的话……她们是没有办法成长的！！

比赛开始之后，立华奏便分出大量的分身来，向着四周扩散，小奏的能力很强，但是也有着明显的缺陷存在。

小奏复制的分身拥有着与她本身相同记忆以及实力相同的能力！

然而这些分身都有着自我的意识，并不受她自己控制，因此就算是分身们也彼此认为自己就是主体，然而有两个技能是分身们没有的——

harmonics（分身）与absorb（回收），分身是分身无法使用的能力，而回收是分身的反向能力。

这样就保证了主体和分身的区别性。

“……”

然而使用类似能力的还有着——

九阴！！！

不过，九阴并不是制作普通的分身，而是十分特殊的！！

她制作的是灵魂分身，没有人能够看清楚灵魂的存在，她的灵魂分身进入了那些由比赛场地场地复制出的大量的九阴复制品中！！

于是，所有的‘九阴’都活动了起来！！！

而其它人的能力更加匪夷所思！！！

最令人惊讶的要数耶梦加德了！！

他居然复制出了一个场地！~！

不过这个场地是与原本的场地相反的世界，只有他一个人进入了那个世界！！

也就是说根本没有人能够抓住他！而他似乎能够从反面的世界之中触摸正面的人！！

娅尔薇特的能力也令人惊讶，她似乎能够躲避所有的攻击一样，仿佛长着无数的眼睛，无论什么样的攻击都能够提前一步做出反应，不仅如此，将其它所有的人能力都掌握的极为透彻，比如遇到格雷时居然用火焰直接进行攻击！

莉莉丝的话也十分奇特，她仿佛消失了一般，与耶梦加德的消失不同，她的消失是那种所有人都不知觉的，根本不知道她是如何消失的，而且突然的就攻击到了别人，没有人发觉到她发动的是什么魔法躲藏在什么地方，只有系统的判定才让人得知她是在施展魔法攻击人一般！

相比起来，卡娜与格雷却十分的普通了，而格雷虽然比纳兹要聪明一点，但是明显也是缺根弦的主，但是实力稍强一些并没有受到什么重伤。

而卡娜在上场后便遭遇到了来自于耶梦加德的攻击，而且每十秒一次，如果持续三十分，那么就是一百八十次！！！！

可以说耶梦加德把她当成刷分的道具了！！

观看比赛的妖精的尾巴公会众人纷纷愤怒了起来，就算是风雨辰也无法保持足够的冷静，然而在这个地方突入进去，恐怕后果很严重，而且那些主宰玩家们可是虎视眈眈呢！！

不仅妖精的尾巴公会看不下去，就算其它人也看不下去了，耶梦加德的攻击十分强大，如果仅仅是刷分的话那么还情有可原，毕竟比赛而已，但是这已经是相当于工具性的虐待了！！

马卡欧去找蛇姬之鳞的会长交涉，但是对方的会长也无奈，因为——

那是耶梦加德最简单的攻击，是的，最简单的攻击，耶梦加德被蛇姬的会长形容成拥有圣十力量，甚至某种程度上比鸠拉更加强大的存在，而且耶梦加德是没有人类所谓的感情。

虽然一直被击败，但是卡娜仍然没有放弃，不，应该说是绝对不会放弃的，所有妖精的尾巴成员只能暗自加油。

耶梦加德无法被捕捉到，可以说基本上是不会有丢分的情况了。

立华奏没有人能够分辨真伪！使得所有人都有丢分，就是莉莉丝也一样，于是所有人聪明的尽量不和立华奏作战。

莉莉丝的能力看不见猜不到……

娅尔薇特的全知全能几乎没有失过分。

九阴的灵魂分身让所有人接连丢分……

路法斯的记忆魔法不断的制造思念体也很难被击中……

竞技陷入了胶着状态！！

得分最多的目前是——

耶梦加德！(未完待续。)

第二千五百五十二章 风雨辰VS始皇颂

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

“小奏加油！！”

风雨辰看着小奏攻无不克的场面，不仅有种热泪的感觉，仿佛像一直守护的雏鹰终于可以翱翔天际一般的感觉。

不过，问题是——

哪个才是真正的小奏！！

就算风雨辰也是无法识别出来的，因为，因为，每一个都太像了！！

而最最最华丽的场面是小奏军团和九阴军团的战斗！！！

一个无限自主分身，一个无限灵魂傀儡分身！~！！

而且在分身技能的领域之中，两个人的分身模式都十分强大，简直令人惊叹！！！

“格雷，加油！！”

纳兹他们也不禁加油起来。

“妖精的尾巴加油……”

梅比斯也用斗篷把自己的身体笼罩上加油起来，毕竟现在很多人都不知道风雨辰将梅比斯复活了，复活死者的魔法可是禁忌的，是的，虽然风雨辰的魔法并非是邪恶的，但是复活这种魔法在所有人的印象中是颠覆了现实概念的魔法！

“这个家伙没救了……一堆奏萝莉让他的兴致变得ex！”

御坂美琴按着脑袋，想要让风雨辰收敛下却根本没办法，堂堂的四代会长，居然露出这种痴汉的表情，一个奏萝莉他还有点忍耐性，一堆脑袋肯定是转不过来了吧？真是的，哪根筋不对居然会和他站在一起啊！

随着战斗的渐渐进行，终于【隐密】竞技的时间到了！

得分依次是——

耶梦加德【蛇姬之鳞】：10分

立华奏【自由之翼】：8分

九阴【青丘之狐】：6分

莉莉丝【人鱼之踵】：4分

娅尔薇特【诸神黄昏】：3分

路法斯【剑咬之虎】：2分

格雷【妖精的尾巴a队】：1分

卡娜【妖精的尾巴b队】：0分

经过了第一场的竞赛之后，卡娜退场由时崎狂三候补参加，而她则被带下去进行治疗了，由波琉西卡进行治疗。

第一天的第二场比赛是战斗赛。

八支队伍由大魔斗演武主办方各抽出一个成员，两两对决，并非是淘汰赛，而且仅有一场战斗，根据胜负得分。

第一场战斗——

风雨辰vs始皇颂！！

“真是幸运啊，第一场战斗就被选中了么？而且还是那个洛书的家伙！！”

风雨辰不禁看向了举办方，是故意的这么安排还是？

“比赛之前有一个件事情要宣布，那就是原自由之翼公会初代会长，原妖精的尾巴公会第四代会长，已经在之前一件任务中被魔法评议院授予了伊修迦尔四大天王之首，也就是圣十魔导士之首，伊修迦尔大陆最强的魔导士！！

没有之一，而如果能够战胜他，那么便能够成为伊修迦尔最强的魔导士，现在就让我们来期待下，是否有人能够在这场大魔斗演武之中超越伊修迦尔第一天王！！！”

演说员兴奋的说道，同时对着战斗广场进行了重点防御，毕竟是最强的魔导士之战啊！！

“……”

很快，整个观众席便沸腾了起来。

“多事！！”

风雨辰不禁皱眉，他成为伊修迦尔第一天王的事情还没有传出消息呢，只是圣十魔导士而已，没有想到现在却被宣布了出来，真是的……不过，也好，光明正大一些也没有什么，这个始皇颂绝对不是一般的对手，而是跨入了伪主宰之境的超强之人，但是他会拿出几分实力来战斗呢？

“风会长的大名久仰了呢，而且能够以第二的速度完成迷宫通关，在下佩服，不过，在下还是很想超越您的，因为这是我一直以来的妄想，虽然是妄想，但是现在的您……”

始皇颂一眼便认出风雨辰是伏羲氏的转世之身，那种气息没有错的。

“废话少说，开始吧，裁判！”

风雨辰没有回应更多。

“那么就开始了，南瓜！！”

戴着黄瓜的矮小裁判宣布道然后迅速退出两个人的战场。

“指！点！山河！！”

始皇颂豪迈的的伸手，对着虚空快速的书写着象形方案，接着一瞬间整个魔斗演武场变得更加巨大起来，同时战场由原来平坦的大地变成了高耸的山脉与河流！！！

“如此厉害！！！！！！文字魔法，而且是失落的古文字魔法，这种文字在魔法的历史之上根本没有记载，真得是令人惊叹啊，如此强大的魔力，更加惊人！！”

一时间，所有人震惊不已，仅仅是几个文字便将地形改变，制造出山脉河流，简直恐怖！

“千军！！万马！！”

始皇颂继续书写奇怪的文字魔法。

接着，无数的魔法军队出现，数量足足上万！！

朝着风雨辰冲锋过来。

“尸骨脉——早蕨之舞！！！”

风雨辰双手按在大地之上，接着无数的骨刺从大地中伸出将始皇颂的千军万马全冲杀死！！！

“群魔！乱舞！！！”

接着始皇颂手下的士兵们纷纷起死回生变成了一个个恶魔，仿佛拥有了不死之身一般！！

“极光柱！！！”

风雨辰右手微握一股庞大的魔力如同烈日一般耀眼，接着瞬间投族了出去，群魔被蒸发，连带着山河破碎，同时强烈的光芒直接将始皇颂冲飞了出去。

“我！是龙！！！！”

光柱近身的一瞬间，始皇颂瞬间变化成了数十丈的黄龙，咆哮着龙息将光芒冲散。

接着向着风雨辰冲击过来！

“黄金应龙！！！”

随即风雨辰也变化成了巨大的黄金应龙与始皇颂变成成的黄龙争斗了起来，两只东方神龙你争我斗，天空都染成了金色！！

“好厉害！！居然能够同伊修迦尔第一天王战斗成这样，始皇颂变成了龙！！！这还是第一次看到，相传之前风会长也修炼出了新的灭龙魔法，那就是变化成龙，而始皇颂的文字魔法也能够变成龙，这是挑衅还是？

总之，这场比赛太过震撼了，两只巨龙在战斗！！！！

不过，明显可以看的出，风会长所变化的龙更加厉害！~”

风雨辰变化的黄金应龙是所有龙的始祖，无论正统不正统的巨龙都要受到来自于黄金应龙的威压。

“我！是吼！！！！”

接着，始皇颂变成了巨大的金毛吼，吼这种东西是专门吃龙的妖怪。

“阿修罗！！”

风雨辰接着变化成了巨大的阿修罗，黑白的面具包裹着脸庞，两只巨大的阿修罗之眼在天空之中如同太阳一般悬挂着，大量的黑泥从中流出。

“绝刃摩诃斩！！！”

一刀将金毛吼斩成了两半！~！！

就在所有人以为始皇颂要死的时候——

“时光！倒流！！！”

始皇颂突然恢复到原来的状态，接着——

“临！兵！斗！者！皆！阵！列！前！行！九字真言！封魔大禁！！”

九个巨大古文字将风雨辰包裹起来，然后压缩着阿修罗的气息向内渗透，最终将风雨辰变回了原来的样子。

“嗡!嘛！呢！呗！咪！吽！南无谷乎哇指拉萨特哇耶！临！”

风雨辰使用了东京暗鸦的力量，接着两个巨大的金手掌在虚空之中出现，朝着始皇颂的身体挤压过去！！

“嗡！！！”

一瞬间，始皇颂的七窍流血！！！

“不愧是伏羲大圣啊！居然利用我的九字真言反将我一军，在九势之下我是无能为力的，没有想到你居然掌握了如此复杂的力量，看来无数的次元是有意义的，这是我输了！！”

始皇颂直接认输了！！！

“不过瘾！！再来战它个三百回合，我可不认为你到了认输的地步。”

风雨辰皱眉，这个家伙居然这么快就认输了？

“在魔力的量上我不如您，所以争斗下去，我的弱点会渐渐暴露出来，而且我没有想到您居然掌握了如此多种的流派，准备好的真言大咒无用了！”

始皇颂想要用真言来封印风雨辰的力量却没有想到被他反利用，风雨辰在佛道的掌握之上可能比他还强，用洛书来卖弄九字真言继续下去，一定会死！何况刚刚进入这个世界，和风雨辰的魔力相比他相差太多了，如果不是借助天地大势，魔力早就搬空了。

这是大魔斗演武可以投降，而如果是正式的厮杀，可能他就要死了，当然，并不会轻易的死掉，只是他没有策略和风雨辰战斗下去了，仅仅保持不死，结果只是浪费体力而已，而且情报已经收集的足够了。

“胜者——

风雨辰！！不愧是伊修迦尔的第一天王，最后的那个力量是什么，从未见过呢，所拥有的魔法真得是匪夷所思，恐怕至今的魔法史上都无记载！！”

“……”

接着是全场似乎疯狂的欢呼，见识到了第一天王的真正实力后，虽然是冰山一角，但是也足够了。

接下来的对战是——

“雪莉娅【蛇姬之鳞】vs温蒂【妖精的尾巴a】……看过了强者之间的超级演武之后来一场魔法少女之战，双方都是可爱的少女呢，如此年龄就成为了魔导士，让我们拭目以待，貌似风会长最大爱好就是——

萝莉吧，我想他在第一战没有打尽兴的话可以在这场魔法少女之战中得到萝莉魔法女神的安抚吧！！”

“哈哈哈哈！！！！”(未完待续。)

第二千五百五十四章 普罗维登斯之眼VS喰时之城

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

全知全能的力量，时崎狂三已经在【隐密】竞技的直播中观测到了，她当然知道娅尔薇特是能够将她的能力分析出来的。

但是她不相信娅尔薇特能够预知一切，如同二亚一样自称着全知全能。

二亚的能力可以区分为【搜索过去】与【未来记载】，她的天使能够搜索出一切已经拥有的情报，也就是过去的情报全部可能知道，而未来记载呢，是将即将发生的未来记载，然后未来会向站她想象的方向偏移。

这都是需要时间来完成的，所以二亚的能力并非是瞬写，偏移的未来也需要足够的力量。

同样的，娅尔薇特的全知全能也是需要什么条件的。

七之弹仅仅是试探的攻击。而通过这次试探，她终于能够明白娅尔薇特全知全能的原理了。

答案是——

【眼睛】。

以眼睛来发动的术！

当然，如果认为是普通的眼睛那么就大错特错了。

娅尔薇特的能力固然强大，但是这种能力有着很大缺陷。

那就是术式！

“我们啊——

出来吧！！！”

时崎狂三神秘的微笑，从她的脚下蔓延出黑红色的地带，将所有的一切全部都染上了色彩，形成的领域将整个战斗场笼罩！！！

同时，一只只苍白的手臂从中伸出，然后浮出了一个个狂三，而真正的狂三则进入了这片影子之内！

就算再强大的人，想要一时间杀光她的分身也是不可能的，虽然有点浪费了，但是事后从风雨辰的身上吸点生命力就足够了，反正他是她源源不断的‘电源’!

大量的狂三朝着四面八方冲了过去，在这个绯红之结界之中，露出一个个书写好的铭文。

十分特殊的文字！！

这种文字叫做卢恩符文，几乎二十八名女武神都懂得这种符文，但是卢恩符文的有着很多，如果按照不同的组合方式就会有着不同的力量，卢恩符文叫做原初符文，是最高的符文，卢恩符文来源来智慧，它们是智慧的象征，最为悠久的符文。

可以说不是什么人都能够掌握的力量，是只有接触到主宰领域的才能够使用的符文，这是主宰使用的文字之一，这种文字是始皇颂无法使用的，因为并非是一个系统。

而娅尔薇特所掌握的符文之一就是【eyeofprovidence】，普罗维登斯之眼，全知全能之眼，也叫做上帝之眼！神之眼！

而这种文字是如何书写的呢？

当然是用眼睛了！

用眼睛来书写符文，这又如何办到呢？

因为娅尔薇特是失明的！

她根本没有视力，以此为代价，她所拥有的能力便是将全知全能的力量变成自己的眼睛。

这个能力的发动仅仅需要一瞬间，就是睁开眼睛的一瞬间！

之前时崎狂三在【隐密】竞技后认真看了娅尔薇特的能力，她在竞技完成之后就闭上了眼睛，想必是因为什么限制吧？

她的推测是，在闭目眼睛之后，全知全能的力量（eyeofprovidence）会涌进她的眼睛之内，在睁开的一瞬间，将眼睛中的力量释放，然后形成领域！

借用着【喰时之城】的力量，狂三找到了这些符文，她也是碰运气的，这些符文是活的！！

如同她猜想的一样，这种全知全能的力量是活的，只有活的才能够一直注视着下去，而【喰时之城】正是将生命体的时间进行吸收，只要有生命的都可以。

不过，全知全能的符文虽然是拥有却无法吸走，因为这不是她能够吸走的力量，所以她的喰时之城只是发现这些活物，而分身就对这些活物进行攻击。

娅尔薇特即使知道了时崎狂三的策略却也迟了，全知全能，预知的情况下是狂三在产生了策略之后才有的，她也无法看到未来，没有人能够真正的了解未来，所谓的预知未来不过是根据现有的条件进行推理所得出的结论。

“啊哈哈……啊哈哈……”

无数的狂三不要命地冲向了卢恩符文，将其破坏掉，娅尔薇特使用着各种强大的力量，但是能够杀的狂三分身都是有限的，狂三的分身比她杀的速度涌现的还要快！！

整个战斗如同地狱一般，在一个个狂三分身的狂笑与哀嚎之中，全知全能的眼睛被关闭！！！

娅尔薇特的眼睛闭上了！

“刻刻帝——

二之弹（bet）！！”

“刻刻帝——

一之弹（aleph）！”

时崎狂三一弹对娅尔薇特的时间减速，一弹对她的时间加速，使得她的速度快到了极限的程度，无数的狂三将枪口纷纷对向了娅尔薇特。

然而——

娅尔薇特并没有任何的畏惧，仿佛真正的力量才刚刚开始。

“知道么？

华尔秋蕾二十八女武神其实是二十七个，因为我其实是两个人，一个沉睡之后，另一个会苏醒，作为全知全能的我战斗力确实不强，然而如果是【我】的话，就不一定了！！！

我的另一个名字是——

【赫尔薇尔】！！！！”

娅尔薇特的力量开始向着另一个极端转化。

“退下！娅尔薇特！~！！”

夏朵露皱眉说道——

“已经输掉了，作为二十八之一的娅尔薇特已经输掉了，回来！我不需要理由，你失败就是失败！”

“夏朵露殿下——

好吧，娅尔薇特明白了！”

娅尔薇特刚刚变红的长发突然回溯成黑色——

“我投降。”

“我是赢了么？”

时崎狂三突然感觉即将压抑的气氛消失了。

“不要骄傲！时崎狂三！我承认你很聪明，但是你作为那个人的部下，我是绝对不会认同的，夏朵露殿下才不会比那个人弱！而且连续的两场时间不够！”

娅尔薇特指着时崎狂三丝毫没有一分败者的样子，她如果闭眼的循环有一天，全知全能是绝对无法拆除掉的，可惜，刚刚在竞技中使用了，现在又重新全新，眨眼的时间才不到两个小时！

“是么？看来有点意思了，我要好好的跟我们会长讨教一下了……”

时崎狂三似乎发现了什么有趣的事情。

夏朵露和风雨辰之间什么关系？(未完待续。)

第二千五百五十五章 天使禁猎

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

第一天的大魔斗演武结束之后，各公会的排名有了变化。

no.1自由之翼：8+10

no.2蛇姬之鳞：10+5

no.3人鱼之踵：4+10

no.4妖精的尾巴b：0+10

no.5青丘之狐6+0妖精的尾巴a：1+5

no.7诸神黄昏：3+0

no.8剑咬之虎：2+0

变化还是比较剧烈的，只是大魔斗演武真得如此简单么？

“雨辰哥，夏露露……夏露露她……晕倒了……”

就在庆祝的时候，温蒂哭着跑了过来。

“别着急，慢慢说……怎么回事？”

风雨辰努力安抚着温蒂。

“夏露露……突然就晕倒了……”

温蒂拉着风雨辰向着医疗室走了过去。

“不是有波琉西卡在么？”

“……”

风雨辰和温蒂一起带着昏迷的夏露露来到了波琉西卡的医务室，虽然在治疗方面他很有信心，但是治疗之外的事情就不擅长的，夏露露明显是没有什么问题的，但是昏迷不醒他就不明白了。

“没事，只是过度疲劳而已……”

波琉西卡治疗了之后，并没有什么大事。

之后，温蒂就一直守护着夏露露，风雨辰也只能陪伴了。

“好了，不是说没事么？好心睡吧，我来守夜好了……”

风雨辰将温蒂抱在了怀里，轻抚着她入睡。

“嗯……”

温蒂趴到风雨辰怀里渐渐睡了过去。

“……”

“萝莉控……”

夏露露清醒的第一句话便是对风雨辰说的。

“额……你醒了？”

风雨辰知道夏露露并非是贬低他。

“嗯，四代……我看到了不详的未来……你要保护好温蒂啊。”

夏露露知道没有什么能够难倒眼前的这个人的，她想要说些什么却说不出口，不过，能够相信他，他的话，未来什么样都是没有问题的。

“这不是废话么？”

风雨辰拉了下被子，说道，“你也睡吧。”

“我的预言可是很准的，四代不要听下么？”

夏露露脸颊有些微红。

“听什么？未来是什么的不重要，重要的是现在，就算有地狱，走在前面的也是我，你们只要看到我的后背就足够了，跟着我前进就是，没有什么是无法打破的，有你们在我便无所不能，正是因为你们，因为有着要守护的重要，所以我才能够屹立不倒。

我并不想要知道未来，因为那样太没有意思了，比如未来我是否和温蒂……嘿嘿，那种事情知道了，未来岂不是没有了期待？”

风雨辰坏笑起来。

“……你果然是个绅士！”

夏露露听着听着就想要感动着的，但是很快就对风雨辰的印象破灭了，这个家伙没有一点子的正经么？

“这样的理解就好，如果被理解成那种完美的人才是输掉了呢，因为百态的人生正是不完美的塑形，你也别想太多了，预知未来是很不错，但是也是要比所有人先一步品尝痛苦，不要勉强自己，一直以来谢谢你对温蒂的照顾了，我出去了，你们好好休息……”

风雨辰抱着温蒂放到了夏露露的身边，“我能够守护的只有一瞬间，而你是一生，你们是一生的好朋友，比我要强多了……”

“如果一直这样你不就是很完美了么？”

夏露露不理解风雨辰为什么总是有着那么一分风格迥异。

“因为我不喜欢平淡，而且我本来就不完美，喜欢美少女有错么？没错的，是的，你可以觉得我恶心之类的，然而这才是我，我不需要隐藏，因为我们是家人，比起这种让人苦恼的真白，那种隐藏起来的完美更加令人恶心，不是么？”

风雨辰微笑着走了出去。

“歪理！”

夏露露轻哼了一声，看着温蒂叹了口气，是啊，虽然是个萝莉控什么的，但是从来都是认真的，他是个没有虚假的人。

“怎么？偷听很舒服么？初代？”

风雨辰看着躲在角落里面的梅比斯。

“啊呀，月亮好美……”

梅比斯装傻没有看见风雨辰。

“异常的魔力，看来是有什么要发生了，感觉像是杰尔夫，但是又不像呢，不过无所谓，那些家伙安静就好……”

风雨辰说的是主宰玩家，这个世界发生什么很正常，只要那些家伙不行动他就不能够行动——

“初代，我这段时间不会关注公会太多事情……你和马卡欧自己想着处理吧。”

第二天，竞技的项目是【战车】，简单来说就是在活动的战车之上奔跑前进，相比【隐密】要简单许多了。

竞技的人员分别是——

御坂美琴、利昂、海伦娜、伽吉鲁、玉霓裳、纳兹、荷拉德古娜、斯汀……

看到了a队和b队的出赛人员后，风雨辰就捂脸了，笨蛋啊！！

如同风雨辰所料想的，晕车的纳兹、伽吉鲁和斯汀三个人灭龙魔导士被甩到了后面。

最快的要数御坂美琴了，脚踩着雷光在调整的前进着。

而在她之后紧追不舍的是，荷拉德古娜，这个家伙十分吸引人，可以说是——

【天使】。

从身后伸出的一对光洁的羽翼美丽到了极点，其姿色也可以说是极其出众的，头发眉毛甚至眼睛都是银色的，只是看着如此圣洁的对象居然提不起任何的敌意，虽然追崇美丽圣洁确实是人之本性，然而这种圣洁不仅仅是外表上的，在竞技之中，没有人任何和她争夺，而且给她主动的让路！！

匪夷所思之极，甚至御坂美琴都不能够免除，她也为这个家伙让开了道路！

御坂美琴也感觉到了奇怪的地方，但是却没有半点要针对她的想法。

这种对手超乎想象，难道是干涉精神之类的魔法么？

纯洁的天使荷拉德古娜第一个到达了终点……

第二天竞技得分分别是——

荷拉德古娜：10分

御坂美琴：8分

玉霓裳：6分

海伦娜：4分

利昂：3分

纳兹：2分

伽吉鲁：1分

斯汀：0分

第二天的战斗赛对战列表，第一轮是——

荷拉德古娜【诸神黄昏】vs耶梦加德【蛇姬之鳞】！！！(未完待续。)

第二千五百五十六章 禁止接触的天使

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

“为什么不是美琴啊！我萌安全裤！”

风雨辰喘着粗气说着。

“你萌的是地方么！”

御坂美琴以头撞头，电力直接从她的身上导了过去。

“我突然发现安全裤也是一种艺术了！”

风雨辰可是期待御坂美琴能够和耶梦加德战斗的。

“你不要给我学习黑子！！”

御坂美琴一拳头打在了风雨辰的脑袋上面，不就是在刚才展示了一下力量么？又没有拿到第一，只是第二看他兴奋的……

“没有，坚持没有！我的目标可是比黑子还要远大的！”

风雨辰瞄着御坂美琴的裙摆。

“你的目标就是看安全裤么？给我适可而止吧！！！”

御坂美琴一脸崩溃，这个家伙在小奏和狂三上场之后都一副兴奋的样子，肯定在脑内她们了，现在轮到她了，不过，回想起魔禁世界中，和他同在一个屋檐的场景……

最开始的时候他就是给她的安全裤施加了重力然后那条安全裤永远穿不上，才使得**被她看到……

现在怎么萌上安全裤了？

“你怎么知道？我好怀念安全裤的岁月！”

风雨辰越来越兴奋了。

“给我深刻的反省去吧！！”

大量的电流进入了风雨辰的身体之中。

“……投降，美琴的电力真是越来越强了……我专心看比赛……”

风雨辰服软了，真是的，什么垃圾演武运营，居然不让美琴上场战斗啊。

“诸神黄昏的女武神能力不错……”

艾露莎走了过来——

“之前做任务的时候和诸神黄昏的女武神遇到过，一个叫做赫尔薇尔的家伙强大的很，她们的会长似乎认识你？”

艾露莎走了过来。

“嗯，我没有想到她确然有着这么一股尖兵！真是厉害……”

风雨辰在想，如果他真正的和夏朵露对抗，结果会是什么样呢？

无疑，夏朵露在各方面都优秀的出众，同时即使现在他也不知道夏朵露的深浅，二十八女武神，这些女武神的能力都是能够接触到伪主宰境界的强者，一瞬间拿出二十八个，而且是她的私人部队，每次相见都会有所意外。

不必，他可不能够轻松以对，夏朵露的为人，他是清楚的，他们之间是对手！

虽然没有必要你死我活的地步，但是绝对是对手，夏朵露给他设置的障碍如果他无法突破，那么就会被她杀掉，她是个宁愿自己杀掉喜欢的人也不让喜欢的人面临绝望未来的家伙，是的，一定是的。

他和夏朵露的相遇是个意外，然而就是这场意外才会有着如此美妙的关系。

夏朵露是他最难追的一个美少女啊，这个追逐的长跑比得上制御整个宇宙了。

一开始他担心夏朵露，现在他虽然仍然担心，但是却没有那么激进了，夏朵露可能达到的领域比他要强大的多，如果不是他，夏朵露一定会拿到火种吧？

真得幸福变成了【敌人】，而不是敌人。

“……”

荷拉德古娜如同天使一般的站在战场之上，圣洁的气息笼罩着她，她完全是一副没有对抗的样子，然而就是这么平静的情况下，耶梦加德的所有攻击全部失落！！

耶梦加德的能力是制造一个与现实相反却完全相同的世界，同时他用能力将这两个世界首尾相连变成了如同【圆】，或者太极的结构。

太极之中，阴阳之中互有阴阳。

类似这种道理，耶梦加德在反空间做出的一切攻击都会原封不动的传导到正的世界之中，而正的世界是绝对抓不住他的，在正世界中他可以进入反世界，在反世界中可以进入正世界。

荷拉德古娜的能力令所有人感到了棘手，如果耶梦加德的能力分析出来沿在理解的范畴，可以归类到空间的魔法各项，那么荷拉德古娜呢？

“会长，看出了什么？”

蕾丝向着风雨辰问道。

“没有，我和你们分析的一样，荷拉德古娜的力量是能够将周围一定领域内的一切攻击无效化，原理却是困惑之中，狂三，你和娅尔薇特对战了，有什么结论么？”

风雨辰看向了狂三，迟早，诸神黄昏和妖精的尾巴有一战的。

“嗯……看不出来哟，荷拉德古娜的力量没有使用卢恩符文，或者说卢恩符文是不用施展出来的，当然，不一定他们都是使用卢恩魔术，可能有其它的，娅尔薇特应该是可以战胜我的，但是保留了实力……”

狂三并不认为自己打败了娅尔薇特，女武神的资料太少了！

“那么是书写在身体里的么？或者不用书写，我们过于执着在卢恩魔术上面了，她的本身就是一种【世界】呢？”

风雨辰猜想着，但是荷拉德古娜没有使用更多的力量，无法判断出来啊。

“……”

“够了！”

夏朵露明显觉得荷拉德古娜的战斗时间太长了，如此下去，平手了……

“……”

在这一瞬间，荷拉德古娜，站了起来，张口说着什么，但是却没有人能够听到！

下一刻——

“噗！！！”

耶梦加德的身体出现了大量的伤口，鲜血喷泉般的涌了出来，失去了战斗力！！

“胜者——

荷拉德古娜！！”

“……”

所有人久久的不能呼吸，这到底是什么魔法？

“从嘴语上能够判断么？蕾比？”

风雨辰看着身边的蕾比问道。

“不能，记忆不能够保留下来！一想象就消失掉了！”

蕾比头痛的按着额头。

“别想了，不然会被力量污染的！”

风雨辰连忙将蕾比打昏了过去。

“……怎么了，四代？”

梅比斯走了过来。

“忘掉吧，不要记住，那应该是以人类之身无法记忆的东西，不能够看不能够想不能够触摸……”

风雨辰似乎有些懂荷拉德古娜的力量，她的力量是——

【禁止】，权能，可以干预到世界运行的规则。

在看到她的身体一瞬间就中了权能！！

类似蓝染的镜花水月，但是比那更加强大的，只是效用类似于镜花水月，看到始解的都会中术，但是【禁止】不是幻术，不是闭上眼睛就可以看不到的，只要认为她存在于世界上就会中术！

打败她的唯一办法是忘掉她！！

即使她站在面前也要当作没有看到！！(未完待续。)

第二千五百六十章 露西的蜕变

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

拉克萨斯与欧伽之战以拉克萨斯的胜利而告终，强行吞噬了欧伽的雷电后，拉克萨斯以绝对的实力打败了欧伽。

至此，第二天的大魔斗演武结果已经出炉。

no.1、自由之翼：8+10+8+10

no.2、妖精的尾巴b：0+10+1+10

no.3、人鱼之踵：4+10+4+5诸神黄昏：3+0+10+10

no.5、蛇姬之鳞：10+5+3+0

no.6、青丘之狐：6+0+6+5

no.7、妖精的尾巴a：1+5+2+0

no.8、剑咬之虎：2+0+0+0

相比第一天来说，变动仍然剧烈，而位于首位的自由之翼与位于尾位的剑咬之虎是没有变化的，天狼岛事件之后，号称是菲奥雷第一公会的剑咬之虎，随着风雨辰他们的回归以及玩家的乱入而变成了垫底的第一公会，而统治他们的新会长东瀛征却怎么都没有露面，可以说两天以来，剑咬之虎的信心被打击的溃散不已。

在妖精的尾巴房间，露西犹豫了很久仍然没有对着风雨辰刺下去。

“这是开玩笑的对吧？你一定是想让我出丑……”

露西低沉着脑袋，无法思考。

“如果你这样理解我也没有办法，既然你没有这样的勇气，那么我就放弃你了，你不要后悔，当然，并不是抛弃你，只是你注定了只能够成为一个普通的少女，我对你的感情不会因此而缺少一分。

但是你不会成为那种和我并肩战斗的魔法少女了，和我并肩战斗，和我经历那可歌可泣的未来，让平淡的生活充斥着波澜与精彩。

露西，你要想好了，你从那个宅坻走出来，是为了什么？你想要的不是那种平淡的无忧无虑的生活，你想要的是精彩。

你喜欢我仅仅是为了让我在你痛苦的时候给予你关怀么？我觉得不是，你是想要在你痛苦的时候我能够助推你继续前进，你爬了通往天空与自由的阶梯，你拥有了自由的徽章，你今天伤心的理由不是我作为一个男朋友对你缺少关怀，而是作为自由之翼的伙伴没有将你算在内。

所以，我觉得，在你的世界里，伙伴冒险等等是比爱情更加宝贵的东西，爱情是生活的一部分，不是可以为之奋斗一生的信念，你漂亮你有着好的身材，确实是个迷人的美少女，我自然没有不喜欢的道理，但是我喜欢的不是这些，是你的那份意志，通往自由的意志。

我是有那么一点的实力，我也不算丑陋，我也有所温柔，我不是什么完美无缺的人，但是也是具有名气与魅力的男生，你喜欢我也正常，但是你喜欢我的是这一点么？

对于很多少女说来，白马王子什么的是幸福的含义，但是对于你来说，你要的可不是什么白马王子，你要的是那种可以与你一起自由欢笑一起悲伤一起冒险的人，在你跌倒的时候给予你力量的勇气，而不是什么虚伪的安慰。

你比我更加懂得自由之翼，我承认，也许你是比我更加适合这个纹章的人。

你一直以来没有勇气，因为我在你的心中完美强大，你从来没有想到过要超越我，你缺少的就是超越我的勇气。

艾露莎比你优秀，因为感情需要的时候她会和我缠绵，但是绝大多数的时候是向我发起挑战，她确实不算是个期望的女人，毕竟她是绝对不会将那种情绪充斥整个生命的人，是，我和她做过了，但是她一样的我行我素，不是因为与我****就能够被我征服。

你呢，你没有一次把我平等看待，你太高看我了！

我不是你的统治者，我们是平等的，我的身边大部分都是艾露莎这样的女人，她们都很强大，而你没有，你从来只是仰望着我，从来没有把我当成和你并肩的人，我始终在眼睛的余光中看不到你的影子！

既然我是你的障碍，你就来杀掉我吧，不然的话，当有一天，我在敌人的面前倒下了，艾露莎她们会继续战斗，你不会，因为你的理解中，你比我弱小，所以我倒下了你也倒下了，力量从来都不是依靠施舍而得到的，力量是自己获得的。”

风雨辰已经说得很真白了，他相信露西决绝不是平凡的少女。

“噗——！~！”

被逼到崩溃边缘的露西握着剑冲到了风雨辰的怀里，那利刃穿过血肉的声音异常的刺耳，然而她已经听不到了，他说得没错，一直以来，她都是仰望着他前进的，这是她喜欢的人也是她的障碍……

现在，她不想再一次的被无视了，握着剑将自己喜欢的人杀掉，这种绝对办不到的事情她办到了，是的，这是她一生中，过去现在甚至未来都是绝对做不到的事情，然而她做到了。

为什么呢，似乎已经不想再懦弱下去了。

他宁愿被她杀掉也要刺激她的成长，那么她就没有这份觉悟么?

真是个不讲道理的男人，太霸道了，印象太让她深刻了！！

剑刃在刺入胸口的一瞬间，涌出的鲜血并没有飞溅，而是在虚空之中汇聚出了几把绯红的钥匙，上面有着固有世界制御的咒式以及相关眷灵的名字，神秘的文字组合在一起与绯红的钥匙重叠！

“三把么？看来你还要努力呢……”

风雨辰将虚空中的三把钥匙给了露西——

“一个眷灵两个眷兽，下次【杀】我的时候卖力一点啊，真是的……

契约的方法按照你习惯的来做吧，这三把钥匙分别能够召唤——

四象宫的朱雀宫眷灵【炎发灼眼的断罪使】夏娜；

黄道十二宫的金牛座眷兽【牛头王之琥珀（cortaurisuccinum）】，你和牛真是有缘呢；

黄道十二宫的巨蟹座眷兽【甲壳之银雾（natracinereus）】，这个也与你挺有缘分的。”

“啪！！”

接过钥匙的露西并没有高兴，而是一巴掌打在了风雨辰的脸上！

“被讨厌了么？”

风雨辰无奈的苦笑。

“是啊，讨厌了，彻底讨厌了！你这个渣男！”

露西一边揍着风雨辰一边不停的流着眼泪，接着抑着脸大哭了起来。

“第一次被喜欢的美少女骂渣啊，嘛，如果这是渣的话，我做定了，谁和我抢我和他拼命……”

风雨辰知道露西承受了多么大的压力，她是怀着怎样的心情将剑刺过来的呢?

可以想象的到，但是却无法感同身受。

“下次杀我用点力气啊，没事了，我不是没有死么？而且下一代的哈特菲莉亚星灵魔导士的继承人还没有出现，我怎么可以死呢？”

风雨辰坏笑起来。

“我已经在想将你从坟墓里面扒出来了……”

露西擦着眼泪说道。

“喂，喂，你这个家伙太危险了！”

风雨辰尴尬的笑着，原来都想到这种地步了啊？

“下次可以从别的地方刺么？”

露西不禁露了微笑，这种自由呼吸的感觉真是不错呢，这种感觉太舒服了。

“我怎么感觉未来有不好的事情发生呢？”

风雨辰捂着屁股，露西不会想要爆他的菊花吧？

“自作自受！不过……谢谢你了。”

露西抱紧了风雨辰，她其实更多的是感动了，能够为她去死的男人，真是太幸福了啊，这样爸爸的话就会放心的吧？妈妈也会放心的吧？

“谢什么？作为男朋友如果这点觉悟都没有我就只剩下骨头渣了，不过，刚刚对你说了很不好的话，你不会记住吧？我还没有这么粗鲁过……”

风雨辰困扰的说道。

“会的，一直记着，而且会告诉下一代的哈特菲莉亚瑟，让她（他）也知道父亲是什么样子的。”

露西笑着点头。

“黑历史就不要了吧？露西，公主殿下？”

风雨辰感觉心好痛啊。

“当然要记下，因为刚才的雨辰是属于我一个人的，仅仅只是属于露西*哈特菲莉亚一个人的，这是艾露莎她们绝对体验不到的【特典】，我不会忘记，绝对不会……”

露西双手握在胸口，庆幸着能够有着这种回忆，这比什么都要甘甜的回忆，能够那么对她咆哮的男人，才是真正的为她着想的人，爱之深责之切。

“我今天想留宿……可以么？”

风雨辰感觉这个样子的露西真得是美的动人心魄，她已经涅槃了，绽放美丽的花季少女。

“我还要和这三个契约呢……”

露西摇晃着手中的绯红钥匙。

“这么晚了，明天再契约吧，我这么卖命就奖励我嘛……”

风雨辰才不要改天呢。

“找艾露莎去，她不是比我能干么？”

露西感觉风雨辰真得是太直接了，就不会说些浪漫的话么？

“艾露莎太要强了，而且你现在更加需要我不是么？”

风雨辰抱起露西。

“会被人发现的……”

“没事，我布置了结界的……”

“你和艾露莎也是这么直接么？”

“不，她比我要直接点……”

“你的目的就是这个么……”

“因为自由的露西更加有魅力啊……”

“你不会是想偷我的**吧？”

“这个……”

“……”

“怎么不说话了？”

“无话可说……”

“……”

风雨辰并没有布置结界，不过，妖精的尾巴庆祝之中，并没有发觉到什么，反正他们认为风雨辰是在给露西疗伤呢……(未完待续。)

第二千五百六十六章 海伦娜的黑暗觉醒

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰将平行空间的露西送走之后，内心是有些波澜，虽然说平行世界和现在并没有什么重要的关联。

作为主体的世界，平行世界是一些可能向的导向，或者说是汇聚于诸人的幻想而再现的片段世界，以及其它的各种说法不一，比起平行世界，现今的世界才是最主要的。

但是，但是……

“总觉得有些难受呢……”

露西心烦意乱的摆弄着桌子上面的器具。

“同感，你说平行世界的我们怎么会有那种结果？不正常的吧？”

风雨辰也是挺郁闷的。

“那真得是我们么？”

露西不禁疑问。

“是吧，但是又不是，平行世界仅仅是一种可能，但是我相信他们会在一起的，在那个世界的我们最终一定会走在一起，不是这样就太不合理了，无论我怎么想也不会有那种结果的，总之就这样吧。

平行空间的你提供了相当重要的情报，法芙娜这个家伙应该重视，她能够吞噬龙的话，数目叠加到上万头绝对不是想象那么简单，秒杀杰尔夫与黑龙王都是正常的。”

风雨辰错开话题，不再谈论有关于平行空间的事情。

“她是使用毒气战斗的吧？不应该是像纳兹那样使用灭龙魔法啊？”

露西在想她会怎么样吞噬上万的龙。

“她本身就是龙的，应该是的……”

风雨辰轻哼，肯定是龙族主宰玩家，如果是伪主宰的程度，那么吞噬龙更加是可能了。

“龙！！！”

露西顿时震惊了起来……

“小声点，不要惊动太多人了……法芙娜在大魔斗演武之中并没有展露什么强大的力量，她隐藏了很多，至少能够看得出来，轩辕狰是不如她的。

平行空间的你所透露的情报之中有两点是需要质疑的。

第一，上万头龙是如何而来的，忘记问她了，不过没有关系，兵来将挡，水来土掩，我不信法芙娜能够在我的眼眸之下轻而易举的吞噬掉上万条龙，那可是龙，不是什么豆子，一吃一把，就算是豆子，一万个也要磨个嘴泡的。

第二，法芙娜吞噬这上万头龙的时候，整个菲奥雷的魔导士在干什么？确实，上万头龙来了，我们需要去战斗，法芙娜吞噬龙也许对我们有用，但是就没有人去阻止她么？”

风雨辰并不觉得这个主体的世界会像平行空间那样的发展，但是平行空间的露西也是对他有帮助的，至少明白目前的敌人是哪一个，可以确定首先出手的应该是法芙娜了，她所属的是人鱼之踵公会，神乐就在那个公会吧？

要不要和神乐打个招呼呢？

如果打招呼的话，恐怕不会只是打打招呼了，麻烦啊。

“那我们要不要和公会的大家商量一下？”

露西在这个时候想到了伙伴们，她并不希望风雨辰一个人去孤军奋战，公会的大家都是值得信任的。

“自然要，我们先找下初代好了……”

风雨辰点头。

大魔斗演武第四天，竞技项目为——

【navalbattle海战】。

由举办方准备的一个巨大的水球为战场，所有选手需要进入里面进行战斗，被打出战场后就算是输掉了，而当只剩下两个人的时候便会启动另一项规则，沙漏，在这五分钟内如果被打出场，便会是最后一名。

出战的人员按照昨天的排名分别是——

风雨辰、冰蝶、玉霓裳、茱毕安、海伦娜、雪莉娅、露西、米涅芭（替代雪乃）。

风雨辰出战的原因嘛，很简单，水系亲和的海神之力。

因为是水中，所以大都换上了泳装，不过在水球之内呼唤是没有问题的。

“开启吧，水瓶座之门——

阿葵亚！”

露西上来就召唤了操纵水的精灵，美人鱼般的阿葵亚。

冰蝶——

咦，猫耳朵怎么出来，难道是猫泳装么?

头发变成了银白色，银白的小猫耳在水中不停的抖动，可爱的小尾巴不时晃动着，体形显得更加娇小了……

相比之前那种战斗的风格，这一次简直是可爱的化身！

风雨辰的眼要瞎了，怎么可以这么可爱呢？

不过还有一只猫，是绯红的小猫，玉霓裳也长出了猫耳与猫尾巴，体形也娇小，不过比冰蝶不同的时手掌与脚掌变成了真正的猫爪，同时尾巴是两条，相比冰蝶那么细长的小尾巴，她的尾巴是蓬松状态的……

风雨辰自然也要变身，不过海神之力展现出来，变成了巨大的人鱼，手中拿上了一把黄金三叉戟。

同时变成美人鱼的还有海伦娜，相比阿葵亚与风雨辰，她可以说才算是真正的美人鱼，那种波光粼粼的质感，柔顺的几乎与水流融为一体的轻飘银发，用贝壳包裹的圆润突起……

就算水流也有所波动起来。

茱毕安是使用水之魔法，蓝色的波浪长发与水流色系相同，这里也是她天下。

相比起来倒是雪莉娅与米涅芭太平常了一点。

不过雪莉娅作为萝莉美少女的优势是十分明显的，而米涅芭则就有些……

水中，想要交流的话不适合，在第一时间所有人做出了攻击！

第一个被淘汰出局的是雪莉娅，她的力量确实很普通的。

之后被弹出去的是——

玉霓裳……

接着露西……

然后是——

冰蝶……（卖萌至此结束）……

风雨辰、海伦娜、茱毕安、米涅芭四个在水中争着，米涅芭突然朝着风雨辰反击，想要用空间魔法送他出水球，然而感觉到空间波动的风雨辰直接将米涅芭送了出去……

就在这个时候，海伦娜突然向风雨辰发难，黄金三叉戟突然被直接夺走，同时她的力量直接将风雨辰的海神变化压迫成原因……

最终被排斥到了水球之外。

剩下了茱毕亚与海伦娜两个人。

这两个人将会决定最后一名与第一名的归属。

“你竟然被打了出来？”

被巴露歌抱在怀里的露西惊讶的看着风雨辰，他居然被打出来？

“公主，你的体重增加了……”

巴露歌眯着眼睛真白的说道。

“……你不要胡说！！看什么看？”

露西瞬间崩溃了，女生最在意的话题之一，她不由得看向了风雨辰的表情，接着愤怒的取消了星灵召唤。

“嘛，身材还是不错的，不必在意，我没问题……”

风雨辰竖起了大拇指。

“你在意了吧？绝对在意了吧？我看你是看哪个美少女好看了才被打了出来吧？”

露西有点幽怨。

“没有……绝对没有，我对**发誓！”

风雨辰其实在看冰蝶了，比雪莉娅还要可爱很多呢，他的萝莉之魂快要忍耐不住了！

“你穿的谁的********一提***露西还火了、

“好像……是（艾露莎）？”

风雨辰光顾着比赛了，忘掉换了，不过坚决不能够说的，不然艾露莎会打死他的——

“这是我刚买的！”

“我会保留对你的起诉权利！”

露西仿佛在说之后要向艾露莎起诉风雨辰一样，一场大魔斗演武，他是左拥右抱，太舒服了！

“……”

茱毕亚与海伦娜两个人的战斗开始。

“茱毕亚会为雨辰大人报仇的！”

操纵着水流的茱毕亚对着海伦娜发起了进攻。

“你似乎有些不坚定呢？我明白的，我是能够明白你的感情的，当年我也是一样的，所关注的人却从来不会关注自己，就算再怎么做也不可能有结果！！！”

海伦娜大概懂了什么，但是她却并没有同情之心，因为他们的情况根本不同。

她所付出的纯粹是个笑话，无论是当年还是现在，当年，他、她、夏朵露三个人的时候，她无论对他表达过多少次爱慕，全部被回绝了，而他一直追求的是夏朵露，她承认夏朵露确实优秀的很！

夏朵露问题一副平淡的样子，对待任何事情都是平淡处之，从来没有人让她的那张精致面孔有过动摇的神色，她一直以来夏朵露是个铁石心肠的石女，就算他死了，夏朵露也没有露出过一丝的哪怕是怜悯的感情。

然而，可笑的是，夏朵露也居然有着恋爱的啊，那个驰名主宰界的冥府魔女居然在一次短暂的经历之中萌生了爱意，真是可笑呢，多少人未能打动她，却让一个人类男人打动了，所以她一是报复，二是有所期待……

她希望能够逆转当年的情况，夏朵露所喜欢的人根本不喜欢夏朵露，而夏朵露喜欢的人却是被她捷足先登……

可惜，夏朵露比她要幸福的多，人家两个人惺惺相惜，相互之间一个眼神就能够交流，哪怕是天涯也能够瞬间化为咫尺之间，多么浪漫……

而她就算是付出了这具在外人看来美丽动人的躯壳也无法让他有一丝的动容，她只是一件用来发泄的道具而已！

虽然茱毕亚也同样的在追求着他，但是茱毕亚却被当成了同伴，是重要的家人。

比她好很多了，至少茱毕亚没有被抛弃过，虽然他无应答，但是也能够很好的交流，也许这种情况就足够快乐了。

然而她这样的结果也是没有的，所以她……

要报复啊！(未完待续。)

第二千五百六十八章 一直不变的DUO

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

魔斗大演武第四天，海战竞技部分结果出炉，茱毕亚拿到了最高分，至于——（海伦娜）已经被所有人忘记，没有人能够回想来有关她的一切事情，是的，明明知道参赛的还有着一个人却没有人拥有她的印象。

茱毕亚与海伦娜的比拼以海伦娜的突然消失而结束，人鱼之踵拿到最后一分，竞技部分分数从高到低依次是——

茱毕亚：10分

风雨辰：8分

米涅芭：6分

冰蝶：4分

露西：3分

玉霓裳：2分

雪莉娅：1分

——（海伦娜）：0分

第四天的战斗赛部分，并非是单人赛，而是双人战，两两对战。

首先是——

黑雪姬x立华奏vs伽吉鲁x茱毕亚

这样的战斗让妖精的尾巴稍微有些反感大魔斗演武的举办方了。

又是公会之间的战斗。

而且——

这场十分的巧合。

伽吉鲁与茱毕亚曾经是幽鬼的支配者成员，而黑雪姬与立华奏是自由之翼的成员，两个公会曾经爆发过战斗的。

风雨辰并没有观看，虽然期待黑雪姬与立华奏两个一黑一白萝莉搭配战斗，但是他根本不能够看茱毕亚。

最终获胜的一方，没有悬念，是黑雪姬与立华奏。

第二场战斗——

纳兹x格雷vs斯汀x罗斯

这场战斗倒是难解难分，斯汀与罗斯组合的白影龙模式对纳兹和格雷造成了很大的威胁，但是作为搭档的决斗，格雷与纳兹也是长时间一起战斗的搭档了，格雷为纳兹挡下了双龙的必杀一击而失去了战斗力，对着纳兹说了一声庆祝他必胜的话……

纳兹将格雷放到安全的地方，然后使用灭龙奥义将斯汀与罗格击败。

第三场战斗——

神乐x法芙纳vs利昂x希尔芙（莉娅德琳）

神乐与利昂战斗在了一起，而法芙纳则释放着毒气与莉娅德琳战斗，莉娅德琳根本不畏惧毒气，操纵着风直接净法芙娜的毒气净化，同时莉娅德琳召唤出了威武雄壮的绯红独角兽，拖延住法芙纳，然后与利昂联手击败了神乐，最终再战胜法芙纳而取得了胜利。

第四场战斗——

冰蝶x奥尔露恩vs九阴x玉霓裳

奥尔露恩作为第三个出场的女武神，所拥有的力量比起娅尔薇特和荷拉德古娜的神秘来说更加清晰和明显，手持着一把腥红之枪的她拥有着十分高超的枪技，看似胡乱刺击的枪技，其实是在刻画符文，一套枪技之后便会发出符文绝技，为攻击加持各种状态。

除了个子有些矮小之外，其它的方面怎么看都是久经战场的战士。

九阴和玉霓裳却更多在于控制力之上。

玉霓裳使用着各种魅惑辅助类的能力，而九阴则释放各种各样的毒虫猛兽。

冰蝶和奥尔露恩一同杀戮着九阴释放的毒虫猛兽，玉霓裳的辅助使得这些毒虫猛兽不停的恢复生命和强化防御、攻击……

四人人的战斗一直持续着，直到比赛时间结束也没有分出胜负来。

第四天的大魔斗演武至此结束。

八个队伍的排名又发生了一些变动

no.1、自由之翼8+10+8+10+6+10+8+10

no.2、诸神黄昏3+0+10+10+10+10+4+5

no.3、妖精的尾巴b队0+10+1+10+3+5+10+10

no.4、青丘之狐6+0+6+5+8+10+2+5

no.5、蛇姬之鳞10+5+3+0+4+0+1+10

no.6、妖精的尾巴a队1+5+2+0+2+5+3+10

no.7、人鱼之踵4+10+4+5+1+0+0+0

no.8、剑咬之虎2+0+0+0+0+0+6+0

明天就是大魔斗演武的最后一天了，而最后一天，会有加差距急剧拉小或者拉大的规则战斗。

妖精的尾巴公会本来是庆祝的时候，却是少了最关键的一个人。

风雨辰突然独自休息起来。

原因自然是因为无法和茱毕亚同在一起，海战之中，一定是有什么人对他或者茱毕亚下了什么诅咒之类的，但是如果仅仅是诅咒那还好说了，诅咒的话，想要消除并非是困难的事情，但是已经不是诅咒那么简单了。

大概类似夏朵露的魂印那种东西，说是诅咒之类的但又不像是，然而却发生着作用。

“四代怎么了？”

梅比斯有些疑惑。

“不知道，大概是累了吧？那个家伙不用管他的，肯定又在想什么奇怪的事情了……”

露西轻松的说道，但是其实很是放心不下的，毕竟就算他再怎么样也不会不来和大家一起庆祝，虽然自由之翼小队和a队b队有着战斗的，但是那并不能够阻碍大家在一起庆祝。

公会里面也是经常决斗的，输掉赢掉的人都不会彼此分开，反面是友谊更加根深蒂固了。

第五天，大魔斗演武的比赛规则出来了。

八个小队，全部投放到一个城市之中，然后进行战斗，击败其它队伍的一人就获得一分，打倒敌方对方得五分，最大化的计算得分就是63。

也就是说。如果剑咬之虎拿到了所有的分数就能够成为第一名。

无疑是一场大翻盘的战斗！

队长的人选可以由小队商量之后再决定，其它人是不会知晓的，同时公会可以分开战斗也可以集体行动。

分开活动的优势就是能够从五个路线中获取分数，当然，这是在实力打败对手的情况之下，如果实力不济，只能够被击败。

而集体行动的话，优势就是能够增加总体战斗力，一个人打不过的，可以五个人一起上。

面对这场战场，自由之翼公会当然是——

分开行动。

能够使用空间能力的风雨辰可以传送到队伍中的任意一个人的身边。

飞雷神的咒式已经不用使用了，只要有空间的坐标就可以实现类似的能力，毕竟掌握了空间领域，比飞雷神之术更加高等的力量。

分开行动的风雨辰遇上了夏朵露，两个人之间的走向将会是？

“没有想到，第一个遇上的是你……”

风雨辰不知道应不应该战斗。

“那个人（海伦娜）消失了呢……”

夏朵露的眼睛浮动着泪水。

“哪个人？”

风雨辰不明白，不，是因为想不起来了，但是看着夏朵露这样的一副样子，他突然感觉世界寂静了起来。

“你怎么可以忘掉！”

夏朵露握着小拳头一周将风雨辰打飞。

“抱歉……”

倒飞的风雨辰直接将身后的房屋撞毁，说明夏朵露的力量是十足的，她到底是认真还是‘认真’？

“抱歉就足够了么？你只会说这样的话么？你不是无所不能么？”

夏朵露跪坐在了风雨辰的身上，两只小拳头朝着他不停的打击着。

“我让你失望了……真是抱歉呢。”

风雨辰伸手想要去拭夏朵露的泪水，自从那个世界以来，他很长时间没有与夏朵露这样交流对视了，一直是完美的她，此刻竟然像一个普通的少女一样流泪，忽然有种莫名的心痛，心被纠起来了呢。

也许要拜谢之前世界的记忆封印所赐呢，不然的话，他怎么可能会和这个眼前的少女建立如此的关系呢？

越是成长，越是强大，便越是无法体会到这种心情了，夏朵露是他在转折点上，或者说是在记忆封印之后，一个能够像是初恋那般期待的少女。

他原本以为这种情谊会淡薄起来，毕竟他身边优秀的少女比比皆是，然而他想错了，夏朵露真得是太可爱了呢，并不是外表之类的可爱，而是在感情之上，她这么聪慧的人，居然会有着各种奇怪的少女感情……

为此投入了，在她成长的阶段，变成了激励他以及磨砺他的重要存在。

如果说，哪一段感情更加刻骨铭心的话，那么夏朵露便是之最了。

没有那些次元所掺杂的情感，也非外表美丽之类的，更加不是通过友情之类的旁情触动，而是简简单单的恋爱，有的时候，简单是比什么都要印象。

“你为什么不可以……把她也接受了呢？”

夏朵露说着这样的话，如果正常情况下她绝对不会说的。

“因为我无法从你的身上移开视线了啊，因为她让我不足够记忆深刻，因为我……不想背叛你。”

风雨辰已经记不起来那个人（海伦娜）了，恐怕是类似灼眼世界的存在之力一样，她（海伦娜）的存在之力消失了，不会有任何人会再记得她，但是虽然回想不起来，心中的缺失还是能够明白的。

这对夏朵露是一种痛苦，因为那个人再怎么也也曾经是夏朵露的朋友，甚至夏朵露到现在内心仍然承认她呢。

“秩序恢复可以让她回来么？”

夏朵露擦掉眼泪。

“会的……我一定会这么做的，在秩序重归之后，她经历了这个过程也能够平静下来吧……”

风雨辰点头。

“快要接近了，好自为之吧……”

夏朵露发泄过后，向着相向的方向离开。

“你会和我站在一起么？”

风雨辰问道。

“一直以来都没有变的，不是么——

duo圣暗的君主？”

夏朵露的身体瞬间消失掉了。

“duo么？可以稍微期待一下最后的浪漫了……”

风雨辰随即杀机迸现，在这个世界至少要解决几个麻烦。

大魔斗演武之后便开始他们的战争吧，是时候真正的出手了，实力也累积的足够了。(未完待续。)

第二千五百七十一章 煌之灭龙魔法

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

随着所有本世界魔导士转移出去之后，双龙大战也步入了尾声，风雨辰摆脱法芙娜的纠缠而退出菲奥雷的首都。

通过不断的吞噬从日蚀之门中出来的龙，风雨辰的实力获得极大化的提升，魔力体质等等增强到了一个极限的程度。

七月七日天亮的一刻，菲奥雷王国迎来了毁灭，首都沦陷，国王战死，王**也全军覆没，小型的魔导士公会几乎没有抵抗就被消灭。

同时消声匿迹的大量暗黑公会投入了法芙娜的阵营之中。

“主要的魔导士公会成员都还在，全靠了狂三提前输送大家……”

黑雪姬将现任的魔导士公会及成员名单整理交给了风雨辰，虽然是这种时期，但是自由之翼仍然稳定工作着。

“打败法芙娜的可能性是有的，你要掌握灭龙魔法，因为我们空间的能量是有限化使用的，而你的段位是最高的，所以在我们空间的能量对比之中你是最强的，因此法芙娜开始吃掉这个世界的龙来增加这个世界的魔力。

在次元之中，我们主要使用这个次元的魔力战斗，因此谁的魔力强大谁就能够打败对方。

法芙娜在吸收了大量龙的力量之后，确实，就算是杰尔夫与这个世界的黑龙也无法与她的魔力匹敌，无论怎么看我们这一方的胜算渺茫，但是她吸收了这个世界的大量龙之后身体与这个世界的契合度极高。

也就是说可以用灭龙魔法消灭她。

传说之中，灭龙奥义能够粉碎龙鳞、击碎龙的内脏、狩猎龙的灵魂，所以说，灭龙魔法能够完全消灭掉她！

我收集了法芙娜的龙息等，将她的特征掌握在内，我记得你还保留着当时在东京暗鸦世界龙女的尸身吧？那个龙女与法芙娜有着血脉的关联，所以我就为你创造出对抗法芙娜的灭龙魔法！

暂且定义为——

煌之灭龙魔法吧。”

夏朵露来到了风雨辰的面前说道。

“灭龙魔法？你能够？”

风雨辰不敢相信。

“能，这点能耐都没有的话我怎么可以活到这个时候？我们优先解决法芙娜，然后再对付其它人，我和我的女武神卫队来阻拦他们，我已经切掉了冥王的灵魂链接，和你站在一起的话，就说明如果你失败了，我也会阵亡，不要让我失望，我还等着你恢复秩序，然后将她（海伦娜）复活呢。”

夏朵露平淡的点头。

“龙女的尸身我一会交给你，先去那边看下吧……”

风雨辰看向了妖尾本土世界的魔导士们。

“去吧，对了，之后把冥府之门消灭掉，这个暗黑公会【巴拉姆同盟】三大联合公会最后的一个并没有投靠到法芙娜那边，虽然不足为俱，但是投靠过去对于我们来说也是不安分的状况。

同时你去那里试下你的新魔法——

煌之灭龙魔法。

将之熟练化。”

夏朵露说道。

“轰！！！！”

就在这个时候，天空传来一阵轰鸣，那里是——

“魔法评议院！！法芙娜他们摧毁了魔法评议院，为了防止评议院发射魔导精灵力！”

风雨辰不禁抬头。

他还指望着魔法评议院能够有些作用的，毕竟魔导精灵力可是很不错的道具啊。

“对方也是潜伏很深了，这在预料之中。我先布置结界，将我们的位置从这个版图之上消失。”

夏朵露移步朝着英姿飒爽的女武神队列中走去。

风雨辰来到了本土魔导士的面前。

“各位，比杰尔夫和黑龙王更加强大的敌人，被我带到这片陆地之上！

我，不，我们不是这个世界的居民，我们是来自另一个空间的人，因为某些原因无法返回我们的世界，他们的目标是我，给各位带来这样的灾厄是我的过失，我不希望大家能够原谅我，但是，我希望，你们能够成为我的伙伴，一起讨伐他们！”

“……”

所有人朝着风雨辰看了过来。

“果然，我就在想是不是和密斯特岗一样的，是来自于艾德拉斯世界的人，现在似乎能够肯定了呢……”

米拉杰双手抱着托盘。

“比杰尔夫和黑龙王阿库诺罗基亚还要强大的那些人，要如何打败？我只想知道这件事情！告诉我！”

纳兹握着拳头不甘心的站了起来。

“我可不管对方是什么人，摆在我面前的问题只有一个，讨伐他们，击败他们！”

格雷同样的心情。

“这不是你一个人可以肩负的义务，你是妖精的尾巴一员，你是我们的家人，无论什么家人都是可以一起承担的，我不想听你的道歉，也不想听到你脱离公会独自面对一切，你要敢背着我，我就算打断你的手脚捏碎你的骨头也要将你留下来，就算你残废了，我也会养你一辈子！”

艾露莎的眼睛睁的很大。

“不是雨辰哥，我们可能要全军覆没了，所以你不是我们应该怨恨的人，你是能够带领我们超出困境的人，告诉我们战胜对方的办法吧！”

神乐将刀举了起来。

“身为圣十大魔导士第一的你，现在无疑是所有人的信念，风会长，你来带领我们吧！”

鸠拉点头。

“香气满溢，爱！可以战胜一切！”

一夜摆着poss眨眼。

“风会长，我代表整个菲奥雷的子民向你求助，拯救这个国家，为此我甚至整个菲奥雷王国的子民都会成为你的力量！”

翡翠公主坚定的说道。

“……”

一个个人站起来回应着，他们并没有气馁，绝不认输。

“刚才的光是魔法评议院被摧毁了，所以现在仅剩余我们这些人了，然后普通的民众以及零散的魔导士们。

想要击败对方很难，在列的每个人都必须快速提升战斗力。

乌鲁蒂亚的第二魔法源开启会共享给所有人，然后所有人的魔法由诸神黄昏公会的夏朵露重新译写。

编译成能够对抗他们的魔法。

甚至是我也要学习新的魔法才行。

虽然从日蚀之门中走出了无数的龙，但是这些龙无法给这个世界带来毁灭，因为它们全部被法芙娜吃掉增加力量了，我需要从夏朵露那里学习能够杀死法芙娜的灭龙魔法。

剑咬之虎是否背叛之类的还不知道，他们很有可能被剑咬之虎的会长东瀛征给控制了，剑咬之虎公会交给我们妖精的尾巴成员来击败。

青丘之狐由各位击败，而诸神黄昏公会则负责击败剩余的人。

这场战斗的关键是法芙娜，吞噬了上万头龙的她实力无疑是最强的，就算是黑龙王也能够秒杀。

大概战斗计划就是这样的。

现在要做的就是魔法重新编译，蕾比、初代你们去陪夏朵露一起编译魔法，你们的知识与她的智慧足够编写出任何的魔法，然后，魔法编写后，我们要与黑暗公会三大角的最后一角冥府之门战斗，消除不必要的隐患同时试验新的魔法。

然后在总进攻之前，我想联合下西方大陆的魔导士公会，顺便找下黑龙，看看它要不要加入我们，不加入杀掉他抹除这个不必要的威胁。”

风雨辰解说道。

“重新编译魔法，这种事情……虽然我相信夏朵露小姐的力量，但是所有人的魔法都要重新编译么？”

蕾比不禁用笔按着嘴唇问道。

“我倒是很想见识下夏朵露小姐的能力。”

梅比斯显然对夏朵露很兴趣。

“嗯，所有人必须改良魔法，这样针对法芙娜他们的魔法才能够使得我们获得战略上的胜利。”

风雨辰肯定的点头。

“对了，我们在讨伐新六魔将军的时候，发现了魔法藏书库，可以帮很大的忙！”

露西回想起来，之前在风雨辰去西大陆的时候，他们在无限时钟的事件中所遇到的魔法藏书库。

“我也知道一些古代魔法的藏书地，而且我在魔法方法的知识也很不错的……”

乌鲁蒂亚觉得自己也能够帮上忙。

“嗯，那么有意向的都可以去找夏朵露一起开发新的魔法！”

风雨辰同意，果然，所有人都行动起来的话，会很棒。

“我也知道一些知识，可以一起……”

翡翠公主按着胸口申请着。

“公主殿下？”

风雨辰有些迷惑，公主殿下也懂魔法？

“那什么眼神啊，我也是一位星灵魔导士，日蚀之门就是我制造出来的……”

翡翠公主说着渐渐的失落起来，是啊，日蚀之门就是她制造的，本来是为了消灭杰尔夫，反而成为了法芙娜增加实力的……

“好吧，在这样的魔法世界，公主殿下确实也应该懂些魔法的……日蚀之门的事情，你不要太在意了，已经发生的事情是无法改变的，比起去后悔，不如把这份后悔的力量用在拯救菲奥雷的子民上，等我们打败了法芙娜他们这个王国还需要公主殿下治理。

下次可能就要叫女王陛下了吧？”

风雨辰安慰道。

“是啊，公主殿下，我相信我们一定能够胜利的，现在一起努力吧！”

露西拉着翡翠公主的双手认真的说道。

“嗯！”

翡翠公主感动的点头。(未完待续。)

第二千五百七十三章 龙王祭的前兆

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰再一次前往了西大陆阿尔巴雷斯帝国。

与之前相比，这次再临阿尔巴雷斯帝国，风雨辰受到了最高规格的礼待，杰尔夫亲自接见了他。

“伊修迦尔似乎发生了什么大事件，听说，我制造的那几只恶魔死掉了（冥府之门）？”

杰尔夫温和的看着风雨辰。

“是的，看来你也知道了日蚀之门的事情呢，此次来是想要你也加入我们的讨伐队伍中，当然我完全没有必须白费力气，但是因为这是梅比斯的意思，因为未来我可能会用到梅比斯，所以满足她现在的想法，说起来，杀不杀掉你和我并没有什么关联，当然，现在说这种话为时尚早。”

风雨辰觉得杰尔夫这么主动不是一件好事，已经知道还没有行动的话……

困难级的主线任务是大魔斗演武第一，而地狱级的主线任务变更了，原来是讨伐冥府之门的，但是随后因为主宰玩家的剧情大改动而导致了地狱级别的主线任务刷新成菲奥雷王国的光复，简单来说就是帮助翡翠公主夺回首都。

如此一来，最后的深渊级任务是什么？

消灭黑龙？

消灭杰尔夫？

因为风雨辰的地位，正规魔导士公会妖精的尾巴公会会长，所以所有与正规魔导士公会敌对的都是可以算成任务的行列。

黑龙与杰尔夫无疑是这个世界最强的两个势力。

黑龙不及法芙娜的实力，风雨辰要击败法芙娜，所以黑龙已经不足为惧了，而杰尔夫的不老不死之力无疑很强，加上主角的身份，玩家正常情况上即使能够杀掉也不可以杀死。

但是，杰尔夫如果真得成为了对手，那么在法芙娜之后，风雨辰就要面对他了。

梅比斯的原因，风雨辰并不想要最坏的后果。

所以……

“我已经找过黑龙王了，他要消灭法芙娜，但是不会和你联手，我的话，已经决定要将这个世界重新革新，阿尔巴雷斯因为魔导精灵力与魔导脉冲炸弹菲斯而没有行动，但是现在菲奥雷的国土沦陷，魔法评议院消失，两个阻止西大陆进攻的魔法不存在，因此……

已经没有什么可以阻止我的野心了。

作为亚空间的你们，与这个世界无关，这是我个人对这个世界的肃清，杀掉所有存在！

你不觉得这是一场突然的大魔斗演武。

不，应该说是龙王祭！

法芙娜率领的龙之军团，黑龙王阿库诺罗基亚，人类魔导士，以及整伊修迦尔大陆的人类！

这一切聚集在一起，会很辉煌的，四百年来的时光，我已经无法再等待下去了。”

杰尔夫并不会倒向风雨辰，因为没有必要，何况他的棋子已经全部准备好了，棋盘已经摆好，那么就认真下棋吧，结果是什么样无所谓的。”

杰尔夫一如既往的自信。

“我只能说你是愚蠢了，你的实力对于我们这些人是根本不起效用的，不理解这一点的你只会使得更多的人因此失去性命。

虽然我杀戮无数，但是不代表我滥杀无辜，而你虽中诅咒，但是并非滥杀无辜。

可是你现在的选择，会让我们走上不归之路，你以为拿整个世界的生命开玩笑很好玩么？

我并不是来寻求你的帮助，只是警告或者忠告。

我没有要统率你或者阿尔巴雷斯帝国的想法，我会给你一个强者应有的姿态。

但这些不代表我会纵容你。

真得决定好了么？

你的选择将决定你的拿去。”

风雨辰不由得冰冷起来，虽然这与他想象的结果是一样的。

“你可以现在选择将我甚至整个西大陆毁灭，减少你的困扰。”

杰尔夫似乎已经决定了。

“不，只是浪费我的时间，或者说不配我动手，你们由这个世界的人来消灭，我只是要对付法芙娜而已。”

风雨辰可不会做这种费力不讨好的事情。

“如果没有梅比斯，你会怎么对我？”

杰尔夫不禁有些意外。

“一样的结果，不过不会像现在这么委婉，简单来说，你对于我而言只是蝼蚁，你觉得人类会在意蚂蚁么？当然可能我有些夸张了，不过，我们所看到的风景是不一样的，明白么？我比你看到的未来要更加辽阔。”

风雨辰指着天空，妖精的尾巴世界怎么样对他只是一个提升实力的地域，要不是因为公会的伙伴们在，可能他根本不会在意这个世界，和法芙娜那群人一样，对这个世界漠不关心，不过，已经是最后的时刻了，能够体验的时间不多了，所以他想尽可能的将美好留在心中。

“梅比斯就交给你了，战场上见，妖精的魔导士。”

杰尔夫并不以为意，因为他也是这么看待这个世界的，蝼蚁，确实是蝼蚁，整个阿尔巴雷斯帝国在他的面前都是棋子，那些拥有生命的人对他来说只是棋子。

因为是棋子，所以他们才能够追随他。

“这种结果反而让我松了口气，我会消灭你的，只有消灭你，梅比斯才能够没有牵挂，因为我需要她，妖精军师。”

通过菲斯事件，风雨辰已经清晰的确定梅比斯的军师才能了，这正是他所需求的。

“我也松了口气，如果我没有死，梅比斯反而会受到我的诅咒呢，感谢你即将带给我的死亡，我相信你拥有着杀掉我的能力。”

杰尔夫深信不疑的点头。

“嗯，那么这是最后一次的谈判了。”

风雨辰起身。

“你和我很像，你的身边也有一个梅比斯（夏朵露），希望不要像我一样带给梅比斯的只有诅咒。”

杰尔夫意在所指。

“这就要看未来了，实话说，我没有信心，不过，总要走完这一步不是么？无论是什么样的结果。”

风雨辰倒是有了一丝温柔，杰尔夫的这句话让他有些亲近感了。

“当年梅比斯也是唯一相信我的一个特别奇特的少女，虽然想着能够和她有并肩的时候，但是我已经深陷无法自拔了，你会守护好你的梅比斯么？”

杰尔夫问道。

“虽然我想这么做，但是结果呢？无法知道的，不过，我至少不会背叛她，背叛我们的目标，说起来我也面临着重组世界的选择，希望能够成功。

如果不行，那么再来一生一世，我也是不死的。”

风雨辰不禁自嘲的说道。

“不死的诅咒？”

杰尔夫惊讶。

“即使**腐朽，灵魂依然永存，我有着不得不完成的使命，只能由我来完成，如果说这是诅咒那么就是吧。

我已经复活了一次，上一世的记忆我根本不清楚，但是唯独这个使命保存着，只要全力以赴就好，就算不是我这一世终结，那么我也希望能够由我引导着终结。”

风雨辰这么期待着。

“引导着终结么？确实是崇高的愿望啊，今天很愉快，要不要留下来一晚上？”

杰尔夫不禁邀请道，天色渐暗。

“不了……要回去了，本来想要到灵峰上找黑龙王，但是你既然提前问过了，我就不麻烦了，说起来在我还是弱小的时候弄掉了他一只手臂呢，下次见面——

杀掉吧！”

风雨辰转身消失在大殿之中。

随即一个手持魔杖的女魔导士走了出来，有着和艾露莎相似的面孔以及那靓丽的绯红之发，不过却是绑成四条巨大的弹子，穿着上风格倒是类似于布兰缇什……

“真是恐怖的魔力啊……”

“要跟我继续下去么？艾琳？”

杰尔夫一手托关下巴看着走出的女魔导士。

“当然，毕竟那边可是有着一个艾露莎的……”

艾琳眠着绯红的唇角。

“啊，差点忘掉了呢，妖精的尾巴公会有一个艾露莎呢，他们貌似关系很不错的样子，真是浪漫呢。”

杰尔夫不禁微笑起来。

“我可是一点不觉得浪漫，轻易的被男人征服了呢，杀掉她会怎么样？”

艾琳考虑着。

“他不会在意这种事情的，因为妖精的尾巴公会，都是一群相信自己伙伴的魔导士，他们不会对同伴做多余的事情，所以我觉得他根本不会管你们的。

我的弟弟可是也在那个公会，明天开始吧，我们也要开始了，不然错过了龙王祭的盛典，就只能沦为过去了，我们将会是在未来留下足迹的人，还有勇气么？艾琳？欧加斯特？”

杰尔夫提到了另一个名字。

魔法王欧加斯特，之前他完全分析了风雨辰的魔法。

“陛下，请下达命令吧……一直以来我们等待的不就是这一天么？虽然有些变数。”

欧加斯特说道。

“那个男人固然强大，不过将他转移走就可以开始我们的目的了，在妖精心脏到手之后，就算是他也要沦为毁灭。”

艾琳似乎做好了应对风雨辰的准备。

“不，不，他是杀不死的，使用妖精的心脏仅仅是为了重构世界，当然，龙王祭也要欣赏。”

杰尔夫认为风雨辰是杀不死的，因为那个灵魂是他也无法触及的，是的，正是了解生命，他才能够明白，真正无法被杀死的人，不是诅咒之类的，而是——(未完待续。)

第二千五百七十四章 妖精的幻策

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

最终决战终于开始。

一共四股势力，即将汇聚于菲奥雷的王都罗卡斯（crocas）。

以法芙娜为首的主宰玩家，拥有站数之不尽的骨龙军团，以及大量的暗黑公会，主宰玩家主要有法芙娜、始皇颂、九阴、玉霓裳、毕方、轩辕狰、耶梦加德、莉莉丝、东瀛征，当然还有一些普通的主宰玩家，除此之外还有着剑咬之虎的成员。

以风雨辰为首的菲奥雷复国派，以援助翡翠公会恢复王国的统治为目的的讨伐队，主要战力为妖精的尾巴为首的正规魔导士公会，夏朵露所率领的诸神黄昏公会。

以杰尔夫为首的阿尔巴雷斯帝**，拥有着护圣十二盾的超强魔导士，以及数目众多的军队。主要目的是重构世界！

以黑龙王为首的灭龙队，主要目的最杀掉所有的龙！

除此之外，还有着一些中立派，比如希尔芙*莉娅德琳*珊娜菲娅*珂兰葵尔瑞为首的，因为她的主宰就是创造主宰，创造主宰同时有着精灵主宰的身份，因为创造主宰舍弃了精灵王族，所以整个精灵族是一盘散沙的状态，希尔芙只能保守中立。

“杰尔夫一意孤行，想要毁灭这个世界，所以我不得不做出最坏的打算了，梅比斯？”

风雨辰对着正在布置着战略的梅比斯说道。

“这样啊……我明白了，另外，妖精心脏转移了吧？”

梅比斯看着风雨辰。

“嗯，已经成为我的收藏品了，不过这样的话没关系么？”

风雨辰将妖精的心脏收纳在自己的空间之中。

“嗯，不能够让杰尔夫得到它，在你身上最安全。”

梅比斯觉得现在的身体就很好了，并不会诅咒任何人，只是身体仍然无法成长，不知道是不是风雨辰故意的。

“我刚刚转移，不有杰尔夫的人来找了，还好你提醒了一下，不然就增加了变数。

等这个世界光复之后，初代，我希望能够借助你的力量光复我的世界，我的那个世界也在崩溃之中，妖精军师的你一定能够帮上忙的。

我的那个世界是有妖精的哦？”

风雨辰是在说幻想乡的那些妖精，当然说是妖怪也可以，只是东西方的叫法不同而已。

“是么？那我就要期待了，希望泽拉也能够看得到。”

梅比斯这样期待着。

“那样的话，让我们也去吧？”

艾露莎在一旁插嘴。

“好啊，越多越好，毕竟敌人有着数不尽的数量呢……不过，暂时不会带所有人，梅比斯、露西和艾露莎跟我先到那个世界去看看吧。”

风雨辰欣然点头，面对整个主宰界的对手，他可能会将目前为止所有能够召集的次元力量全部召集出来。

虽然次元之塔连接的仅仅只是几个次元空间，但是他觉得在最后，一定会将所有的次元打通的，到时候无限系统全面开放，可以说是主宰界与次元界的圣战了。

驻扎在王都外，风雨辰他们首先观望了起来，无数的骨龙方阵将王都围的水泄不通，杰尔夫所率领的阿尔巴雷斯帝**从西方进攻，已经与西方的骨龙方阵撞击在一起，打的难分难解。

从北方而来黑龙王也与北方的骨龙方阵战斗在了一场，比起帝**的艰难，它却是如同摧枯拉朽一般的将一个个骨龙碾成了碎片，但是自己也负伤惨重。

风雨辰他们能够进攻的方向就剩下了南方和东方。

“我们从南方进攻，把东方空缺出来，请诸神黄昏的成员在东方埋伏下来……”

梅比斯指着地图说道。

“好，我会将逃出来的人全部斩杀殆尽！”

夏朵露带领着女武神队走出方阵，冰蝶却留下来充当战斗力。

“以艾露莎等人组成的尖刀小队从这几个薄弱隐蔽的位置前进，争取带起混乱的局面……”

“嗯……”

“接下来就靠雨辰了，与法芙娜的战斗会是这场战斗的中心，同时小心黑龙王，黑龙王的目标也是法芙娜，现在只是跟骨龙热身，法芙娜一旦出现，它就会偷袭，你有可能也是他的目标。”

“嗯……”

“以温蒂和雪莉娅为首的救援队，轮流为前线退下来的伤者治疗……”

“是……”

“冰蝶以及自由之翼小队的成员们作为支援队，以及在新的敌人出现时冲锋……”

“好……”

“狂三就作为整个战线的战力输送……沃廉确保和所有人能够联系上……”

“杰拉尔等准备魔导集束炮将城门打开……”

“……”

“……”

梅比斯一项一项的安排起来，接着就是在战斗之中的随机应变了，在沃廉和狂三的收集之下，她会对整个战斗做出临时指导。

艾露莎等人在改良的魔法之力，在南方的骨龙方阵中打开了缺口。

风雨辰直接化身为黄金应龙的模式碾压着骨龙冲进了王都之中。

随着风雨辰的龙吟，法芙娜也冲天而志。

黑龙王对着两个发起咆哮！

三只龙在空中周旋着，最大的是法芙娜，其次是风雨辰，最后是黑龙王阿库诺罗基亚。

不过黑龙王的咆哮对于风雨辰和法芙娜没有任何的影响，和挠痒痒没有什么。

而黑龙王却也让法芙娜与风雨辰认真，因为谁吞噬了黑龙王谁就会增加可怕的一股战斗力，毕竟黑龙王是这个世界顶点的存在。

“煌龙王的咆哮……！！”

风雨辰接着对法芙娜攻击起来，法芙娜感觉到了危险便闪避起来，然而风雨辰的目的确是黑龙王，一个咆哮把它打飞到了天上，接着不知道坠落到了什么地方。

这样，两个人就可以战斗了！

“死在龙噬的毒气之下吧！！！”

法芙娜张开龙口喷吐着毒气，之前这种毒气对风雨辰造成了莫大的伤害，然而现在……

“多谢款待！！”

风雨辰一口将毒气全部吸入了嘴中，毒气在体内转化成了魔力！

“怎么可能？”

法芙娜根本不相信。

“这就要怪你的亲属了，之前留着龙女的尸体现在有了大用！

煌龙王的摆尾！！”

风雨辰甩动巨大的龙尾，一击将失措的法芙娜打击在地面之上，强烈的震动将整个王都的地面崩裂，如同地震之般，朝着四周疯狂的碾压过去！

“不可能，仅仅这个世界的力量是伤害不了我的，你做了什么？”

法芙娜没有想到吞噬了那么多头龙之后，居然被风雨辰伤害了！！

“你吞噬了这个世界无数的龙，你的气息已经和这个世界相差无几，所以我使用这个世界的魔法对你超级有用！

你已经是在我们的死亡名单上了——

灭龙奥义——

煌龙王的噬血炎！！！”

融合地噬血奥义的火焰朝着法芙娜的身上喷吐了出去。

如同血液般绯红欲滴的火焰沾在法芙娜的身上瞬间就将她的龙鳞烧化！

“不可能！”

法芙娜无法理解。

“不吞噬这个世界的龙我可能还不能够轻易的打败你，但是你吞噬了，虽然魔力强大到了极点，但是却被我克制了，灭龙魔法还是很厉害的……”

风雨辰虽然魔力不如法芙娜，但是在克制上面要比她优秀太多了。

“我是不可能死的，我可是迈入了主宰的门槛，灵魂不会毁灭的！”

法芙娜仍然坚信着这一点。

“你与这个次元融会的太完美，你觉得灵魂印记还有用么？你的灵魂已经刻印在这个世界了！”

风雨辰的额头上出现金色的阿修罗之眼。

“灭龙奥义——

煌龙王的卍咆哮！！”

这一次从风雨辰口中喷吐出来的火焰是金色的，萁中混合着大量的卍印铭文。

这火焰沾到了法芙娜的身上之后，瞬间将其龙身变成了黑色的焦泥，大量的卍铭文印入了她的身体之中。

“我就不客气了！”

风雨辰把法芙娜当成了烤肉一般，吞噬了下去。

法芙娜做梦也没有想到被称为恐惧噬龙的她有着被吞噬的一天，聪明反被聪明误！！

“想要吞噬我，做梦去吧！”

法芙娜准备引爆自己，借以强大的力量来将风雨辰以及所有的一切毁灭，她这样强横的自爆，整个伊修迦尔大陆都要被夷成平地。

“你自爆啊，你倒是自爆啊，被我封印下你的灵魂也别想逃走掉！”

风雨辰早就预想到了这一点，所以才用上了阿修罗的咒印交其封印。

“那些家伙怎么还不来？”

法芙娜面临着被吞噬的痛苦，在想着东瀛征他们还不出现。

“幻术，你不明白么？在他们的眼中我们可是还在战斗着的……”

风雨辰说道。

“不可能，谁有这么大的能奈，骗过所有人的眼睛？”

法芙娜不相信。

“我们妖精的尾巴公会初代会长梅比斯，她的幻术可是很厉害的……而且在乱战之中，谁会真正的去确认下战况呢？而且他们可是相信你的实力呢，还有，你没有、发现么？我们所处的位置已经转移了……”

风雨辰利用空间之力，在下了咒印的那一瞬间就完成了移动。

这一切全部都是梅比斯的计划！

妖精军师还是很有用的。(未完待续。)

第二千五百七十六章 中天八卦图

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰进入了始皇颂的青丘方阵之中，面临着完全的八阵图再一次的进入了其中，在阵中心找到了始皇颂。

“看来是我要先开始了呢……”

始皇颂手持着一支巨大的毛笔在虚空写了一个死字，朝着风雨辰冲击过去。

“死中有生！”

风雨辰双眼中有着着八卦的纹理，先天八卦图的作用之下，看到了死之中的生。

始皇颂的洛书确实厉害，但是因为其太过完整统一，所以才具有规律，生死循环，交替运行，没有极致的死也没有极致的生。

“成也洛书，败也洛书，我自知不是伏羲大圣的对手，毕竟我所有的弱点被你看到了……这个结界，只是为了阻隔所有人的意念，只有这样我才能够和大圣相续、

在妖族主宰之下隐身这么多年，一直在等待着这个机会，大圣，我就是【人间道】，杀掉我你就可以取得三道，人道、阿修罗道、饿鬼道，地狱道和畜生道在夏朵露殿下的手中，您不知道吧？

所以只剩下了天道。”

始皇颂伸手变化出了一一张桌子，桌子上面有一壶茶水和两个茶杯。

“原来如此。”

风雨辰恍然大悟，一直以来他觉得自己特殊，看来，夏朵露同样特殊，地狱道和畜生道的拥有者。

“夏朵露殿下虽然不是您那个时候的人，但是与您有着千丝万缕的关系，在她没有来这个世界的时候，我和颉曾经和她会面过，那个时候，她仅有着地狱道，却有中天八卦图在手，而且还有着滚石背面。

当时只有我和颉知道，我们担心她会杀掉您，当时夏朵露殿下拒绝了我们。

但是看来她和您还是有缘的，而且爱上了您。

可以说我和颉真得放心了，虽然说您当年并没有对我们下达过命令，但是您是我和颉的再造父母，我们决定为大圣匡扶秩序而牺牲，我们的牺牲只是暂时的，在秩序重建之后，我们会重新侍奉大圣左右，成为您的左右史官。”

始皇颂亲自给风雨辰沏茶。

“嗯，看来我的前世还是有着不少的支持者啊。夏朵露原来有那么多力量，我能够活着真得是侥幸……”

风雨辰唏嘘不已。

“确实，能够真正杀死您的只有夏朵露殿下，并非是因为她掌握的力量，而是与您的关系，我说的杀死是不会有轮回或者复活的情况。”

始皇颂点头。

“什么关系？”

风雨辰好奇的问道。

“不可说，我只能说夏朵露殿下的前世是您真正爱的人，并非是女娲殿下，女娲殿下是您的妹妹，您喜欢女娲殿下是众所周知的，但是非血缘的人，您真正喜欢的只有她了，当时她本来是要毁灭了，但是我和颉却没有想到她在冥族之中诞生，可能是一些其它的原因吧。

可以说是奇迹，当年您也已经放弃了，但是严格意义上夏朵露殿下又不是她，可以说是思念的奇迹了。

是她让您变成了叱咤主宰的伏羲大圣，具体我也不清楚，只是听到当年您的一些回忆而已。”

始皇颂微笑着摇头。

“中天八卦图有什么力量？说说看，我直到现在没有看透夏朵露。”

风雨辰也不纠缠，不说就不说，反正他和夏朵露现在的关系也不赖。

“先天八卦图是统括之图，中天八卦图是星辰图，后天八卦图是河图洛书，乾坤八卦图是天地之图，可以说是乾坤八卦图也能够天地分立，而主宰们正想用它来重新划分宇宙。

遁甲八卦图是想要综合所有八卦图，但是却仅仅是皮毛，但是遁甲八卦图的最大作用是用在国家治理之上，如人有五脏六腑，遁甲八卦图相当于将国家的五脏六腑进行治理。

可以用在个人的身上快速的提升血统成长之类的，可以用在国家的治理之上。

五种八卦图只有遁甲是可以复制的，但是需要前四种八卦图的意志融合才能够产生它。

所以遁甲八卦图一般是不存在的，毕竟将四种八卦图用在一起的机会根本没有。

夏朵露殿下掌握的中天八卦图是诸天星斗之图，简单来说，可以决定一个诸天星斗的诞生毁灭。

诸天星斗的运行了解，那么一个星球的运球也就了解，具体到一个个体之上也就了解。

夏朵露殿下能够将魔法完善创造之类的也是这个原因，这个世界的运行之理尽在她的双眼之中，论起实用性，中天八卦图比先天八卦图强，先天虽然在于统括，但是意义太过模糊，所有都能够做到却并不精细。

融合血统重建宇宙等先天或许可行。

但是分析日月星辰诸天星斗的运行原理是中天擅长的地方。，

再简单一点，中天相当于因果律的本身，有白必有黑，黑白的对立等都可以掌握，你想，这个世界的魔法原理被她瞬间吃透，相当于这个世界的魔法之神了，创造魔法是轻而易举的事情，其次就是夏朵露殿下的聪慧了。”

始皇颂微笑着讲解。

“原来如此，我明白了，中天八卦图么？怪不得她一副什么都明白的样子，平淡的可怕了……”

风雨辰恍然大悟。

“有人用空间魔法召唤您了，看来是剑咬之虎的人遇到了麻烦，我们的交流就至此结束吧，虽然有更多的话对您说，但是您还是自己体验接下来的路吧，这一次是我，下一次就是颉了，颉死后，就没有人能够再帮助您了，不过那个时候您也不需要帮助了。”

始皇颂闭上了双眼。

“是剑咬之虎的米涅芭？”

风雨辰感知着空间说道。

“剑咬之虎被东瀛征种下了鬼王种子，所以才变成了傀儡，快去吧……”

始皇颂解释。

“杀掉老朋友可不是滋味，你也不让我伤感一会？”

风雨辰突然有点下不了手了。

“有您这句话，我就知道了，来吧，为了您的大业，我们还会相见的，大圣！”

始皇颂面不改色，早已做好了觉悟。

“我不会让你们失望的。更加不会让我自己失望！”

风雨辰闭上双眼。(未完待续。)

第二千五百七十七章 偷天换日

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰接受着米涅芭的坐标来到了某个屋子中，米涅芭正在脱着衣服，而东瀛征似乎很有兴趣，但是接下来他就没有兴趣了。

“伏羲！你怎么？”

东瀛征突然暴怒的看向了米涅芭，这个贱人竟然暗中向风雨辰通信。

“接下来就是你了！”

风雨辰伸手在虚空中大力书写了一个禁字。

这个禁字打到了东瀛征的身上瞬间将他囚禁了起来。

“始皇颂的洛书？我明白了，那个混蛋竟然背叛了巫族主宰，他是侈遗留的棋子么？想要杀手我没有那么简单！！”

封！！

四个封字朝着东南西北四个方向贯穿，整个空间顿时隔离起来。

“……”

东瀛征接着发出一股剧烈的哾，整个身体瞬间变大，青面獠牙，如同恶鬼一般，朝着风雨辰扑了过去。

“你的鬼道，在饿鬼道面前是没有施展之地的。”

风雨辰从黑子那里得来的饿鬼道加持，根本不用东瀛征的鬼道力量，同时直接进化到阿修罗大量的黑泥流出，将东瀛征的身体封印住。

已经在洛书的禁制之中，东瀛征想要摆脱禁制自然需要消耗一些时间了，但是哪里有时间给他解除？担心在力量受到限制的情况之下，东瀛征拿出的鬼道力量根本是伤害不了有着饿鬼道加持的风雨辰，如果他全力出手，风雨辰还可能会受到。

这就是出其不意，不得不得，洛书的实战效果比先天八卦图强上不少。

“可恶！！米涅芭你这个贱人，做我陪葬吧！！”

东瀛征顿时知道为时已晚，操纵着留在米涅芭身体中的鬼道来让你自爆。

“你没有机会了！”

风雨辰释放出血海直接将东瀛征整个人吞噬了下去！

结果了东瀛征之后，风雨辰变化成了东瀛征的样子，然后对说道：“将计就计，我变成东瀛征的样子，然后将他们的人一个个赶尽杀绝，你就做出一副屈辱的样子好了。”

“我公会的同伴们，他们……”

米涅芭穿上衣服。

“我对你们没兴趣，配合我完成菲奥雷的光复，剩下的随你们了。”

风雨辰伸手在米涅芭的脸上打了一个巴掌——

“做下样子，受点委屈没问题吧？”

“没事，只要能够把我公会的同伴们都救出来，受什么屈辱都可以！”

米涅芭主动的把自己的衣服撕破一些。

“我倒是好奇你怎么变得这么？”

风雨辰不知道米涅芭怎么突然变得不一样了。

“了解了自身的弱小，在最困难的时候，只有斯汀他们一直照顾着我……我还以为风会长会在我受尽屈辱后再来，毕竟我……”

米涅芭也对风雨辰意外。

“你当我真得把你放在眼里？而且时间就是生命，早早解决掉东瀛征对我也有很大的帮助，你能够变成现在这样也好，好好做人吧……你们剑咬之虎以前做的事情在这一次好好反省吧。”

风雨辰说着拖着米涅芭向着宫殿中走去。

“占据你们的公会是我父亲的意思，和斯汀他们没有关系，斯汀他们其实很想变成像妖精的尾巴那样的公会……请您让我们剑咬之虎也参与到战争中来，一定会帮上忙的，至少能够洗掉一些罪过……”

米涅芭恳求着。

“我说了，你们怎么做和我无关，愿意加入到对抗中来，随你们便……好了，开始演戏。”

风雨辰所变化的东瀛征将米涅芭带进了宫殿，抓着她的脑袋直接扔在了地面上——

“这个土著的女人还是不错的，你们也去玩玩吧……”

“您玩过的我们不敢……”

巫族的玩家连忙摇头。

“混蛋，有本事杀掉我们！”

斯汀把米涅芭抱在怀里，保护起来。

“你们几个，把他们绑几个，剩下的，当众把这个土著给我轮了，我想要看看他们的表情呢……”

风雨辰戏谑的说道。

“是！”

巫族玩家顿时按照风雨辰的吩咐行动了起来，斯汀他们全部被绑了起来，接着，几个巫族玩家将挣扎的米涅芭按住，剩下都一个个脱掉了裤子聚集过来……

就在这个时候，从风雨辰的手掌中睁开的阿修罗之眼散发出一道道光线将巫族玩家的身体贯穿！~！

突如其来的惊变让所有巫族玩家有些迷惑，即使被攻击到仍然没有反应过来。

下一刻，血海空间具现化，无数的恶鬼将受到重伤的巫族玩家拉进了血海之内。

“……”

解决了所有的巫族玩家之后，风雨辰才变回自己的样子，然后将鬼王从剑咬之虎众人的身体之中祓除了出去。

“你们在这宫殿里面就模拟下刚才那些人要做的事情，发出声音就好了，我乘机再杀掉一些人……”

风雨辰说着，接着变成东瀛征的样子，走出了宫殿，朝着青丘之狐的方阵走去。

“大小姐，原来你是搬救兵了！”

罗格顿时想明白了。

“得救了……大小姐，你没有被……”

斯汀试探的问道。

“差一点，不过就算受到屈辱也没有问题，能够把大家拯救出来，就算是被百般羞辱也心甘情愿，以前我父亲的做法不正确，我希望我们公会以后能够成为像妖精的尾巴那样的公会，斯汀，你愿望做剑咬之虎的会长么？”

米涅芭看着众人关心的表情，顿时有些感动。

“我……不够成熟，大小姐你来吧，你可是解救了我们所有人。”

斯汀摇头。

“不，斯汀，会长不是我能够担任的，在被东瀛征囚禁的时候，是你鼓舞了大家，在我崩溃的时候是你给了我温暖的，是让你我明白了伙伴是什么，我知道你一直向往成为火龙纳兹那样的人，现在公会的会长交给你，一定可以变成重视伙伴的魔导士公会！”

米涅芭知道她没有会长的那份勇气。

“斯汀，你就是接受大小姐的好意吧，带领我们向妖精的尾巴那样迈进。”

罗格拍着斯汀的肩膀说道。

“我是觉得斯汀是最有资格做会长的。”

斯汀的猫雷克特自信的说道。

“弗洛西也这么认为。”

罗格的猫也点头。

“接受吧，斯汀……”

雪乃也同意。

“……”

路法斯等人纷纷点头。

“那么，我就接受了，我一定不会让剑咬之虎再变成过去那样，我们要打造自己的公会，而不是占据妖精的尾巴公会，我们并不会成为妖精的尾巴，我们要做剑咬之虎！”

斯汀感动握紧了拳头。

“接下来就按照风会长的……雪乃还有米涅芭麻烦你们了……”

路法斯插嘴，不做点样子可不行。

“……”

雪乃有点脸红，毕竟众目睽睽之下发出那种声音，而且她也不会啊。

“斯汀是会长，就帮下雪乃吧……我自己可以。”

米涅芭不禁笑了起来。

“为什么是我啊……”

斯汀脸红了。

风雨辰以东瀛征的形象进入了青丘之狐中——

“始皇颂竟然背叛了我们！！你们妖族是不早想要背诵誓约了？”

“东夷王可要满口胡言，始皇颂突然背叛我们也想不到，不然主宰不会把他放出来了，现在主宰们正在战斗，无心思顾及主宰界，现在妖族王廷上下由左右史官把持着，始皇颂和始皇颉两个联手无人能敌。

而且他始皇颂死了，并不代表我们妖族无人了！！

倒是东夷王，这个时间还有情趣玩弄女人，你这个统帅是怎么当的！！”

轩辕狰顿时皱眉，始皇颂突然背叛也让他们措手不及。

“玩女人怎么样？那是本王自己的事情，法芙娜和始皇颂阵亡，不能够让伏羲再这么一个个解决了，你们谁来帮我一把？”

风雨辰看着青丘之狐的几人。

“算我一个。”

轩辕狰早就忍耐不住了，夺取伏羲的力量，他就是下一个妖族大圣。

“有东夷王参战，那么霓裳也随同吧……”

玉霓裳也是想要好处的。

“老毕我也参加，虽然我们几个不如东夷王，但是伏羲现在也没有那么强，我们是可以牵制住他的，只是希望东夷王不要留手。”

毕方也要参与。

“你们也不要留手，伏羲身上那么多好东西，我不知道你们的想法？想在我和伏羲拼个两败俱伤的进修渔翁得利，我告诉你们，伏羲很强，就算是转世了，也不是好对付的，全力出手，然后大家平分，我要先天八卦图！”

风雨辰拍着桌子，一副不同意不干的样子。

“阿修罗之眼，老毕要一个。”

毕方说道。

“我也要一个。”

轩辕狰说道。

“你们好处都拿了，不会让霓裳我抱着伏羲的尸体去造小人吧？”

玉霓裳脸黑了。

“他的尸体也是不错的，有很多优良的血脉，尤其是完整的黄金应龙，剩下全部给你，毕竟谁也不知道伏羲有什么好东西对不对？”

风雨辰神秘的说道。

“好吧，不过你们发达了不要忘掉小妹哦。”

玉霓裳觉得可以碰下运气。

“九阴呢？”

风雨辰问道。

“九阴那个家伙向来独来独住，估计是和魔族的魔女在一起商量着什么吧？”

轩辕狰冷哼。

“那么我们要快，伏羲和法芙娜大战一场肯定受了重伤，要是被九阴和莉莉丝分到好处我们可就一点油水都捞不到了，毕竟那两个家伙可都不是省油的灯……”

风雨辰心里松了口气，要是九阴那个家伙说不得会识别出他呢。(未完待续。)

第二千五百八十章 魔理莎的锅又炸了

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰任命梅比斯担任学园都市总参谋长，将所有的人号召起来举行了作战会议。

“我给大家一下，我的二号实体分身梅比斯*法米利翁，接下来，请所有将手头上的一切事务档案交给梅比斯，然后由她进行统一的战略布置。

然后是作战方阵方阵的分划。

学园都市镇守府名义总督由我担任，东南西北四方总督分别由长门（舰）、长门（海）、金刚（海）、赤城（舰），你们四人分别各镇守一府，抵御深渊栖舰队及海上进攻。

学园都市次元之塔名义总督由我担任，第一任总督由维若妮卡*罗雷亚蒙担任，维若妮卡你最近将【东京喰种】、【星刻龙骑士】、【噬血狂袭】、【k】、【精灵使的剑舞】、【约会大作战】六个世界的兵力全部集中起来，将各个要塞给我镇守住！

学园都市都市警备部队名义总督由我担任，第一任总督由安琪（天使与龙的轮舞）担任，你负担将天使与龙的轮舞世界居民、魔法禁忌目录世界居民、漆黑的子弹世界居民统领起来，负责担任日常的警戒，以及空中侦察，当前方伤员出现进行转移治疗，有缺口的时候调派人手进行支援等工作你要全权负责好。

学园都市契约者部队名义总督由我担任，第一任总督由亚丝娜担任，负责将家里的成员调派各个合适的岗位上。

学园都市幻想乡名义总督由八云紫担任，第一任总督由博丽灵梦担任，你们负责调派幻想乡的成员对南极结界进行加固，以及自由作战。

所有人员名录要通过亚雷斯塔进行登录。

以上就是简化的安排，详细的由各位总督提交方案交给梅比斯进行审核。”

“……”

比起往常欢乐的气氛，现在更多的是严肃，因此风雨辰的安排很好的得到了进展。

“那些烦人的家伙杀掉没有几天又复活了，太麻烦了！”

博丽灵梦困扰的说道。

“已经有人去解决这件事情了，现在战斗怎么样？能够支撑住么？”

风雨辰这还是头一次和灵梦正常交流啊。

“结界还撑的住，可是我好想做**生意啊，什么时间战争能够平息？”

灵梦感觉之前的生活很充实啊。

“放心吧，总有一天，我会让你成为幻想乡**神社的社长的。”

风雨辰开着玩笑道。

“你说的，骗我就趴掉你的*******灵梦喝着茶拿出小本子记上。，

“这种事情你就别给我记本子了行不？”

风雨辰感觉灵梦的本子绝对是夸张了。

“用来温故而知新。”

灵梦正经的说道。

“不用你去温故*******风雨辰按着脑袋，往常肯定乱翻天了，现在却是这样的平静，不只是灵梦她们不适应，他也不适应，仿佛那种欢声笑语从身边流失了一般，决战来临的时刻，就是这样么？

“大家的命运已经联系在了一起，一损俱损，一荣俱荣，货币之类的全部取消吧？统一进行管理分配？”

亚丝娜建议道。

“嗯，确实应该这样，后勤交给枫子管理吧。”

风雨辰恍然，现在确实不应该实行什么货币流通之类的政策，所有财物归之集体，统一进行分配，为这场战斗做准备，战时政策，毕竟，他身边所聚集的这些人不要什么工资的，他们要的是比工资更加高尚的东西。

自由或者是……

“那么意思是可以全力打捞战舰了吧？”

长门（舰）似乎跃跃欲试，想要打捞起所有的舰娘，她的舰队人数太少了，尤其是大型战舰。

“可以，不过你们可给我省着点啊，现在我们的资源集中分配虽然从某种程度解决了贫困问题，但是到时候都到还的，你们吃掉的我可要吐出来的。”

风雨辰苦笑，看来绝对要财政赤字了。

“没事，我人罗雷亚蒙家还是很有钱的，穷不行了，陪我睡，我给你赏钱……”

米拉贝勒眨眼。

“米拉！”

维若妮卡皱眉。

“大姐，我和姐夫眉来眼去跟你没关系，就你那冰冷的脸蛋，姐夫都硬不起来……”

米拉贝勒冷笑。

“两个人的时候我也是会有女人味道，你少在这挑拨离间了！”

维若妮卡瞄了风雨辰一眼，脸红的说道。

“啊呀，铁血女武神也有女人的味道么？还是让我来吧……”

波雅*汉库克和维若妮卡对视起来，女王之争？

“我接下来要前往下一个世界了，梅比斯，这里就交给你了，可能等我回来的时候，就要全面战争了，这段时间，希望你能够熟悉所有的事务……”

风雨辰看向了一旁正在熟悉学园都市的梅比斯，她似乎很有兴趣的接触这一切呢。

“嗯，四代，交给我吧。”

梅比斯的羽耳动了下，似乎有什么想要说的。

“你还想要什么？”

风雨辰领悟。

“有什么大的图书馆之类的么？我想要了解更多一点的……”

梅比斯想要看看这么多世界聚集在一起的智慧，简直是知识之海。

“这样啊，你稍等……我把姆q给你找来，她可是个贤者。”

风雨辰看向了在咲夜服侍下喝茶的蕾米莉亚——

“蕾米，借下帕秋莉……”

“不借，最近都不陪我睡觉了！你可是我的侍者，居然不服侍主人睡觉！”

蕾米很大的幽怨。

“不用看我，我不会帮你的，执事！”

十六夜咲夜摇头。

“我的公主，您这么优雅瞩目的贵族应该会满足我的恳求吧？而且我有给你存放每天的蛋糕和红茶派啊？”

风雨辰把蕾米抱在了怀里，嘛，虽然看起来很强势的样子，只要稍微夸奖一下就和琪露诺的智商没有什么差别，幻想乡的萝莉们大部分是很好忽悠的，除了灵梦魔理莎那个萝莉败类……

“也不是不可以，芙兰最近吵的太烦了，你要多记得来串门啊，就算你有很多的事情，你也是我红魔馆的执事……”

蕾米莉亚被风雨辰抚摸着很恣意啊。

“……”

十六夜咲夜眯起眼睛，大小姐真得好糊弄，不过也就是风雨辰而已，其它的……

“我知道的，我也希望能够日夜服侍大小姐你啊，只是我为了我们未来能够有一片清静幽雅之地而奋战着，这可是我身为执事的职责，作为红魔馆的一员，我必须为大小姐争光啊，为此需要帕秋莉酱的力量，所以……”

风雨辰享受的抚摸着蕾米，排除可怕（啪）的吸血鬼恶魔这一点，还是个很不错的萝莉啊，而且比芙兰那个家伙懂点情趣的。

“我知道了！执事，放手去干吧，咲夜，一会把帕秋莉抱出来……晒太阳。”

蕾米感动的说道，果然是好执事啊。

“是，大小姐英明……”

咲夜直接闭上眼睛了，大小姐笨点也好，省得她去解决各种麻烦，不过帕秋莉大人的话，能够把她从图书馆里面抱出来晒太阳的也唯有风雨辰了。

“青！你什么事情变成人家的执事，我很不高兴！”

八云紫看着蕾米的样子顿时嫉妒起来了。

“就是我家的执事，八云老萝莉，我告诉你，不要威胁我家执事，本大小姐举红魔馆之全力和你拼了！”

蕾米也生气了，抢了她红魔馆的执事当什么弟子之类的，岂有此理。

“你也是个五百年的老萝莉了！而且我可是十七岁！”

八云紫坚决不承认自己已经成年的事实。

“魔理莎，快速招呼大家下注，境界贤者八云紫vs红魔馆馆长蕾米莉亚*斯卡蕾特，发一笔战争财！~”

灵梦的双眼已经满是钱币了……

“待会，我正在熬蘑菇汤……”

魔理莎正在搅着汤，然后——

“砰！！！！轰！！”

整个会议室被炸翻了……

“魔理莎！你特喵的熬的是炸弹吧？我告诉你多少次了，不要把你的锅搬到我的家里来，别以为藏在角落里面我就看不见你！！”

风雨辰要炸了，这个魔理莎怎么又在角落里面熬汤呢？

“我不是魔理莎，我是蓝……”

魔理莎脱掉**说道，因为蓝是不穿**的。

“……”

亚丝娜等人顿时眼瞎了，为了逃避责任居然脱**冒充别人？

“你说你是蓝，你的尾巴呢？你的尾巴难道让你吃了？”

风雨辰感觉他被魔理莎当成了傻子，不要以为脱掉**你就是八云蓝，蓝可是有好多小尾巴的……

“我的小尾巴不见了，被琪露诺吃掉了，不信你问她。”

魔理莎信誓旦旦的说道。

“……”

好吧，一众人都知道琪露诺就是个9，笨蛋贤者是也，你就算问她，她也不知道吃没有吃……

“蓝可是在紫的身边趴着呢，你再给我找个借口。”

风雨辰要跳起来了。

“你家宝宝要吃蘑菇，我可是发扬前辈精神！”

魔理莎指着正在跟着北方酱和黑丝酱学爬爬的宝宝说道。

“亚丝娜，快点把宝宝抱起，让魔理莎的蘑菇炸弹吓哭了晚上我们别想睡觉了……”

风雨辰真得要崩溃了。

“还我****灵梦，抓住宝宝，抢了我的********魔理莎傻眼了，宝宝抓起她的**就爬着不见了……(未完待续。)

第二千五百八十五章 永恒万花筒的宇智波鼬

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

兜为了强化鼬的战力，给他使用的秽土转生祭品是具有着初代细胞克隆个体。

秽土转生的不死之力，加上初代细胞，使得宇智波鼬的能力强化了极限，须佐能乎的力量也得到了加强，然而与风雨辰相比，仍然是具有差距的。

风雨辰的须佐之男除了穿上盔甲之外的，在背后又伸展出了具有云之漩涡的黑色大翼，右手握着灵剑布都御魂，胸前悬挂着螺钿三日星。

宇智波鼬的须佐之男是绯红之色的武士，包裹着铠甲，同时也在背后伸展出了双翼，左手八咫镜，右手持十拳剑，胸前悬挂着八尺琼勾玉。

大小来看，风雨辰的须佐之男已经穿透云霄，散发出的威能比之尾兽还要可怕，一者风雨辰拥有着白之轮回眼，二者风雨辰的查克拉十分庞大，新的系统任务奖励变更使得他的查克拉能量暴涨到了一个极为恐怖的级别！！

而宇智波鼬的虽然借助了秽土转生的便利以及初代细胞的加持，具现化的须佐之男也仅仅是山岳般的大小，与风雨辰相比可是小巫见大巫。

这边的战场直接将其它的战场震动，风雨辰那庞大的查克拉能量使得整个战场都能够感受的到，就算是尾兽的查克拉能量也难以与之抗衡，不仅仅是量上的多，在质上也很强。

“队长，变得更加强大了，拥有白眼与写轮眼的你，进化到这种程度我并不惊讶。”

宇智波鼬不禁感叹。

“我是继承了六道仙人的弟弟大筒木羽村的一支，同时又拥有写轮眼的血继限界，最终成为这个状态。”

风雨辰并没有隐藏，或许鼬已经知道。

“如果宇智波鼬覆灭的时间迟上几年，我想队长可能就不会活到现在了，我是应该高兴还是？宇智波的覆灭与挚友的覆灭，当时如果让我选择的话，我会怎么样？”

宇智波鼬在当年就知道了风雨辰写轮眼血继限界的事情，但是他并没有揭发他，因为风雨辰可是拿他当朋友兄弟才让他知道的。

“这可真得是危险呢，不过，你当时如果因为我一丝原因，我只能说抱歉了。”

风雨辰在想，鼬当然覆灭宇智波的时候是否在想过他？

“不，那件事情是为了村子，与队长无关，而且当时队长还不足以影响这个世界不是么？现在可以了，说起来我们小队的三个人真得是各自都有神秘感，与三忍的前辈们倒是想像一些……”

宇智波鼬知道当初三人可是没有一个是普通的家伙，都是在弱冠之龄便拥有着常人难以想象的睿智。

“是啊，真是怀念呢，好了，叙旧至此为止了，你我兄弟二人，也就此刻可以抒发下情怀了，这场战斗可要打的酣畅淋漓一些呢！”

风雨辰操纵着须佐之男手中巨大的布都御魂之剑朝着宇智波鼬斩击过去。

“轰！！”

宇智波鼬操纵着须佐之男举起八咫镜与风雨辰的布都御魂之剑碰撞在一起，紧接着，一股巨大的冲击力直接使得两个须佐之男所踏的大地崩裂粉碎，甚至使得周围的区域地动山摇，而宇智波鼬的须佐之男被风雨辰压下了一条腿，大地再次晃动！！

在八咫镜防御之下，宇智波鼬操纵着须佐之男举起十拳剑朝着风雨辰斩击过去！

风雨辰须佐之男胸前的螺钿三日星汇聚成一把漆黑之剑握在另一只手中与十拳剑抗衡在一起。

“……”

风雨辰与宇智波鼬的战斗使得整个战场都将目光暂时的转移，新星三忍中两个人的战斗无疑很牵动人心。

似乎是受到了风雨辰与宇智波鼬的战斗感染，毒岛冴子在其所处的战场之中使用了与两者相抗衡的力量。

冲天而起的紫色气流是查克拉实质化的能量，同样的因为系统的新奖励，使得毒岛冴子也拥有了足够强大的查克拉量，酝酿狂岚之下的紫色气流汇聚成了一个巨大的怪物，拥有着八首八尾，绵延了数公里，身上长着青苔、桧树和杉木，疯狂的毒气将所接触到的一切腐烂融化！！

三股惊人的威势遥相望去。

新星三忍时隔多年再次重聚在一起。

“冴子也是越来越优秀了……感觉快要被超越了呢！！”

宇智波鼬无比震撼，如果他和风雨辰是因为有着血继限界的潜力，那么毒岛冴子能够修炼成这种程度真得很是难得的。

“不这样就不是我们认识的冴子了，她可不需要我们去拉她一把就会追上来的家伙，我们三人出现在这个战场之上，势必要在此刻改变世界，我们可是新星，不是么？超越三忍的前辈！”

风雨辰在想，冴子可能早就期待这一时刻的到来了吧？

“叙旧看来快要结束了呢，兜那个家伙要操纵我了，不过我不会用那个（转写封印*别天神），和队长较量的机会就这一次了，不要被我杀掉哦，雨辰！！！”

宇智波的眼睛渐渐失去了光彩。

“在忍者学校的时候我就打败你了，现在一样可以，不是最强，怎么能够成为小队的队长呢？”

风雨辰认真起来。

*

另一边的战场，小南对抗长门与弥彦，在三人中最弱的她，如何能够与二人战斗？

弥彦好说，但是长门就……

不过，她拥有着风雨辰赐予的咒式，能够消除秽土转生的咒式，所以有着胜出的机会，她必须亲自解决，或者坚持下去，她要带着弥彦与长门的那一份活下去。

*

影之战场，打的难解难分，拥有着消除秽土转生咒式的我爱罗等人在渐渐的拉回局面。

*

漩涡鸣人与奇拉比两个人柱力也正式参战，为了对抗，自称阿飞的宇智波带土踏上了战场。

*

第四次世界大战正式开始，晓之一方最初上场的是兜操纵死者的秽土转生部队以及量产的十万白绝。

忍者联军一方所出动的是五大国以及铁之国汇合在一起的八万大军。

玩家们分布在战场的各个区域，他们将战场变得越来越混乱，毒岛冴子以及十二星辰、侍暗部在战场之上对抗着这些玩家，就算是忍者联军一方的玩家，最终目的也是风雨辰，他们可是全部是主宰势力。

然而现在出面的只是普通的玩家，真正玩家中的高手还未现身，他们在等待着更加恰当的时机，战斗才刚刚开始。

*

风雨辰以绝对的优势将宇智波鼬镇压，主动被其攻击，然后借助于伊邪那歧瞬间再现在他的身后，破除秽土转生，使用灵魂领域的力量将他的灵魂暂时留在世界，接着制造实体分身——

“叮，确认分身仪式进行中，请量化分身信息模块……

注解：

【1】量化分身模块一次成型，无法进行任何修改；

【2】量化体形特征，选择①本体形态②其它形态；

“叮，确认量化体形特征，检测值，男性，年龄21岁……开始量化……”

宇智波鼬的灵魂被扫瞄，接着从风雨辰身体中飞出大量的光之粒子渐渐糅合成了他的模样。

宇智波鼬感觉这并不像是忍术，不过他没有询问太多，因为暂时感觉不到邪恶的力量象征。

“叮，择意志导入——

【1】本体灵魂属性分裂人格；

【2】自主诞生人格；

【3】其它外界意志（不建议此选择，有脱离本体意志倾向）。”

风雨辰选择导入宇智波鼬的灵魂。

“……”

宇智波鼬并没有抗拒这种导入，毕竟他不相信挚友会欺骗他。

成功导入之后，宇智波鼬觉得这具身体十分适合，比之自己原本的身体还要适合不少，而且写轮眼之类的力量也可以使用，就在他觉得结束的时候，在脑海之中有着一股绝对的意志流过——

“叮，意志导入成功，契合率100%……本体信息载入中……复制……（无法复制奥义）……”

“信息量化完成——

ID：风雨辰*伏羲氏：NO.3分身：宇智波鼬

…

无限段位：彩虹中品（封印中）

…

基础属性：……（封印中）

…

奥义：……（无法复制）

奥义：永恒万花筒写轮眼

…

特殊：……（本体意志允许下可使用）

*

被动技能（无限段位附加效果）：

【破甲】【自愈】【冰属性】【断肢重续】【死亡豁免】、【实体分身（无法使用）】【灵魂领域】、【空间领域】

……”

契合于这个世界的原因，加上灵魂奥义的体现，已经经历死亡的宇智波贯通了生死，他的永恒万花筒写轮眼是来源于他的万花筒写轮眼与风雨辰风雨辰的万花筒写轮眼组合。

在死前，鼬将眼睛交给了佐助，而现在鼬所使用的眼睛是来源于风雨辰的分身，那么算是使用上了风雨辰的双眼。

而风雨辰在写轮眼上的万花筒写轮眼是凯尔特十字形状的万花筒，这样无疑符合了永恒万花筒写轮眼的晋升。

永恒万花筒写轮眼需要两对万花筒写轮眼融合才能够进化的究极万花筒，在使用者本身已经觉醒万花筒写轮眼之后，移植另一双万花筒写轮眼，且只能在嫡系血亲之间进行，并依赖寄主的天赋和能力。

而鼬与风雨辰之间是本体与分身的关系，比之兄弟更加亲近，同样拥有宇智波的血脉，而且鼬的天赋也足够永恒万花筒开眼！(未完待续。)

第二千五百八十七章 豪之宇智波斑

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰与小南暂别，前往五影原本的战场。

虽然有着抑制秽土转生的咒式，但是历代的各位影绝非普通人。

尤其是拥有着忍界博士之称的三代目火影猿飞。

“抱歉，和朋友的叙旧稍微有些长了些，三代目火影交给我来封印吧……”

风雨辰将照美冥四人从三猿飞的手中救了出来，兜真得是下血本，将历代的影都用了柱间细胞培植的祭品，无疑优秀了很多。

秽土转生的人物强弱与其祭品有着一定的关系，加上秽土转生的不死特性，可以说，这个术是很优秀的。

“马上就解决掉了，不要随便插手！”

四代雷影自然不肯承受什么恩惠，云隐村已经承受他很多恩惠了，所以……

“减少不必要的损失也是应该了，我现在为了你们进行治疗……”

风雨辰瞬间分出四个分身分别结着四位影治疗了起来，然后——

“三代目，与初代和二代相见吧！”

苍白的火焰从风雨辰的身体中涌了出来，形成了苍白的骨架。

这是——

建御雷之男！！

背后悬浮起天之勾玉，有三个勾玉是黑色的，剩下的六个勾玉是白色的，白色的六个勾玉上都有属于其封印的尾兽纹章。

没有封印的尾兽分别是五尾穆王、七尾重明、八尾牛鬼。

这三只尾兽的查克拉封印在后面的战斗之中就可以进行了。

“守鹤的气息？”

我爱罗看着紫罗兰的纹章，那气息正是守鹤的气息。

“嗯，只是封印的查克拉而已，至今收集的尾兽查克拉中，一共是六种。”

风雨辰没有隐瞒。

“你收集尾兽的查克拉不是用来观赏的吧？”

大野木皱眉。

“自然，这可是对决时候的主要的力量之一，在当初大蛇丸向木叶进攻的时候我就开始收集它们了。”

风雨辰说着，朝着猿飞的方向冲击了过去，大量的冰雪在空间之中具现化，朝着猿飞所处的空间涌动着。

接着猿飞身体中的查克拉渐渐的流动减缓，瞬间结晶成雪花状态。

不过猿飞的经验十分优秀，快速的后退，逃离了幻术*雪之凄美的领域。

但是！

同时，风雨辰的术式还有着另一个幻术——镜花水月。

虽然是对已幻术，不过，这个幻术却也是能够影响对手的。

虽然猿飞看到了他所在的位置，不过他真实的位置并非是猿飞看到的那样。

镜花水月是镜中花水中月，看到的未必为真相，因而猿飞后退的方向反正是死路！！

那么前进是活路么?

并非，解除掉镜花水月就可以扭曲虚幻与现实了。

在扭曲现实与虚幻的术上，风雨辰达到了极致，因为他的万花筒所拥有的力量便是伊邪那美与伊邪那歧。

他在幻术上的天赋完全是依靠瞳术，当然鼬也是一定程度上依靠于写轮眼的瞳术。

不过，与鼬不同，鼬的写轮眼与风雨辰的白轮眼还是有区别的，风雨辰的白轮眼在瞳术幻术之上更加容易达到究极的状态，而鼬是依靠着天赋的。

猿飞眼前的风雨辰伸手将布都御魂刺上前方，在猿飞还有所有人的视界之中，风雨辰的布都御魂并没有触及到猿飞的身体，然后在下一刻——

“噗……”

猿飞的身体被风雨辰的布都御魂从后面贯穿！

瞬间，猿飞的灵魂被布都御魂之剑封印，只要被这把剑封印，就无法再次实现秽土转生！

如果这把剑中拥有着初代目火影千手柱间、二代目火影千手扉间、三代目火影猿飞三个灵魂。

随着灵魂的封印，秽土转生的力量消退。

“这个世界……看来是出了不起的忍者，报上汝名，宇智波的后代……不，你是！”

就在这个时候，一个英武的男子走了出来，虽然同样是秽土转生的状态，但是所散发的气息有着绝对不一般的力量。

常规的忍者紧身服上穿着一套深红色的甲胄，颇有些武士的风范，那长长的黑发显示着宇智波的特征，双眼乃是三勾玉的写轮眼！！

“宇智波……斑！怎么会出现在这里？”

大野木无疑是众人中对那个时候最有了解的一位忍者了，一眼就看出了来人的真名。

“按照情报，宇智波斑不是在另一处战场中和比还有鸣人战斗么？”

四代雷影皱眉。

“那个并非是斑，虽然很多人仍然这么认为的，不过无所谓，交给我吧，其它的交给你们了！”

风雨辰对三代目火影的封印完成便看向了宇智波斑的方向——

“传说中的忍者，与初代齐名的宇智波之人，我们换一个战场吧，这里太不开阔了！一天和两个宇智波的人战斗，看来我的这双眼睛确实和宇智波有着关联！”

“白色的轮回眼，这堪比尾兽的查克拉量，火影的衣着，木叶竟然出现了这等人才？也好，我想要知道究竟忍者的世界出现了什么新的传说。”

宇智波斑有着一股震惊感，带土的时代还没有这样传奇的忍者，看其年龄也应该成年了，那么与带土的时代相差没有多少年，看其眼睛有着白眼的特征，白眼与写轮眼的结合么？可是没有千手或者漩涡的血继限界怎么会有轮回眼。

他所知道的历史还缺少了一部分最重要的，难道白眼与写轮眼和轮回眼之间有着什么联系么？

三大瞳术的渊源乃是一体？

宇智波与日向两大族怎么可能会通婚，而且完全继承血脉的人怎么能够活下来？

这已经不是他能够想象出来的了！

至此，关于三大瞳术的秘密，在久远的时代还有多少是他不了解的，宇智波的碑文中可没有记载着什么白眼的事情。

总之，他不得不追上风雨辰！

*

在一处空旷的沙漠地带停下之后。

风雨辰并没有立即战斗的准备，反而是观看起周围的战场。

“如何，震惊吧，在你的时代，忍者们联结在一起，几乎是不可能的吧？虽然你一手制造了现在的局面，但是这种壮观不得不说是你的功劳，当一股力量超脱想象之时，人们便会手牵手来聚集强大的力量，这种源于内心与灵魂的力量，真得是不错。

人类其实是很奇妙的生物，其实我觉得就算在这个世代人们能够相互理解，打败黑暗，那么恐怕数十年，数百年，甚至数千年，乃至数万年后，人们终究会有仅仅依靠语言无法相互理解的时代，那个时候终究会再次出现战争。

这个世界注定是不可能迎来绝对的和平，除非人类的大脑是一团浆糊，人种、地域种种矛盾是不可能避免的，善恶美丑会一直存在下去。

不过，人类是一种奇妙的生物，人类是可以相信的，只是达成这个相互理解的局面需要漫长的路程，即使六道仙人也无法改变的世界，不是我们轻言就可以改变的。

而终究，恐惧使得人变得强大，你没有听错，恐惧不是让人懦弱的力量，而是让人变强的力量，因为畏惧邪恶黑暗才聚集在一起，所以人类才是神也无法击败的对手！

这个世界已经到了憎恨的漩涡与终端，所以人们相信理解的时代可以来临了。”

“这股豪迈，面对我，仍然如此平静的除了柱间没有谁了，未曾想到这个时代出现了你这等的忍者。”

宇智波斑站到了风雨辰的身边看着眼下的战场，能够在这种局势紧张的战局中和他这样平静的交流，这个少年拥有着多么强大的自信，不，必须拥有，轮回眼，这种力量，他恐怕是他之后唯一一个开启轮回眼的人。

“知道我为什么和你说这么多话么？”

风雨辰看着宇智波斑，“如果你还能够喝酒，真得要和你干上几杯，当年你的威名可是令我敬仰不已呢，前辈！”

确实，无论是无限之前还是无限之后，宇智波斑这般的终极存在，仍然是令人心潮澎湃的。

“为什么？”

宇智波斑被称为前辈，倒是觉得心里有些腼腆了呢，被同样开启了轮回眼的忍者敬仰看来他的名声还不错嘛。

“因为我预言，你我是会有机会并肩战斗的，即使现在身为敌人，但是会有一同战斗的时刻，前辈们可是后辈们的重要遗产，到时候就请你不要吝啬自己的力量。”

风雨辰隐晦的说道。

“可笑，我们可是对手，不过如果其它人对我说我可能完全不信，但是你，我却要相信一点，未来果然是拥有着变幻的特性，即使我安排好了一切也仍然出现了变数。

我，会失败么？”

宇智波斑不禁反问，并非是对风雨辰，而是对他自己的反问！

“我确实是异类，对于你们来说确实是，这双眼睛是绝对不可能的事物之一，白眼与写轮眼的融合血继限界，进化的白之写轮眼，然后乃至于白之轮回眼。

我所继承的血脉来自于六道仙人的同胞兄弟，封印十尾的兄弟二人中的另一个。”

风雨辰解释了宇智波斑的疑惑。

“原来……如此，六道仙人的兄弟么？如此能够理解了。”

宇智波斑有所震惊，与他继承了六道仙人不同，风雨辰继承了六道仙人的兄弟，所以他才如此感慨，历经不知道多少世界，哥哥与弟弟的继承人终于要碰面了，历史之中竟然隐藏了这一支的血脉！(未完待续。)

第二千五百八十八章 兄弟、兄妹模式再次登场!

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰和宇智波斑聊了很多，可以说是共享信息，而这样的事情，作为忍者联军的影之队统帅是完全不可以做出的，但是风雨辰仍然做了，目的当然也有着很多，给予宇智波斑虚假的情报，使得他能够注意到玩家势力的存在，从而从一定程度上进行反击。

“你的意思是说，六道仙人的母亲，真正的查克拉之祖不是属于这个世界的，而现在有着一些同样不属于这个世界的人来到了这里么？”

宇智波斑不禁皱眉，这些不属于这个世界的人难道也是为了战争，从中得到利益？

“正是，不然，你觉得我为什么要和你交换情报?因为我看得上你的力量，所以才告诉你这些，千手、宇智波、漩涡、日向、辉夜……这些血继限界家族都是来自于同一个祖先，也就是大筒木辉夜姬，千手和宇智波、漩涡肯定是六道一脉的，而日向可能是大筒木羽村，辉夜也许是羽村的后代，也许是其它的……

总之我们全部都是拥有一个共同的祖先，然而同时的辉夜姬能够从不属于这个世界的一方到达这里，那么其它的势力也可以，想必，你也纵观这个战场看到了一些奇怪的人，不需要结印就能够施展忍术。

当年，大筒木辉夜与六道仙人羽衣和羽村都是不需要结印就能够使用忍术的，而在六道仙人创立忍宗之后，所生下的因陀罗与阿修罗两兄弟却需要结印才能够施展忍术，因陀罗是宇智波的祖先，阿修罗是千手以及漩涡的祖先，将忍术以印的方式施展出来的是因陀罗。

所以可以说六道羽衣仅仅是创立了忍宗，而将忍术具现化的是因陀罗。

从此刻开始，忍术才得到逐渐的完善以及传播。

这样的话你能够明白了吧？

不需要结印就能够施展忍术的人其实与我们是不一样的，他们的目的在于夺取我们的血继限界。”

风雨辰真假参半的解释道。

“这些东西你是如何知道的？光是调查这些信息我就用了很漫长的时间。”

宇智波斑疑惑。

“其实，混合了白眼与写轮眼的血脉之后，我可以说仅仅是巧合的掌握了某种不错的力量，并不清楚这一切，直至有一次任务，来自于水之国的任务，在一个封灵祭坛中，有着在古代所封印的十尾邪念，那是羽村曾经封印的，碰巧我对其重新封印，然后血脉的原因使得羽村出现在我的面前。

契机从那个时候起，我开始走上了羽村这一脉的血继限界，也知道了很多的事情。”

风雨辰没有隐瞒封灵秘坛的事情。

“十尾……封印，确实是有可能的，原来如此，白眼是羽村的一脉，能够将羽村的灵魂呼唤出来并传授些东西可以说足够超越很多人。

比起很多人摸索着前进，你一瞬间就拥有了很高的起点，而且没有错路。

而且那些人确实没有结印就施展出忍术，与我们格格不入。”

宇智波斑渐渐地理解了风雨辰为什么至今不向他攻击。

“所以在我们之间的战斗真正开始前，先联手把那些家伙清除掉，在晓与忍者联军中都有着这些势力，而我们无法对自己人出手对吧？所以你去忍者联军那里，我去晓那里，清除掉他们！

不然，我们两败俱伤只会让他们渔翁得利，我们可是拥有同一个祖先的兄弟血脉，你是羽衣，我是羽村，我想你应该不是下面那群完全不知道为什么在战斗的蠢货，我们所看到的世界究竟是与他们不同的。”

风雨辰邀请道。

“可以理解，如果其它人来说的话我可能会置之脑后，不过你了解了这么多事情，不可能会欺骗我，你是无法向自己阵营的人出手才求助于我，除了我之外，其它人既没有力量也没有智慧能够与你合作。”

宇智波斑突然有一股优越感，“柱间啊柱间，我们看到的世界是不一样的，我现在可是在拯救这个忍者的世界，活的更久才能够看到更远的未来。”

“不要大意，那些家伙只是在隐藏实力，拥有的力量其实很强，而且我们不能够惊动任何人，所以在他们释放力量前进行必杀。

虽然你是秽土转生的状态，但是我想你有实力解除施术者的控制吧？

神秘在更加神秘的面前将失去色彩，作为六道仙人之后，第一个开启轮回眼的你一定拥有着不俗的力量。”

风雨辰提醒道。

“我还轮不到一个后辈来提醒我，不过，解决了这些人之后，你我终究会有一战的，可转别死了！”

宇智波斑同样的提醒。

“当然，能够和传说中的忍者战斗，是我的荣幸，虽然不如秽土转生的身躯强大，不过我还是有着些许力量的，毕竟我可是将白眼、写轮眼、轮回眼三种瞳术集于一身的人，最接近辉夜姬的血继限界。”

风雨辰豪迈的点头。

“你将我看成六道仙人羽衣，那么我也将你看成羽村，兄弟的战斗，哥哥是绝对不会输给弟弟的！”

宇智波斑瞬间朝着忍者联军的方阵落下！

“好，延续了漫长的血脉，羽衣羽村兄弟再次并肩战斗，弟弟也不会输于哥哥的！”

风雨辰朝着相反的方向落下，晓的阵营！

斑有些回忆自己的弟弟宇智波泉奈，兄弟的战斗使得他不禁有了一丝温暖，虽然风雨辰不是泉奈，但是这份错觉的回忆也让他内心豪迈千丈，与泉奈在战场上一同拼杀的回忆在不停的从脑海之中涌出！！

虽然是敌对，虽然他感觉风雨辰的话中不尽是真话，但是他宁愿去相信，因为这种兄弟的回忆让他足够在这段时间玩乐一下，强大的实力使得他自信不会有任何人能够阻挡他的脚步，所以这秽土转生的幕间就以回忆泉奈而战斗。

而且他也不想与风雨辰在此刻就拼杀，他可是看到风雨辰那种封魂的力量，如果在完全复活前被封印了灵魂，可是就功亏一篑了，带土那个家伙现在在做什么呢？

*

风雨辰与斑刚刚分开，便在晓之方阵中出现了强大的对手。

四个人召唤出了青龙、朱雀、白虎、玄武这四个华夏圣兽，堪比尾兽之力！！

“这通灵兽……非比寻常！”

我爱罗的沙子根本无法封印。

“能够达到尾兽的实力了，优先将它们消灭掉！”

风雨辰幻化出的建御雷伸出巨大的手掌将我爱罗四位影保护下来。

“……”

朱雀喷吐出来的火焰将数百的忍者全部烧成灰烬，就算是我爱罗的沙子也被燃烧掉！！

堪比天照之火！

“斑呢？”

大野木问道。

“和我战斗中逃掉了，我看到这里的情况就过来了，优先清除这四只通灵兽，让他们肆虐下去，我们的人肯定会死伤惨重……”

风雨辰说道。

“能够把斑逼走，真是够厉害的……”

大野木不禁震惊，虽然是秽土转生，但是斑的实力也不容小视的。

“斑一定是去比和鸣人那边了！目标一定是尾兽？”

四代雷影艾皱眉。

“相信鸣人和比吧，我们优先解决掉这四个家伙，从克制方面讲，水影大人你的水遁可以克制这只火鸟（朱雀）么？

风雨辰问道。

“不行，刚才试过了，我的水遁都能够被燃烧……”

照美冥摇头。

“土遁也克制不了那个乌龟的水……不能够从性质克制上去理解它们！”

大野木点头。

“那个龙使用的是木遁，木遁的话……”

雷影想到了千手柱间。

“虎型的通灵兽虽然用的是类似于砂铁秘术的磁遁，可能比磁遁更加强大……”

我爱罗解释着说道。

“如此一来就很了，拥有着媲美尾兽的查克拉，使用的能力又非同寻常，而且四只通灵兽攻守兼备，想要打败不是那么容易的事情。”

风雨辰不禁皱眉，这个世界的人定是无法理解四圣兽的。

青龙象征的是木，白虎象征的是金，朱雀象征的是炎，玄武象征的是水。

想要打败他们，唯有用五行相克或者同等程度的力量。

那么起作用的只有着阴阳遁了，普通的遁术是不行的！

“雨辰哥哥……”

雏田从一个方面突破过来支援到这里。

“刚好，雏田，我们配合阴阳遁进行攻击……”

风雨辰刚刚想到阴阳遁，雏田便出现了。

“是仙法模式？”

雏田看着眼前的四圣兽问道。

“嗯，阴阳遁是能够克制这四只通灵兽的唯一手段了……原本担心一个人还行不通……先从青龙和朱雀这两只通灵兽，白虎和玄武就麻烦四位帮忙牵制了……”

风雨辰和雏田站到了一起，兄妹模式再次启动，果然这种样子才是最激动的时刻呢，和妹妹一起战斗什么的简直太棒了！

虽然一个人使用阴阳遁也可以，但是兄妹分别负责阴遁与阳遁，全更加强大，当然，必须两个人能够完全信任对方，不然并不会有那份强大的力量。

“哥哥……”

“妹妹……”

风雨辰和雏田同时伸出一只手掌，然后对叠在一起，两个人的查克拉互通有无！(未完待续。)

第二千五百八十九章 兄妹阴阳遁再临

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

雏田与风雨辰再次进入了兄妹模式，两个人的关系此刻更加亲密，能够将阴阳遁术发挥到更加强大的地步。

从兄妹到夫妻，两个人的精神在一瞬间互通有无，以极速的状态进行了仙人模式的状态，从两个人的脚下蔓延出极大化的八卦阴阳鱼，将整个战场包裹在其中，同时先天八卦图也融入到两个人的精神之中。

因为已经是夫妻的关系，阴阳遁的呼吸变得更加顺畅有无，这一次比起之前有了一些变化，风雨辰的额头之中出现了太阳印记，而在雏田的额头上出现了太阳印记。

“雏田！”

“雨辰哥！”

两个人的身体分开，但是他们之间仍然有着联系，只是距离是一定，两个人所站立的位置是阴阳鱼眼，他们之间不能够走出这个阴阳鱼眼，否则术式就会失败。

接着两个人向前奔跑起来，同时摆起太极式，在风雨辰的手中一个漆黑的光球汇聚起来，在雏田的手中一个炽白的月牙闪耀起来，接着朝着面前的两只圣兽打击过去——

“仙法*八卦掌*兄之日蚀！”

“仙法*八卦掌*妹之月缺！”

从风雨辰的手中冲出一道黑色的极光，从雏田的手中冲出一道白色的极光，同时，整个世界的光仿佛全部被吸蚀了一般，战场之中仅仅能够看到这两份力量。

青龙与朱雀在一瞬间被打飞了几公里之远，两只圣兽在地面所摩擦出来的沟壑如同崩裂的峡谷一般。

“吼！！”

青龙咆哮着一株株巨大的树木从地面拔起，接着朱雀喷吐出绯红的火焰将青龙制造出来的森林燃烧，燃烧了树木的火焰旺盛无比，直接将风雨辰和雏田困在炎之森林中。

“仙法*八卦*兄妹回天之术！”

风雨辰和雏田两个人围绕着一个中心快速旋转了起来，瞬间便有有着巨大的阴阳能量球将整个炎之森粉碎，就算是朱雀无法熄灭的火焰也被碾到熄灭。

“仙法*太极法*左揽雀尾！”

“仙法*太极法*右揽雀尾！”

风雨辰和雏田两个人浮上天空，双手虚托，接着从各自的身体之中伸出了一只巨大的手掌，分别将青龙与朱雀握在了手中！

“仙法*太极法*左峰贯耳！”

“仙法*太极法*右峰贯耳！”

风雨辰和雏田虚浮的手掌忽然对上各自，接着抓着青龙与朱雀的两只大手开始将它们向齤中间挤压，本来巨大的两只曾对，在两只手掌之间渐渐的变小，两只巨大的手掌渐渐的合拢，青龙与朱雀的身体被压缩的越来越小，无论它们怎么挣扎都无法逃出这双手掌。

此刻，位于风雨辰与雏田的身后，仿佛有着一尊巨大的神像，神像的双手即将青龙与朱雀合拢的双手，而神像的两个眼睛就是风雨辰与雏田所在的位置。

随着双掌的合拢，神像的身体渐渐凝实，几乎所有人都能够看到，那神像盘坐于天地之间散发着无比的神威。

“嗡！！！”

有如一声沉闷的钟鼓之音，神像的双掌瞬间闭合起来，而从手掌中释放出一股极其强烈的光芒，瞬间在半空之中爆炸！！

随着光芒过后，青龙与朱雀已经被彻底粉碎，找不到身影了，在火影世界的人看来是回到了通灵界，但是其实它们是死亡了！！

“仙法*太极法*日*海底针！”

“仙法*太极法*月*海底针！”

风雨辰和雏田接着对玄武与白虎再次攻击，两道从地面伸出来的黑白光柱直接将两只圣兽的身体贯穿。

短暂的时间之内，兄妹二人将强大的四圣兽抹杀掉。

男性象征着阳，女性象征着阴，虽然雏田确实比起风雨辰有些不足，但是阴阳共济之术可不会讲究什么强弱之分，你中有我，我中有你，只有心意通达的二人才能够使用出这样的阴阳遁术。

“不服不行啊，看你们兄妹在战场之上都这么亲热，日后必会成为一段佳话呢……”

大野木没有想到日向的柔拳居然能够达到这样的地步。

“都是兄长大人的指导，雏田只是按部就班而已……”

雏田脸红的低下了脑袋，确实，这些术全部是意念通达之下的风雨辰所指导进行的。

“嘛，不要谦虚了，没有妹妹，哥哥怎么能够强大呢？而且兄妹合击之术如果有一人不够灵光的话是不可能施展出来的，而且，雏田比之前更加厉害了，看来一直在练习着仙法呢。”

风雨辰轻抚着雏田的脑袋，和妹妹一起战斗的感觉仿佛无所不能。

确实，兄妹合击是可以把先天八卦图使用的用途之一，仅仅靠他一个人是无法进行那种融会贯通的阴阳交替，只有他和雏田一起才能够让先天八卦图得以进行运转。

“你们两个，这里可是战场呢，雨辰，身为兄长不要这么溺爱雏田，身为火影也不能够这么溺爱部下，身为丈夫也不应该太过宠溺妻子……”

日向日足带领着日向一族汇合了过来。

“不，雏田是我看着长大的，她一直都很努力的追赶着我，在很多人都看不见的地方她在努力着，虽然笨拙却为了追上我的脚步而日日夜夜的修炼。

我一直看着她的成长，我一直期待能够和她在一起战斗，身为哥哥，我要守护妹妹，如果这件事情都做不好，怎么能够做好火影，做好守护整个村子的火影？

这种守护并非是溺爱，而是一种期待以及激励，此刻雏田已经不是雏鸟，她现在可以伸展自己美丽的翅膀飞翔，作为哥哥怎么不能够高兴。”

风雨辰认真的看着雏田的眼睛。

“哥哥……”

雏田小手扶在了风雨辰的胸口。

“嗯，嗯……”

日向日足面瘫的脸不禁脸红，这对兄妹怎么在家之外的地方还这么不分场合的……

这分明是战场吧？也在不把周围的人放在眼里了吧？

“……”

风雨辰和雏田仿佛忘掉了周围的一切，啊，最喜欢哥哥了，最喜欢妹妹了……

“……”

照美冥等人呆滞了，这对兄妹怎么回事？把他们都忘掉了么？

“天上怎么有十个太阳？”

“查克拉在蒸发……”

“……”

就在这个时候，周围的忍者们注意到了天空，十个太阳出现在天空之中，大地的水分在迅速的蒸发着。

同时查克拉也从人们的体内快速的流失，只有风雨辰和雏田没有受到影响。

“白眼！！”

“那……是？”

“有查克拉的流动，经络看起来像是鸟类的样子……”

“那不是简单的太阳……”

“……”

“除了真正的太阳之外，有九个变化的……”

“……”

风雨辰不禁想到了华夏传说中十日金乌的传说。

“雏田，又轮到我们了……”

风雨辰仰望着天空。

“可是这个高度，根本无法接近……”

雏田觉得这些太阳超出了太极能够掌握的范围之中。

“……”

说话之间，已经有着无数的火焰从天空之中坠落，这些火焰——

天照！！！！

与天照一般无二的火焰，肯定是玩家了，不然的话，在这个世界只有着万花筒写轮眼的究极瞳术能够做到了。

“啊……”

“不要……”

“……这火灭不了……”

“……”

大量的忍者联军死在这火焰之下。

“我们上去……地爆天星！！”

风雨辰施展轮回眼的瞳术，制造出一颗巨大的岩石球，然后拉着雏田跃了上去，巨大的岩石球带着两个人飞上了天空。

黑色的火焰落在两个人的身上直接被吸收转化成能量，阴阳遁将天照的能量直接吸收并为之转化。

“仙法*太极*日之矢！”

“仙法*太极*月之弓！！”

风雨辰和雏田左手右手相握，然后雏田的左手以阴阳遁具现化一把闪耀长弓，而风雨辰的右手则具现化一把漆黑之矢，弓箭合体，朝着天空之中的太阳射击。

“雨辰哥，不好瞄准……”

雏田的额头出现汗水，那太阳的光芒太过强烈，双眼根本看不到，所以……

“闭上眼睛，过滤掉光芒，然后再用白眼感知……”

风雨辰说道。

“可是……”

雏田从来没有闭上眼睛使用过白眼的能力……

“不要依靠单纯的白眼，闭上眼睛，将阴阳鱼眼变成白眼进行感知……”

风雨辰闭着眼睛说道。

“看到了！”

雏田贯通阴阳鱼眼，透过阴阳八卦注视这个世界，虽然与原本的世界不同全部是能量构成的色彩，不过能够分辨出太阳鸟的能量……

“好，一共九只，坚持住……”

风雨辰知道，雏田和他合体阴阳遁的时间是有限。

“嗯，我努力……”

雏田的比起风雨辰的查克拉含量有所不同，坚持到现在已经很难得的，不过，她不能够拖累哥哥，同时作为妻子也要成为丈夫的后盾。

“雏田，你是最棒的，我不想你只是成为我背后的人，我要所有人都看到，你是能够与我站立在一起的优秀忍者。”

风雨辰知道雏田已经很不错了……(未完待续。)

第二千五百九十三章 大梵天求道玉

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

婆罗贺摩天，六道模式之下才有的术，让风雨辰没有想到的这个术竟然就是忍宗，将所有的人串连起来。

这个术所拥有的能力不仅仅是忍宗的能量集合，可以将所有人的查克拉控制分割转移等，除些之外最大的效用就是——

不死不灭！！

超脱轮回！

简单来说，只要被串连起来的人就可以在婆罗贺摩天的意志之下斩断与死亡与地狱之间的线！

也就是无法拥有【死】这种生命现象，到连接中的某个人死的一瞬间，就会自动有查克拉流动过去将其复活！！

而最明显的缺陷就是处于链接之中的忍者要受到主体也就是风雨辰的控制，同时风雨辰如果死亡是没有办法复活的，因为他就是主体，但是他的死亡并不会导致链接的人死亡，只是停止链接而已！

风雨辰相当于一棵大树的主根系，而其它的人相当于根须或者树叶……

这是将所有人的查克拉集中循环利用的‘擎天大树’，这类似于这个世界十尾的本体——

神树。

这也是与羽衣、羽村有关联之处。

可以说这是一种神树系统的能量循环。

婆罗贺摩天通过将所有人的信息记忆，在其死亡的一瞬间将其生命进行创生，而树所拥有的生命力极其强悍。

所以羽衣和羽村才相信风雨辰的力量就是忍宗，比起羽衣的思想化，风雨辰的婆罗贺摩天只是将这种思想进行了形式化，真正的展现的出来，这正是忍宗的终极形态！！

就算是羽衣也没有能够达到的形态。

或者说是羽衣都没有想到的形态，因此羽村说风雨辰是奇迹之子。

这是只有奇迹之中才会发生的事情。

同时这种树系统还能够共享信息，处于这个系统的任何一个环节有任何的思想都能够被其它的所有的环节共享，不需要任何沟通就能够明白各自思想的力量！！

“婆罗贺摩天，队长能够拥有这样的力量，看来确实是真正的走出了一条忍道，与之前相比，队长已经能够正视这所有的一切。”

宇智波鼬的思想在树系统之中传递着，没有通过言语就能够说出话从而被所有人听到，不需要嘶声呐喊，不需要歆里斯底，就能够传达给所有人！

“婆罗贺摩天的能力想必各位已经明白，此刻，只要我不死，你们就永远存在于这个系统之中，不用担心死亡的威胁，也不用担心查克拉不足，更加不需要浪费一点力量，来吧，让我们的对手恐惧吧！

这里可是我们的地盘，这里有着我们要守护的家人、朋友、村子……

聚集于此的我们已经无所畏惧，所有人皆为六道！！

真正的战斗才刚刚开始，守卫这个世界的信念将化成我们无穷的动力，这已经不是一个人的战斗，这是我们大家的圣战，这与以往第一、第二、第三次忍界世界大战拥有着不同的性质，因为我们是亲人！！！

彼此虽然没有血脉相连，但是却有着灵魂的链接，前进吧，我们！”

风雨辰挥舞着日月锡杖，额头的转生眼散发出光芒，接着所有忍者的眼睛变成了转生眼！！

“大干一场吧！”

“热血沸腾起来了！”

“……可以看到查克拉流动的经络，全方位的透视……这比白眼还要厉害！”

“……”

忍者们感觉身体之中拥有了比什么都要强大的力量，面对什么都不会畏惧的力量，集体的力量果然是最强的。

一时间，忍者联军朝着主宰玩家们疯狂的反扑过去，同时也能够分辨出敌我了，因为婆罗贺摩天是只会串连同伴的。

“果然，母亲所拥有的月之眼，无限月读不是正确的领导力量，不是正确的幸福道路，婆罗贺摩天才是，这一点在大梵天的身上实现了，你我兄弟可以宽慰了。”

羽村看着忍者们的双眼，虽然与无限月读时，所有人的眼睛呈现轮回眼的状态类似是转生眼，但是却拥有着不相同的作用，一个是将所有人囚禁利用抽取查克拉作为傀儡，而另一个则是串连所有人的力量，彼此共存，一方有难，八方支援。

无限月读是将所有人的力量集中在一个人的身上，婆罗贺摩天则是将每个人的力量集中在集体，集体循环！

“嗯，能够见识到这份力量我也是心愿圆满了，虽然阿修罗也可以建立一个不错的世界，使得忍宗焕发新的光芒，但是仅仅是在他这个时代，终究还是会出现无法相互理解的世代。

因此这种力量就需要传承下去，婆罗贺摩天的力量要通过血继限界的传承，缺点是有可能力量被分割，就像因陀罗与阿修罗一样。”

羽衣已经想到了未来，只要婆罗贺摩天存在，那么就能够使得忍者的世界永久和平下去。

“确实，我与你的力量都集中在大梵天的身体之中，这本来就是奇迹，他是最接近母亲同时又是有可能超越母亲的人，如果孕育后代的话，想必会出现力量分割的情况，毕竟有可能会是个体无法承载的力量。”

羽村不由得同意兄长的想法。

“但是如果分割血脉的人彼此相互友爱，那么合力也是可以的，嘛，我们两个老家伙就不要担心后辈的事情了……”

羽衣说着向了风雨辰——

“大梵天，我和羽村就要消逝了，相信你一定能够指引忍者的世界走向真正和平的道路。”

“嗯，兄长与我已经心满意足了，所能够给予的力量全部给予你们了，之后的世界就由你去指引吧。

大梵天。”

羽村也告别道。

“嗯，两位好走，我也要战斗了！！”

风雨辰看着羽衣羽村两兄弟消失，然后看向了被月球空间压迫的夸父。

“白夜柔吠！！”

风雨辰伸手了右手，身后的青白色求道玉旋转起来，接着，仿佛有一张看不见的手掌将夸父的胸口撕开，然后从中掏出了十尾与宇智波带土以及被吞噬的所有忍者！！

随着这些被掏出，之后，夸父的力量瞬间减弱。

“黑夜柔吠！！”

接着风雨辰伸出了左手，夸父的身体瞬间开始扭曲起来，但是不是规则性的扭曲，而是杂乱无章。

“伏……羲！！！”

夸父恨恨地喊道，他亲眼看到了风雨辰进入了六道状态获得了羽衣与羽村的指引而跨入了一个境界的门槛！！

只是他的声音没有再发出，瞬间被扭曲重组成了一个圆圆的肉球！

“噗！！”

下一刻，肉球瞬间爆炸！

白夜柔吠与黑夜柔吠是六道大梵天模式下（姑且这样命名风雨辰的六道模式）下能够使用的力量。

白夜柔吠拥有【分解】一切形式物质能量的力量，而黑夜柔吠则是拥有【重组】一切形式物质能量的力量。

白夜将十尾等从夸父的身体之中分离，而黑夜则将夸父由人形变成球体，至于那种爆破是螺旋丸的道理，如果对水球使用螺旋丸将其破碎一样，当然这并非是螺旋丸，只是一个步骤，风雨辰正是利用这个步骤使得能量在夸父肉球中旋转爆发……

抽离出来的十尾被镇压，接着风雨辰朝着那些主宰玩家进攻起来，使用黑夜柔吠以及螺旋丸将其一个个以和夸父相同的模式击杀！！

白夜柔吠与黑夜柔吠是一种无形之手的力量，是普通的眼睛所看不到的，除非是拥有着与风雨辰类似的瞳力，也就是说——

轮回眼或者转生眼！！

除了这两种能力之外是无法感知到这种无形之手的，由求道玉构成的无形之手将目标分解或者重组，只有相似的力量将无形之手斩断才可以！

而风雨辰身后大梵天求道玉的旋转速度越快，无形之手施展的速度也越快，而无形之手的数量是九个！对应站求道玉的数量。

这也是六道大梵天模式与普通的六道模式不同之处之一。

普通的六道模式拥有着阴阳五行七种属性力量，本身拥有着风火雷水土五种属性变化的血继网罗，求道玉是其以象征创世的阴阳遁（从无形之中创造出形体的阴遁与为形体注入生命阴遁，从而产生从无中生万物，并赋予生命的术）以及血继网罗所拥有的五种性质变化而创造出来的。

六道大梵天模式，则是除了具备着血继网罗的力量之外，在阴阳遁之外，又增加了对于世界森罗万象的分解以及重组，可以说是更加极致化的程度，从原子甚至分子的程度，也就是【以太】之中进行重组以及分解。

而六道大梵天的大梵天求道玉与普通的六道求道玉是不一样的。

普通的求道玉是具有阴阳五行七种属性的东西。

而大梵天求道玉则是分解以及重组两种规则以及施加血继网罗才构成的，也就是没有阴阳遁的性质，但是却具备着血继网罗的性质，因此，拥有血继网罗的能力者一定能够阻止大梵天求道玉的分解以及重组！！(未完待续。)

第二千五百九十六章 大筒木辉夜与大筒木桃氏

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

十二星辰忍是风雨辰早就准备的，为了这最终的决战所准备着，从木叶篇的时期就开始着手准备直至现在。

其中雏菊与馨两个人更加是核心人物。

雏菊拥有着宇智波的血继，开启了万花筒写轮眼，虽然没有兄弟姐妹，但是拥有着罕见的重瞳，因此拥有着四种万花筒的瞳术：

第一重万花筒：

天照，号称最强物理攻击，绝不可回避的攻击，黑色的火焰；

天之常立，风雨辰都没有了解过的万花筒瞳术；

第二重万花筒（融合千手血继才觉醒的重瞳）：

神王高御魂命，能够将事物时间倒流，就算是死亡也能够倒流的究极之术！！

神魂命，能够将事物时间加速。

雏菊的须佐能乎所拥有着的神器为【天羽羽矢】。

馨的话拥有着木遁之力，与大和那种通过实验而产生的不一样，她是依靠觉醒千手的力量而获得的。

而风雨辰将日月的印记交付于这二人，他不可完全的相信漩涡鸣人与宇智波佐助。

随着力量的托付，雏菊的左眼变成了转生勾玉轮回眼，既不是勾玉轮回眼，也不是白之勾玉轮回眼，也不是白之轮回眼，而是转生眼与勾玉轮回眼的结合！

馨则习得六道大梵天仙术，制造出了大梵天求道玉！

“看来队长早就预谋了，原来这二人分别是宇智波与千手的族人。”

宇智波鼬不禁震惊，难道说风雨辰在弱冠之龄的时候就开始筹划着这一切么？他本来以为自己知道的足够多了，然而风雨辰恐怕知道的比他更多。

“未雨绸缪可不是一瞬间能够完成的事情，而现在正是这份力量散发光芒的时候！”

风雨辰看向了天空，他松懈了这么长时间，大筒木辉夜姬总是应该出现在这个地方了吧？

“母亲大人，现在轮到您出来了……”

黑绝突然出现在了宇智波斑的身后，将他的胸口洞穿。

“你……为什么？你可是我制造出来的……”

宇智波斑不禁震惊地看着从胸口穿过来的血手。

“不，不，我怎么可能是你制造出来的呢，制造我的人可是大筒木辉夜，你的远祖呢，漫长的时间，我正是被用来复活母亲而遗留下来的，羽衣与羽村竟然没有发现我的存在，真是好险呢，现在羽衣与羽村不在了，母亲就能够复活了。

刻印在宇智波的石碑，其实是受到我修改的，要将母亲召唤出来，必须要有着无限月读才可以，而这只有轮回眼才可以办得到，羽衣的血脉分为了两去，因陀罗与阿修罗，我潜伏到现在才将两种可能性融合在一起，斑，你就是母亲复活的希望……”

黑绝才是晓幕后真正的黑手，所有的事件都在以他的计划而进展着。

只是黑绝不知道的是，羽衣与羽村虽然不知道，但是风雨辰却是知道的，风雨辰与他的目的一样，所以纵容了宇智波斑发动月之眼。

“可笑，斑欺骗了我利用了我，结果斑也是被利用的……”

带土不禁苦笑起来，真是造化弄人啊。

“大筒木辉夜？不就是六道仙人与羽村的母亲么？”

卡卡西瞬间睁大了双眼，似乎明白了什么。

“好了，各位准备迎接新的战斗吧，除了大筒木辉夜之外，还有着另外的敌人呢。

婆罗贺摩天！！！”

风雨辰挥舞着日月锡杖，再次使用出婆罗贺摩天，主宰玩家可是还没有死光呢，虽然他们确实是杀光了地面的，但是还有着来自这个世界之外的。

一个一身白衣的人出现在这个世界，他有着着苍白的皮肤和灰白色的长发，并且在脑后长着两块兔耳形状的硬角，与羽衣和羽村的样子十分类似，额头有着紫色的轮回眼，同时在双手的手掌之中也有着相同的轮回眼，双眼是白眼。

“……不……这不是真得，月之眼竟然是……”

宇智波斑的身体渐渐膨胀，接着变成了一个与突然出现这个世界的男人一样，不过却是位女性，在额头有着绯红色的月之眼，双眼是白眼。

“辉夜，查克拉果实呢？”

出现在天空之中的男子，向着由宇智波斑逆转出来的大筒木辉夜问道。

“你怎么出现在这里？不对，不你是——！！”

大筒木辉夜重新复活还没有松一口气，便迎来了一个最不想要见到的对手，只是这个对手——

“你把大筒木氏族的人吞噬了？”

“看来你还是有些脑袋的么？也好，既然如此，那么我的目的就不是与你抢查克拉果实，那个人——

看到了么？

杀掉他，我和你的目的应该是一致的。”

未明男子指向了风雨辰，“我费尽了力量，占据了这个身体，然后再回到这个世界，目的就是他！”

“羽村……不，羽村的后代么？”

大筒木辉夜看向了风雨辰。

“妈妈，他是谁？”

黑绝向大筒木辉夜问道。

“大筒木氏族的人，和我来自同一个地方，不过，已经不是了，和我来自同一个地方的人被未知的人吞噬并占据了身体……”

大筒木辉夜解释着说道。

“称呼我大筒木桃氏就可以，这是这具身体原本的名字。”

未知男子指着自己说道。

“……”

“哈哈，有意思，果然，如此意外呢！！你去找大筒木氏族的人了，然后过来反击？”

风雨辰不禁嘴角微笑，果然如此，能够想到这种事情的恐怕就是主宰玩家了，直接追溯到根源，不过，想要在这么短暂的时间找到了大筒木氏族，肯定拥有着相当强的搜索能力。

在这个所谓的大筒木桃氏身上，风雨辰发现了与洛书相似的力量，难道是洛书，那么就是始皇颉了，始皇颂没有背叛伏羲，而始皇颉是背叛了。

“大筒木氏族？队长，这是？”

宇智波鼬已经无法理解了……

“没有看到么？大筒木桃氏与大筒木辉夜认识，所以两个人来自于同一个地方，轮回眼与白眼看来是大筒木氏族特有的力量了。

雏菊、馨，你们的对手出现了，冴子，你也去帮助雏菊和馨，鼬，大筒木氏族不可能只有着桃氏一个人，你也去往太空！

大筒木辉夜就由剩下我们对付了……”

风雨辰相信雏菊和馨一定能够战胜对方了，而且有冴子的帮助。(未完待续。)

第二千五百九十八章 双重灵魂的灵继封印

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

雏菊与馨对战上了大筒木桃氏（始皇颉），他们分别拥有的日月印记之中有着乾坤二卦，只要同时对其进行封印就能够将大筒木桃氏封印杀掉的同时分离出始皇颉，除非始皇颉想死，不然只得与大筒木桃氏分离。

“用体术，这个家伙能够吸收忍术的……”

馨的木遁攻击被大筒木桃式吸收并且反弹。

“哦，多谢款待了呢！！”

雏菊伸手对向了大筒木桃式的攻击，在其左手中睁开了转生眼，瞬间将这份能量吸收。

“一文字！！”

毒岛冴子从大筒木桃式的背后进行攻击，强力的切割斩击令空气都爆动起来。

“休想！！”

大筒木桃式伸手一个个依靠阴阳遁术制造的黑棒向着毒岛冴子射击过去。

“神魂命！！”

雏菊对毒岛冴子使用了万花筒的瞳术，这是能够将个体时间加速的瞳术。

毒岛冴子以极速躲避了黑棒的攻击，同时手中的太刀斩击在了大筒木桃式的身上，接着拦腰斩断！！！

“可恶……”

大筒木桃氏皱眉，然后相当将分裂的身体融合起来，但是——

“神王高御魂命！！！”

大筒木桃式的时间被倒流，本来愈合的身体再次裂开！

“天之常立！！”

雏菊再次使用万花筒的瞳术，大筒木桃式的下半截身体消失不见！

“空间忍术？”

大筒木桃式伸手打开空间，但是却找不到下半截身后所在的空间位置。

“馨，封印！”

雏菊将馨拉进了天之常立的空间。

天之常立是一个折射空间，也可以说是平行空间，或者说反世界，与原本的空间所不同的一个空间。

雏菊与馨的身体在所有人的眼中消失，但是实际上他们仍然在原来的坐标之上，包括大筒木桃式下半截身后也在原来的坐标之上没有任何的移动.

“大梵天*乾坤*地爆天星！！”

雏菊与馨将日月印记贴近了大筒木桃式的下半截身体的。

接着——

“神王高御魂命！！！”

下一刻，大筒木桃式的下半截身体突然出现并且与原本的身体融合为一体。

这样一来，地爆天星就作用在大筒木桃式的整个身体之上！！

在大筒木桃式身后出现了一个放大的大梵天六道虚影，大量的岩石瞬间将其包裹起来，同时乾坤二卦作用于其身上！

一个人影从大筒木桃式的身体中脱离出来，正是始皇颉。

“天照！！！”

伺机中的宇智波鼬发动了天照之火将始皇颉的身体笼罩起来。

“灭！”

始皇颉镇定的在虚空之中勾勒出未知的字体，但是从其口音应该知道这是灭字。

随着这个字的加持，始皇颉身上的天照之火瞬间消失。

“碎！！”

始皇颉接着再写出一个字，这个字打向了虚空。

“噗……”

雏菊的空间强制性崩坏，她和馨在关键的时候逃出了那个空间。

“小心了，他虽然与大筒木桃式分离了，但是实力并不代表减弱了，相反潜力被释放了出来，大筒木桃式的能力只是针对于我们忍者的世界。”

毒岛冴子提醒起来。

“……”

馨一边帮雏菊治疗，一边使用木遁将始皇颉暂时困起来——

“木遁——皆布袋之术！！”

大量的木遁构成的巨大手掌连成一圈，然后朝着始皇颉攻击过去。

“月读！！”

宇智波鼬接着对始皇颉使用月读之术，没有了大筒木一族的力量，那么月读这种是可以生效的！

“无！”

始皇颉接着快速写出某个字，他的身体突然消失。

鼬的月读之术与馨的木遁失去了施术对象，但是明明他还在那里的！！

“镇！！”

始皇颉在虚空中快速的写出四个字，接着这四个字瞬间飞到了馨、雏菊、宇智波鼬与毒岛冴子的身上，他们的身体受到限制无法行动。

“星！！！”

始皇颉再次书写字体，这个字体打到了虚空之中，接着，一颗颗与大气接触而摩擦产生了大量高温的陨石从天空之中朝着一坠落而来，向着四个人攻击！！！

“……”

宇智波鼬不得不使用空阔领域的能力将雏菊三人与自己，拉到了安全的地面，而他们原来的位置变得满目疮痍，整个世界仿佛被毁灭了一般，无数的陨石撞击地面产生了地震、火山喷发等等灾害！！

“空间领域的力量？你怎么可能拥有？这个世界的人是不可能拥有这种力量的！”

始皇颉皱眉，想要逃脱他的镇压也只有空间领域的能力了，而这种力量，可是象征着伪主宰的门槛，一般的人是不可能拥有的。

“看看你的胸口吧……”

宇智波鼬指着始皇颉的胸口，从另一个战场空间转移过来的术，是大筒木辉夜对鸣人他们使用的术——

共杀灰骨！

什么时候？

始皇颉不禁皱眉，他明明没有感觉到力量的？

“……”

毒岛冴子甩了下手中的太刀。

宇智波鼬最早在毒岛冴子的剑上留下空间印记，在她斩击大筒木桃式的时候，印记就留在了他的身体之中，即使分离也未曾改变，所以一开始就已经注定了。

“神魂命！！”

雏菊知觉始皇颉会使用那种文字能力，因此在一瞬间将其个体时间加速到了极点，始皇颉的身体倾刻之间便化为了灰烬！

“雏菊，你的眼睛使用过度了！”

馨看着眼角不断流出鲜血的雏菊，关心的说道。

“没有关系，只要解决掉雨辰哥的敌人就可以了！”

雏菊的写轮眼恢复了正常的状态，暂时无法再次使用了，毕竟不是永恒的万花筒写轮眼，虽然是重瞳，但是与真正的永恒万花筒还有些距离的，到极限了。

*

风雨辰与雏田之间要进行的术式是——

“哥哥，必须这么做么？”

雏田有些犹豫。

“想要真正的杀掉大筒木辉夜等于将这个世界否定，只能封印她，但是这样继续下去，这个世界终有一天还是会有可能出现。

神树，或者说十尾，再进一步讲，将查克拉彻底从这个世界上清除出去是不可能的，当然，如果真得这么做是可以实现的。

然而这样的话忍者的世界就彻底不存在了，神树的查克拉被分配到了整个忍者的世界，我们即使不承认它，但是也不能够否定它是忍者的起源。

因此从另一种程度上消灭大筒木辉夜姬。

我不明白四代目火影以及其夫人当时是怎么样的心情，但是作为父母没有一个人会期望自己的孩子一出生就承受这般的痛苦。

我在这个世界作为忍者已经生存了十多年了，对于这个世界拥有了真挚的情感，如果没有这一切我可能真得会彻底将忍者的根源消除掉，然而现在我还期待着这个世界能够继续下去，忍者之火继续流传下去。

雏田，可能我这样的哥哥或者父亲是有些不合格的，对于自己未出世的孩子做这种事情，我确实很失格。”

风雨辰的声音有些低沉，明明他应该可以将一切承受的。

“哥哥，我相信我们的孩子会体会到你的心情的，鸣人君一样的成长到了今天不是么？而且哥哥你如此强大，无所不能，一定能够更加完美的实现封印吧？”

雏田不禁轻抚着小腹，虽然她也期望自己与哥哥的孩子能够幸福，但是她也期待着孩子们能够成为像他们父亲那样的英雄，忍者的道路上，所有人都在体验着种种事情，不仅仅是她还有很多人都是。

“嗯，暂时我就说下可能出现的影响好了，雏田你身体中的生命反应是两个，我将大筒木辉夜分解之后重组然而放在其中一个孩子的身体之中，这个孩子将会可能出现两个精神体，也就是两种精神。

我想通过两个孩子之间的亲情来使得大筒木辉夜这份精神拥有着更加温情的一面，你大概能够感觉的到，大筒木辉夜这个人太过空虚了，甚至空洞，无疑她缺少了这种温情。

因此，以这种方式重新诞生的她将会明白人类的感情，如此就可能变成理解人类的存在。

大筒木辉夜实际上也有些可怜，各种背叛的痛苦，因为无法理解人类的情愿所以才将人类视为蝼蚁，但是，从我们开始，她，将会理解人类的感情，人类的感情中，亲情是最真挚的。

我想她一定会理解的。

如果一世无法理解，终有一世便会理解，一旦我完成这种术，施加在我们子孙后代的诅咒就是每一代都会有一名双重精神的后代出现。

虽然羽衣说我比他优秀，但是实际上，做为父亲我也有着不优秀的一面。

不过，我相信一定有比我更加奇迹的人出现，将这个世界真正的引导至和平之路上！”

风雨辰通过先天八卦图与大梵天的分解重组来将大筒木辉夜的现在杀死，并且将其破碎的灵魂重组封印到他与雏田的后代血脉之中，这样，每一代都会产生双重灵魂的孩子。

“至少有一点哥哥能够做到，守护他们的成长。”

雏田认为他们的孩子不会变成鸣人那样的，因为哥哥很强大，绝对不会……(未完待续。)

第二千五百九十九章 先天八卦*灵继封印：灵继限界

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

大筒木辉夜果然将神树的力量吸收，同时从漩涡鸣人与奇拉比以及波风水门的身体中抽出了九尾与八尾，十尾，也就是神树的查克拉基本已经保持了完整。

随着这个契机，风雨辰停留在神树之中的大梵天求道玉开始侵蚀神树的本体，蔓延至每一个细胞！

接着侵蚀到了大筒木辉夜姬的全身。

然而，这一切并不代表着风雨辰的计划已经完成了，只是完成了一半而且，他的力量还无法展开，一旦展开，那么，就会被大筒木辉夜姬从体内排出这股力量！

风雨辰不能够战斗的原因也有着这一点。

如果风雨辰的查克拉开始波动，那么势必会引起共鸣，这份共鸣一定能够让大筒木辉夜察觉到，因此，他只能保持着静坐的方式，不然也不会让雏菊与馨两个人来与始皇颉战斗。

不过，看样子，雏菊与馨联手毒岛冴子与宇智波鼬战胜了始皇颉，雏菊的时间忍术与空间忍术搭配起来，简直厉害的不行。

时间忍术，确实是首次见到，虽然带土的神威被视为时空属性的忍术，然而仅仅体现出了空间属性，时间属性倒是没有体现出来。

真正将时间的忍术体现出来的便是雏菊的重瞳万花筒写轮眼所觉醒的【神王高御魂命】与【神魂命】，这种力量看起来有些类似于时崎狂三的时间加速与减速，不过比刻刻帝优秀的是，雏菊的力量，不需要发射子弹，仅仅需要进行个体的坐标定位。

至于天之常立这个空间忍术也十分优秀，风雨辰还是第一次看到雏菊使用这个忍术。

天之常立是在一瞬间制造出世界的倒影，如同水中的世界一般，但是与镜花水月又有着不同之处，处于本世界的人是无法看到倒影世界的人。

天之常立这个术的特点是，使用之后可以将某个个体投影到倒影的世界之中，坐标等待通通没有变化，也就是说术使用的一瞬间，个体的坐标是不会发生改变的。

在始皇颉之后，果然如风雨辰所料，还有着其它主宰玩家，现在剩下的都是一些真正的强者了，不过如今，不能够行动的风雨辰也只能相信鼬与冴子两个人了，雏菊与馨在冴子与鼬的配合下，也一定能够发挥出力量。

唯一值得庆幸的就是，风雨辰可以与鼬进行交流，毕竟是实体分身，实在危急，可以让鼬使用固有世界制御通灵出优纪，因为优纪也是他的实体分身，所以鼬能够通灵出她。

固有世界制御，风雨辰早就在将鼬复活之时就进入了他的身体之中，以备不时之需。

可以说，能够估的准备已经全部准备好了。

而接下来就要看鸣人和佐助两个人的努力了，幸好在这之前，羽村将羽衣显化出来，羽衣将日月印记交给了鸣人与佐助。

初代、二代、三代、四代，四位火影的实力可以说在历史上都是极强的，在四代以后，火影的实力开始走下坡路，村子的影响力也开始走下坡路，他们四个人的智慧与实力，一定能够发挥出奇迹。

卡卡西与带土这对组合同样值得期待！

至于奇拉比，仅仅是拥有八尾而被风雨辰留下，当然，他的实力相当的不俗，也可以抱有期待，不然风雨辰早就在之前让斑或者带土将八尾抽出了。

这么多人对付大筒木辉夜，仍然没有胜算，但是有的时候，忍者们是能够创造奇迹的，如果不惜献出生命去做的话，那么一定可以的！

“哥哥，你说，他们之间会友好的相处么？”

雏田轻抚着小腹，在拥有了他们之后，雏田仍然踏上了战场，就是想要他们看到她与哥哥二人的战斗。

“会的，一定的会的，毕竟一个是哥哥，一个是妹妹，如果是兄弟可能会有些小摩擦，但是是兄妹，那么一定会像我们一样，不过，通过这次的封印，可能妹妹会更加优秀一点呢，实力强大的妹妹与温柔却弱小的哥哥之间一定会很有趣吧？

不过哥哥会继承我们的血继，我想也会强大的，而且我期待着他们会像我们一样幸福。

辉夜姬会在妹妹的身体之中看着哥哥，妹妹的感受辉夜姬也一定能够体验的到，而且我想辉夜姬会明白感情所谓何物的吧？

不用担心，我的封印会是最强的，辉夜姬想要突破封印，除非理解感情是什么，能够突破封印的只有妹妹对哥哥的感情强烈到极点之时才会发生。

这样一条，哥哥就拥有了两个妹妹，妹妹与辉夜妹妹，哥哥真是幸福呢。

是的，我也一样幸福，以后我的家训就是兄妹可以结婚！”

风雨辰充满希望与幸福的想象着。

“哥哥这样可是会被人耻笑的，真是的，我们之间并非亲兄妹，所以父亲大人才会允许的，但是我们的孩子……”

雏田小脸蓦然的绯红，真是的，哥哥大人真是的，自己是妹控，所以也要自己的孩子变成妹控么？

“嘛，嘛，我们家的血脉一向如此的……”

风雨辰打着哈哈，伏羲一脉都是如此的啊，不过，这是可能的，因为血继特殊的原因，所以在他的这一脉，近亲并不会导致后代出现什么问题。

当然，正常的社会肯定是不行的，看来他和雏田的孩子面临着很大的困难呢。

不过，如果是妹妹的话，再怎么大的困难也要实现。

“如果是妹妹先出来，不就是姐弟了么？”

雏田其实期待姐姐能够照顾弟弟，毕竟她一直被哥哥照顾着，因此也希望能够照顾哥哥，但是她可能很难实现了，所以……

“嘛，说得好像我们马上就要为人父母一样，真是幸福啊，其实，忍者世界的这个结局，我是为了雏田才努力到这种程度的……”

风雨辰有些害羞，说起来，在无限之前，看这部动漫的时候就对雏田喜欢了，因为妹控么？还是什么乱七八糟的原因，不过当时真得觉得雏田是梦寐以求的那种美少女。

而现在好不容易在这个世界扮演了她的兄长，那么便不能够亵渎这份当初的夙愿，如果撇开雏田，那么他一定彻底摧毁辉夜姬，但是因为雏田，因为这个世界的众人，他理解到忍者的世界其实是拥有着存在意义的。

这样的话，就不能够破坏这个忍者世界的延续，彻底杀掉辉夜姬那么一定会引起忍者世界的崩坏，而且辉夜姬本身也是很可怜的。

所以就当看在那双白眼的面子上，看在辉夜姬的存在才有了雏田的存在面子上，看在了他在这个忍者世界生存了十多年的面子上，给予辉夜姬一份可能的温暖，给予雏田以及这个忍者的世界一个更加健全的未来。

“哥哥，鸣人君与佐助君成功了……”

雏田看向了天空。

漩涡鸣人与宇智波佐助两个人成功对大筒木辉夜实现六道地爆天星的封印！

“嗯，那么开始吧，雏田，为了将忍者的世界引导至一个真正健全的未来，为了不会再有辉夜姬的再现，同时将希望的火焰传递到我们的后代手中，此刻，请容许哥哥我做出这种封印！”

风雨辰双手伸出。

“无论未来发生什么样的事情，哥哥与我都将我们的爱传递给他们，拥有这份爱与憧憬，一定能够创造出同样精彩的忍者世界。”

雏田伸出双手与风雨辰的双手合在一起！

“先天八卦*灵继封印！！！”

与血继限界不同，风雨辰传递的是灵继限界！

永世传递辉夜姬的灵魂。

他与雏田的世代子孙都将会传承这种灵继封印。

拥有先天八卦的作用的，那么除非拥有能够撕裂宇宙的力量是绝对不可能解除封印的，也就是说，这封印只有风雨辰一个人可以打开，或者说前世的伏羲以及风雨辰可能的转世也可以解开封印。

漩涡鸣人与宇智波佐助震惊无比的看着大筒木辉夜的身体散发出青白的光芒，逃脱了六道地爆天星的封印，化成光芒进入了地面之上日向雏田的腹部之中！！！！

“什么？”

佐助皱眉看着这一幕。

“类似于人柱力的封印，六代目将辉夜姬重组，辉夜姬将拥有一个新生，果然如同大蛇丸前辈的猜测，这样一来就能够彻底扭转忍者世界的最大问题了。”

波风水门解释道，“鸣人，当初我和玖辛奈也是这么做的……选择这样做的父母心情一定很难受吧？同时也期待着能够被敬仰为英雄，六代目做为火影没有失格，他是真正的在为忍者世界着想。

“那么九喇嘛它们呢？”

漩涡鸣人问道。

“你看，重组时分离出了九只尾兽的存在……它们被投放到了忍者世界，之后你只要去寻找就可以了……只是重组的时候，九只尾兽也重组了，九喇嘛能否记得你还是未知，不过我相信你一定能够继续和它和好的。”

波风水门指着九道散落向忍者世界各位的光芒说道。

“我竟然是被当成棋子利用了呢，六代目！！！”

辉夜姬一死，宇智波斑脱离了出来，他瞬间明白了自己原来中了幻术！(未完待续。)

第二千六百零一章 最终的火影与创造大主宰现身！！

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

随着辉夜姬的灵继封印完成，忍者世界第四次大战正式结束，而且将会从此刻起，作为忍者根源的灾祸将会结束。

真得会结束么？

答案恐怕只有未来会知道，因为风雨辰是预料不到的未来，只有他和雏田的儿女才会明白，毕竟辉夜姬将会在他们这一世代转世重生，作为人类去以一个崭新的角度体验这个世界的美好。

木叶忍村，一代目至六代目火影齐聚，横跨了漫长的时间，集结在一起，在这个忍者之路的探索之中有着不知凡几的忍者们牺牲掉，有的人失去了父母，有的人失去了兄弟姐妹，有的人了丈夫或者妻子，有的人失去了朋友……

无论是什么人都经历了各种痛苦，身体上、情感上等等全部都有所经历了。

谁都有着年少轻狂的时候，谁都有犯过错误的时候，谁都有着迷茫的时候，谁也都有着为着微不足道的事情而满足的时候，但是此刻放下这一切齐聚在这酒桌之上，忽然间发觉人生真得是太美丽了呢！

风雨辰也喝了很多很多的酒，和鼬与冴子在一起痛饮着，所有的感情仿喷涌而出。

“鼬，知道么？我啊……嗝……最讨厌你叫我队长队长的，仿佛疏远了很多，起初啊，我确实只是拿你当成了一个对比的对象，宇智波的天才少年，我可是一定会比你强大的！

然而，然而啊，当你称呼我名字的时候，我忽然觉得这个忍者的世界能够理解我的只有你啊，我可是把你当成兄弟了，真得兄弟！

我们当初意气风发的站在火影岩上称兄道弟，要一起开拓忍者世界的未来，知道么？我可是真心的，无比的真心……”

风雨辰眼中不禁泛起晶莹——

“我啊，其实有时候感觉还活在那个年代呢，无忧无虑，伟大的梦想，相互对比着成长，绝对不会输给对方的斗志！

然而，黑暗还是向我们袭来了，我们早已明白了呢，是的呢，谁都不会幸免的，彼此走上各自的忍道，我也由原本的随心所欲变得沉稳成熟，战斗结束了，忽然觉得仿佛这个世界的繁华就至此结束了呢。

真是的呢，才这样的年纪就如此的多愁善感呢，我们可真得是笨拙呢，不过，我想，这一切将会在我们的梦中编织起画卷收藏起来，随时供着我们观看呢。”

“队……雨辰，我感激你，我一直觉得可能孤独承受这一切的只有我自己了昵，然而你呢，成为我唯一不得不时常注视的人，还记得当初我和你在忍者学校的争斗，虽然我不在意输赢只是当是小孩子的把戏，但是首次的我发觉到自己的心脏在振动着……

我也有着冲动的时候呢，在我们三个人小队行动的时候真得是我最幸福的回忆，但是我一直没有拿你当成兄弟的……

直至那次云忍的任务，冴子把你的想法告诉了我，我才觉得，你原来也会有着那样的一面呢，可惜，谁让我们是宇智波与日向呢？

家族的立场使得我们无法向对方坦然，但是我知道你一直在注视着我，等着我，我们都有着各种考验，所以我不能够把你拖到宇智波的祸乱中，我在想着当时如果能够有你的帮助，那么一定会有不一样的结果，但是当时的我们都太弱小了！

对于村子，对于一族来说我们的力量又能够做到什么呢？

如果我是宇智波的族长，你是日向的族长，那么我们一定可以把村子建设的超过初代大人与斑大人那样的强盛，因为我们的组合是最强的！

彼此踏上了人生，没有想到直至现在，你还是这么的……”

宇智波鼬也挤出了泪水，终于可以把这种感情发泄出来了呢，能够拥有这个兄弟真得是太好呢。

“我说你们，很亲密啊，是不是不把我放在眼里呢？”

毒岛冴子一人一脚将风雨辰和宇智波鼬踢开，自己坐在了中间，清酒满上，然后大口大口的喝的了起来，真是的，把她排除在外，这俩个家伙真得是活该呢！

“哪里，你可是我遭遇的第一个美少女啊，冴子，虽然一开始很是粗俗的，但是现在终于能够好好的感受这种心情了呢，我们自始至终建立了怎么也斩不断的羁绊，我们俩个人可是相互成长着到了今天呢……”

风雨辰看着毒岛冴子完美的身材与那标致的容貌，还是一样的英姿飒爽呢，真是的，他都没有想到，次元世界中最后的陪伴的居然是她，起始是她，终结也是她，真是太完美了呢！！

这个二次元人生真得是太棒了呢！

“是啊，冴子，我从来没有注意过任何女性，只有你让我惊艳，真得心动呢，能够在这种时代遇见你这样的优秀的女生真得是一种荣幸，你还有雨辰，是我最信赖的朋友，我本来以为只有止水哥会在我们的时代优秀，结果，新星三忍真是超越了前辈们呢，那可是我人生中最为美丽的一段时光，和你们在一起……”

宇智波鼬也丝毫不吝啬的讲述着自己的感情。

“你们两个人还是喝酒吧，真是的，所有人都在看着啊，给弟弟妹妹留一点威严的印象吧，而且鼬你居然会这么感性啊？说这么多话，真是的，完全不怕害臊了呢！”

毒岛冴子伸手将宇智波鼬和风雨辰的脑袋按在了桌子上面，不禁流露出一丝温柔——

“啊，真是幸福呢，遇见你们！”

他们是隶属于三个不同世界的人，却走在了一起，真得是命运的力量啊，也许要感谢命运的馈赠呢。

“……”

不仅风雨辰三人，其它人也纷纷的畅饮起来，有的没的，全部都说了出来。

最后雏田把喝醉的风雨辰拉了回去，佐助拉走了鼬。

*

接下来的几天时间里，风雨辰处理了所有的事务，首先是小雪以及照美冥的告别，她们在这个世界仍然有着职责所在。

夕日红不想打扰风雨辰和雏田也选择留下。

这样，仅剩下了风雨辰和雏田，以及毒岛冴子和鼬，四个人会从这个世界离开，雏菊与馨等十二星辰会继续她们的事业，她们准备在每个国家都建立福利院收养那些孤儿们，她们也成长了很多，有了很不了起的志向。

不过，风雨辰觉得这只是暂时的离别，想必在真正的决战时刻，会再次与所有人重聚呢。

*

辉夜姬名义上的死亡，也使得风雨辰拥有了蛇夫座黄金圣斗士的奥义，瞬间打通了根基，贯通了第七感末那识以及第八感阿赖耶识，同时跨入了阿摩罗识，圣斗士的奥义将风雨辰那不完全的基础补足。

五感、六感、七感、八感全部贯通！！

“段位上升到彩虹上品段位，无限系统运行结束，确立次元之塔坐标点固定完成，开启无限次元之塔——

负一层：终焉墓场

第零层：地球世界

第一层：学园默示录

第二层：罪恶王冠

第三层：刀剑神域

第四层：漆黑的子弹

第五层：斩！赤红之瞳

第六层：加速世界

第七层：叛逆的鲁鲁修

第八层：苍蓝钢铁的琶音

第九层：进击的巨人

第十层：火影忍者

第十一层：天使与龙的轮舞

第十二层：魔法**目录

第十三层：妖精的尾巴

第十四层：型月世界

第十五层：灼眼的夏娜

第十六层：零之使魔

第十七层：东京喰种

第十八层：舰队Collection

第十九层：全职猫人

第二十层：星刻的龙骑士

第二十一层：东京暗鸦

第二十二层：噬血狂袭

第二十三层：K

第二十四层：海贼王

第二十五层：精灵使的剑舞

第二十六层：死神

第二十七层：约会大作战

第二十八层：东方幻想乡

……”

“最高段位，奖励——

时间领域。”

“恭喜贯通时间、空间、灵魂领域，获得无限火种领取资格。”

在贯通了一切之后，风雨辰终于能够看到那个所谓的神秘大主宰了！！

就在无限次元之塔的负一层空间之中，风雨辰看到了守护着一个七彩色冰棺的阿露蒂娜。

“阿露蒂娜，可以让我看清她了吧？一直到这个时候都不曾知道的神秘人。”

“嗯……”

阿露蒂娜错开了身姿，接着——

七彩的光芒之下，透过那冰层，风雨辰看到了创造大主宰，瞬间震惊了起来，因为，因为这个人，这个人，他早就见到过了，两个人可是有着很大的因缘呢！！！

原来，原来，竟然是她！！

没有想到，真得没有想到，风雨辰不禁大笑起来——

“哈哈——，纠缠了我的一生，前世不放过我，现在也不放过我，你真得是有趣呢，我最最最意外的是你呢，我还以为会是白魂之类的，然而没有想到会是你！！！”

“兄长大人，那是我前世的正身！”

白魂突然出现在风雨辰的身后，此刻的她已经大不同以前，出落的美丽大方，没有了之前的那种干瘦，而是变得更加的妖娆美丽。(未完待续。)

第二千六百零四章 此生无悔二次元

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

所有经历过的次元世界都有派出支援队伍，得益于风雨辰在每个次元世界的投入，一呼百应，当然，有些世界的实力微弱并不足以成为战斗力，只能组成后勤部队进行支援。

对次元世界做出统一的安排之后，最终建成规模般的队伍。

总参谋长：梅比斯

陆军部队：

陆军大将：阿尔托利亚

陆军参谋：筱宫绫濑、供奉院亚里莎、神裂火织、鲁鲁修、c.c.、杰尔夫、艾露莎*斯卡蕾特、艾露莎*奈特沃卡、乌鲁蒂亚、杰拉尔、宇智波鼬、三笠、远坂凛、高槻泉、雾岛董香、大友阵、土御门春虎、周防尊、宗像礼司、希尔菲朵、塔巴莎、琳丝蕾特、露比亚、艾丽丝、南宫那月、拉芙莉亚

次元部队：【罪恶王冠】、【魔法**目录】、【叛逆的鲁鲁修】、【妖精的尾巴】、【火影忍者】、【进击的巨人】、【型月世界】、【东京喰种】、【东京暗鸦】、【k】、【精灵使的剑舞】、【零之使魔】、【噬血狂袭】

……

海军部队：

海军大将：长门（舰）、长门（海）

参谋：金刚（海）、赤城（舰）、陆奥（舰）、武藏（海）、大和（海）、大和（舰）、衣阿华（舰）、俾斯麦（般）、妮可罗宾、白胡子、香克斯

次元部队：【苍蓝钢铁的琶间】、【舰队collection】、【海贼王】

……

空军部队：

空军大将：维若妮卡

参谋：塞西莉娅、米拉贝勒、蕾贝卡、安琪

次元部队：【星刻的龙骑士】、【天使与龙的轮舞】

……

特战部队：

暗杀大将：艾斯德斯

参谋：赤瞳、西索、桀诺、库洛洛、尼飞彼多、天童木更、蛭子影胤、里见莲太郎

次元部队：【斩赤红之瞳】、【全职猎人】、【漆黑的子弹】

境界大将：黑卡蒂

参谋：夏娜、贝露佩欧露

次元部队：【灼眼的夏娜】

净化大将：博丽灵梦

参谋：八云紫

次元部队：【东方幻想乡】

灵讨大将：蓝染惣右介

参详：山本元柳斎重国、友哈巴赫

次元部队：【死神】

通信大将：黑雪姬

参谋：白雪姬、仓崎枫子

次元部队：【加速世界】

后勤大将：毒岛冴子

参谋：桐谷和人、紫月凌

次元部队：【学园默示录】、【刀剑神域】、【地球世界】

护卫大将：鸢一折纸

参谋：时崎狂三

次元部队：【约会大作战】

……

墓场守备：阿露蒂娜、白魂

……

主宰部队：风雨辰、夏朵露、冰蝶

……

所有作战部队安排之后，便进入了急速备战的环节，三十个世界之间的配合，需要大量的工作，每个次元世界都有着自己的传统，相互之间要交流起来需要各种的磨合，而这种次元世界之间的联合，可是说是史无前例的。

动员大会上，风雨辰看着汇聚在一堂的次元人物，不禁感慨，如果没有战争，而是和平的状况下，彼此聚集到一起，那会是多么的美好画卷啊？

“各位，虽然你们之间有着各种陌生，但是我想你们都有着一个共同点，那就是都对我记忆深刻吧？

一路走来，各种各样的尝试，可能我给你们的印象也各有所不同，可能冷酷残忍，可能温和腼腆，可能张扬，可能低沉，可能满手血腥，可能救死扶伤……

然而这些都是我，最初我还只是一个无法控制自己情绪的少年，而如此我仍然无法控制自己的情绪，因为我为二次元的世界而沸腾着，可能对于这场战争来说我是救世主般的存在，然而对于我自己来说，我只是一个很普通的少年，或者说是宅男。

二次元的世界，是宅男的梦想世界，当然，我也有着寻常宅男所具有的各种激动，比如刚刚进入的学园世界，就对一见钟情的冴子表白，啊，那个时候真得很天真很激动，甚至在今后的两三个世界中，带出自己所喜欢的少女时会不禁想要在全世界宣布！

很梦幻对吧？

当然你们大多是二次元世界，可能不太理解我的这种心情，不过试想，你们在电影小说电视动画漫画等作品中看到的人物，如果接触的话，会是怎么样的心态？

啊，原来，她（他）是这样的呢！

啊，我终于看到了自己的女神（男神）——！

啊，好兴奋，我触摸到自己喜欢的人！

啊，这不是真得，简直作梦！

啊，我居然和喜欢的角色……

……

真是各种各样的感情呢，不仅仅如此，除了人物之外，次元世界的一些奇幻的咒术、魔法、忍术等等千奇百怪的事情，如果能够接触的话更加是喜不胜收呢。

身为宅的我，一直觉得自己是独一无二的，我是不同的，睡觉的时候，经常做梦自己会出现在二次元的世界之中，我一直没有停止过我的幻想。

真得……

真得……

最喜欢你们了，人类只有幻想是无暇的美丽，再恶劣的人在幻想的时候都有着现实无可比拟的纯真，曾经我一直在想，可能我是做梦，不做梦的话怎么能够看到二次元呢？

人类真得是太奇怪的生物了，死宅更加是病入膏肓，想象的食粮在不断的充实着自己，最终变得无可救药。

真是的，到现在我在说着这些话呢，果然是配不上我的身份，但是，我只想说，我也是很普通的，而你们则是我的挚爱，想要守护的宝物，好不容易实现了宅最伟大的梦想，我怎么能够不再努力一下呢？

我真得是喜欢，很喜欢，非常非常喜欢二次元。

自作主张的把你们牵连到我的未来真是抱歉了呢。

你们愿望陪我这个无可救药的宅男去完成宇宙的秩序么？”

风雨辰此刻没有那些大话，那些鼓舞，那些热血……

所有的仅仅是对二次元的喜爱，将它说出口，需要很大的勇气呢，所以他至少要从这里起步，最需要鼓舞的其实是他自己，他奋斗至今的支柱是什么？

无疑是——

此生无悔二次元！(未完待续。)

第二千六百零五章 毒岛冴子的长跑结束

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

此生无悔二次元，风雨辰的动员大会是一位少年的内心独白，而不是鼓舞，这个时候并不需要什么领导魅力去让这些同伴们去舍生忘死的战斗。

此刻需要的是一颗纯真的心，连接诸多次元时空，将无限次元大世界贯连在一起，只有如此才能够得到认同，虽然有些次元世界做好了准备，知道了现世的现状，但是很多次元世界都是迷糊的，因此，如何在短暂的时间内将这些不同世界的二次元人物连系在一起呢？

恐怕只是说我们拥有着一个共同的敌人是不行的吧？

那么只有真情的诉求了，作为一个少年的独白，虽然他征服了这么多的世界，但是同时也被无限次元的魅力所征服，他喜欢这一切，喜欢二次元，所以才想要去战斗，仅此而已。

这不是一场强迫他们参与的战斗，仅仅是作为一名少年对于二次元的喜爱而希望能够与这些二次元世界的人物联系在一起，共同朝着未来的彼方迈进。

“……”

并没有人回应风雨辰的发言，因为他们已经接受了这般纯真的少年梦想，对于这无限次元的爱，风雨辰无疑是真挚的，在过去他们已经有了很多的对话切磋，所以这些已经不需要了。

“今天的所有餐点全部是我一个人制作的，真得要累到死了呢，但是每一盘菜肴都会让我回忆起这段时光最真挚的那份景致，吃过这顿饭后，我就要前往真正的战场了，我来守护二次元。

而你们就来守护我的安身之所，作为同伴、朋友、家人理应如此，我们是在一起朝着梦想迈进，而不是在战斗，如果是梦想的话那么脚步不会停止的，在到达终点前不会停止。

这杯酒，我先干为敬……聚首狂欢！”

风雨辰从亚丝娜手中接过酒杯，然后爽快的喝了下去。

“……”

在场的所有人也纷纷举杯，比起说些鼓舞加油之类的话，不如豪饮。

一席一席的酒桌，一个一个世界的对饮，风雨辰喝到不能够再喝才回到房间休息。

“不带多点人么？”

毒岛冴子安抚着风雨辰躺下，穿上了和服为风雨辰宽衣解带。

“嗯……是你呢，冴子？”

风雨辰看着关上门离开的亚丝娜，真是善解人意啊。

“我不好么？”

毒岛冴子不禁在腰间做出拔刀的姿势。

“别……并不是，只是觉得有些对不起你……们呢？”

风雨辰感觉自己有着很多的不足呢。

“我看男人的眼光还是有的。当初你确实年少轻狂，然而我也是有所追求的呢，你才这样的年纪，不要那么感叹，而且你不是心甘情愿的等到了现在么？

我们的感情长跑也步入正轨了不是么？”

毒岛冴子觉得此时的风雨辰真得是很有男人味道，那么经历了风雨之后所打磨的气质与之最初相遇时简直是天差地别。

“当初我就感觉被你盯上了，你很聪明啊，只是当时我还不够了解。”

风雨辰感叹，毒岛冴子当时要跟他回到这个现世的目的可能是要真正的验证这个世界吧？他当时确实有实力征服毒岛冴子，依托于无限系统确实可能，加上得天独厚的剧情预知以及身体中所蕴藏的潜力使得她的目光看向他。

而毒岛冴子在不知道无限系统的同时，与他结盟，但是真正的征服这个女人很难，他那个时候不太清楚，只是因为楪祈与亚丝娜等人的出现才将这番疑惑抛之脑后，直至火影的世界，毒岛冴子才锋芒毕露，不然凭着宇智波鼬的优秀，会对她痴情？

那个时候可能就有了答案，她会陪他走完最后一个次元也是早已预定的。

“你没能让我失望，所以我一开始的眼光就没错的，雨辰，请让我做为你的妻子选择一次，如果你有所不测，那么请不要拒绝我的追随，即使是转世，我也不会停留了，我与你的宿命只有这一生。

先不要出声，我不是在逼迫你一定要赢，这场战斗结果是什么我并不关心，就算我原来所处的世界，可能没有你的出现，丧尸永远存在，但是我并不会期待什么重复。

满溢在胸口的感情，此生已经足矣，毒岛冴子是只属于你的女人，也许我在你看来很聪明，但是我不觉得这份聪明能够怎样。

我是说，作为一个女生，我此刻的幸福已经悄然而至，结束与否不重要，重要的是现在以及所有的回忆。”

毒岛冴子如同少女般手指抓着白色的布被躺进了风雨辰的胸口。

“真是的，所以你是优秀的很，明明拥有着足够的聪慧却并不以此为荣，一切恰当好处，你比我想象的更加优秀，当初的我还真得是唐突了呢？”

风雨辰不禁抿嘴笑了起来，轻抚着毒岛冴子的脸庞，他本以为他已经给次元世界的人们足够的动员了，结果现在他也被毒岛冴子动员了，如此一来，不得不作为男人而战了呢，不仅仅是为了宅男的梦想，也要为了自己的女人而战。

“我可不是妹妹，也不是萝莉，你不会兴奋不起来吧？做为妻子，首要的就是让自己的男人体验到足够的满足感。”

毒岛冴子咬着嘴唇。

“嘛，不要把信仰和喜好划上等号，只要是美少女，什么类型的我都喜欢，虽然这样说有些……不过，萝莉控、妹控可是人生信仰！

而且，征服你我很有嗯，那种男人的感觉呢，这样的冴子也另有一番味道呢。”

风雨辰没有掩饰自己的情绪，翻身将毒岛冴子按住——

“来了，就别走了……”

“我没打算走……”

毒岛冴子微张着唇角，有些迷离，啊呀，突然感觉最开始时候风雨辰那一抹单纯的害羞真物是好赞呢，难道她有些s倾向么？不知道风雨辰肯不肯配合她呢，忘记问亚丝娜她们的感觉了，貌似面对萝莉这个家伙很清纯呢……

果然，可爱一点的话也好喜欢呢，咦，不能够说出来啊……(未完待续。)

第二千六百零六章 三次元与二次元，父与子

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

人生得意须尽欢。

风雨辰深感这句将进酒的佳句很不错，与冴子之间的长跑如此之久终于是能够相互认同了，正是因为第一个世界，遇到的第一个少女，所以才是最复杂的，真实虚幻之间的沟壑很难填平。

而如此这道沟壑已经不存在了。

“让我来给你整理衣服吧，做为妻子，这是我为自己丈夫临行前唯一能够估的事情了，这么长的时间一眨眼便过，各种心情都交织着，终结能够织成一个漂亮的绳结了，所以就不需要有什么后悔的，正是因为未来不可预测，现在才是如此的珍贵，不是么？”

毒岛冴子亲手为风雨辰穿戴着衣服，作为妻子的矜持，不能够给丈夫留下任何负担呢。

“是吧，等着我，我一定会回来的，因为我只有着回来才能够看到你们，这一切我可不想要舍弃掉呢，不，就算想要舍弃也无法舍弃了，昨天晚上我是不是不够温柔？”

风雨辰看着毒岛冴子身上的痕印，轻抚着。

“没关系，我很满足的，要是没有留下你的……那才是不够温柔呢，这个时候还讲这种话做什么？早去早回，我们会将家守住的。”

毒岛冴子站起来身来，打量着风雨辰的装束，嗯，很好，没有问题。

“那我出门了……”

风雨辰站起身体，朝着门口走去。

“早点回家……”

毒岛冴子点头，站在玄关目送风雨辰。

“……”

走出门的一瞬间，风雨辰看到了家里的所有人都在望着这边。

“真是的，不要一起来啊，我会害羞的……放心吧，我会像以前那样，很快就会回来的，亚丝娜，宝宝给我……”

风雨辰伸手将亚丝娜怀里的宝宝抱了起来，捏着他的小脸，说道，“小家伙，你可是我们家的长男哦，以后你也要像我一样的，当然各种各样的一样，不过，这个时候就教你妹控……

嘿嘿……

你跟着笑个屁啊，以后你也要保护妹妹姐姐兄弟们，不过我倒是希望你能够像妈妈那样呢，爸爸和你妈妈差远了呢。

打虎亲兄弟，上阵父子兵，不过你这个小家伙还不到上战场的年纪呢，真是希望能够和你一起去体验那种上阵父子兵的感觉，也许有一天会实现吧？不过谁知道你这个小家伙以后会不会听话呢，估计长大了就倔强了吧？

哈哈，又笑！

你小子是不是存心记下了呢？嘛，谁让你是心肝宝贝呢？

不过，我的心好痛啊，想着我可爱的女儿们以后围着你转……噗，亚丝娜不要打我，我很正经的，为什么不给我生女儿啊……好，别打了，我闭嘴……”

风雨辰看着亚丝娜羞愤的表情顿时收住了嘴，把宝宝递了过去。

“真是的，这样教导孩子，我可要修理你了！好了，要走快走，不要啰嗦了。”

亚丝娜护着宝宝，生怕风雨辰再灌输些什么奇怪的东西。

“结衣，你就是长女了，所以把小家伙看好了，不听话就揍他们，还有……等我回来，给你做特大的芭菲……”

风雨辰低下身体看着亚丝娜身边的结衣。

“嗯……我会的。”

结衣坚强的点头，拉住了宝宝的手指。

“桐人，听说你们已经，嘿嘿，让我看看我的儿媳妇吧……”

风雨辰看着桐人和直叶，感觉做的太对了，兄妹真是太棒了……

“你快点去死吧！”

直叶一脸厌烦的看着风雨辰。

“别这么说，直叶……我也很喜欢宝宝的，毕竟比雨辰可爱多了。雨辰，我的女儿已经起好名字了，【萤】，桐谷萤，好听吧？”

桐谷和人拉了下直叶。

“好听，很好听，萤，萤酱，小萤，真是不错呢，不过我其实想起名优的，优酱，小优，真是好可惜呢，居然不让我起名字，不过萤也很好呢。”

风雨辰有些不满足，想着想着，眼光一亮，“不如你们再生一个，就叫优吧……”

“额，你说生便生啊！和人哥哥，这就是你的好兄弟，你和他生去吧！”

直叶小脸瞬间绯红了。

“嘛，我倒是觉得再有一个会很热闹的啊，优这个名字也不错呢……”

桐谷和人轻抚着直叶的脑袋。

“和人哥哥……”

直叶双眼迷离起来。

“噗……又吃了一吨狗粮！不陪你们吃狗粮了，我也要找妹妹去了！”

风雨辰眼瞎了，这两人什么时候这么恩爱了？果然兄妹恋一失足就万劫不复了……

“那个……我想跟你学习些料理，所以，一定回来，没有你肯定，我家小萤是绝对不会嫁到你家的。”

直叶小手握在胸前，张了张嘴还是说了出来。

“直叶这么说，就没有办法了呢，雨辰，还不答应么？”

桐谷和人眨眼。

“嗯，当然了，我可是想要看着小萤和宝宝两个人在我们两家的家长面前走到一起呢，不过桐人，你真得放心你妹妹和我独处，嘿嘿……”

风雨辰不禁坏笑起来。

“不用我，亚丝娜会看好你的。”

桐谷和人无所谓。

“我会带开锋的太刀的！”

直叶闪闪的比划着斩击。

“哈哈，开玩笑，开玩笑……”

风雨辰脸上冷汗直流。

“一定要回来……”

桐谷和人伸手按住风雨辰的肩膀。

“嗯，会的……”

风雨辰点头，然后再次看了所有人一眼，转身向父母的房间走去。

“爸、妈，儿子要上战场了。”

风雨辰看着自己的父母，有些愧疚，自从无限开始之后，一直没有办法让他们像普通人那样活着，而是跟着他一起颠沛流离。

“我和你无法沟通了，家里这么多媳妇，你是要做皇帝么？还要上战场，你就没有一兵一卒么？亲自带兵打仗？”

风正天自然对于现在所处的环境不高兴，他并不被接到这里，无法死在祖国的领土上，简直是遗憾，如果能够死在祖国的话就太好了。

“正天，你怎么这种语气？现在不好么？我们可是孙子孙女都有了，媳妇们都很漂亮，不要把三次元和二次元联系，是，大部分都是那个民族的，但是她们和我们不是一个世界的。

王岳玲劝说着自己的丈夫。

“我才不喜欢，顶多是长得好看而已，之前我看的小紫还有那些我们国家的女孩子不都是很好么？我可是炎黄子孙，我的爸爸，他的爷爷可是曾经抗日的……”

风正天心中有梗，无法下咽，虽然勉强接受，但是更加希望能够有个华夏媳妇，而且他想要在祖国的那片土地上，就算死又怎么样？

“老爸，这个世界的所有人都是伏羲的后代，是伏羲在这个世界创造了人类，所有人全部是伏羲的子孙，而我是伏羲的转世，现在我们需要的是所有伏羲遗留的力量团结起来战胜敌人。”

风雨辰咬着嘴唇，他知道自己所做的事情，父母肯定是不清楚的，因为他们根本不知道什么叫做二次元。

“伏羲伏羲，你说你是老子的老子？转世你也是我的儿子，你要死也只能死在祖国的领土上，你不是有很多手下么，让他们去打退敌人，我们迁徙到祖国，就算剩下几个人也要光复我们的国家，这才你应该做的！”

风正天用力拍着桌子，他其实是不想老来丧子啊，他一个老人，怎么面对这个大家庭？那些媳妇他怎么管理？

“爸，妈，我不是要和你们议论争辩的，我是一个男人，作为男人我就应该顶天立地，让自己的同伴赴死然后坐享其成？我不是什么狗屁皇帝，我只是一个男人，我只知道，我要为了我身后的一切抛头颅洒热血！

你们的养育之恩我无法报答，但是我不仅仅是你们的儿子，我还是一很多孩子的父亲，很多妻子的丈夫，很多人等着我拯救。

是的，你们不能够理解二次元，但是你们总不能够让我当个缩头乌龟吧？我也有着一腔热血，为着所挚爱的世界、朋友、家人挥洒热血有什么不对呢？

是，我一意孤行把你们囚禁在这个南极都市，但是你们是我的父母，我怎么能够让你们牺牲？

现在说什么我都不会止步了，爸、妈，好好活着，你们可是有着很多的家人，即使我不在，她们都是你们的家人，二次元是一片纯洁的圣域，我喜欢这样的世界！”

风雨辰朝着父母磕头，然后转身离开了。

“……不要给我丢人，你要死了，她们怎么办？就算死也解决问题，明白了么？”

风正天最后流出了眼泪，“不行，我和你一起上，上阵父子兵，没有超能力，我的古武术也能够用！”

“明白了……您就在这里瞧好吧，您的儿子可是武功天下第一的！”

风雨辰握着拳头打向天空，真是的，老爸就是刀口嘴豆腐心呢。

“儿子，加油，不管你前世也好，后世也罢，你都是我们的儿子……不要顾虑我们，你一定要赢。”

王岳玲双手捂着嘴靠在风正天的怀里痛哭起来。

“噢！儿子我不会输的！”

风雨辰点头。(未完待续。)

第二千六百零七章 皇蛾阴阳蝶模式

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰和父母道别之后，才赶向战场，虽然有很多人没有道别，有很多话没有吐露，然而真得每个人都要道别的话，那么恐怕会越发的恐惧未来吧?

大家都已经明白现在的状况了，所以赘述再多也只是画蛇添足而已。

一勇无前即可。

这是一场不得不做出觉悟的战斗，这也是一场不得不赢的战斗，只要赢就好了。

仅此而已。

“不需要再多些时间了么？”

夏朵露看着风雨辰。

“不需要了，在很早之前我就和她们说的很多明白了呢，只是这一刻来临的太快了而已，放心吧，她们可是对我深信不疑的人。”

风雨辰微微摇头。

“哼，有些事情不说清楚别人怎么可能知道？”

冰蝶轻哼着。

“这个语气真得太棒了！”

风雨辰体会着冰蝶傲娇的语气，不禁感觉有力量涌出来了！

“可以停止了，你！真是的，你们两个到了战场上可别给我脱后腿哦？”

夏朵露一手拉着冰蝶一手拉着风雨辰，打开了冥府之门，进入了其中。

“……”

风雨辰与冰蝶相视轻哼，接着随即笑了起来，

崩溃的宇宙边缘，已经有六名形貌各异的男女存在。

他们正是统御这个崩溃宇宙的六名主宰。

魔族主宰：撒旦。

并非恶魔的样貌，而是一头银发的高挑男子，唯一具有特征的是额头的眼睛，漆黑之中闪耀着不断旋转的七彩极光。

妖族主宰：姬轩辕。

唯一一个露出憎恨表情的主宰，身穿着黑麒麟纹理的大袍，手持着一把黄金之剑，剑身上有着诸多的铭文，山水鸟兽尽皆有之，与风雨辰最初握的那把轩辕剑很类似。

巫族主宰：巫筮

主宰中唯一的老者，眯着眼睛似是在睡觉，手中一把由石头随意打道而成的双刃斧，上面绘着阴阳二色。

冥族主宰：玄冥

干瘦的中年男子，身后有着漆黑的死气环绕着。

龙族主宰：羽嘉

身穿着九爪应龙大袍的金发少女，是除了创造主宰外另一位女性主宰。

海族主宰：波塞冬

手持着青金三叉戟的魁梧男子。

地球上很多相关的神话都是由主宰界衍化而来的，他们有的直接名字没有改变便被采用，有的更改了名字称谓。

可以说地球正是伏羲对主宰界的势力分划的一个缩影。

想以此来让人记住这些主宰界的特征。

“伏羲，终于出现了呢！”

姬轩辕面露狰狞之色。

“轩辕氏，你在地球上做伏羲的子孙呢，真是不错的投影呢。”

巫筮调侃着说道。

“闭嘴！你这个老家伙是谁也不得罪吧？”

姬轩辕冷哼。

“轩辕氏，是时候拿出乾坤八卦图了……”

羽嘉提醒。

“不行，先天中天后天三个八卦图全部在他们手中，贸然拿出来只会使得乾坤八卦图因此而破碎。

我们联手杀掉伏羲！先从那两个女的下手好了，她们并不强。”

姬轩辕盯着风雨辰身后的夏朵露与冰蝶。

“先杀冰皇蛾的转世旁边的那个，就是玄冥氏你的冥女。”

波塞冬握紧三叉戟，他的爱女海伦娜可是彻底消失掉了！

“不，夏朵露拥有中天八卦图，已经切断了血脉的联系，称从冰皇蛾的转世开始下手，不能够让他们兄妹两个交汇！”

玄冥摇头。

“如果莉莉丝与九阴在就好，让她们二人牵制一下，那二人居然去了地球空间。”

撒旦皱眉。

“我早就说过了，先把不听话的人杀掉！那些子孙分走了我们的力量，尤其是你，撒旦氏，魔女的可是转移了你大部分的力量，这个时候就应该杀掉所有的子孙夺回力量。”

姬轩辕不满的看着撒旦。

“要打么，轩辕氏？莉莉丝确实分走了我的力量，但是你不也没有把九阴怎样么？哼哼，你这个废物不会是连九阴都杀不掉了吧？始皇二兄弟不正是被你送给伏羲氏了么？”

撒旦嘲讽的看着姬轩辕。

“九阴你们明白的，是杀不死的，我已经杀掉她很多次了，当年和伏羲一起反抗我，直至现在，你们谁能够杀掉九阴？那是个疯女人！”

姬轩辕显然被戳到了痛处。

“说起来九阴和伏羲不都是在你的氏族中出生的么？青出于蓝胜于蓝，你应该高兴才是。”

巫筮抚弄着胡子说道。

“盘古氏，我们六个除了你是初世代，其余都是继承世袭的主宰，血脉分化了很多……”

姬轩辕撇嘴。

“说起来我们确实都算得上是伏羲与冰皇蛾的后代，他们二人是最早的起源生命体，伏羲的前世折翼之后才有大崩坏，之后产生了六个主宰意志，老朽对于伏羲还是很尊敬的，如果不是他的折翼，老本还不能够诞生呢。

说起来，当初，六个兄弟姐妹并没有现在的打算呢，然而随着智慧的诞生，便开始自立，彼此战斗吞噬对方的力量，形成了现今的格局呢。”

巫筮诉说着久远的历史。

“不要老是回忆感叹了，盘古氏，你可是宇宙的设计者之一，现在的宇宙正是你的设计不是么？虽然我们并非初世代了，但是你的力量最强了，口口声声说着尊敬冰皇蛾，却是在背地里做着偷偷摸摸的事情不是么？

当年你偷看冰皇蛾的中天八卦图，划分了主宰界，传道授业，开启了主宰世代，所以现在你应该带领我们将伏羲与冰皇蛾的转世封印。”

羽嘉戏谑的说道。

“我可不是愿意这么做的，毕竟冰皇蛾完全沉溺在丧兄之痛中，我替代他们将宇宙开辟，才有了以星球衍化生命为基础的主宰世代，而且宇宙本来就应该这么衍化，伏羲和冰皇蛾破坏了衍化规则，虽然兄妹之情令人敬佩，但是他们违背了宇宙衍化的意志。

为此我与兄弟姐妹们设定了兄妹近亲不能够通婚的铁则，然而还是无法束缚伏羲呢。”

巫筮不禁感叹。

“你是说，兄妹通婚是可以的，是你做了修改，所以在星球上衍化的生命才有了近亲无法通婚的规则么？”

风雨辰不禁好奇的发问。

“正是如此，但是规则只能束缚普通人，却束缚不了真正的兄妹情，是我输了，伏羲氏在这条路上真得是越走趬，你以为伏羲的血脉是如何传递的，伏羲的血脉只有兄妹通婚诞生的男婴才有可能成为伏羲转世的宿体。”

巫筮解释着说道。

“可是我父母应该不是兄妹。”

风雨辰有些震惊，这样说来，他家庭的世世代代都有着兄妹通婚的传统了。

“真得么?你的父母真得不是兄妹么？姓氏什么的可以随意更改的，姓氏不一样就没有了兄妹的嫌疑了么？这可是伏羲与冰皇蛾共同下的诅咒，怎么可以虚假？”

巫筮摇头。

“好吧……这真得是个意外，知道了一段不该知道的事情。”

风雨辰冷汗直流，父母居然是兄妹，怪不得他有的时候被发现妹控倾向并没有被责怪啊，原来是有前科的，噗，两个人装作一本正经的样子，原来，噗……

“好了，老家伙就喜欢说话，我们可以开始了，伏羲氏，虽然我们所主导的宇宙并非是真正的宇宙，每隔一段时间都需要一次崩坏与重建，但是如此才能够延续宇宙，希望你能够配合一点，交出你手中的两个碎片，只要你肯合作，一定能够制造出维持更加久远年代的宇宙的，并且我们会给予你一个主宰界统治，如何？”

巫筮握起粗糙的阴阳斧，朝着这边斩击过来。

“……”

仅仅一个瞬间，风雨辰、夏朵露、冰蝶的身体便被分离成阴阳二体，仿佛是分身之术，不过这使得他们的力量被分散减弱！

“不可能，你们建立的宇宙不过是虚假的，终究有一天还是要破碎的，我要创造真正的宇宙，绝对不会辜负冰皇蛾的期待。”

风雨辰使得时间倒流，他的身体再次合为一体，接着，使用创造主宰的力量，创造出一个空间，然后施加规则——

“世界无出口。”

“世界无杀器。”

“世界有倒影。”

所有人被囚禁在构造的空间中，同时所有人的兵器消失，接着空间的四周仿佛变成了镜子一般。

“三位一体，快！”

夏朵露说道。

接着风雨辰、夏朵露、冰蝶，三个人背靠背，先天八卦图、中天八卦图、以及后天八卦图（后天八卦图洛书河图交给了冰蝶）从三个人的身体延伸出来，化成一个巨大的蛹将三个人包裹起来。

接着所有主宰的攻击纷纷打了过来，各种各样的力量，但是却没有将蛹打破。

“皇蛾阴阳蝶模式！”

蛹破成蝶，一个巨大蝴蝶虚影将风雨辰、冰蝶、夏朵露三个人包裹在其中。

风雨辰位居左翼，夏朵露位居躯干，冰蝶位居右翼。

“坏了，阻止他们，他们想要衍化轮回！那个冥女（夏朵露）居然如此聪明！”

巫筮波澜不惊的脸庞露出了愤怒的表情。

“主宰碎片要从我们中流出！！”

姬轩辕看着在胸口发光的碎片，那是要呼之欲出的状态。(未完待续。)

第二千六百零九章 真正的冥族主宰：夏朵露

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

撒旦与莉莉丝也算是兄妹，初世代的魔族主宰创造了撒旦与莉莉丝等一众初世代魔族后裔，莉莉丝与撒旦是其中最优秀的魔族后裔，魔族主宰选择莉莉丝与他繁衍更多的魔族后裔，结果一直对莉莉丝爱慕的撒旦选择了弑父！

然而莉莉丝并没有因此而与撒旦在一起，撒旦继承了父亲的魔族主宰之后，便开始继续父亲未完的事业，将魔族繁衍壮大，但是与他在一起的魔族女性均没有什么好结果，一旦生育下后裔便被施以暴行蹂躏至死！

主宰界有目共睹的，做撒旦的情人无疑是迈入了地狱之门。

莉莉丝虽然喜怒无常，但是却并非是个心性恶劣之人，她只是喜欢让生命变得有趣而已。终于在发现了伏羲时，她才发现时伏羲正是她的‘玩伴’，因为所有主宰子弟都按部就班的接受主宰制度，而只有伏羲标新立异。

风华绝代的伏羲在当年可谓是叱咤风云，六位主宰无一人敢与其对抗，姬轩辕听闻伏羲的名字就缩到桌子底下。

而正是伏羲的威名声望以及故事，所以才使得帝江等一众风华绝代人物出现，伏羲所在的时候可以说是主宰界史上最繁华绵秀的时候，而那段时光，正是莉莉丝最开始的时候，说起来，她并不在意男女之情，和伏羲的关系算是一起捣蛋的好朋友吧？

当然做的最轰动的事情之一就是她和伏羲骑着龙族公主到处飞……

哈哈……

真是有趣的日常呢。

“莉莉丝，你果然和伏羲有一腿了吧？你这个贱人，我对你如此痴情，说我虐杀了她们，当然要虐杀了，她们怎么能够配上我，只有你才可以！”

撒旦的脸色有些苍白，为什么，为什么要选择伏羲呢？他不比伏羲优秀么？他可是一方主宰啊！

“你最早的配偶可是有着我们的姐妹呢，她们纷纷惨死，你这个恶毒的魔王，想要得到我你不配！”

莉莉丝有些咬牙切齿，当初，初世代的姐妹，有多少被撒旦残暴的虐待？

“我可是为了你才杀掉她们的，只有你才能够配得上我，她们不过是生育的道具而已，作用完毕就可以破坏了，反正要多少有多少！”

撒旦握紧着双手，“你以为是谁让我成为这个样子的？是你，正是得不到你我才不得不从其它的女人那里得到作为男人的乐趣，可是我根本感觉不到一点爽快，因为她们和你比起来差的太多了！！！”

“口口声声说是我的原因？你真是会找借口呢，你要是真正的追求我，我可能早就成为你的女人了，我和伏羲只是玩伴而已，用男女的凑近接近伏羲只是其它的女人惯用的手段，我可不喜欢，我欣赏的是伏羲的个性。

所以男女之事，谁都可以，但是总要找个能够信赖的男人吧?可是能够配得上我的莉莉丝的有几人？你撒旦确实优秀，但是你能够让我信赖么？

我可是记得的，你在杀掉父亲的时候把他的尸首烤了吃掉了，狼心狗肺的东西，居然这样对待自己的父亲，你撒旦的灵魂我从一开始就看透了！”

莉莉丝不怒反笑，怪她？

“那又不是我的错，那个该死的父亲，把我塑造成这样的人，我的灵魂如此全部是他的原因！！”

撒旦绝对不承认是自己的错。

“撒旦氏，不要和莉莉丝争论口舌了，杀掉她，马上第一天就要过去了，这个空间的时间流逝比正室情况要快很多！”

巫筮一边分裂着希尔芙的精灵意志一边命令着说道。

“你这个老家伙给我闭嘴！我和你这种只想着活下去的老人家不一样，我可是追求爱情的，没有莉莉丝的话，宇宙不如彻底绝灭好了，我要把主宰碎片粉碎，缺少一个碎片，什么宇宙也别想建立，大家一起死吧，至少我要和莉莉丝一起死！”

撒旦偏执到了极点。

“蠢货……”

巫筮刚想要阻止，撒旦已经把主宰碎片拿在手中。

就在这一瞬间，魔族主宰碎片被六趣生死轮吸噬过去！！

“怎么……”

撒旦震惊的张大双眼。

“你个蠢驴，主宰碎片是根本破碎不了的，就算破碎了也会重新聚合，而且拿出身体的一瞬閧就会失去控制，你当皇蛾阴阳蝶的存在是虚设的么？”

巫筮皱眉，如今已经有四片主宰碎片被皇蛾阴阳蝶夺走，看来只能提前……

“撒旦，你确实是头蠢驴！”

莉莉丝操纵着无数的黑色气流将撒旦的身体贯穿。

“莉莉丝……跟我一起死吧！！”

撒旦选择了自爆！

“自爆浪费你的力量了！”

巫筮张口将撒旦吞噬！

“玄冥，你这个混蛋！！”

波塞冬正在夏朵露角力中，被玄冥偷袭！！

“想要杀掉我的女儿，当我不存在么？”

玄冥身上窜出无数的恶鬼将波塞冬吞噬掉！

“……”

海族的主宰碎片因此而被六趣生死轮吸走。

“巫筮，玄冥老鬼是叛徒！”

羽嘉震惊的看着这一幕。

“不，你错了，玄冥的主宰之位早就被夏朵露夺取了！现在的玄冥不过是夏朵露的实体分身！可怕的少女，是因为冰皇蛾的力量么？”

巫筮忽然明白了，为什么冥族如此与世隔绝，行动诡异，中天八卦图果然不容小看，而且夏朵露拥有着六趣生死轮的背面，还清楚如何夺取主宰之位，自然不会等到现在了。

“怎么可能，更换主宰，我们怎么能够不知道？”

羽嘉有些不敢相信。

“怎么不可能，玄冥早就生机不在了，所以很可能在传递主宰碎片时被夏朵露改造成了实体分身！”

巫筮瞬间想到，在几年前，玄冥就说自己的大限将至，要找个人继承主宰之位了，看来玄冥当时是传递给了夏朵露，结果夏朵露使用了实体分身将其灵魂与主宰碎片全部保留在实体分身中，这样的话，根本不可能人会察觉到！

“那么这个家伙就太可怕了！怪不得如此自信，原来是一方主宰！”

羽嘉未曾想到夏朵露居然是真正的冥族主宰，他们全部都被夏朵露欺骗了，看样子就算是伏羲转世也不知道的事实！(未完待续。)

第二千六百一十一章 伏羲现身（残魂）！

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

莉莉丝、九阴、希尔芙、玄冥四人对抗巫筮与羽嘉两个人，可以说局面大好，毕竟从原本的六位主宰对手变成了二位主宰对手，同时有一位主宰反转。

但是巫筮从始至现在精神都没有动摇过，仍然一副平静的姿态，这才是最可怕的地方，作为活了最久的主宰之人，巫筮拥有着很多人都无法知晓的渊博知识，一手助推了主宰界建立的人，他所掌握的情况恐怕比起冰皇蛾还要多的多。

战斗在加剧着，终于希尔芙的意志被巫筮分裂到极限，无法保持形体的存在，化成元素消散开来。

莉莉丝与九阴在羽嘉的攻击之下死亡了一次又一次，两个人即使拥有着不复活的力量，但是还有有着极限的，没有什么是可以永远不灭的，在羽嘉的攻击之下，她们迟早会步上希尔芙的后尘。

玄冥守护着夏朵露的安全，无法影响战场。

最终变成了巫筮与羽嘉对抗九阴与莉莉丝。

“你们两个都是被伏羲舍弃之人吧？这么为其拼命值得么？你们无疑比撒旦和姬轩辕优秀很多，只要你们协助我，将来，宇宙再开辟，你们二人就是魔族与妖族的主宰了！”

巫筮也感觉莉莉丝与九阴两个人很麻烦，虽然他的力量强大，但是九阴与莉莉丝都是先天灵魂，她们复生的能力基于先天灵魂，因此他的力量强不代表能够克制她们的力量。

虽然拥有着一只更强的王牌，但是他也不想风雨辰与冰蝶二人衍化到极致，准备王牌只是不得以时才使用的。

“舍弃是什么？伏羲是我的玩伴而已，男女关系能够左右我们？妾身倒是情愿给伏羲做女人，但是仅仅如此就太没意思了，这个世界有着比之男女之情更加闪耀的友情呢，能够遇到伏羲这样的人，妾身此生无憾了！”

莉莉丝又回忆起过去。

“我变强的目的就是与伏羲一起并肩战斗，是他让我变成了风化绝代的九阴，是他让九阴有了现在的强大，现在好不容易有了这个机会，怎么可能放手？如此因此而牺牲的话，我想伏羲一定为我难过，如果他能够为我难过的话，我就更加幸福了，不，他一定会为我难过的！！”

九阴自信满满。

“你们两个都是不断复生之人，经历了一世又一世，你们并非是最早的莉莉丝与九阴了，伏羲也不是最早的伏羲，伏羲现在的名字都改变了，你们还会坚持当年可笑的回忆？”

巫筮不懂。

“纵然轮回千百世，君我仍然忆当初。这是莉莉丝的宿命，知道么？在无限的世界中，现在的莉莉丝爱上现在了现在的伏羲了！我和雨辰可是有着一段难舍的回忆呢，我是为了过去与现在的我而战，也是为了过去的伏羲与现在的雨辰而战，所以双倍的力量——

莉莉丝魔女所向无敌！！”

莉莉丝嘴角微笑。

“作为你这种无情无义之人，怎么能够理解了九阴与伏羲之间的感情，当年伏羲并没有舍弃我，只是不想要将九阴牵涉到危险的局面，真是个温柔的人呢，九阴与莉莉丝不一样，现在站在这里的是九阴的本体灵魂，我可是一直没有变，我是最早的九阴，伏羲想要完成的未来，九阴愿望倾献灵魂之力！

九阴已经做好了死亡的准备，九阴在死后可以追上伏羲的脚步，那个时候伏羲一定会拥有九阴的，伏羲定会为九阴流泪，然后与九阴牵手并肩前行，还有着女娲，还有着所有同伴们……

帝江等等……

当年的所有人全部是伏羲的倾慕者，我们全部在等待着伏羲归来，因为只有伏羲才能够带领我们开创一个繁华的时代，遇上伏羲，九阴整个世界都在雀跃着！！

因为，他是我挚爱的人。”

九阴热泪盈眶，终于快要追上伏羲的脚步了，这一次她一定要好好跟伏羲告白！！

“啊呀，真是令人羡慕呢，莉莉丝和九阴，你们真得是很棒呢，灵魂在发光呢，不过，就是这样，杀掉你们才让我痛快呢，我就成全你们吧，看你们的样子也快结束了吧？”

羽嘉和巫筮对视一眼开始全力毁灭九阴与莉莉丝。

就在这一刻，突然一股力量将九阴与莉莉丝保护起来，从蝶翼之中飞出一道光芒，化成了一个与风雨辰相似的人，但是却更加俊美英武的男子。

“伏羲！你竟然还有着意识！”

巫筮顿时颤抖起来，纵然他感觉自己强大无比，但是仍然害怕伏羲，当年的伏羲没有哪个主宰不害怕的，繁荣的主宰界可是伏羲一手创建的，当年伏羲的时代是什么样子呢，一呼百应，伏羲只要一张嘴，就算是主宰们也无法控制自己的后裔跟随伏羲驰骋。

伏羲所至之地，人们只知伏羲不知主宰。

伏羲不仅仅实力强大，而且做了很多善举，兴修水利、创造文字、制定法律等等，同时其为人不拘一格，难以捉摸，总是给人新奇的印象，和他在一起的那些人都觉得人生很快乐，尤其是伏羲到一处逢人就先战一场，然后相互指导，再喝酒畅谈人生……

同时伏羲在战场之上简直是战神，当年征战巫族，便把巫筮打个半死，虽然伏羲自己也半死不活，伏羲战斗的特点有一个，只胜不败，无论是什么样的对手，对方不承认失败就不停手，自从那一役后，巫筮就开始韬光养晦了……

“哟，巫筮老哥，近来安好啊？”

伏羲挡在九阴与莉莉丝的身前，虽然仅仅是一丝意识却也豪迈无双。

“也只有你这样称呼我了，你知道我所做的一切仍然这么想么？”

巫筮不禁退后一步。

“自然，老哥是唯一一个差点把我逼到绝境的对手，计谋策略什么都无所谓，仅仅是酣畅的战斗就可以称兄道弟了，你知道我不是那种在乎正邪之人，你老哥怎么做我不会干涉，只会支持你的想法，但是我也可以有我的想法。

兄弟之间各执己见在战场之上生死相见不是很痛快么？

哈哈，倒是老哥现在没有当年的霸气了！

我也不能够全力和老哥一战了！”

伏羲爽朗的点头。(未完待续。)

第二千六百一十二章 【有】之拼图与【无】之根源

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

伏羲的现身使得战场空间突然变得寂静下来。

莉莉丝与九阴不由得精神振奋，虽然风雨辰与伏羲很像，但是就算是同一个灵魂的两世也会有不同的印象与感觉。

“莉莉丝、九阴，你们不能够为我而死，比起过去，更加重要的是现在呢。”

伏羲看着身边的两位少女，如同当年一般的模样呢。

“伏羲，没有你的世界还会有趣么？我知道你一定会出现的，这个时候才出现太迟了！”

莉莉丝抱紧了伏羲的手臂，小脸在他的肩膀上面不停的蹭来蹭去。

“就是，当年带我一样可以给你传递后代呢……”

九阴幽怨的看着伏羲，不过还是亲昵的蹭了过来。

“你们啊……看来我真得是罪孽深重呢，不过，这一次我要真正的消失了呢，不，也不是消失，而是有了新的未来而已，我们（伏羲与风雨辰以及冰皇蛾的哥哥）都是我呢，只不过人生所处的阶段不一样，所以才会有着不同的视界。

莉莉丝、九阴，你们也应该向新世界前进了。”

伏羲轻抚着两位少女的脑袋，回忆仿佛接踵而来一般，夏朵露也有了新的现在呢，而且和现在的他也建立了良好的关系，这样的未来真是不错。

“我要追上你伏羲，现在的莉莉丝只属于你，至于下一个轮回的莉莉丝我就不管了。”

莉莉丝已经决定赴死。

“嗯，只有这次，我同意莉莉丝的观点，伏羲，我……喜欢你，最喜欢了！你改变了九阴的世界，你在的地方就是九阴的归宿。”

九阴激动的说道，终于，终于告白出来了！

“是么？看来不会无聊了呢，莉莉丝，九阴，这次恐怕是我们这个时代最后的战斗了，准备好了么？”

伏羲欣然微笑，他果然是罪孽深重的男人呢。

“把巫筮老家伙的胡子拔光！”

莉莉丝兴奋的说道。

“难得和莉莉丝同时合作，我就折散巫筮老鬼的骨头吧！”

九阴感觉那种所向无敌的感觉又来了，只要在伏羲的身边，她就可以无限的强大！

不要小看少女的爱慕呢！

“夏朵露……借用一下碎片！”

伏羲的双眼散发出光亮，三块主宰碎片分别进入他、九阴、莉莉丝的身体之中。

接着，伏羲一迈步，整个世界瞬间扩大，原本枯燥的空间的变得绿意盎然，他与九阴、莉莉丝成三才方位而立，将巫筮与羽嘉包裹在其中。

“……”

风雨辰与冰蝶二人已经进行了两次蝶翼相合，接下来是第三次。

伏羲的出现使得情况逆转，仅仅残留的意识就与莉莉丝和九阴联手战平巫筮与羽嘉，使用着各种阵法将巫筮耍的团团转，巫筮刚刚走出了一个阵就进入了另一个阵，虽然对他来说并无大碍，但是太折腾，莉莉丝还真拔掉他的胡子……

然而巫筮并没有灰心，伏羲的残留意识支撑不了多少时间，他的身体正在淡化，就算有主宰碎片的加持，但是伏羲毕竟不是真正的生者，仅仅是意识的残留，所以伏羲现在只是在阻拦他为冰皇阴阳蝶模式争取时光而已。

他可是有着底牌的。

“巫筮老哥，看你轻松的表情，想必是有着底牌所在的吧？让我想象一下，你对自己的战果如果没有强求意愿的话，那么我想你一定有什么能够在最后翻盘的牌。

看来应该是【无】之根源了，当年与冰皇蛾也探讨过此事的，所以我才选择了轮回，不过，轮回之后看来仍然没有改变，因为我和现在的我都不是从【无】中诞生的，而是从【有】中诞生的。

圣人体的根源资质。

无中生有，只有无才能够真正的创造一切，换言之，只有无的世界才是正统的，而诞生于有的我们即使是拥有了一切结构，那也仅仅只是将宇宙拼图式的结合在一起，这个拼图是随时可以打乱的，那样和巫筮老哥主导的宇宙也就没有区别了。”

伏羲瞬间洞察了巫筮的底牌。

“上了你这个家伙的当！”

巫筮顿时醒悟，原来伏羲不是真正的要和他生死拼杀，而是通过连环阵将他的意识引导出来，并且进行心象模拟化，他被伏羲诱骗了！！

“哈哈，谁让老哥你一直在想着底牌的事情，而不是战斗呢，你的想象会在我的阵图之中被模拟出来，你没有发觉么？开始的世界变化是我的力量，后来的世界变化，是我将你的心象转化的，通过这个心象世界的变化，来模拟出你的思考，这个阵的变化正是老哥你在想的【有】之拼图啊。

夏朵露，我的任务完成了吧？”

伏羲看向了冰皇蛾中心的夏朵露，眼中不禁泛起晶莹。

“多谢了，伏羲，别用那么深情的目光，我不是你的夏朵露，我的眼睛中只有雨辰。”

夏朵露不禁抿嘴。

“也是呢，就算冰皇蛾会追逐她的哥哥一样，我们虽然是我，但是给每个世代的印象都是不一样的，你让我明白了，现在是属于我【风雨辰】的世代。

不过，夏朵露，我让你满意么？”

伏羲不禁想起过去，夏朵露期望着他能够变强，然而他一直没能够觉悟，觉悟之时，夏朵露已经……他很期待夏朵露对他肯定呢。

“嗯。”

夏朵露不由自主的点头，然后露出一丝温和的微笑，这并非是现在的夏朵露做出的，而是……前世！

“满足了呢，已经！”

伏羲转身激昂的看着九阴与莉莉丝——

“现在要开始真正的战斗了……终于要和世界说再见了呢，九阴，莉莉丝，最后有你们的陪伴，是我的荣幸。”

“说什么荣幸不荣幸的，好哥们！”

“就是，能够看到伏羲流泪可是一辈子的难忘回忆！”

莉莉丝与九阴欣然微笑。

伏羲、莉莉丝、九阴与巫筮一直战斗了三天，皇蛾阴阳蝶的合翼进行了六次，仅仅剩下了最后一次了！！

“我要走了，今后的世界由你们守护了，现在的我以及现在的夏朵露、现在的冰皇蛾……”

伏羲的身体化成了光芒渐渐消散。

“夏朵露，我和伏羲是哥们，但是如果是恋人的话，我希望是可爱一点的伏羲呢……我的未来交给你们了呢。”

莉莉丝有着一丝留恋的，不过，交给下个轮回吧。

“不要让我们所有你的努力白费……”

九阴希望新世界能够建立。(未完待续。)

第二千六百一十三章 羽嘉的反噬

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

皇蛾阴阳蝶模式第六日，能够支撑到这个时候真得是奇迹，伏羲支持的三天可以说起到了决定性的帮助。

同时伏羲也将巫筮的底牌模拟了出来，通过三才阵的心象模拟将巫筮的心象展现，巫筮所看到的结束一个阵进入另一个阵，其实是他的心象底牌展现，也就是【有】之拼图，这使得伏羲联想到了过去与冰皇蛾所讨论的【无】之根源。

但是探索出了巫筮的底牌，还有着一点，如何解决这个问题呢？

这样继续下去，就算是皇蛾阴阳蝶完成了六次轮回，创造的宇宙也只不过比巫筮所打造的宇宙优秀完整一些，但是仍然是【有】之拼图的世界，只有【无】之根源的世界才是真正的完整世界。

伏羲想要通过轮回转生来实现纯正化的【圣人体】。

【圣人体】代表的不是善良，而是一种资质能够在最终革新【六趣生死轮】，将宇宙归于秩序中的一种资质，也就是【无】，根源的一种存在。

但是似乎失败了，或者说误解了【无】。

因为冰皇蛾的哥哥是宇宙最高的意识，当时的他并没有任何的杂质，可以说正是【无】的象征，而冰皇蛾也是【无】，他们是世界根源的阴阳二体。

然而冰皇蛾分裂的阳之翼复活其兄长的方法是错误的，巫筮当年早就知道阳之翼要复活其兄长，他没有阻止的原因正是期待着其能够在他在开辟的宇宙主宰界中复活。

这样诞生的伏羲就沾染上了不纯之力，现在的主宰界并非是真正的宇宙，而是伪造的宇宙，因此在这个宇宙中诞生的一切生命皆是伪物！

伏羲与风雨辰都不是圣人体，伏羲想要通过轮回来净化自己，同时远离了主宰界，然而他的想法大前提是错误的！

只要在这个宇宙诞生的都不是纯正的圣人体。

如果将圣人体拟定出来才是夏朵露、风雨辰与冰蝶三个人的难题。

不过，巫筮知觉自己的底牌暴露之后，便不想给予风雨辰他们更多的时间了，虽然他自信这种结果是很难逆转的，但是不怕一万就怕万一，万一风雨辰三人想出了解决办法的话……

“羽嘉，联手摧毁他们！！”

巫筮虽然与伏羲的战斗中受了重伤，但是没有去想治疗而是继续进攻。

“夏朵露，我的女儿，为父是真正的爱你的，你不是为父实现复仇的道具，最后想要传达这一点给你……我要走了，看来想看自己外孙出世的愿望不能够实现了呢。”

玄冥挡在皇蛾阴阳蝶面前选择了自爆！！以主宰的力量自爆，所产生的威力，就算是巫筮也是要恐惧的！

“父亲大人，不要！”

夏朵露一怔，突然感觉到父亲那温柔的目光，原来，原来，他是一直忍耐着……

“守护儿女的愿望比复仇更加有趣，我想我的父亲以及我爷爷都是如此吧？夏朵露，不要憎恨这个虚伪的主宰时代，因为并不是所有的主宰都是邪恶的，任何世界都有着其存在的理由，不要以憎恨这个世界来构筑新世界……

回想伏羲的时代，主宰界真得是活力四射，伏羲已经很成功了，当年，为父还是个小孩子，有幸见过伏羲大圣的尊颜，得到过他的教诲。

虽然我不懂你们年轻人所承担的大任，但是，夏朵露，人定能够胜天，世界没有好坏之分，只有领导它的人才能够决定，所以即使是【有】之拼图的世界，只要带着希望前进，就一定会有着璀璨的未来。

能够做你的父亲是我的荣幸，毕竟我的女儿太优秀了，优秀到让伏羲大圣的转世都挚爱的程度，这也是我与伏羲大圣之间的因缘吧？

怀着复仇以及憎恨的我，一生都是阴暗的，但是，只有现在我想要将冷静压抑下，为了儿女们奋斗到最后的灵魂！！

冥之意志的自爆！巫筮！品尝我的愤怒吧！”

玄冥的身体在巫筮的恐惧之下瞬间爆炸，恐怖的能量将整个空间都搅乱，巫筮首当其冲，身体与灵魂不断的被撕扯着！！

“父亲大人！！”

夏朵露流出了泪水，她绝对不会失败，不能够玷污父亲大人的遗愿。

“……”

身体支离破碎的巫筮色厉内荏的接近着皇蛾阴阳蝶模式——

“我送你去见你的父亲，现在没有任何人能够阻止我，结束了！我赢了！！！”

“……”

夏朵露正要准备献身保护风雨辰与冰蝶，但是却突然停滞，因为——

“噗！！！”

羽嘉的手臂从巫筮的身后洞穿，将巫筮的主宰碎片打了出来，被打出的主宰碎片瞬间被六趣生死轮吸走。

六趣生死轮吸收了七片主宰之后，几乎拥有了足够的完整，展现出绝对的意志，将羽赫身体中的主宰碎片也强行拉了出来！~！

八块主宰碎片围成一圈与六趣生死轮重合，变成六趣生死轮的外轮，由风雨辰与冰蝶所衍化的森罗万象在外界之上流动了起来！！

“羽嘉！！！你要做什么啊？我的女儿！！”

巫筮不禁露出了绝望，他唯一一个信任的人，他的女儿居然……

“垃圾！我的父亲可不是你！！是你摧毁了我和睦的家庭，从小到大，疼爱我的是我真正的父亲，给予了我所有的宠爱，而你则是我的仇人！父亲大人在杀掉那个贱人之后，知道不做些什么我就可能会死，所以他故意设计了一出苦肉计，以他的死换回了我的生！！

他才是我真正的父亲，为了我宁可牺牲，知道我在吞噬他的时候内心是什么样的么？我最爱的父亲大人，把我抚养到大，对我无微不至，宠爱着我的父亲大人啊……

我现在终于能够复仇了，巫筮你这个垃圾不配拥有任何家人朋友，你只是一个小丑，你从来不相信他人，只想着吞噬着别人让自己活的更久，如果需要我也是你的晚餐吧？

和我一起坠入地狱吧，这就是你的结果！！！”

羽嘉痛哭，这一刻终于能够哭出来了，但是她的父亲大人再也无法回来了……(未完待续。)

第二千六百一十四章 构想：根源性百万亚瑟王

【今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

夏朵露不禁感慨，巫筮算计了一生，却也在最后失误，唯一一个有血缘的女儿却是背叛了他，不，那并不能够说是他的女儿。

毕竟在羽嘉心中，给予她爱的是上一代龙族主宰，而非是巫筮，巫筮这种根本不懂得爱为何物，感情为何物的自私自利之人，得到了应得的结束，确实如同羽嘉所说，巫筮随时都会把羽嘉当成食物的，如果不是上任龙族主宰用自己的生命来换取羽嘉的安全，恐怕羽嘉早就……

能够忍受到现在也确实难为羽嘉了，不过，她终于报仇雪恨了。

“我好恨，好恨啊！！果然，应该把所有人都吞噬掉呢，伏羲啊，你赢了，但是只要你创造的宇宙不是【无】，那么我就有可能复活的，六位始主宰均是碎片所诞生的意识，换言之，只要碎片得已再次分散，我们六人就会再次出现的！

那个时候，我要和你再分个高下，你永远杀不死我，除非真正的宇宙建立！！”

巫筮色厉内荏的吼着，他不甘心，非常不甘心，但是成王败寇，结果已经出来了，他无法再做出什么动作了，但是他并不会死，因为他是始主宰！

始主宰，是主宰碎片最早诞生的意识，换言之，六位始主宰的本体就是主宰碎片，【有】之拼图之下的宇宙中，他们会诞生，而【无】之根源的世界中，他们就会彻底消失，变成无意识的宇宙基盘一部分。

“夏朵露，到时候希望你能够把我和父亲大人复活，我能够做的仅仅是这帮助你们解决这个混蛋了，真正的宇宙需要你们自己来开创。

一直以来龙族给你们造成的麻烦，衷心的道歉……”

羽嘉说着与巫筮同归于尽。

“嗯，你已经做了最好的帮助，接下来交给我们吧……”

夏朵露点头，巫筮虽然解决了，但是真正的难题琮未解决，如何创造出【无】之根源的宇宙呢？

看看仅仅是聪明是不够的，她的智慧已经不足以解决这种事情了，解铃还须系铃人，这种大智慧的创造，还是交给风雨辰与冰蝶来完成吧？

毕竟他们二人的的起源是这个宇宙的起源。

皇蛾阴阳蝶第六次蝶翼相合，终于到了最终的时刻。

夏朵露介入了两个人之中，将伏羲所探索的【无】之根源与【有】之拼图告诉了他们，三个人一起来想办法。

“大概就是这样了，你们一边进行那种事情，一边想象，在完成之前请务必想出答案来，雨辰，既然你是被寄托的救世主，那么我相信，你一定可以的。”

“夏朵露，你是故意来看我的笑话对吧，被这个家伙折腾的羞死了，你还要看！”

冰蝶本来就害羞的不行，虽然有过五次经验了，但是这第六次夏朵露加入进来，更加害羞了……

“怎么会？我倒是喜欢自己上呢，现在一切解决，我自然是希望在这个时候与喜欢的人做些羞羞的事情，不过，先让给你好了，要感谢我哦。”

夏朵露小手抚着嘴唇轻笑。

“哼！算你有自知之明，以后我就不是你的女仆了！”

冰蝶仿佛有了一种优越感，嗯嗯。

“看来对你的调教不够呢，嘛，不开玩笑了，我们三个想办法吧，莉莉丝、九阴、我的父亲、伏羲、希尔芙、羽嘉、冰皇蛾……都已经贡献了自己的力量。

而且在地球上的亚丝娜她们也会努力的战斗，我们虽然没有战斗，但是却在做着比战斗更加重要的事情，雨辰，你要是不想出办法，我就甩掉你好了！”

夏朵露抱起手臂，威胁着。

“不要被她威胁了，给我专心一点！”

冰蝶羞愤的看着风雨辰，“是不是她来了你就不想和我……”

“你们两个啊，能不能够别在这个时候争执了？好吧，好吧，我努力想办法！大概有了想法了，其实，伏羲与我可能都无法建立真正的宇宙，但是伏羲完成了探索，我也要做些事情才行。

所以呢，我考虑出了一个办法。

夏朵露，你记得，我们在夏娜的世界所经历的无何有镜么？虽然那个与现在的宇宙相比相差很多，但是我觉得，没有必要我再次进行转世像伏羲一样交给下一世了。”

风雨辰已经想好了。

“无何有镜可解决不了我们现在的难题，你想的太简单了。”

夏朵露摇头。

“不，不，你理解错了，我只是受到了启发而已，之前冰皇蛾的哥哥，他无疑是比我和伏羲要更加适合建立真正宇宙的人，伏羲与我虽然比他优秀，但是却没有他的纯净，他一定是圣人体吧？

所以我想要玩一个游戏，根源性百万亚瑟王！

如果现在要建立宇宙，那么革新之力肯定是将所有的人再创造一遍，我觉得对于我们不太合适，同时我也想要让冰皇蛾与她的哥哥能够像我和冰蝶一样经历更多的故事。

因此，我想要做一个大胆的尝试。

假定我们这个世界是【反】世界（有之拼图），那么我们要创造的是【正】世界（无之根源），但是即使是反世界也有着真挚的感情存在吧？一切存在都是有意义的。”

风雨辰解释着说道。

“有些不太明白，但是又有些明白了，你具体说说，感觉会是个不错的办法，要是真得实现了完美的结束，我就和冰蝶一起陪你哦，这个奖励不错吧？”

夏朵露手指贴着嘴唇许诺。

“真得！”

风雨辰简直要爆炸了，看来不得不将计划实现的更完美了呢。

“你不要给我自作主张了，夏朵露，我才不要，你要羞死我啊！”

冰蝶有些晕乎乎了，夏朵露可是很优雅的少女，怎么会许诺这种事情，她看错她了，还以为她会和其它人不一样呢。

“你给我闭嘴！小女仆！主人嫁人的时候，有侍女陪嫁很正常。”

夏朵露的脸色瞬间冷了下来。

“呜呜……你给我等着。你们两个都欺负我！”

冰蝶娇小的身躯颤抖了下，仿佛回忆起过去夏朵露对她做的‘坏事’，简直和当初的风雨辰一样坏。(未完待续。)